
<!--[if lt IE 7]><html lang="pt-br" class="no-js lt-ie9 lt-ie8 lt-ie7"><![endif]-->
<!--[if IE 7]><html lang="pt-br" class="no-js lt-ie9 lt-ie8"><![endif]-->
<!--[if IE 8]><html lang="pt-br" class="no-js lt-ie9"><![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--><!DOCTYPE html>
<html class="no-js" lang="pt-BR"><!--<![endif]-->
<head>
  <title>Júlio, do Cocoricó, desmente boatos de que é o Ed Sheeran - Diversão e Arte</title>
  <meta name="keywords" content="Ed Sheeran cocoricó júlio cantor música vídeo" />
  <meta name="description" content="Cantor britânico iniciou nessa quarta-feira sua terceira passagem pelo Brasil e os fãs não puderam deixar de notar as semelhanças com o gaitista " />
  <meta name="DC.date.created" content="2019-02-14 17:51:00" />
  <meta name="DC.date.modified" content="2019-02-14 19:09:00" />
  <meta name="cms" content="Presslab" />
  <meta name="editoria" content="Diversão e Arte"/>
    <link rel="amphtml" href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/14/interna_diversao_arte,737599/amp.html">


  <base href="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/" />

  <meta charset="ISO-8859-1" />
  <meta name="referrer" content="always" />
  <meta name="robots" content="index, follow" />
  <meta name="viewport" content="width=device-width, user-scalable=no" />
  
  <script type="text/javascript">var BASEXJ = "https://app2.correiobraziliense.com.br/";
var BASEDX = "https://app2.correiobraziliense.com.br/";
</script>
  
  



    <!-- Visual Revenue -->
    <meta name="vr:content_id" content="737599">
    <!-- Google -->
    <meta name="application-name"
          content="Correio Braziliense - Notícias" />
    <meta name="abstract"
          content="Cantor britânico iniciou nessa quarta-feira sua terceira passagem pelo Brasil e os fãs não puderam deixar de notar as semelhanças com o gaitista " />
    <meta name="author" content="Correio Braziliense" />
    <!-- Facebook -->
    <meta property="fb:app_id" content="1916610978567674" />
    <meta property="og:site_name"
          itemprop="sourceOrganization"
          content="Correio Braziliense" />
    <meta property="og:type" name="vr:type" content="article" />
    <meta itemprop="author" name="author"
          content="Correio Braziliense" />
    <meta itemprop="name"
          content="Júlio, do Cocoricó, desmente boatos de que é o Ed Sheeran">
    <meta itemprop="image"
          content="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737599/20190214180006991938u.jpg">
    <meta property="article:publisher" content="https://www.facebook.com/correiobraziliense/" />
    <meta property="article:section"
          content="Diversão e Arte">
    <meta property="article:tag" itemprop="keywords"
          name="vr:category"
          content="Ed Sheeran, cocoricó, júlio, cantor, música, vídeo">
    <meta property="article:published_time"
          content="2019-02-14T17:51:00-03:00" />
    <meta property="article:modified_time"
          content="2019-02-14T19:09:00-03:00" />
    <meta property="og:title" itemprop="headline"
          content="Júlio, do Cocoricó, desmente boatos de que é o Ed Sheeran" />
    <meta property="og:description" itemprop="description"
          content="Cantor britânico iniciou nessa quarta-feira sua terceira passagem pelo Brasil e os fãs não puderam deixar de notar as semelhanças com o gaitista " />
    <meta property="og:image"
          content="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737599/20190214180006991938u.jpg" />
    <meta property="og:locale" content="pt_BR" />
    <meta property="og:url"
          content="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/14/interna_diversao_arte,737599/julio-do-cocorico-desmente-boatos-de-que-e-o-ed-sheeran.shtml" />
    <!-- canonical -->
    <link rel="canonical"
          href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/14/interna_diversao_arte,737599/julio-do-cocorico-desmente-boatos-de-que-e-o-ed-sheeran.shtml" />
    <!-- Twitter -->
    <meta name="twitter:card" content="summary_large_image">
    <meta name="twitter:site" content="@correio">
    <meta name="twitter:title"
          content="Júlio, do Cocoricó, desmente boatos de que é o Ed Sheeran" />
    <meta name="twitter:description"
          content="Cantor britânico iniciou nessa quarta-feira sua terceira passagem pelo Brasil e os fãs não puderam deixar de notar as semelhanças com o gaitista " />
    <meta name="twitter:image:src"
          content="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737599/20190214180006991938u.jpg" />








<script type='text/javascript'>
var AUTORES_NOTICIA = ['Fernando Jord\xe3o'];
</script>

<script>var noticias_recomendadas = {"debug": {"version": 2, "update": "2019-02-23 23:08:42.447619"}, "status": "done", "mais_lidas": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ctQSgAGkPyLIS6mWAD0UnjgwsSY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739408/20190223152723553064u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/23/interna_cidadesdf,739408/miliciano-que-atuava-em-mestre-d-u2019armas-e-preso-pela-pcdf.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:25 - 23/02/2019", "titulo": "Miliciano que atuava em Mestre D'Armas \u00e9 preso pela PCDF", "descricao": "O homem era um dos envolvidos em grupo criminoso que extorquia moradores da regi\u00e3o que se negassem a pagar mensalidades para continuar no local\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RZnYJ9i_CwaE9KrFggqj4DJYEio=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738989/20190221152315907332u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/21/interna-brasil,738989/medico-que-agrediu-gravida-durante-o-parto-e-afastado-do-cargo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:25 - 21/02/2019", "titulo": "M\u00e9dico que agrediu gr\u00e1vida durante o parto \u00e9 afastado do cargo", "descricao": "Imagens mostram o m\u00e9dico batendo na virilha da v\u00edtima, uma adolescente de 16 anos, durante o trabalho de parto. Armando Andrade Ara\u00fajo j\u00e1 foi preso em 2015, suspeito de integrar uma quadrilha de extors\u00e3o de pacientes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/98mJtbTArMPujJGX687qOjjB-fU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739410/20190223161848850799i.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/23/interna_cidadesdf,739410/principio-de-incendio-assusta-moradores-de-predio-na-312-norte.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:50 - 23/02/2019", "titulo": "Princ\u00edpio de inc\u00eandio assusta moradores de pr\u00e9dio na 312 Norte", "descricao": "Ao entrar no apartamento, os policiais encontraram dois cachorros, que foram resgatados sem ferimentos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DuqLo6DxsIionq0-1AmaaeI6m_8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739178/20190222095855842656a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739178/novas-regras-para-declaracao-do-imposto-de-renda-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:54 - 22/02/2019", "titulo": "Receita divulga regras para declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda 2019", "descricao": "As regras para o Imposto de Renda 2019 foram divulgadas no Di\u00e1rio Oficial. A declara\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria para quem teve rendimentos superiores a R$ 28.559,70"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/UbFQPJbpiuDr5BOmTiditzXEiPs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739335/20190222230435463758e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/23/interna_politica,739335/governo-mapeia-comissionados-para-facilitar-aprovacao-da-previdencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "titulo": "Governo mapeia cargos comissionados para facilitar aprova\u00e7\u00e3o da Previd\u00eancia", "descricao": "Governo garante que a indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica apresentada aos parlamentares na semana que vem ser\u00e1 embasada em crit\u00e9rios t\u00e9cnicos. De qualquer forma, essa faz parte de mais uma pe\u00e7a no quebra-cabe\u00e7a para angariar votos a favor do projeto da Previd\u00eancia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FTiU0k0P9M1XM8rH6ikTUpPg5nE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739334/20190222225205853219e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/23/internas_economia,739334/pais-terao-que-apresentar-cpf-de-recem-nascidos-na-declaracao-do-ir.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "titulo": "Pais ter\u00e3o que apresentar CPF de rec\u00e9m-nascidos na declara\u00e7\u00e3o do IR", "descricao": "Prazo de entrega das declara\u00e7\u00f5es do Imposto de Renda come\u00e7a em 7 de mar\u00e7o. Contribuintes ter\u00e3o de fornecer ao Fisco informa\u00e7\u00f5es detalhadas sobre bens como carros e im\u00f3veis. Valor das principais dedu\u00e7\u00f5es e tabela do IR n\u00e3o ter\u00e3o corre\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XTTqenpLCSAvEGiqdx_Hjv8R1Q0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739434/20190223204428486076a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739434/militares-e-manifestantes-venezuelanos-se-enfrentam-perto-da-fronteira.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "20:41 - 23/02/2019", "titulo": "Militares e manifestantes venezuelanos se enfrentam perto da fronteira", "descricao": "Os manifestantes atearam fogo ao matagal em volta do posto do Ex\u00e9rcito venezuelano"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FyqsGnY1uq81xFhB8h88VnfrECo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739422/20190223191117271953a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739422/venezuela-conflito-na-fronteira-deixa-ao-menos-2-mortos-e-42-feridos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "18:46 - 23/02/2019", "titulo": "Venezuela: conflito na fronteira deixa ao menos dois mortos e 42 feridos", "descricao": "Duas ambul\u00e2ncias transportando cinco venezuelanos feridos a bala em confrontos com as for\u00e7as de seguran\u00e7a entraram na cidade brasileira de Pacaraima"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/s12wrjZHvrQ-HzKv2JeO5JzNNUY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739333/20190222223734317886a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/23/interna_ciencia_saude,739333/nova-pesquisa-indica-que-sal-pode-induzir-reacao-alergica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "titulo": "Nova pesquisa indica que sal pode induzir rea\u00e7\u00e3o al\u00e9rgica", "descricao": "Subst\u00e2ncia promove respostas imunol\u00f3gicas ligadas ao surgimento da dermatite at\u00f3pica e outras complica\u00e7\u00f5es inflamat\u00f3rias da pele. A descoberta feita por cientistas da Alemanha poder\u00e1 ajudar no desenvolvimento de novas abordagens terap\u00eauticas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/i9WdxB4_ONRe9o42VW70nV38Ong=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738852/20190220190715662475a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738852/entenda-a-polemica-separacao-de-debora-nascimento-e-jose-loreto.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "18:52 - 20/02/2019", "titulo": "Entenda a pol\u00eamica separa\u00e7\u00e3o de D\u00e9bora Nascimento e Jos\u00e9 Loreto", "descricao": "O que poderia ser apenas um fim de casamento ganhou contornos pol\u00eamicos com uma suposta trai\u00e7\u00e3o. At\u00e9 o nome de Marina Ruy Barbosa chegou a ser envolvido no caso"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hh9A5Mz_BJdnV0_0RjzaqQFDrfA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739279/20190222165730418775a.JPEG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/22/interna-brasil,739279/agressor-de-empresaria-concentrou-espancamento-na-face-diz-medico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 22/02/2019", "titulo": "Agressor de empres\u00e1ria concentrou espancamento na face, diz m\u00e9dico", "descricao": "Elaine foi inicialmente levada para o Centro de Tratamento Intensivo (CTI), onde permaneceu dois dias, mas diante da 'excelente' evolu\u00e7\u00e3o do quadro cl\u00ednico, foi, dois dias depois, transferida para um quarto"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/B2tL6zp5mRsiIWb4rPXBBHhGtYU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739406/20190223143358833293u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/23/interna_cidadesdf,739406/motorista-de-52-anos-morre-apos-colidir-com-caminhao-na-br-020.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "14:49 - 23/02/2019", "titulo": "Motorista de 52 anos morre ap\u00f3s colidir com caminh\u00e3o na BR-020, em Formosa", "descricao": "Al\u00e9m da v\u00edtima fatal, uma crian\u00e7a de 9 anos teve uma contus\u00e3o na cabe\u00e7a e foi encaminhado \u00e0 Unidade de Pronto Atendimento Infantil de Formosa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Uys0vFLkM8nicsv-j2S-P5ko4eY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739249/20190222141523171119u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739249/suposto-sequestro-de-duas-criancas-assusta-moradores-do-cruzeiro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "14:17 - 22/02/2019", "titulo": "Suposto sequestro de duas crian\u00e7as assusta moradores do Cruzeiro", "descricao": "O caso aconteceu na manh\u00e3 desta sexta-feira (22/2), quando as crian\u00e7as sa\u00edram acompanhadas pela bab\u00e1 e n\u00e3o retornaram para casa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JaHafOHBdX366KhO5_yx3bHQ3EM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739329/20190222220916538584u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/23/interna_cidadesdf,739329/comerciantes-procuram-alternativas-para-canudos-e-copos-de-plastico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "titulo": "Comerciantes procuram alternativas para canudos e copos de pl\u00e1stico", "descricao": "Comerciantes do Distrito Federal t\u00eam tr\u00eas meses para substituir copos e canudos de pl\u00e1stico. Alguns j\u00e1 adotaram produtos biodegrad\u00e1veis. Quem desrespeitar a norma pode ser multado de R$ 1 mil a R$ 5 mil, dependendo do tamanho da loja\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/keC3fyIx1Bs2k5PyO_Q0ATqQj6U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739291/20190222180159281518o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/22/interna_mundo,739291/o-brasil-pode-entrar-em-guerra-com-a-venezuela.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "21:00 - 22/02/2019", "titulo": "Para especialistas, chances de guerra com a Venezuela s\u00e3o pequenas", "descricao": "Na avalia\u00e7\u00e3o deles, o governo brasileiro tem adotado uma postura \"prudente\", ap\u00f3s Maduro decretar o fechamento da fronteira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Y4QIdU-lDyrlXNKJwmGY13aOdHU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738894/20190221003148149702a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738894/ze-loreto-se-pronuncia-sobre-separacao-errei-sim-manchei-teu-nome.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "00:29 - 21/02/2019", "titulo": "Z\u00e9 Loreto se pronuncia sobre separa\u00e7\u00e3o: 'Errei sim. Manchei teu nome'", "descricao": "Em texto compartilhado no Instagram, ator se posiciona pela primeira vez sobre o fim do casamento com D\u00e9bora Nascimento"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kgb3gPHJZGvdnyd9JMnKW8uScYU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739305/20190222184236740777e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739305/sumico-de-criancas-do-cruzeiro-novo-foi-golpe-do-falso-sequestro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "19:10 - 22/02/2019", "titulo": "Sumi\u00e7o de crian\u00e7as do Cruzeiro Novo foi golpe do falso sequestro", "descricao": "Pol\u00edcia Civil descobriu que criminosos entraram em contato com m\u00e3e e bab\u00e1 das crian\u00e7as informando que os meninos e o pai deles estavam sob poder dos bandidos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XAL0-eCsR9rOljMIErjn1BoUb8Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738378/20190219103240944272o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/19/interna-brasil,738378/caso-de-empresaria-espancada-no-rio-especialista-sugere-cuidados.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:30 - 19/02/2019", "titulo": "Ao avaliar caso de empres\u00e1ria espancada no Rio, especialista sugere cuidados", "descricao": "Elaine Caparr\u00f3z foi espancada durante quatro horas por Vin\u00edcius Batista Serra, com quem havia se encontrado pela primeira vez na noite de s\u00e1bado"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/9pLy6o3wS-OFxvAMgiqpCFdSFNQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739322/20190222205549438235u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739322/chuva-e-rajadas-de-vento-causam-queda-de-sete-arvores-nessa-sexta-22.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:57 - 22/02/2019", "titulo": "Temporal causa queda de \u00e1rvores, picos de energia e tumultua tr\u00e2nsito no DF", "descricao": "Corpo de Bombeiros atuou na desobstru\u00e7\u00e3o de vias na Asa Sul, Sudoeste, Guar\u00e1, Lago Sul, Lago Norte e Ceil\u00e2ndia. Ningu\u00e9m se feriu"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mPDaZg1C84du97AZadL-1i9ijiw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739412/20190223165547848508i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739412/maduro-rompe-relacoes-com-a-colombia-e-ameaca-guaido.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "16:52 - 23/02/2019", "titulo": "Maduro rompe rela\u00e7\u00f5es com a Col\u00f4mbia e amea\u00e7a Guaid\u00f3", "descricao": "Neste s\u00e1bado, grandes tumultos irromperam em duas pontes ao longo da fronteira da Venezuela com a Col\u00f4mbia,"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6ZtxZfinlf0DEU7favob7tQgbLQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/18/738342/20190218220525359508a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/18/interna_politica,738342/apos-demissao-de-bebianno-carlos-bolsonaro-posta-foto-agarrado-a-mae.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "22:05 - 18/02/2019", "titulo": "Ap\u00f3s demiss\u00e3o de Bebianno, Carlos Bolsonaro posta foto agarrado \u00e0 m\u00e3e", "descricao": "Filho do presidente Jair Bolsonaro foi o piv\u00f4 da crise que culminou na exonera\u00e7\u00e3o do, agora, ex-ministro da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tr9kTOayPDmUmhAmUdSWHUpZrPc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736953/20190212155109637036i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/imp/2019/02/12/noticia-publicidade-impconcursos,736953/aprendizado-em-sala-de-aula-e-mais-eficaz-afirma-especialista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Parceiros/IMP", "conteudo": "noticia", "data": "10:43 - 12/02/2019", "titulo": "Aprendizado em sala de aula \u00e9 mais eficaz, afirma especialista", "descricao": "Estudar sozinho pode ser uma op\u00e7\u00e3o, mas para fazer o sonho do concurso p\u00fablico virar realidade, a melhor estrat\u00e9gia \u00e9 apostar na viv\u00eancia que s\u00f3 um curso presencial pode oferecer"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RLuxqMtkmuEd5T5ZiqZkFqf0ju8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739401/20190223134201587819o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739401/guaido-anuncia-que-a-ajuda-humanitaria-ja-entrou-na-venezuela.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "13:35 - 23/02/2019", "titulo": "Guaid\u00f3 anuncia que ajuda humanit\u00e1ria j\u00e1 entrou na Venezuela", "descricao": "Militares venezuelanos lan\u00e7aram bombas de g\u00e1s lacrimog\u00eaneo para dispersar manifestantes que tentavam chegar \u00e0 Ponte Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/wAedEmFlhbKPxydO7tIzsuVUZV8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739004/20190221143012798091i.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/21/interna_cidadesdf,739004/apos-15-dias-desaparecido-empresario-de-ceilandia-e-encontrado-em-sp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "16:46 - 21/02/2019", "titulo": "Ap\u00f3s 15 dias desaparecido, empres\u00e1rio do DF \u00e9 encontrado em S\u00e3o Paulo", "descricao": "Maur\u00edcio Mendes Ara\u00fajo estava desaparecido desde 5 fevereiro e est\u00e1 internado em uma cl\u00ednica em S\u00e3o Paulo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jw5ztlGAzde_nT3x9Jv9jfg_bK8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738982/20190221124951285641o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/21/internas_economia,738982/regras-de-transicao-da-reforma-da-previdencia-de-bolsonaro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:40 - 21/02/2019", "titulo": "Conhe\u00e7a as regras de transi\u00e7\u00e3o da reforma da Previd\u00eancia de Bolsonaro", "descricao": "A reforma da Previd\u00eancia proposta pelo governo Bolsonaro prev\u00ea um per\u00edodo de transi\u00e7\u00e3o que vai at\u00e9 2033 para quem j\u00e1 est\u00e1 no mercado de trabalho"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0zaRZWg8ixtt8EXWpCytWjIQWkY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739193/20190222112033548135i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/22/interna_politica,739193/irma-de-milicianos-assinava-cheques-em-nome-de-flavio-bolsonaro-diz.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:48 - 22/02/2019", "titulo": "Irm\u00e3 de milicianos assinava cheque em nome de Fl\u00e1vio Bolsonaro, diz revista", "descricao": "Valdenice de Oliveira Meliga \u00e9 apontada pela publica\u00e7\u00e3o como um dos elos de liga\u00e7\u00e3o entre o senador e as mil\u00edcias do Rio de Janeiro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Nei_6bOzOImzra2ABauL3pcN9EA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739052/20190221171029533917i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/21/interna_cidadesdf,739052/ex-delegada-martha-vargas-vai-cumprir-pena-em-casa-com-uso-de-tornozel.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:13 - 21/02/2019", "titulo": "Ex-delegada Martha Vargas vai cumprir pena em casa com uso de tornozeleira", "descricao": "A Vara de Execu\u00e7\u00f5es Penais (VEP) atendeu ao pedido de defesa para que Martha Vargas fique em pris\u00e3o domiciliar. Ela \u00e9 curadora do irm\u00e3o com S\u00edndrome de Down"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/brH8GWwiz96gnJpJyTWYQchsqtY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739336/20190222230802762827i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/23/interna_politica,739336/governadores-e-parlamentares-divergem-sobre-alcance-da-previdencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "titulo": "Governadores e parlamentares divergem sobre alcance da PEC da Previd\u00eancia", "descricao": "Governadores querem que o projeto da Previd\u00eancia atinja todos os servidores, para evitar desgastes, mas batalha ser\u00e1 \u00e1rdua"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SesT6FdJaVWAcxJ7Sw3iWe4eT-U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739340/20190222234439619763o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/23/interna-brasil,739340/conselho-federal-de-medicina-proibe-consultas-medicas-a-distancia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "titulo": "Conselho Federal de Medicina pro\u00edbe consultas m\u00e9dicas \u00e0 dist\u00e2ncia", "descricao": "Conselho Federal de Medicina revoga a resolu\u00e7\u00e3o que regulamenta a pr\u00e1tica no pa\u00eds. A medida ocorre ap\u00f3s uma s\u00e9rie de cr\u00edticas de entidades m\u00e9dicas que querem aprofundar a discuss\u00e3o sobre o atendimento virtual"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1eYfWKsIfraMRMr6n7GRGV_0syA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739130/20190221234859308431a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739130/kopenhagen-vai-lancar-linha-funcional-com-chocolates-mais-saudaveis.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/02/2019", "titulo": "Kopenhagen vai lan\u00e7ar linha funcional, com chocolates mais saud\u00e1veis", "descricao": "De olho na retomada da economia brasileira, rede pertencente ao Grupo CRM, que tamb\u00e9m det\u00e9m a Chocolates Brasil Cacau, volta a acelerar pol\u00edtica de abertura de franquias"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/y-tVqjpFJK-RanZ63liuBoqQeqA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739293/20190222180515667233e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739293/blocos-de-carnaval-com-mulheres.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 23/02/2019", "titulo": "Carnaval das minas! Conhe\u00e7a blocos do DF comandados por mulheres", "descricao": "Elas levam para a folia temas como empoderamento, ass\u00e9dio e viol\u00eancia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/g4a8iezv0iCiwgRHt2Mbor-RXpU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739255/20190222185953387181o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739255/pm-de-goias-morre-baleado-em-tentativa-de-assalto-proximo-a-brazlandia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:43 - 22/02/2019", "titulo": "PM de Goi\u00e1s morre baleado em tentativa de assalto pr\u00f3ximo a Brazl\u00e2ndia", "descricao": "O caso aconteceu em uma comunidade que fica entre \u00c1guas Lindas e Brazl\u00e2ndia, chamada de Padre L\u00facio. O militar estava almo\u00e7ando quando foi baleado"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pQrQmLw0iWT0QgmbKioFdsuS1Fs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738485/20190219150339294207u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/19/interna_diversao_arte,738485/artistas-deixam-de-seguir-marina-ruy-barbosa-no-instagram.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "14:36 - 19/02/2019", "titulo": "Ap\u00f3s pol\u00eamica, artistas deixam de seguir Marina Ruy Barbosa no Instagram ", "descricao": "Artistas costumavam posar ao lado de Marina Ruy Barbosa nas redes sociais. A ruiva \u00e9 apontada nos bastidores como piv\u00f4 da separa\u00e7\u00e3o de D\u00e9bora Nascimento e Jos\u00e9 Loreto. Eles negam o romance"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/cPfuyzX4nHQDWMpH8G8iLa7bJDY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739363/20190223094609505812o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/23/interna_politica,739363/receita-federal-mira-miliciano-que-tinha-elo-com-flavio-bolsonaro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:47 - 23/02/2019", "titulo": "Receita Federal mira miliciano que tinha elo com Fl\u00e1vio Bolsonaro", "descricao": "Investiga\u00e7\u00e3o faz parte da opera\u00e7\u00e3o Os intoc\u00e1veis, sobre a a\u00e7\u00e3o das mil\u00edcias no Rio de Janeiro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/uSpqJaeXUzo2PklxmEDu4_3YeyM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739148/20190222075854924308u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/22/interna_politica,739148/funcionalismo-ameaca-contra-aumento-de-aliquotas-da-previdencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:49 - 22/02/2019", "titulo": "Funcionalismo amea\u00e7a ir \u00e0 Justi\u00e7a contra novas al\u00edquotas da Previd\u00eancia", "descricao": "Nove centrais sindicais v\u00e3o protestar contra o projeto de reforma da Previd\u00eancia. Governo sugere alta de at\u00e9 22% na contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pVO0b8nZiWbg1EzIi-27s1OTFVQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739388/20190223120406535220u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/23/interna-brasil,739388/raquel-defende-transferencia-de-travestis-que-optarem-por-presidios-fe.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:05 - 23/02/2019", "titulo": "Raquel Dodge defende que travestis presas sejam levadas a pres\u00eddio feminino", "descricao": "Procuradora-geral da Rep\u00fablica chamou a aten\u00e7\u00e3o para viola\u00e7\u00e3o constitucional e dos direitos humanos manter as pessoas em estabelecimentos prisionais que n\u00e3o condizem com suas identidades de g\u00eanero"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ItmGQKhMwCzs4FST2UripuzGgm4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739271/20190222184529962387o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739271/para-policia-suposto-sequestro-no-cruzeiro-novo-pode-ter-sido-golpe.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:09 - 22/02/2019", "titulo": "V\u00cdDEO: para pol\u00edcia, suposto sequestro no Cruzeiro Novo pode ter sido golpe", "descricao": "M\u00e3e das crian\u00e7as envolvidas teria recebido liga\u00e7\u00f5es de presidi\u00e1rios. Agentes da Divis\u00e3o de Repress\u00e3o a Sequestros (DRS) da Pol\u00edcia Civil ainda investigam o caso"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/I4rAB6OeoxcCZacR-4h713vwJ6A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739382/20190223113042426736i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/23/interna_cidadesdf,739382/saiba-quais-vias-estarao-interditadas-para-realizacao-do-pre-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "11:45 - 23/02/2019", "titulo": "Saiba quais vias estar\u00e3o interditadas para realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-carnaval no DF", "descricao": "De acordo com o Detran, a medida \u00e9 para garantir a seguran\u00e7a dos foli\u00f5es que participar\u00e3o dos eventos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nje5bgfx-Yjr-4pD_-6uIuBt83c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739338/20190222232401824850e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/23/interna_politica,739338/professor-israel-educacao-tem-de-ser-discussao-seria-afirma-deputa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "titulo": "Professor Israel: 'Educa\u00e7\u00e3o tem de ser discuss\u00e3o s\u00e9ria', afirma deputado", "descricao": "Deputado federal prega o fim das \"cortinas de fuma\u00e7a\", como chama os debates sobre ideologia de g\u00eanero e Escola sem Partido, em nome do avan\u00e7o nas pautas do s\u00e9culo 21, como a prepara\u00e7\u00e3o de estudantes para o mundo de alta tecnologia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CaG4aNbbrwbbMJw9vj9LV_SVH18=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739000/20190221141432996451o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/21/interna_cidadesdf,739000/gdf-estuda-privatizacao-da-ceb-e-da-caesb-confirma-ibaneis-rocha.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "14:11 - 21/02/2019", "titulo": "GDF estuda privatiza\u00e7\u00e3o da CEB e da Caesb, confirma Ibaneis Rocha", "descricao": "Segundo o governador Ibaneis Rocha, GDF busca formas de manter as empresas sem privatiz\u00e1-las, mas possibilidade de entreg\u00e1-las \u00e0 iniciativa privada \u00e9 concreta"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FzwI8vJOS-4grD6Rcx63lUP1pkc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/07/735908/20190207140831510679a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/07/interna_politica,735908/mourao-coitado-do-lula-infelizmente-nao-soube-distinguir-o-publico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:11 - 07/02/2019", "titulo": "Mour\u00e3o: Coitado do Lula, infelizmente n\u00e3o soube distinguir o p\u00fablico do privado", "descricao": "Nessa quarta-feira, a ju\u00edza federal Gabriela Hardt, da Opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato, condenou o ex-presidente a 12 anos e 11 meses de pris\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pWGorcfS5kuNej-rQOu7uCFbo-c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739196/20190222111003358836i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739196/giovanna-ewbank-perde-seguidores.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "11:16 - 22/02/2019", "titulo": "Ap\u00f3s cr\u00edticas a Marina Ruy Barbosa, Giovanna Ewbank perde 50 mil seguidores", "descricao": "Cerca de 50 mil pessoas cancelaram a inscri\u00e7\u00e3o no canal oficial que a apresentadora mant\u00e9m no YouTube"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/swLU--PKVD95iXL5f9r8RYt8OiM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739132/20190222000650765837e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739132/aliquota-progressiva-e-o-ponto-que-mais-incomoda-o-funcionalismo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/02/2019", "titulo": "Al\u00edquota progressiva \u00e9 o ponto que mais incomoda o funcionalismo", "descricao": "Al\u00edquotas poder\u00e3o chegar a 22% para quem recebe os chamados supersal\u00e1rios - valores acima do teto do funcionalismo p\u00fablico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/U2fEZgo-JYpP2MaUkMvYs8fvikM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739240/20190222145137834967o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/22/interna_mundo,739240/casal-morre-apos-militares-da-venezuela-abrirem-fogo-perto-da-fronteir.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "13:27 - 22/02/2019", "titulo": "Casal morre ap\u00f3s militares da Venezuela abrirem fogo perto da fronteira", "descricao": "V\u00edtimas s\u00e3o marido e mulher, de acordo com ONG. Eles integravam grupo de civis que tentava manter aberta uma passagem entre a Venezuela e o Brasil"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qRRZdEB_WRhGs2Sg5PASB19vHWE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739139/20190222065417681519o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739139/para-todos-os-gostos-catolicos-unem-fe-e-folia-em-dois-retiros-de-car.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/02/2019", "titulo": "Para todos os gostos: Cat\u00f3licos unem f\u00e9 e folia em dois retiros de carnaval", "descricao": "Renascer e Rebanh\u00e3o acontecem do dia 3 a 5 de mar\u00e7o com entrada gratuita. Eventos contam com shows, prega\u00e7\u00f5es, apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas e cursos; confira"}, {"imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/aF7xIIL0C8IypxAHAWXC-L6dKsg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2017/02/25/6219/20170225193617201893e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2017/02/25/interna_galeriafotos,6219/25-2-bloco-babydoll-de-nylon.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "15:30 - 25/02/2017", "titulo": "25/2 - Bloco Babydoll de Nylon ", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LxFGBAH3XO3vzetCr9D06IoKh-w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739038/20190221162816456667u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/21/interna-brasil,739038/mae-e-presa-suspeita-de-matar-filha-de-1-ano-com-marretadas-em-goiania.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:21 - 21/02/2019", "titulo": "M\u00e3e \u00e9 presa suspeita de matar filha de 1 ano a marretadas em Goi\u00e2nia", "descricao": "Mulher teria assassinado a crian\u00e7a e depois ateado fogo no corpo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vBS-HKfhAvdw8M88OuZXgqEowBg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/09/14/706059/20180914190657782932e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/09/14/interna-brasil,706059/brasil-fica-atras-da-venezuela-no-ranking-de-desenvolvimento-humano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:07 - 14/09/2018", "titulo": "Brasil fica atr\u00e1s da Venezuela no ranking de desenvolvimento humano ", "descricao": "Segundo especialista, o posicionamento dos pa\u00edses no ranking levanta d\u00favidas sobre a fidedignidade dos dados da crise no pa\u00eds vizinho "}, {"categoria": "FRAUDE", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Bf98QJp6G89x8Hxac7Iw9vzXLF0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2010/04/29/189487/20100429084556512677e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2010/04/29/interna_cidadesdf,189487/prejuizos-da-pirataria-a-economia-e-a-sociedade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "08:36 - 29/04/2010", "titulo": "Preju\u00edzos da pirataria \u00e0 economia e \u00e0 sociedade", "descricao": "Especialistas alertam agentes de seguran\u00e7a e universit\u00e1rios para os danos \u00e0 economia e \u00e0 sociedade pela venda de mercadoria falsificada. Em 2008, o setor de softwares no DF perdeu US$ 121 milh\u00f5es"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/n8ixRG0yWGdjT6UD4g9tkKkVWNw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739129/20190221234600184905i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739129/alta-do-gnv-ameaca-setor-de-conversao-veicular.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/02/2019", "titulo": "Alta do GNV amea\u00e7a setor de convers\u00e3o veicular", "descricao": "Empresas temem fuga de clientes depois do reajuste de 40% anunciado em S\u00e3o Paulo. A disparada do pre\u00e7o do combust\u00edvel tira a vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao etanol e \u00e0 gasolina"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hypOwe-fD_dPt-BggQHFLo1TvV8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739337/20190222231822535867e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/23/internas_economia,739337/desemprego-cresce-em-13-capitais-apesar-da-queda-na-media-nacional.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "titulo": "Desemprego cresce em 13 capitais apesar da queda na m\u00e9dia nacional", "descricao": "Apesar de a taxa de desocupa\u00e7\u00e3o ter ca\u00eddo para 12,3% no ano passado, nem todas as regi\u00f5es do pa\u00eds viram a situa\u00e7\u00e3o melhorar. Em 13 capitais, o percentual de pessoas sem trabalho foi o maior dos \u00faltimos sete anos, de acordo com a Pnad "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XPv_flPRfcKN_S-DiwkL9fFZLWU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738666/20190220125625838060o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/20/internas_economia,738666/os-principais-pontos-da-reforma-da-previdencia-proposta-por-bolsonaro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:45 - 20/02/2019", "titulo": "Veja os principais pontos da reforma da Previd\u00eancia proposta por Bolsonaro", "descricao": "T\u00e9cnicos do Minist\u00e9rio da Economia apresentam os principais pontos da Reforma da Previd\u00eancia nesta quarta-feira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LRTLTYy_-592v_2gTR_Te2Qo8A0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739369/20190223093903247628o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739369/cardeal-admite-que-igreja-catolica-destruiu-arquivos-sobre-abusos-sexu.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "09:39 - 23/02/2019", "titulo": "Cardeal admite que Igreja cat\u00f3lica destruiu arquivos sobre abusos sexuais", "descricao": "Reinhard Marx disse ainda que 'o abuso sexual de crian\u00e7as e jovens se deve, em uma parte n\u00e3o insignificante, ao abuso de poder da administra\u00e7\u00e3o'"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JcdEUSi5BNFxX2c5V0QDyZGNSxY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/15/737689/20190215093605159322u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/15/interna_politica,737689/bolsonaro-em-video-antigo-aposentadoria-aos-65-e-falta-de-humanidade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:50 - 15/02/2019", "titulo": "Bolsonaro em v\u00eddeo antigo: aposentadoria aos 65 '\u00e9 falta de humanidade'", "descricao": "O v\u00eddeo come\u00e7ou a ser compartilhado nas redes sociais porque a mudan\u00e7a definida pelo presidente e divulgada na tarde desta quinta-feira (14/2) confirma as idades de 65 anos para homens, e 62 para as mulheres. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4QDc5_REVKL2-9crw7AAsJrN8vE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739123/20190221225103362081a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739123/possibilidade-de-privatizacao-ceb-e-caesb-causa-apreensao-sindicatos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/02/2019", "titulo": "Possibilidade de privatiza\u00e7\u00e3o de CEB e Caesb causa apreens\u00e3o em sindicatos", "descricao": "O governador Ibaneis Rocha afirma que d\u00edvidas bilion\u00e1rias de ambas as empresas podem acelerar o repasse para a iniciativa privada"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_KUf7SQwoU0nIFg3fBXkzsbs19Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/29/715501/20181027135059291871o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/10/29/interna_diversao_arte,715501/alok-vintage-culture-e-cat-dealers-estao-entre-os-melhores-do-mundo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 29/10/2018", "titulo": "Tr\u00eas brasileiros est\u00e3o na lista dos 100 melhores DJs da revista Mag", "descricao": "Alok, Vintage Culture e Cat Dealers entraram para a lista mais cobi\u00e7ada da m\u00fasica eletr\u00f4nica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PQ5Z_TFJvodQnXTIbcB64p9D2dQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/18/738201/20190218112627155842u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/18/interna-brasil,738201/mae-de-rayron-gracie-e-espancada-por-homem-que-conheceu-na-internet.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:23 - 18/02/2019", "titulo": "Empres\u00e1ria \u00e9 espancada durante 4 horas por homem que conheceu na internet", "descricao": "A v\u00edtima \u00e9 Elaine Caparr\u00f3z, m\u00e3e de Rayron Gracie, filho do lutador de jiu-jitsu Ryan Gracie. O agressor, Vin\u00edcius Batista Serra, foi preso em flagrante"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6DEJ9mBWpgua0Lv3OgvaUhpivdo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738525/20190219173107427234i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/19/interna_cidadesdf,738525/crianca-com-cancer-emociona-ao-cantar-u2018o-sol-com-vitor-kley-em-b.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "18:19 - 19/02/2019", "titulo": "Crian\u00e7a com c\u00e2ncer emociona ao cantar 'O sol' com Vitor Kley em Bras\u00edlia", "descricao": "Anna Lu\u00edsa, de 5 anos, subiu ao palco ao lado do irm\u00e3o, no \u00faltimo s\u00e1bado (17/2), e cantou ao lado do \u00eddolo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/KryQzEmI5f-UVgUG3E8THeHQWz8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737474/20190214130507524847o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/14/interna_politica,737474/primo-de-carlos-bolsonaro-seria-olhos-e-ouvidos-do-vereador-no-plana.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:00 - 14/02/2019", "titulo": "Primo de Carlos Bolsonaro seria 'olhos e ouvidos' do vereador no Planalto", "descricao": "Primo de 1.\u00ba grau e um dos auxiliares na estrat\u00e9gia de redes sociais da campanha eleitoral, Leonardo Rodrigues de Jesus, de 35 anos, rodeia o presidente desde a transi\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4-P9ifHHY00ESJA1jdDiS8JNm2k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738448/20190219133343960261i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/19/interna-brasil,738448/arma-de-fogo-legal-resolveria-diz-carlos-bolsonaro-sobre-mulher-esp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:32 - 19/02/2019", "titulo": "'Arma de fogo legal resolveria', diz Carlos Bolsonaro sobre mulher espancada", "descricao": "No fim de semana, a empres\u00e1ria Elaine Caparr\u00f3z, de 55 anos, foi espancada por Vin\u00edcius Batista Serra, de 27 anos, que est\u00e1 em pris\u00e3o preventiva"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CpFCX32ZqpX0rQa7T4uy04_zN2U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738958/20190221112716767760o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/21/interna_cidadesdf,738958/video-assaltantes-que-levaram-r-10-mil-do-metro-fugiram-de-skate.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "11:43 - 21/02/2019", "titulo": "V\u00cdDEO: assaltantes que levaram R$ 10 mil do Metr\u00f4 fugiram de skate", "descricao": "O crime ocorreu por volta de meia-noite da \u00faltima ter\u00e7a-feira (19/2), quando os criminosos renderam os vigilantes e roubaram cerca de R$ 10 mil e as armas dos funcion\u00e1rios"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/A4eNkX8BT1ebHZlpN0G0prQ2gv8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739024/20190221152352511750e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/21/interna_cidadesdf,739024/adolescente-que-sumiu-apos-sair-da-escola-e-encontrada-em-samambaia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:52 - 21/02/2019", "titulo": "Adolescente que sumiu ap\u00f3s sair da escola \u00e9 encontrada em Samambaia", "descricao": "Jhennifer estava sumida desde a tarde de quarta-feira (20/2), quando saiu do Centro Educacional 123, onde estuda"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qA1ObCMEspCY7RxsSwq2KeR-Khk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739301/20190222184041952187o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739301/policia-procura-estelionatarios-que-roubaram-mais-de-r-9-mil-de-idosa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "19:00 - 22/02/2019", "titulo": "Pol\u00edcia procura estelionat\u00e1rios que roubaram mais de R$ 9 mil de idosa", "descricao": "O caso aconteceu na quinta-feira (21/2), na Avenida Central do N\u00facleo Bandeirante. Tr\u00eas pessoas s\u00e3o suspeitas do crime e agentes pedem den\u00fancias an\u00f4nimas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FPnLKgYoUJjDBXLndTHntcAnWeQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/04/735248/20190204133322604946a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/04/interna_diversao_arte,735248/luisa-sonza-tem-foto-nua-vazada-na-internet.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "13:34 - 04/02/2019", "titulo": "Lu\u00edsa Sonza tem foto nua vazada na internet", "descricao": "Cantora Luisa Sonza foi v\u00edtima de um hacker, que roubou uma foto \u00edntima enviada ao marido dela"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/-H67i4-Mkza4sgW0WAjStDTeX4w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/16/737881/20190215204929220060o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/16/interna-brasil,737881/morte-durante-endoscopia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:34 - 16/02/2019", "titulo": "Homem morre em endoscopia e tem corpo abandonado no sof\u00e1 de casa pelo Samu", "descricao": "Edilberto Lopes Batista passou mal durante o exame e cl\u00ednica acionou socorro. Pol\u00edcia investiga o caso, que aconteceu em Feira de Santana, na Bahia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/BMTRfoKDrzuUVxqE9FhJCgUHBE8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739065/20190221175427473227u.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/21/interna_cidadesdf,739065/bombeiros-esvaziam-predio-da-udf-na-asa-sul-apos-vazamento-de-acido.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:55 - 21/02/2019", "titulo": "Bombeiros esvaziam pr\u00e9dio do UDF na Asa Sul ap\u00f3s vazamento de \u00e1cido", "descricao": "Frascos de \u00e1cio ac\u00e9tico glacial eram transportados ao almoxarifado, no subsolo do edif\u00edcio sede do UDF, na 704/904 Sul, quando ca\u00edram sobre as escadas. Uma pessoa sofreu queimaduras de 2\u00ba grau no acidente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PnAiAkOgQkQ4b9L8J-URCPt6NHc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/737002/20190212134338467515o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/12/interna_diversao_arte,737002/victor-chaves-faz-video-ironizando-polemicas-com-ex-mulher-e-irmao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "15:09 - 12/02/2019", "titulo": "Victor Chaves faz v\u00eddeo ironizando pol\u00eamicas com ex-mulher e irm\u00e3o", "descricao": "Ele postou o v\u00eddeo no YouTube comentando sobre as acusa\u00e7\u00f5es de agress\u00e3o contra a ex-mulher e sobre o recente desabafo do irm\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QgnMZQmfyWUoKd2DUYEdf9CsOUA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738338/20190218215808199193e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/19/interna_mundo,738338/quais-sao-os-melhores-paises-para-morar-depois-de-aposentado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 19/02/2019", "titulo": "Saiba quais s\u00e3o os melhores pa\u00edses para morar depois de aposentado", "descricao": "Ranking \u00e9 feito anualmente pela publica\u00e7\u00e3o <i>International Living</i>. Em 2019, entre os 10 primeiros colocados, seis ficam na Am\u00e9rica Latina"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/T95G4ESTIKGz5yOyQeY-wzOFh4A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739411/20190223163756880624i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739411/ernesto-araujo-diz-que-acao-na-venezuela-nao-e-intervencionista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "16:36 - 23/02/2019", "titulo": "Ernesto Ara\u00fajo diz que a\u00e7\u00e3o na Venezuela n\u00e3o tem car\u00e1ter intervencionista", "descricao": "Ochanceler ressaltou que o Brasil e outros pa\u00edses agem em coordena\u00e7\u00e3o com o governo de Juan Guaid\u00f3"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/N5uWeODCXeT4ZpQQt9U973pO0gg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/30/698273/20180730000245765363i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/30/interna_politica,698273/fake-news-ameacam-a-vacinacao-no-brasil-e-ressuscitam-doencas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 30/07/2018", "titulo": "Fake news amea\u00e7am a vacina\u00e7\u00e3o no Brasil e ressuscitam doen\u00e7as", "descricao": "Not\u00edcias falsas n\u00e3o trazem riscos apenas ao processo eleitoral. Boatos sobre processo de imuniza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as atingem redes sociais. Entidades civis se re\u00fanem para alertar sobre o risco de reintrodu\u00e7\u00e3o da poliomielite e do sarampo no pa\u00eds"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Am1-Z9FWJEteHC6mvnoyy_KQwFQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739116/20190221212225565740i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/21/interna-brasil,739116/cadela-espera-toda-noite-pela-volta-de-boechat-diz-mulher-do-jornalis.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "21:27 - 21/02/2019", "titulo": "Cadela espera toda noite pela volta de Boechat, diz mulher do jornalista", "descricao": "Veruska Seibel publicou uma foto da cachorrinha aguardando a chegada do jornalista em uma rede social\n"}, {"categoria": null, "imagem": null, "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2017/07/22/interna_ciencia_saude,611649/plastico-mundo-produziu-8-3-bi-de-toneladas-em-65-anos-e-reciclou-so.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 22/07/2017", "titulo": "Pl\u00e1stico: mundo produziu 8,3 bi de toneladas em 65 anos e reciclou s\u00f3 9% ", "descricao": "O uso do material revolucionou a ind\u00fastria, mas tamb\u00e9m gerou ac\u00famulo de lixo "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZTaL5T41wc4XjG-1Xu0zJU39wuY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738874/20190220211339146072o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/21/interna_cidadesdf,738874/tres-cachorros-foram-encontrados-mortos-em-condominio-em-sobradinho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "19:15 - 21/02/2019", "titulo": "Tr\u00eas cachorros s\u00e3o encontrados mortos em condom\u00ednio de Sobradinho", "descricao": "Animais estavam saud\u00e1veis na noite anterior e dona suspeita que a causa da morte tenha sido envenenamento"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/WNbz7ttcd7bl7N33ETGRt9OkQH4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738601/20190220070707813029a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/20/internas_economia,738601/reforma-da-previdencia-cria-aliquota-extra-para-servidores-publicos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 20/02/2019", "titulo": "Reforma da Previd\u00eancia cria al\u00edquota extra para servidores p\u00fablicos", "descricao": "Proposta que muda o sistema previdenci\u00e1rio ser\u00e1 levada hoje ao Congresso pelo presidente Jair Bolsonaro. Al\u00e9m da idade m\u00ednima para a aposentadoria, texto pode permitir que estados e o Distrito Federal aumentem contribui\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios "}, {"categoria": null, "imagem": null, "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/23/interna_politica,739378/hoje-o-maior-latifundiario-do-pais-e-o-indio-diz-secretario.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:22 - 23/02/2019", "titulo": "'Hoje, o maior latifundi\u00e1rio do pa\u00eds \u00e9 o \u00edndio', diz secret\u00e1rio", "descricao": "Secret\u00e1rio especial de Assuntos Fundi\u00e1rios, Luiz Antonio Nabhan Garcia negou a parlamentares pedido de cargos no Incra"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/WObkVwpkCSwqKPSwy7_nJBdMZcI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/17/681236/20180516220234907968a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/17/interna-brasil,681236/em-2018-153-pessoas-lgbti-foram-mortas-no-brasil-vitimas-de-preconcei.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 17/05/2018", "titulo": "Em 2018, 153 pessoas LGBTi j\u00e1 foram mortas no Brasil v\u00edtimas de preconceito", "descricao": "S\u00e3o Paulo \u00e9 a campe\u00e3 de ocorr\u00eancias; a maioria das mortes continua sendo causada por uso de armas de fogo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dHDri17dr_A8aBoe_Z9ZYVuvz4Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739061/20190221173331653396o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/21/interna_cidadesdf,739061/brasilia-esta-entre-os-destinos-mais-procurados-para-o-carnaval-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "18:23 - 21/02/2019", "titulo": "Bras\u00edlia est\u00e1 entre os destinos mais procurados para o carnaval de 2019", "descricao": "Bras\u00edlia est\u00e1 entre os destinos mais procurados e com passagens mais baratas para comemora\u00e7\u00e3o do carnaval este ano"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3rt9aY5Ej8IZn_fmVOqNWbkde8c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739073/20190221183123256029e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739073/abrigo-de-animais-abandonados-e-feridos-faz-festa-arrecadar-fundos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "09:03 - 22/02/2019", "titulo": "Abrigo de animais abandonados e feridos faz festa para arrecadar recursos", "descricao": "Lar Vit\u00f3rio inaugura gatil este s\u00e1bado. Para se manter, o espa\u00e7o conta com o comprometimento de volunt\u00e1rios"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ecdQ2N4qTlSjl48p3-hgXelBH6U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/22/575655/20170222081517715672e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2017/02/22/interna_ciencia_saude,575655/estudo-revela-beneficios-da-reposicao-de-testosterona-em-tratamentos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/02/2017", "titulo": "Estudo revela benef\u00edcios da reposi\u00e7\u00e3o de testosterona no combate a doen\u00e7as'", "descricao": "Pesquisadores norte-americanos esmiu\u00e7am os efeitos da reposi\u00e7\u00e3o de testosterona e, nas avalia\u00e7\u00f5es inciais, constatam que a terapia corrige a anemia e aumenta a densidade \u00f3ssea dos homens. A principal novidade \u00e9 a redu\u00e7\u00e3o de risco cardiovascular dos pacientes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/T1ciHZ4rNmy-MQgMgvAEGGPbBqc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/09/736431/20190208230110930736u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/09/interna_ciencia_saude,736431/ioga-ajuda-a-reduzir-inflamacao-reumatoide-mostra-nova-pesquisa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 09/02/2019", "titulo": "Ioga ajuda a reduzir inflama\u00e7\u00e3o reumatoide, mostra nova pesquisa", "descricao": "Cento e vinte minutos semanais de exerc\u00edcios melhoram n\u00edveis inflamat\u00f3rios em pacientes j\u00e1 submetidos ao tratamento medicamentoso para a artrite, mostra pesquisa indiana com 72 volunt\u00e1rios"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1AcJJd9yCwckCO6Fhs-htmOPzJA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738755/20190220140543965299e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/20/internas_economia,738755/reforma-para-militares-aumenta-aliquota-de-contribuicao-para-10-5.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:00 - 20/02/2019", "titulo": "Reforma para militares aumenta al\u00edquota de contribui\u00e7\u00e3o para 10,5%", "descricao": "O secret\u00e1rio de Previd\u00eancia e Trabalho, Rog\u00e9rio Marinho, explicou que, at\u00e9 o dia 20 de mar\u00e7o, um projeto de lei ser\u00e1 encaminhado para o Congresso Nacional contemplando a reforma para as For\u00e7as Armadas"}], "ultimas": {"noticia/capa do dia": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jsIEe1fWJfwORdhezT49-_O6LwU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739342/20190223040346597723o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/23/interna_capa_do_dia,739342/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-23-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 23/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 23/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4IvsnJi42JiOkvBokajm9yEMy6c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739135/20190222040443932151e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/22/interna_capa_do_dia,739135/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-22-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 22/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 22/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hMvjZUqoGZXCtd2oelPd8k5C3YU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738897/20190221040426320363i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/21/interna_capa_do_dia,738897/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-21-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 21/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 21/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SmSFGqK7CjZ9j2IQ3jmKdRb8RWw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738607/20190220040411441433e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/20/interna_capa_do_dia,738607/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-20-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 20/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 20/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/rIgyGjkl4ILzGJJ7jd6MV2aiLyI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738354/20190219040439495301u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/19/interna_capa_do_dia,738354/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-19-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 19/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 19/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qa3pUYKdfKLJFmTe-JHZa8U9pcc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/18/738128/20190218040419179103e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/18/interna_capa_do_dia,738128/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-18-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 18/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 18/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QxwaQ-8TEhA5CuSDiM4OMv4HEsQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/17/738022/20190217040419616487o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/17/interna_capa_do_dia,738022/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-17-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 17/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 17/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VztpFD3rZvNhL40XKsBoB3tonIY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/16/737907/20190216040426470112u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/16/interna_capa_do_dia,737907/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-16-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 16/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 16/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/-Pl1suiKdz8yArO_stYL1rTvOdg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/15/737660/20190215040519674595i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/15/interna_capa_do_dia,737660/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-15-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 15/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 15/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mPkwpyTbVFMV5f7Hec7KduQBwYQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737410/20190214040529332594a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/14/interna_capa_do_dia,737410/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-14-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 14/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 14/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/KI5B8NBHsP9hkwJFtOO9Bw8Lnfc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/13/737133/20190213040500989170i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/13/interna_capa_do_dia,737133/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-13-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 13/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 13/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RgTYx5pCy0Uf3bPGOc1ASNr6mFc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736888/20190212040353602019u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/12/interna_capa_do_dia,736888/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-12-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 12/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 12/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/xjZKY65AR00-wTvHsYwqMAU2PRQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/11/736651/20190211040512324011a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/11/interna_capa_do_dia,736651/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-11-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 11/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 11/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DlWSskwFIqSTR0Rz14_jq_OVFGA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/10/736549/20190210040501619424i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/10/interna_capa_do_dia,736549/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-10-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 10/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 10/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XJgsjgtKmheuPpMlfHNUWsW7C6A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/09/736441/20190209040450631056u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/09/interna_capa_do_dia,736441/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-09-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 09/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 09/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/AnHYkk2yicsigZSBogiy9_EoS3c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/08/736201/20190208040409730271o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/08/interna_capa_do_dia,736201/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-08-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 08/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 08/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DAplOAa9g29NLYtQNTxHBBHfIHI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/07/735940/20190207040416773291o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/07/interna_capa_do_dia,735940/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-07-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 07/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 07/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/V_6TuHKO_mXDM-F24H8_6C0z4vU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/06/735619/20190206074849434235e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/06/interna_capa_do_dia,735619/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-06-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 06/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 06/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/A35HGGARXFZGWsuLPxh-Ne_C5NI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/05/735415/20190205040441486469i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/05/interna_capa_do_dia,735415/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-05-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 05/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 05/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/aiuRI8OjOnQz3iOm2oXrZeR2FRk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/04/735171/20190204040511306404i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/04/interna_capa_do_dia,735171/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-04-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 04/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 04/02/2019", "descricao": null}], "noticia/mundo": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XTTqenpLCSAvEGiqdx_Hjv8R1Q0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739434/20190223204428486076a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739434/militares-e-manifestantes-venezuelanos-se-enfrentam-perto-da-fronteira.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Militares e manifestantes venezuelanos se enfrentam perto da fronteira", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "20:41 - 23/02/2019", "descricao": "Os manifestantes atearam fogo ao matagal em volta do posto do Ex\u00e9rcito venezuelano"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/HEYjej2zAymrzBDF5_HAEUXKGd4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739426/20190223193535676504i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739426/colombia-nao-reconhece-rompimento-de-relacoes-de-maduro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Col\u00f4mbia n\u00e3o reconhece rompimento de rela\u00e7\u00f5es de Maduro", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "19:33 - 23/02/2019", "descricao": "Pa\u00eds vai retirar diplomatas da Venezuela para preservar integridade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FyqsGnY1uq81xFhB8h88VnfrECo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739422/20190223191117271953a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739422/venezuela-conflito-na-fronteira-deixa-ao-menos-2-mortos-e-42-feridos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Venezuela: conflito na fronteira deixa ao menos dois mortos e 42 feridos", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "18:46 - 23/02/2019", "descricao": "Duas ambul\u00e2ncias transportando cinco venezuelanos feridos a bala em confrontos com as for\u00e7as de seguran\u00e7a entraram na cidade brasileira de Pacaraima"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mPDaZg1C84du97AZadL-1i9ijiw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739412/20190223165547848508i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739412/maduro-rompe-relacoes-com-a-colombia-e-ameaca-guaido.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Maduro rompe rela\u00e7\u00f5es com a Col\u00f4mbia e amea\u00e7a Guaid\u00f3", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "16:52 - 23/02/2019", "descricao": "Neste s\u00e1bado, grandes tumultos irromperam em duas pontes ao longo da fronteira da Venezuela com a Col\u00f4mbia,"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/T95G4ESTIKGz5yOyQeY-wzOFh4A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739411/20190223163756880624i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739411/ernesto-araujo-diz-que-acao-na-venezuela-nao-e-intervencionista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ernesto Ara\u00fajo diz que a\u00e7\u00e3o na Venezuela n\u00e3o tem car\u00e1ter intervencionista", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "16:36 - 23/02/2019", "descricao": "Ochanceler ressaltou que o Brasil e outros pa\u00edses agem em coordena\u00e7\u00e3o com o governo de Juan Guaid\u00f3"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zIyNuEM8g-BdF1cCmdv_A5uP3f0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739403/20190223135337558981o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739403/militares-entram-em-confronto-com-populacao-na-venezuela.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Militares entram em confronto com popula\u00e7\u00e3o na Venezuela", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "13:52 - 23/02/2019", "descricao": "Nesta manh\u00e3, manifestantes atearam fogo em dois \u00f4nibus venezuelanos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RLuxqMtkmuEd5T5ZiqZkFqf0ju8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739401/20190223134201587819o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739401/guaido-anuncia-que-a-ajuda-humanitaria-ja-entrou-na-venezuela.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Guaid\u00f3 anuncia que ajuda humanit\u00e1ria j\u00e1 entrou na Venezuela", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "13:35 - 23/02/2019", "descricao": "Militares venezuelanos lan\u00e7aram bombas de g\u00e1s lacrimog\u00eaneo para dispersar manifestantes que tentavam chegar \u00e0 Ponte Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VuL6aDjZWwgeNt2dnvYqQn8bj3M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739399/20190223132855670543a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739399/juan-guaido-reitera-que-ajuda-humanitaria-entrara-na-venezuela.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Juan Guaid\u00f3 reitera que ajuda humanit\u00e1ria entrar\u00e1 na Venezuela", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "13:29 - 23/02/2019", "descricao": "Caminh\u00f5es levam cerca de 200 toneladas de alimentos e suprimentos m\u00e9dicos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QwlVERZjkCYN_ZFRKFOVSoIKCOA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739398/20190223132328414435u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739398/barreiras-em-fronteira-da-venezuela-sao-removidas-diz-embaixadora.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Barreiras em fronteira da Venezuela s\u00e3o removidas, diz embaixadora", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "13:18 - 23/02/2019", "descricao": "Segundo a embaixadora Maria Teresa Belandre, Juan Guaid\u00f3 tentou convencer os militares para que permitam, de forma pac\u00edfica, a entrada da ajuda internacional enviada pelo Brasil, Col\u00f4mbia, Paraguai, Chile e Estados Unidos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SwD2wdnr2FUYjJs4RumnndfNJVk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739384/20190223132159473479u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739384/caminhoes-com-ajuda-humanitaria-comecam-a-chegar-a-fronteira-com-a-ven.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Caminh\u00f5es com ajuda humanit\u00e1ria come\u00e7am a chegar \u00e0 fronteira com a Venezuela", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "12:27 - 23/02/2019", "descricao": "N\u00e3o h\u00e1 certeza de que a ajuda conseguir\u00e1 de fato cruzar a fronteira, ainda fechada"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/J2_03ynPcW9tCwEK2uVvEnzpyC0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739387/20190223115606908399a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739387/bebida-alcoolica-adulterada-mata-93-pessoas-na-india.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bebida alco\u00f3lica adulterada mata 93 pessoas na \u00cdndia", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "11:53 - 23/02/2019", "descricao": "Centenas de indianos pobres morrem a cada ano v\u00edtimas do consumo de bebidas adulteradas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dh7lWiIwvC-igqEFvhgnO6wc9Fo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739371/20190223103633738979a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739371/juan-guaido-pede-que-populacao-saia-pelas-ruas-do-pais-pacificamente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Juan Guaid\u00f3 pede que popula\u00e7\u00e3o saia pelas ruas do pa\u00eds pacificamente", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "10:37 - 23/02/2019", "descricao": "Em sua conta no Twitter, Juan Guaid\u00f3 pediu que as For\u00e7as Armadas respeitem a Constitui\u00e7\u00e3o venezuelana"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/q33Y5_cNvgsAEe0Q_zAYL0qypbs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739372/20190223104429749388o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739372/militares-venezuelanos-usam-gas-lacrimogeneo-na-fronteira-com-a-colomb.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Militares venezuelanos usam g\u00e1s lacrimog\u00eaneo na fronteira com a Col\u00f4mbia", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "10:06 - 23/02/2019", "descricao": "Policiais tamb\u00e9m usaram balas de borracha contra quem tentava ultrapassar a fronteira em uma ponte fronteiri\u00e7a em Ure\u00f1a "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LRTLTYy_-592v_2gTR_Te2Qo8A0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739369/20190223093903247628o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739369/cardeal-admite-que-igreja-catolica-destruiu-arquivos-sobre-abusos-sexu.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cardeal admite que Igreja cat\u00f3lica destruiu arquivos sobre abusos sexuais", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "09:39 - 23/02/2019", "descricao": "Reinhard Marx disse ainda que 'o abuso sexual de crian\u00e7as e jovens se deve, em uma parte n\u00e3o insignificante, ao abuso de poder da administra\u00e7\u00e3o'"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/WNVqHyFTLBMjGCthfui-bb1Dp9A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739362/20190223172904751927e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739362/nao-ha-possibilidade-de-confronto-diz-ministro-da-defesa-sobre-vene.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "'N\u00e3o h\u00e1 possibilidade de confronto', diz ministro da Defesa sobre Venezuela", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "09:30 - 23/02/2019", "descricao": "Fernando Azevedo Silva disse que ordem do presidente Bolsonaro \u00e9 n\u00e3o ultrapassar as froteiras"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mdS16RJhSIT3jph_IqTaz_GtBxs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739361/20190223084846690007o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739361/peixes-gigantes-surgem-em-praia-no-japao-e-provocam-temor-de-tsunamis.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Peixes gigantes surgem em praia no Jap\u00e3o e provocam temor de tsunamis", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "08:48 - 23/02/2019", "descricao": "A presen\u00e7a do animal, tamb\u00e9m conhecido como 'mensageiro do Pal\u00e1cio do Mar de Deus', pode ser ind\u00edcio de trag\u00e9dia. Dois dos peixes chegaram a medir 11 metros de comprimento"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_oIILSpuDfi8HvaLWFLDNkEUpV4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739355/20190223082603787837i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739355/liderada-por-guaido-oposicao-quer-levar-ajuda-ao-territorio-da-venezu.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Liderada por Guaid\u00f3, oposi\u00e7\u00e3o quer levar ajuda ao territ\u00f3rio da Venezuela", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "08:24 - 23/02/2019", "descricao": "Governo de Nicol\u00e1s Maduro considera que ajuda humanit\u00e1ria \u00e9 pretexto para interven\u00e7\u00e3o americana no pa\u00eds"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/keC3fyIx1Bs2k5PyO_Q0ATqQj6U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739291/20190222180159281518o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/22/interna_mundo,739291/o-brasil-pode-entrar-em-guerra-com-a-venezuela.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Para especialistas, chances de guerra com a Venezuela s\u00e3o pequenas", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "21:00 - 22/02/2019", "descricao": "Na avalia\u00e7\u00e3o deles, o governo brasileiro tem adotado uma postura \"prudente\", ap\u00f3s Maduro decretar o fechamento da fronteira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/B1RtTEQh_PQp6SbX6nNwhFY-TTs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739306/20190222185548362274u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/22/interna_mundo,739306/suspeito-de-matar-a-mae-em-madri-guardou-restos-mortais-em-tupperware.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Suspeito de matar a m\u00e3e em Madri guardou restos mortais em tupperware", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "18:54 - 22/02/2019", "descricao": "Suspeito j\u00e1 tinha sido detido doze vezes, a maioria por maus-tratos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LSwLBqJIzPwUhADUNvSm7b4lzjA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739286/20190222184811541728a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/22/interna_mundo,739286/bolsonaro-convoca-reuniao-para-discutir-tensao-na-fronteira-da-venezue.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bolsonaro convoca reuni\u00e3o para discutir tens\u00e3o na fronteira da Venezuela", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "17:11 - 22/02/2019", "descricao": "Autoridades est\u00e3o reunidas no Pal\u00e1cio do Planalto para discutir o assunto"}], "noticia/carnaval2018": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/E6DOounMZG62TxK7Dh-Dty6w65o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659939/20180214185129235055a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659939/eduardo-e-monica-leva-o-trofeu-de-melhor-bloco-do-carnaval-de-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Eduardo e M\u00f4nica leva o trof\u00e9u de melhor bloco do carnaval de Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:55 - 14/02/2018", "descricao": "Eduardo e M\u00f4nica foi escolhido pelos foli\u00f5es, em uma enquete realizada pelo Correio Braziliense"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XS9_pUv0lzZ75pmqHsB7dnQ5-dY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659893/20180214170207783436a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659893/com-enredo-sobre-corrupcao-beija-flor-e-campea-do-carnaval-do-rio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Com enredo sobre corrup\u00e7\u00e3o, Beija-Flor \u00e9 campe\u00e3 do carnaval do Rio", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "16:59 - 14/02/2018", "descricao": "Escola de Nil\u00f3polis alcan\u00e7ou 259,6 pontos e conquistou seu 14\u00ba t\u00edtulo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/la2FtzpJDCheOd9jJTyjmJzq59Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659897/20180214162911808418e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659897/carnaval-de-2018-tem-metade-do-publico-do-ano-passado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sem Babydoll de Nylon, carnaval do DF tem metade do p\u00fablico do ano passado", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "16:21 - 14/02/2018", "descricao": "Cerca de 750 mil pessoas foram \u00e0s ruas em 2018; o n\u00famero passa longe dos 1.5 milh\u00e3o de 2017 "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FguIuybw1se7F_HMZKin-Z-ZW7A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659730/20180209210159414344u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659730/quarta-feira-de-cinzas-ainda-tem-bloco-de-carnaval-de-rua-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Quarta-feira de Cinzas ainda tem bloco de carnaval de rua em Bras\u00edlia ", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "06:10 - 14/02/2018", "descricao": "Bloco Filhos de Z\u00e9 comanda a folia hoje em frente ao Museu da Rep\u00fablica "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/D3a8sqNOlEkiGg8v12tN7dj1LMc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659732/20180214062641440331e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659732/ultimo-dia-de-carnaval-reune-155-4-mil-pessoas-nos-blocos-de-rua.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00daltimo dia de carnaval re\u00fane 155,4 mil pessoas nos blocos de rua", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "06:01 - 14/02/2018", "descricao": "Os tradicionais Raparigueiros e Baratona atra\u00edram 110 mil pessoas. \u00daltimo dia de folia ocorreu sem o registro de ocorr\u00eancias graves. N\u00famero mais expressivo foi o de autua\u00e7\u00f5es por embriaguez ao volante\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PAx_Sp7yxXPVHg2t0Ufd_htG2Pk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659716/20180213231239115118o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659716/rio-de-janeiro-conhece-hoje-a-nova-campea-do-carnaval-2018.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rio de Janeiro conhece hoje a nova campe\u00e3 do carnaval 2018", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/02/2018", "descricao": "A partir das 16h, come\u00e7a a apura\u00e7\u00e3o dos desfiles e despontam como favoritas Beija-Flor, Salgueiro, Portela e Mangueira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7MhJozBdZRxfXzWZtezfNjBH2-0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659720/20180213231253878323o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659720/casal-e-preso-depois-de-fazer-gesto-obsceno-em-frente-a-viatura-da-pm.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Casal \u00e9 preso depois de fazer gesto obsceno em frente a viatura da PM", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "22:59 - 13/02/2018", "descricao": "Policiais militares viram a cena na Rodovi\u00e1ria do Plano Piloto e prenderam os dois por desacato, que pode render at\u00e9 dois anos de reclus\u00e3o "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/109ikIrrth7_3XYkRtKIPEjZNxg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659721/20180213221726231186i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659721/pm-prende-foragido-durante-desfile-dos-blocos-raparigueiros-e-baratona.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "PM prende foragido durante desfile dos blocos Raparigueiros e Baratona", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "22:05 - 13/02/2018", "descricao": "Homem foi abordado ap\u00f3s apresentar atitude suspeita, segundo a PM. Um menor foi apreendido por vender drogas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4AwIMqQcskz8LwLJdzNP4tPON1c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659687/20180213170904955581u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659687/bebes-fantasias-e-polemicas-os-5-momentos-mais-marcantes-do-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Beb\u00eas, fantasias e pol\u00eamicas: os 5 momentos mais marcantes do carnaval 2018", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "20:30 - 13/02/2018", "descricao": "O Correio elege os cinco fatos/pessoas que mais se destacaram no carnaval de 2018. Confira a lista"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/k_u4MchS55rcrhLHwEFepRNikeY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659697/20180213192935430739o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659697/academicos-do-tatuape-comemora-titulo-do-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Presidente da Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 comemora t\u00edtulo do carnaval de SP", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "19:13 - 13/02/2018", "descricao": "Com o enredo Maranh\u00e3o, os tambores v\u00e3o ecoar na terra da encantaria, a Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 contou um pouco da hist\u00f3ria do estado"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/23cNOH_7xqq0CWe_ROOthmRwinM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659696/20180213191959681172u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659696/bloco-raparigueiros-volta-as-ruas-na-tarde-desta-terca-feira.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Raparigueiros e Baratona voltam ao Eixo Monumental para fechar o carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:56 - 13/02/2018", "descricao": "M\u00fasicas dos estilos sertanejo, funk, rock e eletr\u00f4nica agitam os foli\u00f5es. Organizadores aguardam at\u00e9 250 mil pessoas "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zN_zA5xO2fintOItctz8mr6Rkms=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659677/20180213181659943210u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659677/academicos-do-tatuape-e-a-campea-do-carnaval-de-sao-paulo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 \u00e9 a campe\u00e3 do carnaval de S\u00e3o Paulo em 2018", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:13 - 13/02/2018", "descricao": "A bicampe\u00e3 Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 n\u00e3o recebeu patroc\u00ednio e apostou no reaproveitamento de penas, pedras e outros materiais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/WuUszIt3dMFCCwY1JbIB298WIYA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659690/20180213181143269633u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659690/bloco-pacotao-sai-as-ruas-pela-segunda-vez-no-ultimo-dia-de-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco Pacot\u00e3o sai \u00e0s ruas pela segunda vez no \u00faltimo dia de carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:08 - 13/02/2018", "descricao": "Segundo organizadores, o tradicional bloco que tem na cr\u00edtica pol\u00edtica sua principal caracter\u00edstica, juntou cerca de 8 mil pessoas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/iA-Z6GPRV8H80ILl8VjjnetfCzQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659669/20180213175846715960u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659669/bagunca-meu-coreto-mantem-tradicao-de-reunir-gente-de-todas-as-idades.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bagun\u00e7a Meu Coreto mant\u00e9m tradi\u00e7\u00e3o de reunir gente de todas as idades no RJ", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:57 - 13/02/2018", "descricao": " cortejo \u00e9 organizado desde 2005, quando um grupo de residentes se juntou para fundar o bloco, unindo a vontade de se divertir com a necessidade de escapar da superlota\u00e7\u00e3o dos desfiles"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oQcFtHMIoqwtJ2YVfiKL7Mohnic=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659666/20180213175500329262i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659666/companhia-de-limpeza-do-rio-retira-222-toneladas-de-lixo-do-sambodromo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Companhia de limpeza do Rio retira 222 toneladas de lixo do Samb\u00f3dromo", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:53 - 13/02/2018", "descricao": "O programa ter\u00e1 continuidade at\u00e9 o encerramento do carnaval"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/H329_Icu4d-EZsymqmpbE69RzBE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659664/20180213174308718012u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659664/rebanhao-catolico-reune-20-mil-pessoas-durante-tres-dias-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rebanh\u00e3o Cat\u00f3lico re\u00fane 20 mil pessoas durante tr\u00eas dias no Nilson Nelson", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:28 - 13/02/2018", "descricao": "Pessoas de todas as idades passaram e rezaram no local. No encerramento, foi programada missa com o arcebispo de Bras\u00edlia, dom S\u00e9rgio Cardeal da Rocha"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qLKc06cNRAwRGS23_QuCWqjgcNs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659691/20180213185537966180u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659691/bloco-da-baratinha-anima-a-criancada-na-terca-feira-de-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco da Baratinha anima a crian\u00e7ada na ter\u00e7a-feira de carnaval ", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:02 - 13/02/2018", "descricao": "O segundo dia do bloco contou com muita espuma de sab\u00e3o e fantasias de unic\u00f3rnio \n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/WDQXZQn67b0Jf-yUaYUbwftgO20=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659628/20180213151838900397i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659628/beija-flor-usa-frankenstein-para-fazer-critica-social-na-sapucai.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Beija-Flor usa 'Frankenstein' para fazer cr\u00edtica social na Sapuca\u00ed", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "15:09 - 13/02/2018", "descricao": "A Beija-Flor fez um paralelo entre as mazelas brasileiras e o romance \"Frankenstein\", publicado h\u00e1 exatos 200 anos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/94Qi0uB35Lbm_Cqrkb4U-d-dJl8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659597/20180213121013672258e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659597/sabrina-sato-mostra-noivo-cobrindo-seus-machucados-antes-de-desfile.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sabrina Sato mostra noivo cobrindo seus machucados antes de desfile", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "12:07 - 13/02/2018", "descricao": "Esfor\u00e7o para desfilar por muitas escolas em poucos dias leva a les\u00f5es nas costas da bailarina, modelo e apresentadora de TV\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XBpZ1Z2oktshodYS6Lub40Kmxbk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659590/20180213112857444256a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659590/juliana-paes-e-assaltada-a-caminho-da-sapucai.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Atriz Juliana Paes \u00e9 assaltada a caminho de desfiles no Rio", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "11:27 - 13/02/2018", "descricao": "Bandidos reconheceram a global e levaram apenas os celulares dos passageiros"}], "noticia/polatica brasil economia": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LaUtxu7XjT3qnaunjo-qanzd0hg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739433/20190223205651385684u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/23/interna_politica,739433/senado-esta-disposto-a-resolver-impasse-na-fronteira-diz-alcolumbre.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Senado est\u00e1 'disposto' a resolver impasse na fronteira, diz Alcolumbre", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "20:29 - 23/02/2019", "descricao": "O presidente do Senado tamb\u00e9m afirmou que est\u00e1 preocupado com as \"poss\u00edveis consequ\u00eancias\" do quadro para a popula\u00e7\u00e3o que vive em Roraima"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pVO0b8nZiWbg1EzIi-27s1OTFVQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739388/20190223120406535220u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/23/interna-brasil,739388/raquel-defende-transferencia-de-travestis-que-optarem-por-presidios-fe.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Raquel Dodge defende que travestis presas sejam levadas a pres\u00eddio feminino", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:05 - 23/02/2019", "descricao": "Procuradora-geral da Rep\u00fablica chamou a aten\u00e7\u00e3o para viola\u00e7\u00e3o constitucional e dos direitos humanos manter as pessoas em estabelecimentos prisionais que n\u00e3o condizem com suas identidades de g\u00eanero"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/cPfuyzX4nHQDWMpH8G8iLa7bJDY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739363/20190223094609505812o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/23/interna_politica,739363/receita-federal-mira-miliciano-que-tinha-elo-com-flavio-bolsonaro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Receita Federal mira miliciano que tinha elo com Fl\u00e1vio Bolsonaro", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:47 - 23/02/2019", "descricao": "Investiga\u00e7\u00e3o faz parte da opera\u00e7\u00e3o Os intoc\u00e1veis, sobre a a\u00e7\u00e3o das mil\u00edcias no Rio de Janeiro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/UbFQPJbpiuDr5BOmTiditzXEiPs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739335/20190222230435463758e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/23/interna_politica,739335/governo-mapeia-comissionados-para-facilitar-aprovacao-da-previdencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Governo mapeia cargos comissionados para facilitar aprova\u00e7\u00e3o da Previd\u00eancia", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "descricao": "Governo garante que a indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica apresentada aos parlamentares na semana que vem ser\u00e1 embasada em crit\u00e9rios t\u00e9cnicos. De qualquer forma, essa faz parte de mais uma pe\u00e7a no quebra-cabe\u00e7a para angariar votos a favor do projeto da Previd\u00eancia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/brH8GWwiz96gnJpJyTWYQchsqtY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739336/20190222230802762827i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/23/interna_politica,739336/governadores-e-parlamentares-divergem-sobre-alcance-da-previdencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Governadores e parlamentares divergem sobre alcance da PEC da Previd\u00eancia", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "descricao": "Governadores querem que o projeto da Previd\u00eancia atinja todos os servidores, para evitar desgastes, mas batalha ser\u00e1 \u00e1rdua"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/KHEsCjfEx8FR4BPY7YifK-90dZ0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739339/20190222232705689272e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/23/interna_politica,739339/aliquota-de-politicos-pode-dobrar-em-projeto-de-mudanca-na-previdencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Al\u00edquota de congressistas pode dobrar com projeto de mudan\u00e7a na Previd\u00eancia", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "descricao": "Contribui\u00e7\u00e3o de senadores e deputados, respons\u00e1veis por votar as mudan\u00e7as na Previd\u00eancia, pode at\u00e9 dobrar com a aprova\u00e7\u00e3o da PEC, caso mantenham a tradi\u00e7\u00e3o de aumentar os pr\u00f3prios vencimentos at\u00e9 o teto do funcionalismo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SesT6FdJaVWAcxJ7Sw3iWe4eT-U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739340/20190222234439619763o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/23/interna-brasil,739340/conselho-federal-de-medicina-proibe-consultas-medicas-a-distancia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conselho Federal de Medicina pro\u00edbe consultas m\u00e9dicas \u00e0 dist\u00e2ncia", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "descricao": "Conselho Federal de Medicina revoga a resolu\u00e7\u00e3o que regulamenta a pr\u00e1tica no pa\u00eds. A medida ocorre ap\u00f3s uma s\u00e9rie de cr\u00edticas de entidades m\u00e9dicas que querem aprofundar a discuss\u00e3o sobre o atendimento virtual"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nje5bgfx-Yjr-4pD_-6uIuBt83c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739338/20190222232401824850e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/23/interna_politica,739338/professor-israel-educacao-tem-de-ser-discussao-seria-afirma-deputa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Professor Israel: 'Educa\u00e7\u00e3o tem de ser discuss\u00e3o s\u00e9ria', afirma deputado", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "descricao": "Deputado federal prega o fim das \"cortinas de fuma\u00e7a\", como chama os debates sobre ideologia de g\u00eanero e Escola sem Partido, em nome do avan\u00e7o nas pautas do s\u00e9culo 21, como a prepara\u00e7\u00e3o de estudantes para o mundo de alta tecnologia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/gkGVR_0aLFkovu-hKG8Vtskoc5s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739320/20190222202524278063a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/22/interna-brasil,739320/justica-do-trabalho-de-minas-nega-desbloqueio-de-r-1-6-bi-da-vale.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Justi\u00e7a do Trabalho de Minas nega desbloqueio de R$ 1,6 bi da Vale", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "20:26 - 22/02/2019", "descricao": "Informa\u00e7\u00e3o foi divulgada ap\u00f3s rodada de negocia\u00e7\u00e3o entre o MPT e a empresa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Bv7_UDMWn4L_XPnHGtdyZjfcaJE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739302/20190222185048696017e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/22/interna-brasil,739302/vale-informa-que-mantera-pagamentos-a-empregados-de-brumadinho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vale informa que manter\u00e1 pagamentos a empregados de Brumadinho at\u00e9 indeniza\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:51 - 22/02/2019", "descricao": "Pagamento ser\u00e1 mantido por um ano ou at\u00e9 que seja fechado um acordo definitivo de indeniza\u00e7\u00e3o, mas o valor total ser\u00e1 deduzido da indeniza\u00e7\u00e3o futura"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hh9A5Mz_BJdnV0_0RjzaqQFDrfA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739279/20190222165730418775a.JPEG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/22/interna-brasil,739279/agressor-de-empresaria-concentrou-espancamento-na-face-diz-medico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Agressor de empres\u00e1ria concentrou espancamento na face, diz m\u00e9dico", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 22/02/2019", "descricao": "Elaine foi inicialmente levada para o Centro de Tratamento Intensivo (CTI), onde permaneceu dois dias, mas diante da 'excelente' evolu\u00e7\u00e3o do quadro cl\u00ednico, foi, dois dias depois, transferida para um quarto"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ki1L71vimJ8DHDgbFLYksVV0oYM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739254/20190222160837790659u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/22/interna_politica,739254/mpf-entra-com-acao-contra-servidores-campanha-da-previdencia-de-temer.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "MPF entra com a\u00e7\u00e3o contra servidores por campanha da Previd\u00eancia de Temer", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:09 - 22/02/2019", "descricao": "Procuradores afirmam que houve o uso da m\u00e1quina p\u00fablica para 'veicular pe\u00e7as publicit\u00e1rias revestidas da opini\u00e3o do governo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/UogRI6LU5KSE-LXJx3hTGPBSba0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739261/20190222152811196701e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/22/interna-brasil,739261/bombeiros-acham-conteiner-da-vale-onde-faziam-reunioes-mortos-chegam.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bombeiros acham cont\u00eainer da Vale onde faziam reuni\u00f5es; mortos chegam a 177", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:27 - 22/02/2019", "descricao": "A Pol\u00edcia Civil atualizou, na tarde desta sexta-feira, a lista de pessoas identificadas na trag\u00e9dia. Buscas seguem no almoxarifado e no cont\u00eainer, locais onde os Bombeiros acreditam ter corpos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/sauoASEINUU32_yJDKTe5fTuCu0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739242/20190222161752643818u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/22/interna-brasil,739242/pgr-defende-que-uniao-forneca-medicamentos-para-portadores-de-diabetes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "PGR defende que Uni\u00e3o forne\u00e7a medicamentos para portadores de diabetes 1", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:35 - 22/02/2019", "descricao": "Raquel Dodge enviou recurso ao Supremo Tribunal Federal (STF) contra decis\u00e3o liminar do presidente da Corte, ministro Dias Toffoli"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6-vTP8B1vSUZY6Ozf9Rh-CmFtk4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739234/20190222132358141634i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/22/interna_politica,739234/candidatas-do-psl-compraram-10-milhoes-de-panfletos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Candidatas do PSL compraram 10 milh\u00f5es de panfletos a 48 horas da elei\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:14 - 22/02/2019", "descricao": "Candidatas de Pernambuco e do Cear\u00e1 receberam, juntas, R$ 268 mil do diret\u00f3rio do PSL. Montante seguiu direto para gr\u00e1ficas e foi usado para imprimir 10 milh\u00f5es de santinhos a poucas horas da elei\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/N0wf4pmWVdMwGWhbeFa-z5WJO-g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739223/20190222123419194290e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/22/interna-brasil,739223/empresaria-vitima-de-tentativa-de-feminicidio-no-rio-deixa-hospital.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Empres\u00e1ria v\u00edtima de tentativa de feminic\u00eddio no Rio deixa hospital", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:30 - 22/02/2019", "descricao": "Segundo o coordenador da equipe m\u00e9dica da Casa de Portugal, H\u00e9lio Primo, apesar de ainda ter hematomas diversos, principalmente no rosto, a paciente apresenta boas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e, por isso, foi liberada"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5CP3ZytEmsrnBicoHNSOoT4yv00=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739217/20190222123923858764e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/22/interna_politica,739217/apelido-de-carlos-bolsonaro-se-destaca-no-twitter.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Apelido de Carlos Bolsonaro dado por aliados de Bebianno se destaca no Twitter", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:30 - 22/02/2019", "descricao": "A revela\u00e7\u00e3o da revisa \u00c9poca de que parlamentares pr\u00f3ximos a Bebianno no PSL se referem a Carlos como \"Tonho da Lua\" "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/OJPgRKeJz0kWqtvDjT9em6ChiNo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739192/20190222113808601744o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/22/interna-brasil,739192/toffoli-diz-que-pode-fixar-retomada-do-julgamento-sobre-homofobia-nest.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Toffoli diz que pode fixar retomada do julgamento sobre homofobia neste semestre", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:32 - 22/02/2019", "descricao": "A an\u00e1lise do caso foi ap\u00f3s quatro ministros votarem favor\u00e1veis a criminalizar a homofobia, enquadrando a pr\u00e1tica como crime previsto na Lei de Racismo at\u00e9 que o Congresso aprove uma legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/EzSO79DOm-A5dSSs-2TpmwCc_IY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739194/20190222112040503546e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/22/interna_politica,739194/partidos-pressionam-presidente-da-camara-por-cargos-no-governo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Partidos pressionam presidente da C\u00e2mara por cargos no governo", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:00 - 22/02/2019", "descricao": "Deputados pressionam Maia para que ele consiga convencer o presidente Jair Bolsonaro a destravar pelo menos as nomea\u00e7\u00f5es"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0zaRZWg8ixtt8EXWpCytWjIQWkY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739193/20190222112033548135i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/02/22/interna_politica,739193/irma-de-milicianos-assinava-cheques-em-nome-de-flavio-bolsonaro-diz.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Irm\u00e3 de milicianos assinava cheque em nome de Fl\u00e1vio Bolsonaro, diz revista", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:48 - 22/02/2019", "descricao": "Valdenice de Oliveira Meliga \u00e9 apontada pela publica\u00e7\u00e3o como um dos elos de liga\u00e7\u00e3o entre o senador e as mil\u00edcias do Rio de Janeiro"}], "noticia/diversao e arte": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_FHZdQ7GhWdWoGP2Zuq2en5rC5Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739423/20190223192039316153a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739423/morre-stanley-donen-diretor-de-cantando-na-chuva-e-charada.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Morre Stanley Donen, diretor de 'Cantando na Chuva' e 'Charada'", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "19:18 - 23/02/2019", "descricao": "A morte de Donen foi confirmada neste s\u00e1bado no Chicago Tribune por um de seus filhos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mZ5lNVuMrtU4iMz5W0XsS04eYbQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739409/20190223183356294110e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739409/framboesa-de-ouro-holmes-e-watson-e-o-pior-filme-do-ano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Framboesa de Ouro: 'Holmes e Watson' \u00e9 o pior filme do ano", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "15:36 - 23/02/2019", "descricao": "Indicada ao Oscar por 'Poderia me perdoar?', Melissa McCarthy foi eleita a a pior atriz por 'Happytime'"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Whiwcuzv0Vh_WXojskpniH58yt8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739374/20190223102520244921u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739374/custodia-e-o-grande-vencedor-do-premio-cesar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "'Cust\u00f3dia' \u00e9 o grande vencedor do pr\u00eamio C\u00e9sar", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "10:25 - 23/02/2019", "descricao": "Filme de Xavier Legrand fala sobre a viol\u00eancia contra a mulher e levou quatro pr\u00eamios"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mL_-vgImb1QHW-SWXgjeUW9Nf5A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739300/20190222182504755154o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739300/literatura-nas-feiras.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Projetos levam a leitura \u00e0s cidades do DF", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "06:45 - 23/02/2019", "descricao": "Conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias faz parte do programa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/y-tVqjpFJK-RanZ63liuBoqQeqA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739293/20190222180515667233e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739293/blocos-de-carnaval-com-mulheres.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Carnaval das minas! Conhe\u00e7a blocos do DF comandados por mulheres", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 23/02/2019", "descricao": "Elas levam para a folia temas como empoderamento, ass\u00e9dio e viol\u00eancia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/IyeHHXvAz6HCU7NXIsgJAQc8_QY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739297/20190222181520643875u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739297/novo-disco-de-pedro-martins.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pedro Martins lan\u00e7a disco 'VOX', com faixas autorais", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "06:15 - 23/02/2019", "descricao": "As m\u00fasicas de 'VOX' revelam hist\u00f3rias \u00edntimas de Pedro Martins"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/BqYIudAm99yj1exy4zIknlk7Q9c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739299/20190222181557523252a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739299/dilsinho-e-dupla-fernando-sorocaba-lancam-nova-musica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a 'Cora\u00e7\u00e3o balada', parceria de Dilsinho e Fernando & Sorocaba", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "18:30 - 22/02/2019", "descricao": "Clipe foi gravado em S\u00e3o Paulo e tem tem\u00e1tica anos 1990"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/57z6jPnBuZ_Irk9Yp39UZoNaYSU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739266/20190222161200314629u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739266/data-space-jam-2.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Entre desenhos e basquete: 'Space Jam 2' ganha data de estreia", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "16:56 - 22/02/2019", "descricao": "Produ\u00e7\u00e3o da d\u00e9cada de 1990 voltar\u00e1 aos cinemas 25 anos ap\u00f3s o primeiro filme"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/v6lsWocN-ThaP083kVb4vXZbLJs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739273/20190222164841706306u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739273/kyllie-jenner-expulsa-amiga-de-casa-depois-de-traicao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Kylie Jenner expulsa melhor amiga de casa ap\u00f3s trai\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "16:43 - 22/02/2019", "descricao": "Jordyn Woods foi flagrada com namorado de Khlo\u00e9 Kardashian, irm\u00e3 de Kylie, em festa no fim de semana"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/k5mtD1XSTTkDtDEKuxGOfy8n8TU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739265/20190222155339515452e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739265/novo-filme-do-stallone.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "'Samaritan': Conhe\u00e7a o novo projeto de Sylvester Stallone", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "16:09 - 22/02/2019", "descricao": "Longa deve abordar uma roupagem mais madura e sombria para um super-her\u00f3i"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/EoAQ102MOGZWdzJD9135BCufs_0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739264/20190222160132567727e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739264/woody-allen-fara-novo-filme.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Woody Allen trabalha em novo filme na Espanha", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "16:02 - 22/02/2019", "descricao": "Diretor ainda n\u00e3o divulgou detalhes da produ\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/D6LLX8vhRZE8cwQCpkzSp1rDmT8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739247/20190222135637987407e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739247/tribalistas-lancam-carnavalia-ao-vivo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a Carnav\u00e1lia, primeiro single com clipe do \u00e1lbum 'Tribalistas ao Vivo'", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "14:46 - 22/02/2019", "descricao": "Show gravado foi no Allianz Parque, em S\u00e3o Paulo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0fxkjsSntUWuLbfHqVtlmCPYgS4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739226/20190222123805962848o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739226/atriz-fernanda-montenegro-recebe-alta-de-hospital-no-rio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Atriz Fernanda Montenegro recebe alta de hospital no Rio", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "12:35 - 22/02/2019", "descricao": "A atriz estava no sul do pa\u00eds gravando cenas da pr\u00f3xima novela das 21h da TV Globo, quando passou mal na \u00faltima ter\u00e7a-feira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/b97jJrFVISckpcidZCinL79k49U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739218/20190222120504313684u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739218/musica-nova-de-aretuza-lovi.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "De olho no carnaval, Aretuza Lovi lan\u00e7a 'Geladinho'", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "12:06 - 22/02/2019", "descricao": "Nova m\u00fasica de Aretuza Livo mistura Funk 150 e ax\u00e9"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pWGorcfS5kuNej-rQOu7uCFbo-c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739196/20190222111003358836i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739196/giovanna-ewbank-perde-seguidores.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ap\u00f3s cr\u00edticas a Marina Ruy Barbosa, Giovanna Ewbank perde 50 mil seguidores", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "11:16 - 22/02/2019", "descricao": "Cerca de 50 mil pessoas cancelaram a inscri\u00e7\u00e3o no canal oficial que a apresentadora mant\u00e9m no YouTube"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/9S4RyfVnLMwtonTeZg6aAlFrG7A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739171/20190222103300124443i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739171/foo-fighters-e-weezer-vem-para-o-rock-in-rio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Foo Fighters e Weezer v\u00eam para o Rock in Rio", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "10:33 - 22/02/2019", "descricao": "Festival tamb\u00e9m confirmou a presen\u00e7a de Panic at the Disco"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/9hIzBpCici3izmWjMdvBE_nCEkg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739127/20190221230924431962a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,739127/bbb19-noite-tem-big-fone-alan-no-paredao-e-elana-lider-de-novo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "BBB19: noite tem Big Fone, Alan no pared\u00e3o e Elana l\u00edder (de novo)", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "23:27 - 21/02/2019", "descricao": "L\u00edder das \u00faltimas duas semanas venceu a prova de pontaria nesta quinta-feira. Antes, por\u00e9m, Isabella atendeu o Big Fone e indicou Alan para o pared\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7I1AcPFmTEpD8A3vBQZh0xu-6fc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739104/20190221200908457325i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,739104/fernanda-montenegro-segue-internada-em-hospital-no-rio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Fernanda Montenegro segue internada em hospital no Rio", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "20:10 - 21/02/2019", "descricao": "A atriz passou mal na ter\u00e7a-feira durante grava\u00e7\u00f5es da nova novela das 9"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/cQh0-bAgYv26L67w9r58Q1xtZ2M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739055/20190221172301714214i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,739055/palestra-do-sbt-diz-pra-evitar-parentescos-e-relacionamentos-amorosos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "SBT recomenda evitar namoros e parentescos nas depend\u00eancias em palestra", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:45 - 21/02/2019", "descricao": "Informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o do colunista Fl\u00e1vio Ricco"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SVsJSvZ-7Ddjid5MJDLrG6mTIOU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739054/20190221172700468011a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,739054/u2018rocketman-u2019-cinebiografia-de-elton-john-ganha-novo-trailer.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "'Rocketman', cinebiografia de Elton John, ganha novo trailer ", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:05 - 21/02/2019", "descricao": "O filme, que estreia em 30 de maio, promete retratar as faces da fama de John, al\u00e9m da luta do cantor contra o v\u00edcio em drogas\n"}], "noticia/turismo": [{"categoria": "SERRA GA\u00daCHA", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oCl8XtxwT8-EAKreTBCdzvScsV4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/738674/20190220110951663408u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/22/interna_turismo,738674/o-trem-do-vinho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Os encantos do trem do vinho ", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 22/02/2019", "descricao": "Nos caminhos da linha f\u00e9rrea, um passeio partindo do munic\u00edpio de Bento Gon\u00e7alves leva o turista a Garibaldi e Carlos Barbosa. Uma viagem pela hist\u00f3ria da bebida considerada dos deuses"}, {"categoria": "SERRA GA\u00daCHA", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0kbr-Pe1M_mweeIXX_HlfzmBumY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738652/20190220101359654788u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/21/interna_turismo,738652/bento-goncalves-se-encante-pela-serra-gaucha-com-destino-ao-vinho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Se encante pela Serra Ga\u00facha com destino ao vinho", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 21/02/2019", "descricao": "Al\u00e9m das experi\u00eancias de degusta\u00e7\u00e3o e harmoniza\u00e7\u00e3o de vinhos durante o inverno, roteiros inovam com a vindima e a pisa da uva, passeios de aventura e muita comida t\u00edpica no per\u00edodo do ver\u00e3o"}, {"categoria": "ESCANDIN\u00c1VIA", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/X7uGikzlZ11lGlsYnlfgttjSQJI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738647/20190220095831197405u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/20/interna_turismo,738647/lugares-para-ver-a-aurora-boreal.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ca\u00e7a \u00e0 aurora boreal. Conhe\u00e7a o principal destino do c\u00e9u iluminado", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "11:00 - 20/02/2019", "descricao": "Assistir ao fen\u00f4meno seria suficiente para visitar a Noruega, que oferece muitas atra\u00e7\u00f5es culturais,  lindas paisagens, gastronomia com base nos frutos do mar e povo acolhedor. O pa\u00eds conquista a todos"}, {"categoria": "FLOREN\u00c7A", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/h1vamXBJ0piQq4fJugeUvA2CZXo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/16/737221/20190213122725631714u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/16/interna_turismo,737221/conheca-toscana.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sob o c\u00e9u da Toscana, encante-se pela arte", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 16/02/2019", "descricao": "Caminhar pelas ruas de Floren\u00e7a \u00e9 viver uma deliciosa aula de hist\u00f3ria a cada passo. Al\u00e9m dos museus, o visitante encontra arte nas ruas e nas pra\u00e7as"}, {"categoria": "DESENHADAS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/A6HNR9OgE4aTEK1pwhU8L17sHAY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/15/737217/20190213120946974880u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/15/interna_turismo,737217/ilhas-com-formatos-diferentes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A beleza e suas formas, conhe\u00e7a belas ilhas", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 15/02/2019", "descricao": "Ilhas com formatos diferentes, que podem ser identificados do alto do avi\u00e3o ou nas \u00e1guas do mar, s\u00e3o boas op\u00e7\u00f5es de passeio para quem gosta de aventura e contato com a natureza"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZzKN_ehorznfte2fvauipt5Yro0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737209/20190213114950433492o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/14/interna_turismo,737209/pesquisar-para-reduzir-custos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pesquisar para reduzir custos, aproveite o Carnaval com economia", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:01 - 14/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": "CARNAVAL 2019", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XuLJTHkelbiiZkDyPKVVyBmJU-Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/13/737197/20190213112148770606a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/13/interna_turismo,737197/pra-onde-viajar-no-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Folia para todos, destinos badalados para curtir o Carnaval", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "17:01 - 13/02/2019", "descricao": "Carnaval \u00e9 festa de multid\u00e3o, mas h\u00e1 quem goste de comemora\u00e7\u00e3o com descanso. Um bailinho com as crian\u00e7as, uma festa com direito ao dia seguinte de total relaxamento. Escolha um roteiro e aproveite o reinado da alegria"}, {"categoria": "X\u00d4, CALOR!", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FvElAKtuBLPoPZF5aNf16AeSrxk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/08/735794/20190206143909918681i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/08/interna_turismo,735794/hoteis-de-gelo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conhe\u00e7a os melhores lugares para se ter experi\u00eancia de dormir no gelo ", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 08/02/2019", "descricao": "Em meio \u00e0 forte onda de calor no Brasil, conhe\u00e7a cinco hot\u00e9is de gelo e iglus para uma experi\u00eancia \u00fanica"}, {"categoria": "CALEND\u00c1RIO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bIUrpFba_38ce2F858QxLwCKoVs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/07/735788/20190206142912116995i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/07/interna_turismo,735788/roteiros-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em 2019, eu vou para...", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 07/02/2019", "descricao": "Escolha onde ser\u00e1 o pr\u00f3ximo descanso ou a cultura a ser conhecida, de acordo com pesquisa de site de busca. E, se anime: h\u00e1 programa\u00e7\u00e3o para todas as \u00e9pocas do ano"}, {"categoria": "JOGOS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/wNKShiu0FEzcz_D5OThhxqtFVbY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/06/735781/20190206135647347605i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/06/interna_turismo,735781/onde-jogar-nos-cassinos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Fa\u00e7am suas apostas. Descubra os melhores cassinos ", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "15:00 - 06/02/2019", "descricao": "Nas m\u00e1quinas ou no sal\u00e3o, as possibilidades de jogar em cassinos se espalham por diversas cidades do mundo. Las Vegas \u00e9 o local mais conhecido e  exemplo de como experimentar a sorte"}, {"categoria": "EXTERIOR", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ucEVlzcWqxBD2L9Q14rb0JhVO2U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/02/734260/20190130182342634590u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/02/interna_turismo,734260/brasilia-prepara-dinamica-para-quantidade-de-numeros-internacionais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A capital al\u00e7a voos maiores", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 02/02/2019", "descricao": "Com frequ\u00eancia de 90 sa\u00eddas semanais, o Aeroporto de Bras\u00edlia se prepara para abra\u00e7ar, cada vez mais, destinos internacionais, gra\u00e7as a decreto do governo local que reduziu a taxa do ICMS do combust\u00edvel a\u00e9reo"}, {"categoria": "EUROPA ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/faz8marmOm5kf7AWaxZOFK9e0oA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/01/734244/20190130170206563432a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/01/interna_turismo,734244/inglaterra-e-terra-dos-beatles-e-tambem-de-muito-conhecimento.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Inglaterra al\u00e9m dos Beatles, saiba um pouco mais sobre Liverpool ", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 01/02/2019", "descricao": "Para fazer um curso de ingl\u00eas ou uma visita r\u00e1pida, a terra dos Beatles chama a aten\u00e7\u00e3o pelo clima de cidade do interior e a paix\u00e3o dedicada \u00e0 m\u00fasica do quarteto"}, {"categoria": "MERGULHE", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5XKgMReNcQgQpfEuA9E7oK4L-MQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/31/734221/20190130162029369941o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/01/31/interna_turismo,734221/parques-em-aguas-estrangeiras-movimenta-diversao-entre-familia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Parques aqu\u00e1ticos em hot\u00e9is internacionais tamb\u00e9m \u00e9 op\u00e7\u00e3o de divers\u00e3o", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 31/01/2019", "descricao": "Os parques aqu\u00e1ticos fazem a cabe\u00e7a do turista em todos os cantos do mundo. H\u00e1 variedades para os mais ricos e radicais e tamb\u00e9m os acess\u00edveis aos bolsos menos abastados"}, {"categoria": "MERGULHE", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CvC4AB_eCW6K6TmCRVJBvWZWKUI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734185/20190130152527591545e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/01/30/interna_turismo,734185/parques-aquaticos-movimenta-o-setor-da-diversao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Hot\u00e9is com parque aqu\u00e1tico unem divers\u00e3o e descanso; conhe\u00e7a alguns", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 30/01/2019", "descricao": "Por que um hotel precisa ser s\u00f3 um lugar para relaxar? Confira lugares no Brasil e no mundo onde os parques aqu\u00e1ticos dentro de complexos de hospedagens s\u00e3o a atra\u00e7\u00e3o principal"}, {"categoria": "ORGANIZA\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/UU5itJkW3moh4MTWZsbJFGxKC88=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/26/732388/20190123132301529351u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/01/26/interna_turismo,732388/dicas-de-organizacao-para-fazer-as-malas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "De malas prontas, aprenda a planejar sua bagagem para viajar", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 26/01/2019", "descricao": "Na hora fazer a bagagem para uma viagem, seja ela curta, seja longa, planejamento \u00e9 a palavra-chave para n\u00e3o esquecer de nada e colocar o que voc\u00ea precisa"}, {"categoria": "HIST\u00d3RIA", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/frTmMBnO-wJA_a0n127xavdeCXo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/25/732383/20190123131340710009u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/01/25/interna_turismo,732383/museus-que-contam-historias-de-guerras.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Marcas de guerra, museus s\u00e3o forma de aprender a hist\u00f3ria local", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 25/01/2019", "descricao": "Museus em diferentes pa\u00edses contam o dia a dia e os fatos mais importantes de quem viveu momentos tr\u00e1gicos em per\u00edodos de conflito b\u00e9lico. A maioria, na Europa, se dedica \u00e0 Segunda Guerra Mundial"}, {"categoria": "BAHIA", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kGQDrDR1RF8cnuypZumNHTQqq8s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/24/732372/20190123123039856375a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/01/24/interna_turismo,732372/faca-uma-esticadinha-e-conheca-ilheus.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aproveite mais e fa\u00e7a uma esticadinha at\u00e9 Ilh\u00e9us", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 24/01/2019", "descricao": "Ponto de voos comerciais mais pr\u00f3ximo \u00e0 Ilha de Comandatuba, a cidade famosa dos romances de Jorge Amado tem praias perto do Centro e pontos tur\u00edsticos que valem a visita"}, {"categoria": "BAHIA", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/11Xn5jdxzbK0TbgpulNWauGMums=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732368/20190123121856605991i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/01/23/interna_turismo,732368/conheca-a-ilha-de-comandatuba-bahia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Um reinado \u00e0 beira-mar, conhe\u00e7a a Ilha de Comandatuba ", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 23/01/2019", "descricao": "Mimos e mordomias oferecidos por resort na Ilha de Comandatuba v\u00e3o fazer voc\u00ea se sentir como verdadeiro rei ou rainha. Mas a natureza tamb\u00e9m \u00e9 chamativa para os visitantes"}, {"categoria": "PIAU\u00cd", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Hmh8RnE-aBJlXo1pspAK7WpQp-E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/19/731216/20190116162333853636a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/01/19/interna_turismo,731216/turismo-no-piaui.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Passeios interativos. Desfrute de novas experi\u00eancias na Serra da Capivara", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 19/01/2019", "descricao": "Serra da Capivara, no estado nordestino, acaba de ganhar Museu da Natureza, com atrativos que misturam hist\u00f3ria, arte, arqueologia e patrim\u00f4nio natural. Acervo conta com restos de animais, como dinossauros, e um simulador de realidade virtual"}, {"categoria": "SUP", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LNd0gMkVt2KcaFpCImWfqfaSHXY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/18/731215/20190116161411250201e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/01/18/interna_turismo,731215/onde-fazer-sup.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Caia na \u00e1gua e descubra roteiros encantadores  com o sup", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 18/01/2019", "descricao": "Viajar \u00e9 incentivo para descobertas. De lugares, culturas e, quem sabe, um esporte desconhecido... Na modalidade que encanta crian\u00e7as e adultos, a natureza \u00e9 o convite principal do passeio e o desafio \u00e9 o equil\u00edbrio"}], "noticia/parceiros": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tr9kTOayPDmUmhAmUdSWHUpZrPc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736953/20190212155109637036i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/imp/2019/02/12/noticia-publicidade-impconcursos,736953/aprendizado-em-sala-de-aula-e-mais-eficaz-afirma-especialista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aprendizado em sala de aula \u00e9 mais eficaz, afirma especialista", "pasta": "Noticia/Parceiros/IMP", "conteudo": "noticia", "data": "10:43 - 12/02/2019", "descricao": "Estudar sozinho pode ser uma op\u00e7\u00e3o, mas para fazer o sonho do concurso p\u00fablico virar realidade, a melhor estrat\u00e9gia \u00e9 apostar na viv\u00eancia que s\u00f3 um curso presencial pode oferecer"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/laedYR9PEK7WCNWY_PGjfXYr6l0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/21/731849/20190121094752382151u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/sigma/2018/2019/01/21/publicidade-SIGMA,731849/quais-as-melhores-escolas-de-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ensino de excel\u00eancia com tecnologia de ponta \u00e9 aposta em escola de Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Parceiros/Sigma/2018", "conteudo": "noticia", "data": "09:18 - 21/01/2019", "descricao": "Com foco na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os transformadores, escola combina experi\u00eancia com renova\u00e7\u00e3o e oferece educa\u00e7\u00e3o de qualidade com projetos de multidisciplinares significativos e grande novidade para 2019"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/wgBlWsje32O9zixDGlh4JxZrUPs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/17/731283/20190117092103662639e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/thomasjefferson/2019/01/17/noticia-publicidade-thomasjefferson,731283/afinal-que-historia-e-essa-de-ensino-bilingue.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Afinal, que hist\u00f3ria \u00e9 essa de ensino bil\u00edngue?", "pasta": "Noticia/Parceiros/thomasjefferson", "conteudo": "noticia", "data": "09:12 - 17/01/2019", "descricao": "A superintendente acad\u00eamica da Thomas Jefferson explica as tend\u00eancias escolares para o ensino de ingl\u00eas e o que \u00e9 importante prestar aten\u00e7\u00e3o na hora de escolher uma institui\u00e7\u00e3o. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Wzh3VsnTWI5KZTIw5AhEJkz9MKw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/14/730692/20190114102802199140a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/mackenzie/2019/01/14/noticia-publicidade-mackenzie-2018,730692/mackenzie-onde-estudantes-e-professores-aprendem-todo-dia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mackenzie, onde estudantes e professores aprendem todo dia", "pasta": "Noticia/Parceiros/Mackenzie", "conteudo": "noticia", "data": "10:18 - 14/01/2019", "descricao": "Escola que tem mais de duas d\u00e9cadas em Bras\u00edlia est\u00e1 na vanguarda do ensino brasileiro por diversos motivos, entre eles, o de promover as compet\u00eancias gerais estabelecidas na BNCC em sua proposta de ensino. Aqui professores est\u00e3o em constante atualiza\u00e7\u00e3o para oferecer aos estudantes uma forma\u00e7\u00e3o integrada do ponto de vista cognitivo e socioemocional, ajudando a transform\u00e1-los em protagonistas de seu tempo."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YsaSBG-ONUKjWifqRV8v3H9d5ME=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/14/730683/20190114093622654012e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ideal/2019/01/14/noticia-publicidade-ideal,730683/educar-e-motivar-o-crescimento.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Educar \u00e9 motivar o crescimento", "pasta": "Noticia/Parceiros/ideal", "conteudo": "noticia", "data": "09:30 - 14/01/2019", "descricao": "Col\u00e9gio Ideal busca conciliar a metodologia conteudista com o desenvolvimento s\u00f3cio-emocional de seus alunos, incentivando a liberdade de express\u00e3o, o desenvolvimento de hobbies e o protagonismo na execu\u00e7\u00e3o de projetos. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/MsACGejSdhCnd7AmBtdScJnRMLc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/19/726316/20181219131630805901u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/12/19/noticia-publicidade-ambev,726316/impulsionando-o-terceiro-setor.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Impulsionando o terceiro setor", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "12:53 - 19/12/2018", "descricao": "Programa de voluntariado da cervejaria Ambev capacita l\u00edderes de organiza\u00e7\u00f5es sem fins lucrativos com t\u00e9cnicas de gest\u00e3o utilizadas pela pr\u00f3pria empresa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oAIIIGNMlGBNBmYHkN1h_ZLU3Jo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/18/726127/20181218163417890479a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/anahp/2018/12/18/noticia-publicidade-Anahp2018,726127/em-busca-de-qualidade-e-eficiencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em busca de qualidade e efici\u00eancia", "pasta": "Noticia/Parceiros/Anahp", "conteudo": "noticia", "data": "15:54 - 18/12/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7C37nRhfjylX-7En4bOOJAy1j8Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/17/725896/20181217165447951671e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/12/17/noticia-publicidade-ambev,725896/o-fim-da-peregrinacao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O fim da peregrina\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "16:46 - 17/12/2018", "descricao": "A AMA, \u00e1gua mineral da Ambev, financia projetos de acesso \u00e0 \u00e1gua em comunidades rurais do semi\u00e1rido, que chegavam a passar seis horas por dia em busca desse recurso"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/07sWgEzneBN_LiTjAmz9c2jbCgI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/14/725444/20181214163849695000o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/12/14/noticia-publicidade-ambev,725444/como-e-feita-a-seguranca-no-transito.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Como \u00e9 feita a seguran\u00e7a no tr\u00e2nsito?", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "16:30 - 14/12/2018", "descricao": "Trabalho em equipe, tecnologia e criatividade s\u00e3o a f\u00f3rmula para a elabora\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es simples e efetivas para o combate a mortes e acidentes."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/EukshxvQPoFHMXxgobf2gUvJZKY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/10/724442/20181210193901388363o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/12/10/noticia-publicidade-ambev,724442/beber-agua-ajuda-comunidades-rurais-do-semiarido.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Beber \u00e1gua ajuda comunidades rurais do semi\u00e1rido", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "19:20 - 10/12/2018", "descricao": "Primeiro neg\u00f3cio 100% social de grande empresa no Brasil, desenvolvido pela Cervejaria Ambev, destina todo o lucro para projetos de acesso \u00e0 \u00e1gua no semi\u00e1rido brasileiro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dbyUuCXqn7JJGIZ25fEzB1esYmY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/07/724001/20181207192644329646i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/12/07/noticia-publicidade-ambev,724001/ambev-conclui-primeiro-ano-de-seu-programa-de-voluntariado-com-12-mil.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ambev conclui primeiro ano de seu programa de voluntariado", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "18:21 - 07/12/2018", "descricao": "Com 12 mil horas dedicadas e mobiliza\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds, o Programa VOA compartilha conhecimento em gest\u00e3o com organiza\u00e7\u00f5es sociais de todo o pa\u00eds; ONG Casa Azul, em Samambaia, recebeu mutir\u00e3o de benfeitorias na sua sede."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/GlED3YtUgk9vvBpBf-faE5Jyl_U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/06/723638/20181206105252411111a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/thomasjefferson/2018/12/06/noticia-publicidade-thomasjefferson,723638/inovacao-educacional-vai-muito-alem-da-aquisicao-de-tecnologias.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Inova\u00e7\u00e3o educacional vai muito al\u00e9m da aquisi\u00e7\u00e3o de tecnologias", "pasta": "Noticia/Parceiros/thomasjefferson", "conteudo": "noticia", "data": "10:39 - 06/12/2018", "descricao": "A Casa Thomas Jefferson \u00e9 pioneira em novas tend\u00eancias de educa\u00e7\u00e3o no DF e sua equipe de inova\u00e7\u00e3o ressalta a import\u00e2ncia da capacita\u00e7\u00e3o do profissional para garantir que sejam identificadas oportunidades nas ferramentas dispon\u00edveis"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/trIBMtbegPvUhgNtcAIX6HvBftY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/04/723127/20181204110843544109e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/dfplaza/2018/12/04/noticia-publicidade-DFPlaza,723127/a-estrategia-do-bom-natal-e-a-antecedencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A estrat\u00e9gia do bom Natal \u00e9 a anteced\u00eancia", "pasta": "Noticia/Parceiros/DFPlaza", "conteudo": "noticia", "data": "09:48 - 04/12/2018", "descricao": "Adiantar as compras de presentes e decora\u00e7\u00f5es \u00e9 uma boa pedida para reduzir gastos e otimizar a agenda de final de ano"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PWsVSXLV0faa9q1G0BZ1Rhtk3vI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/03/722955/20181203154359995300o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/sigma/2018/2018/12/03/publicidade-SIGMA,722955/para-estudar-fora-e-preciso-um-preparo-de-excelencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Para estudar fora \u00e9 preciso um preparo de excel\u00eancia", "pasta": "Noticia/Parceiros/Sigma/2018", "conteudo": "noticia", "data": "15:31 - 03/12/2018", "descricao": "Sigma faz parceria que oferece a oportunidade de diploma americano com apenas 4h a mais de aulas na semana"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5tPNUI0rxJvxk2a9l5bZppmLBwA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/29/722378/20181129180731902258u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/11/29/noticia-publicidade-ambev,722378/o-combate-aos-acidentes-de-transito-agora-virou-lei-federal.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O combate aos acidentes de tr\u00e2nsito agora virou lei federal", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "16:19 - 29/11/2018", "descricao": "Projeto nacional que visa reduzir pela metade a quantidade de acidentes fatais no tr\u00e2nsito j\u00e1 est\u00e1 em fase inicial de execu\u00e7\u00e3o, com o agrupamento de dados estaduais em uma \u00fanica plataforma. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oJf6qcyTRPavS7e2SsDp0Ptq998=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/27/721793/20181127122934650179i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/11/27/noticia-publicidade-ambev,721793/em-busca-de-ruas-que-perdoem-os-erros-humanos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Parceria p\u00fablico-privada no Distrito Federal reduz em 35% o n\u00famero de \u00f3bitos no tr\u00e2nsito", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "12:11 - 27/11/2018", "descricao": "Com levantamento de dados e projetos de impacto em engenharia, parceria coloca a capital federal entre as cinco cidades que mais diminuem acidentes fatais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SjAadVYti3_YYLSZQDSbWQ6dO48=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/26/721617/20181126162205590569o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/griffo/2018/11/26/noticia-publicidade-griffo,721617/as-vantagens-do-servico-de-terceirizacao-o-caminho-para-o-sucesso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "As vantagens do servi\u00e7o de terceiriza\u00e7\u00e3o: o caminho para o sucesso", "pasta": "Noticia/Parceiros/Griffo", "conteudo": "noticia", "data": "15:58 - 26/11/2018", "descricao": "Saiba como funciona essa din\u00e2mica empresarial, desmistifique poss\u00edveis preconceitos e entenda como ela pode alavancar seu neg\u00f3cio\t"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/L1hdXiGnaxOhSzUzMkY5-z8g01o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/07/718086/20181107145029879927a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/sescdf/2018/11/07/noticia-publicidade-sescdf,718086/chega-de-quedas-entre-os-idosos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Chega de quedas entre os idosos!", "pasta": "Noticia/Parceiros/SescDF", "conteudo": "noticia", "data": "14:45 - 07/11/2018", "descricao": "Conhe\u00e7a o novo circuito de preven\u00e7\u00e3o e equil\u00edbrio que est\u00e1 sendo desenvolvido no Sesc, em parceria com a UnB  "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/X_Erserdq2BI9euFbrRW99b39AM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/23/714481/20181023142235475108i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/catolica/2018/10/23/noticia-publicidade-catolica,714481/mantenha-a-calma-tudo-vai-dar-certo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mantenha a calma! Tudo vai dar certo", "pasta": "Noticia/Parceiros/catolica", "conteudo": "noticia", "data": "12:13 - 23/10/2018", "descricao": "Entenda o que \u00e9 preciso para n\u00e3o deixar o stress tomar conta e ir tranquilo para a prova do ENEM\t"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RkDZKO-W30U6J4lZbTxpIk4UVcw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/22/714265/20181022160152112780u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/cecan/2018/2018/10/22/noticia-publicidade-cecan,714265/ensino-prazeroso-e-evolucao-constante.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ensino prazeroso \u00e9 uma evolu\u00e7\u00e3o constante", "pasta": "Noticia/Parceiros/CECAN/2018", "conteudo": "noticia", "data": "15:53 - 22/10/2018", "descricao": "Cecan utiliza tecnologias e gamifica\u00e7\u00e3o para explorar as diferentes qualidades dos alunos e incentivar o aprendizado aut\u00f4nomo"}], "noticia/carnaval2017": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RFdfIracFqys797A0nTXf1Y4q0c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/03/01/577318/20170301114421291234o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/03/01/interna_2017,577318/ultima-dia-para-votar-e-escolher-os-melhores-blocos-de-rua-de-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00daltimo dia para votar e escolher os melhores blocos de rua de Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "11:43 - 01/03/2017", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mxI05J5FvgVOc-SrBD2nzyf-k-A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/24/576426/20170225124131152564u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/24/interna_2017,576426/correio-faz-concurso-para-escolher-melhor-bloco-de-carnaval-de-brasili.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Correio faz concurso para escolher melhor bloco de carnaval de Bras\u00edlia ", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "14:37 - 24/02/2017", "descricao": "A vota\u00e7\u00e3o fica aberta a partir desta sexta-feira (24/2) at\u00e9 a Quarta-feira de Cinzas (1\u00ba/3)"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/e8qBzy-UqM73m3VAm5H-qeXGkh8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/21/575642/20170221214008601327a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/21/interna_2017,575642/qual-e-a-melhor-fantasia-para-o-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Melhor fantasia: amigos se 'vestem' de montanha-russa para curtir o carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "21:38 - 21/02/2017", "descricao": "Grupo de Belo Horizonte conquistou a internet com fantasia super criativa para curtir a folia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0NXEqSJ7xA1W1yeOdzRt_tHupXA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/21/575517/20170221155204676441u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/21/interna_2017,575517/ministerio-da-saude-vai-distribuir-77-milhoes-de-camisinhas-ate-o-carn.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai distribuir 77 milh\u00f5es de camisinhas at\u00e9 o carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "15:47 - 21/02/2017", "descricao": "A a\u00e7\u00e3o faz parte da campanha nacional de preven\u00e7\u00e3o \u00e0s doen\u00e7as sexualmente transmiss\u00edveis (DSTs), sobretudo HIV/Aids, lan\u00e7ada nesta ter\u00e7a-feira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/01pNG9o_0z4z3FMLtTf0ooZDdTM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/19/574886/20170218184131890177o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/19/interna_2017,574886/programacao-de-blocos-de-carnaval-em-brasilia-em-19-2.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Folia de pr\u00e9-carnaval continua no domingo; confira programa\u00e7\u00e3o de blocos", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 19/02/2017", "descricao": "Pelo menos seis blocos de carnaval desfilam neste domingo em diferentes \u00e1reas de Bras\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6VRm2jgJhUPRLZGPeMtCby_uYUY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/15/573994/20170215171123323647o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/15/interna_2017,573994/carnaval-adaptado-para-pessoas-com-autismo-e-sindrome-de-down.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "DF ter\u00e1 bloquinho de carnaval adaptado para pessoas com autismo e S\u00edndrome de Down", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "17:01 - 15/02/2017", "descricao": "O bloco Bom Para Todos vai sair no s\u00e1bado (18/2), \u00e0s 14h,  no Parque Vivencial II, do Lago Norte"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/cVLFjVxicbrnWtmGDlhLYqkzwbk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/11/572837/20170211000616140320o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/11/interna_2017,572837/especialistas-analisam-exclusao-de-marchinhas-politicamente-incorretas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Especialistas analisam exclus\u00e3o de marchinhas politicamente incorretas de repert\u00f3rio do carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 11/02/2017", "descricao": "As can\u00e7\u00f5es <i> O teu cabelo n\u00e3o nega </i>, <i> \u00cdndio quer apito? </i>, <i>Maria Sapat\u00e3o </i> e <i> Cabeleria do Zez\u00e9 </i> foram consideradas preconceituosas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ohjEYLmB1ypPEzfpYR4onKyKRwg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/01/570128/20170206201042279322e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/01/interna_2017,570128/saiba-porque-cidades-do-entorno-nao-terao-carnaval-em-2017.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cidades de MG pr\u00f3ximas ao DF cancelam carnaval por falta de verba", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "19:51 - 01/02/2017", "descricao": "Pouco dinheiro no caixa, falta de itens b\u00e1sicos e sal\u00e1rios atrasados de servidores despontam como argumentos dos gestores municipais para suspens\u00e3o; Decis\u00e3o divide opini\u00f5es"}], "noticia/carnaval2016": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/34Q6rDwp5r7ePD0yzyzoMCXT504=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/13/517700/20160213205957373771e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/13/interna_2016,517700/bloco-da-preta-reune-40-mil-pessoas-no-estacionamento-do-ginasio-nilso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco da Preta re\u00fane 40 mil foli\u00f5es no estacionamento do Gin\u00e1sio Nilson Nelson", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "21:21 - 13/02/2016", "descricao": "Apesar da tarde chuvosa, brasilienses aproveitaram o s\u00e1bado com a cantora Preta Gil no trio el\u00e9trico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PobMerFwP6ZftnptDUnESjbEdog=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/13/517695/20160213190700300176o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/13/interna_2016,517695/brasilienses-se-reunem-em-frente-ao-nilson-nelson-para-curtir-o-bloco.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Foli\u00f5es se re\u00fanem para o Bloco da Preta na ressaca do carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "19:01 - 13/02/2016", "descricao": "Essa \u00e9 a primeira vez que a cantora Preta Gil traz seu bloquinho para Bras\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Rtmu2lDr-qA9LMOn4hXQEAiZQJ8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517386/20160211110744130500o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/11/interna_2016,517386/trofeu-correio-braziliense-hoje-termina-a-votacao-do-melhor-bloco-de.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Trof\u00e9u Correio Braziliense: hoje termina a vota\u00e7\u00e3o do melhor bloco de rua de Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "11:06 - 11/02/2016", "descricao": "Pela primeira vez em 56 carnavais, o Correio Braziliense vai entregar um trof\u00e9u aos tr\u00eas mais votados pelo leitor"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vfPs03Bv6CkcTS3m-7DlWC4JXck=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517345/20160211073457624924i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/11/interna_2016,517345/bloco-resgata-marchinhas-frevos-e-sambas-nas-ruelas-da-vila-planalto.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco resgata marchinhas, frevos e sambas nas ruelas da Vila Planalto", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:31 - 11/02/2016", "descricao": "Evento conta com participa\u00e7\u00e3o da bateria Acad\u00eamicos da Asa Norte, da Orquestra Popular Marafreboi e do grupo Divinas Tetas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QU6GwQIbOy6eYOWa5Gt30MS_U8k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517344/20160211073107403902i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/11/interna_2016,517344/bloco-comandado-pela-cantora-preta-gil-estreia-em-brasilia-no-sabado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco comandado pela cantora Preta Gil estreia em Bras\u00edlia no s\u00e1bado", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:26 - 11/02/2016", "descricao": "Folia ser\u00e1 realizada no estacionamento do Gin\u00e1sio Nilson Nelson. A entrada \u00e9 franca"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Xj4EKhocTAw_3IrP3M2ZS2waX0k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517312/20160210181730996218i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/10/interna_2016,517312/mangueira-e-a-escola-de-samba-campea-do-rio-de-janeiro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mangueira \u00e9 a escola de samba campe\u00e3 do Rio de Janeiro", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "18:17 - 10/02/2016", "descricao": "A escola tem 87 anos e \u00e9 uma das mais tradicionais do carnaval do Rio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DxD84Jdy9cbpkhXyjREK8gHk_qw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517259/20160210105728372339i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/10/interna_2016,517259/escola-de-samba-campea-do-carnaval-carioca-sera-conhecida-nesta-tarde.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Escola de samba campe\u00e3 do carnaval carioca ser\u00e1 conhecida nesta tarde", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "10:56 - 10/02/2016", "descricao": " A apura\u00e7\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 \u00e0s 15h45, na Pra\u00e7a da Apoteose, no Samb\u00f3dromo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4riQhmpm4oZ5UVDR6qHtmE8KN-M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517214/20160210063710374844u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/10/interna_2016,517214/blocos-no-df-arrastaram-um-milhao-de-pessoas-em-quatro-dias-de-carnava.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Blocos no DF arrastaram um milh\u00e3o de pessoas em quatro dias de carnaval ", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "06:31 - 10/02/2016", "descricao": "Pelo segundo ano consecutivo, os grupos tomaram as avenidas da capital federal com irrever\u00eancia, bom humor e uma dose de protesto"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LXz8gdOzYMU36I3UY5XqW0fq5F8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517198/20160209204520691383u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517198/rebanhao-reune-34-mil-catolicos-no-nilson-nelson-durante-o-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rebanh\u00e3o re\u00fane 34 mil cat\u00f3licos no Nilson Nelson durante o carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "19:35 - 09/02/2016", "descricao": "Esta \u00e9 a 30\u00aa edi\u00e7\u00e3o do evento da igreja cat\u00f3lica, realizado pela Renova\u00e7\u00e3o Carism\u00e1tica Cat\u00f3lica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/l0J-70fNrYCWiNFzi4WKd82bZD8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517192/20160209181845282392e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517192/imperio-da-casa-verde-ganha-titulo-do-carnaval-paulista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Imp\u00e9rio de Casa Verde ganha t\u00edtulo do carnaval paulista ", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "18:12 - 09/02/2016", "descricao": "A escola n\u00e3o ganhava t\u00edtulos h\u00e1 dez anos. Apura\u00e7\u00e3o foi marcada por confus\u00f5es e brigas e acabou com a pris\u00e3o de um membro da Unidos da Vila Maria."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PJ-bvxBgsOpkVSj02eLvdLveqtk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517184/20160209171321736763i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517184/pai-fantasiado-de-aladdin-veste-filho-de-abu-e-rebate-acusacoes-de-rac.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pai fantasiado de Aladdin veste filho de Abu e rebate acusa\u00e7\u00f5es de racismo ", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "17:11 - 09/02/2016", "descricao": "Em seu perfil, o pai do menino, o artista de teatro Fernando Bustamante, justificou dizendo que jamais teve a inten\u00e7\u00e3o ou imaginou tal tipo de repercuss\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/X4mlkPW2SF-y0FjzGj9iSgCMiFc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517118/20160209082411169165i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517118/mangueira-encerra-noite-do-segundo-dia-de-desfiles-no-rio-de-janeiro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mangueira encerra noite do segundo dia de desfiles no Rio de Janeiro", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "08:06 - 09/02/2016", "descricao": "Outras cinco escolas tamb\u00e9m passaram pela Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed. Grande campe\u00e3 do grupo de elite do carnaval ser\u00e1 conhecida nesta quarta-feira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/A2-Q7Pkn_7Y9az2g8T4s79kAst8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517116/20160209082107999282i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517116/preocupacao-com-o-respeito-as-mulheres-toma-conta-do-carnaval-brasilie.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Preocupa\u00e7\u00e3o com o respeito \u00e0s mulheres toma conta do carnaval brasiliense", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:10 - 09/02/2016", "descricao": "Frase repetida \u00e0 exaust\u00e3o durante a folia do Babydoll de Nylon se espalhou pelo carnaval de Bras\u00edlia com o intuito de inibir os abusos cometidos contra as mulheres. Algumas delas usam estrat\u00e9gias para escapar das abordagens mais agressivas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3EXavMEEf66Ec6ve9Ru8pvxtMSc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517114/20160208234654575300e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517114/terceiro-dia-de-carnaval-no-df-segue-sem-registro-de-ocorrencias-grave.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Terceiro dia de carnaval no DF segue sem registro de ocorr\u00eancias graves", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:10 - 09/02/2016", "descricao": "Blocos de Taguatinga e do Plano atra\u00edram mais de 25 mil pessoas no 3\u00ba dia de festa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dbQqon25K8ojVTRw7liM0UYV9YE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517115/20160208235541302113a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517115/na-avenida-o-bloco-do-alcool-jovens-embriagados-no-volante-preocupam.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Na avenida, o bloco do \u00e1lcool: jovens embriagados ao volante preocupam Detran", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:10 - 09/02/2016", "descricao": "Al\u00e9m da folia e da irrever\u00eancia, \u00e9 comum encontrar jovens, muitos deles adolescentes, a circular embriagados pelos blocos de rua. A situa\u00e7\u00e3o se mostra ainda mais preocupante quando esse mesmo grupo assume o volante. O Detran fez 41 flagrantes no carnaval"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mEqiBANL__12wEj8ppqvO78QKDs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517110/20160208232026392333u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517110/na-sapucai-escolas-de-samba-tem-desfiles-de-tom-politico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Na Sapuca\u00ed, escola de samba tem desfile de tom pol\u00edtico", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "22:55 - 08/02/2016", "descricao": "S\u00e3o Clemente promete replicar, ao fim do desfile, os panela\u00e7os que tomaram o Pa\u00eds no ano passado contra o PT e a presidente Dilma Rousseff."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/G1Tj5IuG_oFViw9hd1oGqkkHWu8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517072/20160208165215553262u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517072/bloco-calango-careta-e-destaque-na-programcao-da-cidade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco Calango Careta \u00e9 destaque na programa\u00e7\u00e3o da cidade para esta segunda", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "19:39 - 08/02/2016", "descricao": "M\u00fasica ao vivo, oficinas e desfile de fantasia s\u00e3o alguns dos destaques do evento "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/aw9nbT1zPdvMj6MSyPlI68cJyAY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517049/20160208123539931772o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517049/carnapati-leva-criancas-a-201-norte.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Carnapati animou dezenas de crian\u00e7as na 201/202 Norte", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "12:35 - 08/02/2016", "descricao": "O bloco infantil \u00e9 organizado pela companhia de teatro Mapati"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jM5FpJ2Oom8pQMYZ3VuCq85wNHw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517022/20160208074841660268i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517022/unidos-da-tijuca-encerra-primeira-noite-de-desfiles-na-sapucai.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Unidos da Tijuca encerra primeira noite de desfiles na Sapuca\u00ed", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:39 - 08/02/2016", "descricao": "Seis escolas desfilaram na elite do carnaval carioca com os mais variados enredos e fantasias"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FqgX4fIzAAAfcFdG0V7kgjpSUY8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/07/517013/20160207222424738935i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/07/interna_2016,517013/pacotao-termina-o-segundo-dia-de-carnaval-em-clima-pacifico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pacot\u00e3o termina o segundo dia de carnaval em clima pac\u00edfico", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "22:20 - 07/02/2016", "descricao": "Durante as 5h de festa, n\u00e3o houve registro de confus\u00e3o pela Pol\u00edcia Militar em um dos blocos de rua mais tradicionais de Bras\u00edlia"}], "noticia/comunidade ei": [{"categoria": "DESENVOLVIMENTO HUMANO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zLnWXJHjURtuEe7iFIbvu71rEXE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/07/736081/20190207151037722079a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2019/02/07/noticias-comunidadeei,736081/artigo-a-importancia-do-autoconhecimento-para-empreender.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Artigo: A import\u00e2ncia do autoconhecimento para empreender", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "15:23 - 07/02/2019", "descricao": "A coach da Comunidade Ei Enza Jardim traz 4 passos simples que podem ampliar as chances de sucesso na sua jornada empreendedora"}, {"categoria": "INOVA\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YkJrJ6FGdR5D88mztCWInP83dT4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/24/732631/20190125155952922160a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2019/01/24/noticias-comunidadeei,732631/artigo-negocios-disruptivos-imprimem-nova-cara-ao-empreendedorismo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Artigo: Neg\u00f3cios disruptivos imprimem nova cara ao empreendedorismo", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "11:31 - 24/01/2019", "descricao": "Mas afinal, por que vale a pena empreender com disrup\u00e7\u00e3o? E como isso afeta os neg\u00f3cios? Quem explica \u00e9 Mariana Borges, da Comunidade Ei"}, {"categoria": "STARTUPS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/KIS4fplsrAmL_LYtoKgixwYPZyE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/05/731208/20190116154804423579o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2019/01/05/noticias-comunidadeei,731208/panorama-e-desafios-do-empreendedorismo-para-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Entrevista: Panorama e desafios do empreendedorismo para 2019", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 05/01/2019", "descricao": "Cen\u00e1rio econ\u00f4mico \u00e9 favor\u00e1vel para startups este ano, avalia investidor Samuel Arantes"}, {"categoria": "STARTUPS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qvxyABFaRPQpwfnA1_MRWrmjjuc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/27/725893/20181227185425504813a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/12/27/noticias-comunidadeei,725893/startup-democratiza-acesso-a-conteudos-educativos-na-area-da-saude.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Democratizar acesso a conte\u00fados educativos na \u00e1rea da sa\u00fade \u00e9 a proposta de startup brasiliense", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "18:56 - 27/12/2018", "descricao": "Science Play nasce em Bras\u00edlia para elevar n\u00edvel de conhecimento e manter profissionais atualizados sobre novidades e tend\u00eancias de nutri\u00e7\u00e3o, medicina e treinamento"}, {"categoria": "VENDAS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/D47Tq4GNZ23z5VeAnvrD0F5U7vs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/13/725897/20181219202015927058a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/12/13/noticias-comunidadeei,725897/entenda-como-o-marketing-digital-e-usado-para-atrair-clientes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Entenda como o marketing digital \u00e9 usado para atrair clientes", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "16:00 - 13/12/2018", "descricao": "Estrat\u00e9gias de marketing digital e inbound marketing adaptaram as vendas de produtos e servi\u00e7os e a capta\u00e7\u00e3o de clientes utilizando sites e redes sociais"}, {"categoria": "EMPREENDEDORISMO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RAqR1cU6osv31bOvYw_kww0iXOY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/07/725262/20181214110256637199e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/12/07/noticias-comunidadeei,725262/junto-a-tecnologia-capital-humano-faz-diferenca-no-futuro-de-negocios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aliado \u00e0 tecnologia, capital humano far\u00e1 diferen\u00e7a no futuro dos neg\u00f3cios", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "20:00 - 07/12/2018", "descricao": "Diferencial para sucesso no mundo da tecnologia e inova\u00e7\u00e3o est\u00e1 ligado a neg\u00f3cios colaborativos, com prop\u00f3sito e solu\u00e7\u00f5es de impacto para o mundo"}, {"categoria": "STARTUPS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vtkRaV803JVJ1iIVyB6xzMInnz4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/29/722968/20181203171534888799u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/29/noticias-comunidadeei,722968/startup-brasiliense-combina-criptomoedas-e-mercado-tradicional.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Startup brasiliense combina mundo das criptomoedas com mercado tradicional", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "17:15 - 29/11/2018", "descricao": "Fundadores da Octabank, empresa que torna as tecnologias financeiras acess\u00edveis, contam sobre o processo de constru\u00e7\u00e3o desse projeto"}, {"categoria": "FRANQUIAS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VkmCeNhPf3ja2iA2eqPbaijL2Zw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/23/720885/20181123201917172394e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/23/noticias-comunidadeei,720885/entenda-o-universo-das-franquias-e-fique-atento-antes-de-abrir-uma.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Entenda o universo do franchising e os pontos de aten\u00e7\u00e3o antes de abrir uma franquia no Brasil", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "20:25 - 23/11/2018", "descricao": "Pa\u00eds ocupa quinta posi\u00e7\u00e3o no ranking mundial de franquias. Especialista refor\u00e7a import\u00e2ncia de autoan\u00e1lise do perfil do empreendedor e pesquisa aprofundada para decis\u00e3o sobre o segmento a ser adotado"}, {"categoria": "STARTUPS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Pej2TDeF2Hu3f3xsvGfM_vS3Pno=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/16/719889/20181116153545970176o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/16/noticias-comunidadeei,719889/aplicativo-facilita-vida-de-participantes-de-campeonatos-de-futebol.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aplicativo facilita vida de organizadores e participantes de campeonatos de futebol ", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "15:01 - 16/11/2018", "descricao": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da startup brasiliense iFut, que une a paix\u00e3o pelo esporte com tecnologia e inova\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": "EMPREENDEDORISMO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5a75p6Lz8j-iU8f04Yg6CxFdBwo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/13/719235/20181113124759955453i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/13/noticias-comunidadeei,719235/brasilia-celebra-dia-do-empreendedorismo-feminino-com-homenagens.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bras\u00edlia celebra Dia do Empreendedorismo Feminino com homenagem a mulheres que v\u00eam gerando impacto no pa\u00eds", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "12:39 - 13/11/2018", "descricao": "Data \u00e9 lembrada em outras duas cidades brasileiras e 145 pa\u00edses, com cerca de 1,5mil mulheres homenageadas pela organiza\u00e7\u00e3o internacional Wedo"}, {"categoria": "BRANDING", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_QKoa6h6xHZLvjjSb526_2AdV1M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/07/718178/20181107225017544497i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/07/noticias-comunidadeei,718178/empreender-com-proposito-e-diferencial-para-o-sucesso-nos-negocios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Empreender com prop\u00f3sito \u00e9 diferencial para o sucesso nos neg\u00f3cios", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "20:56 - 07/11/2018", "descricao": "Pedro Superti, Ana Couto e \u00c9rico Martins defendem import\u00e2ncia do autoconhecimento para a constru\u00e7\u00e3o de uma marca \u00fanica e que apaixone clientes "}, {"categoria": "STARTUPS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_LC0nUUTGkzrvuRsYh2OIp-62KE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/07/718163/20181107212302752075a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/07/noticias-comunidadeei,718163/fases-de-investimento-em-startups-e-tipos-de-investidor-para-negocios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Descubra as fases de investimento em startups e os tipos de investidor para cada neg\u00f3cio", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "20:00 - 07/11/2018", "descricao": "Franklin Luzes avalia setor e Camila Farani, do Shark Tank Brasil, d\u00e1 dicas sobre o que o empreendedor precisa definir antes de procurar por investimento"}, {"categoria": "EMPREENDEDORISMO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8PBw6S2__Hcg6Elj5dYJsE83uFs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/07/718042/20181107164345712844i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/07/noticias-comunidadeei,718042/educacao-empreendedora-pode-mudar-a-forma-de-encarar-o-mundo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Educa\u00e7\u00e3o empreendedora pode mudar a forma de encarar o mundo e resolver problemas", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "12:57 - 07/11/2018", "descricao": "Diferente do modelo tradicional, a educa\u00e7\u00e3o voltada para o empreendedorismo diminui chances de fracasso de neg\u00f3cios e desenvolve habilidades para a carreira e a vida"}, {"categoria": "STARTUPS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/yyNxgGpeFVb38_CJkmJQGDTxvOI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/07/718424/20181108194743815321a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/07/noticias-comunidadeei,718424/startup-de-brasilia-no-maior-evento-de-tecnologia-e-empreendedorismo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Startup representa Bras\u00edlia no maior evento de tecnologia e empreendedorismo do mundo", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "10:30 - 07/11/2018", "descricao": "Brasiliense Shimejito foi uma das 200 selecionadas para participar do Web Summit 2018 em Lisboa e apresentar projeto para investidores e mentores"}, {"categoria": "NOVIDADES", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/15vloJJiBO2CgeBfsY9-b4Mu5a0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/06/718289/20181108123443259035o.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/06/noticias-comunidadeei,718289/receba-as-novidades-da-comunidade-ei-no-seu-whatsapp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Receba as novidades da Comunidade Ei no seu WhatsApp", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "11:00 - 06/11/2018", "descricao": "\u00c9 simples e gratuito: basta enviar uma mensagem do seu celular para o n\u00famero (61) 3214-1059"}, {"categoria": "EMPREENDEDORISMO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JMN6TMvBE6QGAGMU6JdM5dCME3E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/05/718183/20181107234432364629u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/05/noticias-comunidadeei,718183/comunidade-ei-participa-da-semana-global-do-empreendedorismo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": " Comunidade Ei participa da Semana Global do Empreendedorismo", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "10:30 - 05/11/2018", "descricao": "Oficinas de branding, comunica\u00e7\u00e3o e tecnologia integram programa\u00e7\u00e3o. A semana tamb\u00e9m conta com lan\u00e7amento de canal web de conte\u00fados sobre empreendedorismo e inova\u00e7\u00e3o"}], "noticia/politica brasil economia": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/w1GE2fcCEkHpIAfXdZPoECuslEI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732424/20190123153420197125e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732424/ernesto-araujo-defende-em-almoco-libertacao-das-ideologias.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ernesto Ara\u00fajo defende, em almo\u00e7o, liberta\u00e7\u00e3o das 'ideologias'", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:54 - 23/01/2019", "descricao": "O discurso foi realizado na manh\u00e3 desta quarta-feira (23/1), durante encontro entre autoridades e investidores, ao lado do presidente Jair Bolsonaro, em Davos, na Su\u00ed\u00e7a. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NwOMcYmWE4W19DIu2zfo9Y1p3CU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732421/20190123153435293007o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732421/mourao-possibilidade-de-fechar-embaixada-da-palestina-e-retorica-e-i.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mour\u00e3o: possibilidade de fechar embaixada da Palestina \u00e9 'ret\u00f3rica e ila\u00e7\u00e3o'", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:17 - 23/01/2019", "descricao": "Durante a campanha eleitoral, no ano passado, o presidente Jair Bolsonaro prometeu que iria retirar a representa\u00e7\u00e3o diplom\u00e1tica em Bras\u00edlia porque \"a Palestina n\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds.\""}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/AeYR6hYTJmb2Vf8x5yuJBqT6x0g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732420/20190123152932320442u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732420/leo-pinheiro-assina-acordo-de-colaboracao-premiada-com-pgr.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "L\u00e9o Pinheiro assina acordo de colabora\u00e7\u00e3o premiada com PGR", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:08 - 23/01/2019", "descricao": "O ministro Edson Fachin, relator da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato na Corte, deve decidir se homologa ou n\u00e3o o acordo de colabora\u00e7\u00e3o premiada depois que o tribunal retomar suas atividades, em fevereiro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/27K9z9Udnyp-rNoArYLSId9f9Q4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732389/20190123132158494016o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732389/participacao-de-bolsonaro-em-coletiva-em-davos-e-retirada-da-agenda.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Participa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro em coletiva, em Davos, \u00e9 retirada da agenda", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:22 - 23/01/2019", "descricao": "O Planalto n\u00e3o informou o motivo da desist\u00eancia, apenas informou que 'por enquanto, est\u00e1 suspensa a declara\u00e7\u00e3o'"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/z956lTgnUiTkCdwNt6-AEJSdHoA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732382/20190123131750404336e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732382/procuradoria-arquiva-investigacao-sobre-morte-de-teori-zavascki.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Procuradoria arquiva investiga\u00e7\u00e3o sobre morte de Teori Zavascki em acidente a\u00e9reo", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:19 - 23/01/2019", "descricao": "Al\u00e9m dele, outras quatro pessoas morreram no acidente. Os procuradores afastaram completamente a hip\u00f3tese de homic\u00eddio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3zAFPsydamEEj9ADvPBBjQqEG-g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732364/20190123121324719702u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732364/pacote-de-moro-propoe-ampliar-confisco-de-bens.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pacote do ministro S\u00e9rgio Moro prop\u00f5e ampliar confisco de bens", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:14 - 23/01/2019", "descricao": "Conjunto de medidas prev\u00ea sequestro de propriedades de condenados mesmo sem comprova\u00e7\u00e3o da obten\u00e7\u00e3o il\u00edcita\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5PxmmxCy-ykm1dFnoQwxmvYKGNM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732351/20190123115640168636a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732351/bolsonaro-comemora-fim-de-contrato-de-assessoria-de-imprensa-internaci.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bolsonaro comemora fim de contrato de assessoria de imprensa internacional", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:58 - 23/01/2019", "descricao": "Nesta ter\u00e7a-feira (22/1), o Minist\u00e9rio da Secretaria de Governo, Carlos Santos Cruz, anunciou que n\u00e3o ir\u00e1 renovar um contrato com a CDN no valor de R$ 30 milh\u00f5es para assessoria internacional do Pal\u00e1cio do Planalto"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/wanz8bfYqDKQcwz3An-c_4JEgwE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732358/20190123120559708227e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732358/receita-decide-investigar-nomes-citados-pelo-coaf.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Receita decide investigar citados pelo Coaf com movimenta\u00e7\u00f5es at\u00edpicas ", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:54 - 23/01/2019", "descricao": "Entre os alvos, est\u00e3o Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL) e seu ex-assessor Fabr\u00edcio de Queiroz. A partir desta semana, o Fisco come\u00e7a a fazer o cruzamento das informa\u00e7\u00f5es "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4f_YV_5TvoBXbcTnEs91qJPUUoo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732300/20190123114825318706u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732300/governo-agora-ve-rejeicao-a-renan-como-trunfo-no-senado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Governo agora v\u00ea rejei\u00e7\u00e3o a Renan como trunfo na elei\u00e7\u00e3o do Senado", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:48 - 23/01/2019", "descricao": "Estrat\u00e9gia prev\u00ea usar oposi\u00e7\u00e3o da opini\u00e3o p\u00fablica ao emedebista para turbinar candidatura afinada ao Planalto\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/W-4p9gBTIv-LtyuQsgJXVp8zmcs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732354/20190123113909157064o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/01/23/interna-brasil,732354/no-22-dia-de-acoes-violentas-criminosos-atacam-posto-de-combustivel.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "No 22\u00ba dia de a\u00e7\u00f5es violentas, criminosos atacam posto de combust\u00edvel no Cear\u00e1", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:40 - 23/01/2019", "descricao": "A Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social (SSPDS) informa que 412 suspeitos j\u00e1 foram capturados por envolvimento nos atos criminosos registrados no Cear\u00e1"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mjxd1cUR_tgwfzPGSitcgngdF9U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732324/20190123110328135770o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732324/mourao-diz-que-nao-ha-interferencia-do-governo-na-eleicao-do-senado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mour\u00e3o diz que n\u00e3o h\u00e1 interfer\u00eancia do governo na elei\u00e7\u00e3o do Senado", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:04 - 23/01/2019", "descricao": "Major Olimpio disse que v\u00ea com inc\u00f4modo a suposta interfer\u00eancia do ministro da Casa Civil, Onyx Lorenzoni, em prol de seu partida"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VJ5lcNETKnfg7pB5uIrWYEL-fnE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732327/20190123102455853037o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732327/se-flavio-errou-ele-tera-de-pagar-e-eu-lamento-como-pai-diz-bolsonaro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Se for provado que Fl\u00e1vio errou, ele dever\u00e1 pagar o pre\u00e7o, afirma Bolsonaro", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:27 - 23/01/2019", "descricao": "Em Davos, presidente diz que filho, senador eleito pelo PSL-RJ, ter\u00e1 de pagar por eventuais a\u00e7\u00f5es que seriam 'inaceit\u00e1veis'"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/syJ4ZVGvLSEGmA9gVlPsj_Uo4kg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732325/20190123101203699042o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732325/justica-aceita-pedido-da-pf-e-prorroga-inquerito-sobre-facada-em-bolso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Justi\u00e7a aceita pedido da PF e prorroga inqu\u00e9rito sobre facada em Bolsonaro", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:12 - 23/01/2019", "descricao": "Dilig\u00eancias foram estendidas por mais 90 dias e buscam identificar a eventual participa\u00e7\u00e3o de terceiros no crime\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JEBUzO0AzL7z5tjLGWmxSMSmCvk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732315/20190123092042268153u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/01/23/interna-brasil,732315/rio-escutas-revelam-ameacas-de-milicianos-presos-contra-moradores.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rio: escutas revelam amea\u00e7as de milicianos presos contra moradores de comunidade", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:24 - 23/01/2019", "descricao": "Grava\u00e7\u00f5es fazem parte de den\u00fancia que prendeu cinco supostos integrantes de mil\u00edcia que atua em Rio das Pedras; rela\u00e7\u00e3o com morte da vereadora Marielle \u00e9 apurada\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/G75avMV2xSmaxXKz9CPOBTqtkp8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732304/20190123091209954868e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/01/23/interna-brasil,732304/acao-popular-pede-suspensao-imediata-do-decreto-sobre-armas-de-fogo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A\u00e7\u00e3o popular pede suspens\u00e3o imediata do decreto sobre armas de fogo de Bolsonaro", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:14 - 23/01/2019", "descricao": "Advogado Carlos Klomfahs alega \u00e0 Justi\u00e7a Federal em S\u00e3o Paulo que existe 'uma rela\u00e7\u00e3o causal entre a disponibilidade de armas de fogo e homic\u00eddios'\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LqIwiBhbvRy7LK_ukOR5mGkjdyA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732258/20190123085454370416o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/01/23/interna-brasil,732258/bolsonaro-davos-que-o-brasil-por-ora-permanece-no-acordo-de-paris.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bolsonaro diz em Davos que o Brasil, 'por ora', permanece no Acordo de Paris", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:56 - 23/01/2019", "descricao": "Ele deu a declara\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ser cobrado pelos empres\u00e1rios sobre o que ele pretendia fazer sobre o problema das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/b0IUxuSyCimmlylxnJvtF7FuLws=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732306/20190123084106269876i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732306/duvidas-sobre-foro-privilegiado-cercam-flavio-bolsonaro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "D\u00favidas sobre foro privilegiado cercam Fl\u00e1vio Bolsonaro, diz constitucionalista", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:42 - 23/01/2019", "descricao": "Advogada Vera Chemim considera que, caso senador eleito seja mesmo alvo de investiga\u00e7\u00e3o e processo, a compet\u00eancia \u00e9 da primeira inst\u00e2ncia judicial"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/w-9nkaZ7viluwSNOIfwNilGtpek=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732278/20190122233040928004u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732278/para-especialistas-discurso-de-bolsonaro-em-davos-foi-superficial.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Para especialistas, discurso de Bolsonaro em Davos foi superficial", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/01/2019", "descricao": "Com discurso de seis minutos em Davos, bem abaixo do tempo estipulado, Bolsonaro enfatiza a necessidade de mudan\u00e7a \u00e9tica, de reformas, de abertura comercial e de concilia\u00e7\u00e3o do meio ambiente com desenvolvimento"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/r3bMzzm_G4TsIk2hcuJP6vkyvRE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732280/20190123000146621616a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732280/simone-tebet-teme-hegemonia-caso-dem-conquiste-a-presidencia-do-senado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Simone Tebet teme hegemonia caso DEM conquiste a Presid\u00eancia do Senado", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/01/2019", "descricao": "Para a senadora sul-mato-grossense, pretens\u00e3o de demistas \u00e0 presid\u00eancia da Casa prejudica governabilidade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/w7acqmtHJ1R0_UfFXCNcs1ASHvc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732281/20190123000341699647o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732281/partidos-de-esquerda-tentam-formar-bloco-unico-de-oposicao-na-camara.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Partidos de esquerda tentam formar bloco \u00fanico de oposi\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/01/2019", "descricao": "PT, PSol e PSB se reuniram por alian\u00e7a. A inten\u00e7\u00e3o dos tr\u00eas partidos \u00e9 tentar ampliar o grupo com o PCdoB, o PDT e a Rede"}], "noticia/brasil": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/KnwDIJS056zbGS4eVZTbYKLbD34=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/01/734689/20190201112850713634e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/01/interna-brasil,734689/colunista-espanhol-sugere-nobel-da-paz-para-bombeiros-de-brumadinho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Colunista espanhol sugere Nobel da Paz para bombeiros de Brumadinho", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "11:24 - 01/02/2019", "descricao": "Juan Arias, do El Pais, lembra que o Brasil nunca recebeu o pr\u00eamio da Academia Sueca. 'O que o pa\u00eds precisa \u00e9 acreditar que ainda \u00e9 poss\u00edvel encontrar pessoas comuns e an\u00f4nimas capazes de oferecer um exemplo de abnega\u00e7\u00e3o e de luta', diz"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/grpZji1QhvVdUnmzgh0IOzmvCOQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/08/699628/20180808085553838679a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/08/08/interna-brasil,699628/reparo-em-carros-danificados-pelo-granizo-em-mg-pode-custar-ate-r-3-m.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Reparo em carros danificados pelo granizo em MG pode custar at\u00e9 R$ 3 mil", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "08:53 - 08/08/2018", "descricao": "Principal vantagem do martelinho de ouro \u00e9 manter a pintura e a chapa do ve\u00edculo originais. O custo m\u00e9dio de um carro atingido por granizo varia entre R$ 1,5 mil e R$ 3 mil\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/o8qqEdorTYyUU1u1DYnr9pyTYHs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/08/699619/20180808073933693260e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/08/08/interna-brasil,699619/bombeiros-localizam-frances-marc-meslin-perdido-ha-7-dias-em-mata-do.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bombeiros localizam franc\u00eas Marc Meslin, perdido h\u00e1 7 dias em mata do Rio", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "07:35 - 08/08/2018", "descricao": "A opera\u00e7\u00e3o de buscas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os come\u00e7ou sexta-feira passada (3/8) e contou com bombeiros de cinco unidades operacionais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/E09AOfqUIrByVClx_FFvv0GFITU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/03/699192/20180803203521697460e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/08/03/interna-brasil,699192/justica-liberta-executivos-da-raizen-presos-na-operacao-margem-control.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Justi\u00e7a liberta executivos da Ra\u00edzen presos na opera\u00e7\u00e3o Margem Controlada", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "20:25 - 03/08/2018", "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o investiga pr\u00e1ticas ilegais para definir pre\u00e7o de combust\u00edvel"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/cFD1_nW9iiVT21X4ZwQCDFB3Nn8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697351/20180725135756287133u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/25/interna-brasil,697351/dr-bumbum-trabalhou-no-planalto-e-em-hospital-militar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Dr. Bumbum trabalhou no Pal\u00e1cio do Planalto e em hospital militar", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "13:56 - 25/07/2018", "descricao": "Governo federal confirmou que o m\u00e9dico atuou no Planalto em 2012, mas n\u00e3o chegou a atender a ex-presidente Dilma ou parentes dela\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_IedBhJRaGxW1KgRFFLaQit0NUs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/24/697030/20180724124538903382e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/24/interna-brasil,697030/homem-morto-em-sp-levava-r-73-3-mil-no-carro-e-pode-ter-ligacao-com-o.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Homem morto em SP levava R$ 73,3 mil no carro e pode ter liga\u00e7\u00e3o com o PCC", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:39 - 24/07/2018", "descricao": "Suspeito foi morto com tiros de fuzil em um carro blindado. Relatos preliminares apontam que mais de 70 tiros de fuzil foram disparados"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/GLfyNz7_uWhazOmshMsFDyT1Vzg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/23/696738/20180723113818529886i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/23/interna-brasil,696738/motorista-de-onibus-tem-60-do-corpo-queimado-apos-ataque-em-mg.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Motorista de \u00f4nibus tem 60% do corpo queimado ap\u00f3s ataque em MG", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "11:36 - 23/07/2018", "descricao": "Homem armado e tr\u00eas comparsas renderam motorista pr\u00f3ximo ao ponto final da linha. Ele sofreu queimaduras e foi levado para o Hospital Jo\u00e3o XXIII\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/yu3wu5ewiimrX25iuOfStRtGMN4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/05/693080/20180705134141676807o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/05/interna-brasil,693080/governo-de-minas-concede-licenca-para-construcao-do-novo-bento-rodrigu.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Governo de Minas concede licen\u00e7a para constru\u00e7\u00e3o do novo Bento Rodrigues", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "13:40 - 05/07/2018", "descricao": "Regi\u00e3o conhecida como Lavoura j\u00e1 tem aval necess\u00e1rio para come\u00e7ar a receber as casas que foram destru\u00eddas pela trag\u00e9dia de Mariana\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1nuAvzoJ9AER1Ql5qbQLrwApfTw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/08/687221/20180608165118549010o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/06/08/interna-brasil,687221/jovem-toma-choque-e-morre-ao-carregar-celular-no-computador.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Jovem toma choque e morre ao carregar celular no computador", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "16:31 - 08/06/2018", "descricao": "O acidente aconteceu na escola particular onde Iago Aguiar Mendes estudava"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/c_ShkXnz7EOIrChIADY47dAE0yg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/29/684536/20180529130120918430i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/29/interna-brasil,684536/cidadaos-registram-video-de-abastecimento-com-valor-acima-de-r-1-mil.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cidad\u00e3os registram v\u00eddeo de abastecimento com valor acima de R$ 1 mil", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:57 - 29/05/2018", "descricao": "Segundo respons\u00e1vel pelo estabelecimento, bomba de combust\u00edvel n\u00e3o permite alcan\u00e7ar tal valor; cidad\u00e3os protestaram na fila\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0xaAGpWKwDmUj5wjJhwMfBZmgd4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/18/681604/20180518120742686572o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/18/interna-brasil,681604/apenas-68-4-dos-jovens-de-15-a-17-anos-estao-no-ensino-medio-diz-ibg.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Apenas 68,4% dos jovens de 15 a 17 anos est\u00e3o no ensino m\u00e9dio, diz IBGE", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:00 - 18/05/2018", "descricao": "Isso significa que cerca de 1,3 milh\u00e3o de adolescentes dessa faixa et\u00e1ria est\u00e3o fora da escola, enquanto outros 2 milh\u00f5es est\u00e3o atrasados"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/sTJsHgsC41DZqqO4_0nWxv7xm2Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/18/681560/20180518085814516675o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/18/interna-brasil,681560/acao-reduz-cracolandia-de-sao-paulo-que-resiste-fragmentada.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A\u00e7\u00e3o reduz Cracol\u00e2ndia de S\u00e3o Paulo, que resiste fragmentada", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "08:50 - 18/05/2018", "descricao": "Com obras, desapropria\u00e7\u00f5es e demoli\u00e7\u00f5es em andamento, frequentadores e moradores vivem clima de incerteza - e o acirramento da tens\u00e3o tem provocado conflitos com guardas-civis e policiais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QUO1CeQj-AUuAvGhwgFIkLz1Rxs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/03/678151/20180503164810406790o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/03/interna-brasil,678151/vitimas-do-desabamento-receberao-auxilio-moradia-a-partir-de-segunda.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "V\u00edtimas do desabamento receber\u00e3o aux\u00edlio-moradia a partir de segunda", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "16:46 - 03/05/2018", "descricao": "O pagamento ser\u00e1 liberado, inicialmente, para 56 fam\u00edlias que est\u00e3o aptas a receber o benef\u00edcio e comprovadamente estavam na ocupa\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/c5DRiDX2nWSrb0Sn1e6KPG4nLhA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/02/677710/20180502114119446645a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/02/interna-brasil,677710/o-que-ja-se-sabe-sobre-a-queda-do-predio-ocupado-em-sao-paulo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O que j\u00e1 se sabe sobre a queda do pr\u00e9dio ocupado em S\u00e3o Paulo?", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "10:51 - 02/05/2018", "descricao": "Ap\u00f3s quase 30 horas do desabamento, h\u00e1 mais perguntas que respostas sobre a trag\u00e9dia. Confira o que j\u00e1 se sabe sobre o desmoronamento do edif\u00edcio ocupado por 170 fam\u00edlias"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/R1ByRLnA5nG-madoeM3wFCKDc0I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/26/676632/20180426204032863495a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/04/26/interna-brasil,676632/bebe-de-um-ano-morre-apos-comer-bolo-feito-pela-mae-no-acre.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Beb\u00ea de um ano morre ap\u00f3s comer bolo feito pela m\u00e3e, no Acre", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "21:17 - 26/04/2018", "descricao": "Pol\u00edcia investiga den\u00fancias de que o bolo seria levado para o pai da crian\u00e7a, que est\u00e1 preso"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tqmHks1MWb4YBz2EHVp8IaokLA0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667617/20180321124400150139u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/21/interna-brasil,667617/pudim-bacon-coxinha-cerveja-veja-lista-de-ovos-de-pascoa-diferen.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pudim, bacon, coxinha, cerveja... veja lista de ovos de p\u00e1scoa diferentes", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:28 - 21/03/2018", "descricao": "Em 2017, a febre foi uma op\u00e7\u00e3o para aqueles que n\u00e3o curtem chocolate, o famoso Ovo de Coxinha. Esse ano, por\u00e9m, a inven\u00e7\u00e3o \u00e9 dedicada aos que curtem uma p\u00e1scoa mais doce, com o inovador ovo de colher recheado com pudim de leite condensado"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ishXOFUPF27IdR3VvVX7w29NOeU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/20/660897/20180220080446355405a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/02/20/interna-brasil,660897/exercito-quer-usar-mandado-coletivo-populacao-e-especialistas-temem-a.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ex\u00e9rcito quer usar mandado coletivo; popula\u00e7\u00e3o e especialistas temem abuso", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 20/02/2018", "descricao": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 defini\u00e7\u00e3o de como, quando e onde isso ser\u00e1 feito. A ideia \u00e9 que a a\u00e7\u00e3o, uma vez concedida, possa ser executada pelas Pol\u00edcias Militar ou Civil ou pelas For\u00e7as Armadas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/OB_IFpF2TEpMmEgjODB2_6aSkjM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/04/651310/20180104120555664198o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/01/04/interna-brasil,651310/ministro-da-saude-confirma-saida-do-governo-mas-data-ainda-e-indefini.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ministro da Sa\u00fade confirma sa\u00edda do governo, mas data ainda \u00e9 indefinida", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:03 - 04/01/2018", "descricao": " O prazo limite para a desincompatibiliza\u00e7\u00e3o vai at\u00e9 7 de abril. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QzxiFJqakm9Mz_BmGHaynvas0WY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/28/650243/20171228075942116341e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2017/12/28/interna-brasil,650243/cadela-tem-faca-encravada-nas-costas-e-causa-comocao-em-minas-gerais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cadela tem faca encravada nas costas e causa como\u00e7\u00e3o em Minas Gerais ", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "07:57 - 28/12/2017", "descricao": "Suspeito do crime negou agress\u00e3o, mas policiais militares registraram boletim de ocorr\u00eancia com base em informa\u00e7\u00f5es de testemunhas e ele foi multado em mais de R$ 19 mil\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/S51VBM8Q1SyD56J0NAj_aQfr93w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/09/646740/20171209145752277127o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2017/12/09/interna-brasil,646740/mega-sena-pode-pagar-r-28-milhoes-neste-sabado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mega-Sena pode pagar R$ 28 milh\u00f5es neste s\u00e1bado", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "14:55 - 09/12/2017", "descricao": "As apostas podem ser feitas at\u00e9 as 19h em qualquer lot\u00e9rica do pa\u00eds e custam a partir de R$ 3,50"}], "noticia/forummundialdaagua": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ELFyOv-8vZouxzNdVnupjWiGaz4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/24/668337/20180323233659772920e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/24/interna_forum_mundial_agua,668337/criancada-do-df-tambem-teve-educacao-e-diversao-no-forum-mundial-da-ag.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Crian\u00e7ada do DF tamb\u00e9m teve educa\u00e7\u00e3o e divers\u00e3o no F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua ", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 24/03/2018", "descricao": "F\u00f3rum Mundial, que terminou ontem, reservou espa\u00e7os para a garotada. Locais mais procurados foram a Esta\u00e7\u00e3o Ant\u00e1rtica e a Asa Delta "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/z3W0lwEG4a4FWbtS66k1t1v0hZI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/24/668343/20180324000804504027o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/24/interna_forum_mundial_agua,668343/participacao-no-8-forum-mundial-da-agua-e-a-maior-da-historia-do-even.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Participa\u00e7\u00e3o no 8\u00ba F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua \u00e9 a maior da hist\u00f3ria do evento", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 24/03/2018", "descricao": "Mais de 100 mil pessoas circularam, na semana, pelo Centro de Conven\u00e7\u00f5es e pelas instala\u00e7\u00f5es da Vila Cidad\u00e3, espa\u00e7o aberto ao p\u00fablico para discutir o uso da \u00e1gua. 50% eram crian\u00e7as "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2BaZl4uZBQdjbJn98a0IvFstTxs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668203/20180323152208915091u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668203/falta-de-informacoes-faz-captacao-de-agua-subterranea-ser-incerta.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Falta de informa\u00e7\u00f5es faz capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua subterr\u00e2nea ser incerta ", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "15:08 - 23/03/2018", "descricao": "Reservat\u00f3rios embaixo da terra abrigam mais \u00e1gua pot\u00e1vel do que \u00e9 encontrada na superf\u00edcie "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/I3igIu5i2xMsHyp6Qh609PpV-lQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668199/20180323150559141358e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668199/setor-de-transportes-reivindica-espaco-no-debate-da-escassez-hidrica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Setor de Transportes reivindica espa\u00e7o no debate da escassez h\u00eddrica ", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "14:59 - 23/03/2018", "descricao": "Representantes se reuniram no 8\u00ba F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua para cobrar pol\u00edticas de uso m\u00faltiplo das \u00e1guas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kEh1hJc9aK_RosBs_AB0_uRkoCM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668188/20180323141338272742o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668188/100-mil-pessoas-8-forum-mundial-chega-ao-fim-com-publico-recorde.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "100 mil pessoas: 8\u00ba F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua chega ao fim com p\u00fablico recorde ", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "14:09 - 23/03/2018", "descricao": "O pr\u00f3ximo encontro para debater o tema \u00e1gua est\u00e1 marcado para 2021, em Dakar, no Senegal \n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vwiw3X5lhAv0-WODETRMZqwXNC4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668072/20180322223501692624i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668072/nascentes-de-rios-do-pantanal-podem-secar-alertam-especialistas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Nascentes de rios do Pantanal podem secar, alertam especialistas", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/03/2018", "descricao": "H\u00e1 \u00e1reas em que o desmatamento chega a 55%. Governos de Brasil, Paraguai e Bol\u00edvia se comprometem em adotar medidas protetivas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/24P7urMjxJHXW2c-Pdv0dmYYm2I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668080/20180323001203813651a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668080/presidente-da-eletrobras-defende-privatizacao-mas-publico-contesta.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Presidente da Eletrobras defende privatiza\u00e7\u00e3o, mas p\u00fablico contesta", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/03/2018", "descricao": "Para Wilson Ferreira J\u00fanior, a desestatiza\u00e7\u00e3o seria a solu\u00e7\u00e3o para a economia e a preserva\u00e7\u00e3o h\u00eddrica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/eeBkKsEXN4xiLlSA79FB7TwTU6Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668084/20180323004402512113u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668084/legado-do-forum-evento-que-acaba-hoje-deve-bater-recorde-de-publico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Legado do F\u00f3rum: evento que acaba hoje deve bater recorde de p\u00fablico", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/03/2018", "descricao": "A expectativa \u00e9 de que o evento tenha recebido at\u00e9 hoje, dia do encerramento, 105 mil participantes, entre congressistas e visitantes. Evento tamb\u00e9m deixa de heran\u00e7a declara\u00e7\u00f5es \u00e0 comunidade internacional sobre o tema"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8lLCU2NAwyiJkQJ6sBSG2obditQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668085/20180323005205408476i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668085/presenca-de-estrangeiros-turbina-o-mercado-da-prostituicao-no-df.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Presen\u00e7a de estrangeiros turbina o mercado da prostitui\u00e7\u00e3o no DF", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/03/2018", "descricao": "Em uma casa de shows er\u00f3ticos de \u00c1guas Claras, o faturamento aumentou cerca de 10% em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 semana anterior, e praticamente todas as dan\u00e7arinas receberam gorjetas de tr\u00eas d\u00edgitos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DyZYfX2MSeHTHG_EANZDg0yWvy0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/22/667811/20180322005557751023o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/22/interna_forum_mundial_agua,667811/em-dia-mundial-da-agua-onu-alerta-para-uso-consciente-da-agua.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em Dia Mundial da \u00c1gua, 8\u00ba F\u00f3rum Mundial alerta para vulnerabilidade dos mais pobres", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/03/2018", "descricao": "Situa\u00e7\u00e3o \u00e9 cr\u00edtica em regi\u00f5es de favela no mundo. No Brasil, \u00e9 necess\u00e1rio investir R$ 150 bi em tratamento de esgoto"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Jy0Udws165tj9jATuASxNYSn6yw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/22/667812/20180322010138671997u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/22/interna_forum_mundial_agua,667812/projetos-buscam-incentivar-conscientizacao-de-jovens-para-uso-da-agua.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Projetos buscam incentivar conscientiza\u00e7\u00e3o de jovens para uso da \u00e1gua", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/03/2018", "descricao": "Projetos no Brasil, no Egito e no Camboja procuram estimular a juventude de baixa renda a empreender de forma sustent\u00e1vel e a desenvolver alternativas por meio do conhecimento"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QuwgcUuKe8LX-gEVPpktfgR_IY4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667575/20180321100018220679u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/21/interna_forum_mundial_agua,667575/oceanos-recebem-25-milhoes-de-toneladas-de-lixo-ao-ano-revela-estudo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Oceanos recebem 25 milh\u00f5es de toneladas de lixo ao ano, revela estudo", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "09:56 - 21/03/2018", "descricao": "O estudo, divulgado nessa ter\u00e7a-feira (20/3) no F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua, que \u00e9 realizado em Bras\u00edlia at\u00e9 o fim da semana, avalia que cerca de metade desse lixo que vai parar no oceano \u00e9 pl\u00e1stico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/l4DmMFQ9w8TNrV0BLxHAtIaRRKk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667520/20180320225641824918a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/21/interna_forum_mundial_agua,667520/aquecimento-ameaca-complexo-do-everest-utilizado-por-240-milhoes-de-p.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aquecimento amea\u00e7a complexo do Everest, utilizado por 240 milh\u00f5es de pessoas", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 21/03/2018", "descricao": "O aumento da temperatura tem alterado padr\u00f5es de chuva e neve no sistema h\u00eddrico da regi\u00e3o do hindu kushi do Himalaia, utilizado por um sexto da popula\u00e7\u00e3o do planeta. Estudo mostra ainda que 33% do gelo da \u00e1rea deve sumir ainda neste s\u00e9culo "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PCic44lYdqwE8mrY2MQX6ixld7Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667523/20180320230826589707o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/21/interna_forum_mundial_agua,667523/falta-de-recursos-limita-oferta-de-agua-e-saneamento-nos-paises-latino.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Falta de recursos limita oferta de \u00e1gua e saneamento nos pa\u00edses latinos ", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 21/03/2018", "descricao": "Aus\u00eancia de projetos e baixa capacidade financeira de estados e munic\u00edpios comprometem atendimento da popula\u00e7\u00e3o nos setores de infraestrutura h\u00eddrica e de saneamento b\u00e1sico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/rlgXsCG4dBSoDWJnA54-AZPVlRc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667393/20180320154856404201o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667393/90-da-agua-na-producao-agricola-no-brasil-vem-de-chuvas-diz-ministro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "90% da \u00e1gua na produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola no Brasil v\u00eam de chuvas, diz ministro da Agricultura", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "15:46 - 20/03/2018", "descricao": "Segundo ele, apenas 10% do setor utilizam \u00e1gua captada por sistemas de irriga\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/fBmXc2OajqQP2xw67xo6wCXecgE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667340/20180320131257177417e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667340/data-para-fim-do-racionamento-sera-anunciada-em-maio-diz-rollemberg.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Data para fim do racionamento ser\u00e1 anunciada em maio, diz Rollemberg", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "13:10 - 20/03/2018", "descricao": "Segundo o governador, com o fim do per\u00edodo da chuva, ser\u00e1 poss\u00edvel calcular uma data segura para suspender os cortes no abastecimento, iniciados em 2017"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oIPJIORMQErb6Y6O0BqCroOjXxY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667331/20180320123050189288o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667331/brasil-esta-entre-os-paises-que-mais-pesquisam-sobre-agua-na-internet.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Brasil est\u00e1 entre os pa\u00edses que mais pesquisam sobre \u00e1gua na internet", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "12:30 - 20/03/2018", "descricao": "Em 2017, o pa\u00eds foi respons\u00e1vel por 14% das buscas relacionadas ao tema no Google, atr\u00e1s apenas de Portugal e Som\u00e1lia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/HTwnjmtBKAKd9JCGCsnJ_treMEg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667247/20180319223857343060a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667247/turistas-aproveitam-forum-mundial-da-agua-para-conhecer-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Turistas aproveitam F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua para conhecer Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 20/03/2018", "descricao": "Participantes aproveitam a estada na capital federal para visitar principais pontos tur\u00edsticos, mas nem todos tiveram a sorte de encontrar os locais abertos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2BMjJj2hWMDBH-H8BlJv3EWhmlI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667251/20180319231238349254a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667251/catastrofes-relacionados-a-agua-causaram-perdas-de-us-306-bilhoes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cat\u00e1strofes relacionadas \u00e0 \u00e1gua causaram perdas mundiais de US$ 306 bi em 2017", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 20/03/2018", "descricao": "Especialistas avaliam que a tend\u00eancia \u00e9 de que a cifra continue a subir caso n\u00e3o sejam tomadas provid\u00eancias na preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de florestas tropicais e grandes rios"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oTlKbQ2SxCP1xjk34LZayadKgcE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667252/20180319232507599924e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667252/temer-assina-decreto-que-amplia-areas-de-preservacao-marinha-no-brasil.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Temer assina decreto que amplia \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o marinha no Brasil", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 20/03/2018", "descricao": "Quatro ilhas oce\u00e2nicas passar\u00e3o a integrar a \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o marinha a partir de hoje. Norma que prev\u00ea a expans\u00e3o determina ainda o aumento da \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de 1,5% para 25% do territ\u00f3rio ap\u00f3s o continente"}], "noticia/diadospais": [{"categoria": "Beleza ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/uqv4W6w-ok1JF5XA1Ioa-fIEb1Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699966/20180810165003796408e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699966/cresce-a-procura-dos-homens-por-tratamentos-esteticos-e-cosmeticos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vaidade sem g\u00eanero ", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Cresce a procura dos homens por tratamentos est\u00e9ticos e cosm\u00e9ticos\n"}, {"categoria": "Bichos", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/l2USURecS1KbPqc40yQf2LdSKqI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699969/20180810164834831837u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699969/como-os-nossos-filhos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Os pais de pet", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Para muitos tutores, a rela\u00e7\u00e3o com os c\u00e3es \u00e9, quase sempre, paternal"}, {"categoria": "MODA ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/V1ggQQ1AQSIEz0ctXjnEwBUnIYU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699974/20180810170635987988e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699974/roupa-ideal-para-pais-de-varios-estilos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A roupa ideal para o paiz\u00e3o", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Do roqueiro ao cl\u00e1ssico, do praiano ao moderno... Dicas para se vestir com muita personalidade e celebrar juntinho ao filho"}, {"categoria": "Casa", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/H6nbKx9t4-sAs-JQtceT4uyFYSY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699975/20180810171158134759u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699975/decoracao-divertida.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Decora\u00e7\u00e3o divertida ", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Levar o personagem de quadrinho preferido para dentro do lar pode se tornar uma \u00f3tima curti\u00e7\u00e3o para pais e filhos \n"}, {"categoria": "Comportamento", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LC-N-kG7ZqYRMtaAmHfoUv-1gPs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699960/20180810163108679256i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699960/cuidado-em-dose-dupla.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cuidado em dose dupla", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Eles fazem jus ao t\u00edtulo de pai duas vezes. Os av\u00f4s t\u00eam conquistado papel relevante na cria\u00e7\u00e3o dos netos"}, {"categoria": "T\u00edtulo", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8pDEHiAxNiVjKb7hYu4lau8A5FU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699961/20180810163414208497i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699961/a-gestacao-do-amor.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A gesta\u00e7\u00e3o do amor", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Eles podem n\u00e3o sentir as mudan\u00e7as no corpo, mas compensam com uma participa\u00e7\u00e3o ativa do momento em que recebem a not\u00edcia da gravidez at\u00e9 a chegada do beb\u00ea. Conhe\u00e7a a gera\u00e7\u00e3o de homens que exigem protagonismo na cria\u00e7\u00e3o dos filhos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bwYAYqXZY1J3-saXw2iMBQhPlyo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699964/20180810163814929002u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699964/em-comemoracao-ao-dia-dos-pais-convidamos-pais-e-filhos-para-viver-ave.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia dos Pais convidamos pais e filhos para viver aventuras e momentos \u00fanicos ", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Em parceria com a Slaviero Bras\u00edlia e com o Laborat\u00f3rio Exame, a\u00e7\u00e3o do Correio permitiu que as fam\u00edlias vivessem experi\u00eancias desafiadoras com o objetivo de fortalecer a uni\u00e3o entre elas "}, {"categoria": "Muito al\u00e9m da pol\u00edtica", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/v13D1y5GlYpk9dpfX_nKsdMqEyY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699967/20180810165144173794u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699967/paulo-rogerio-caffarelli-em-nome-da-familia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Paulo Rog\u00e9rio Caffarelli: em nome da fam\u00edlia", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Pai de tr\u00eas filhos, o conv\u00edvio com seus os rapazes \u00e9 pouco por causa da intensa rotina \u00e0 frente da institui\u00e7\u00e3o. Ainda assim, %u201C\u00e9 uma prioridade%u201D, garantiu. "}, {"categoria": "A casa \u00e9 sua", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/9Ij8NMJZs-jl6Yc1NEQOWCh7mKw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699978/20180810170010109354a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699978/para-toda-a-familia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Casa para toda a fam\u00edlia", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Com ambientes integrados, o publicit\u00e1rio Duda Moreira conta como pensou em um lar que contemplasse a vida com a mulher e os filhos\n"}, {"categoria": "ENCONTRO COM O CHEF ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/63bYfdxiEg-FxGwRbUYTpfHDo08=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699981/20180810172410614598i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699981/conheca-a-historia-do-chef-do-carpe-diem-fernando-la-rocque.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Heran\u00e7a gastron\u00f4mica ", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Chef de um dos restaurantes mais tradicionais da cidade se inspirou em ensinamentos da av\u00f3, que hoje passa \u00e0 pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o\n"}, {"categoria": "Fitness & nutri\u00e7\u00e3o", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/k0FsM5IrES-vYLojmt7IhOFsm_8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699982/20180810172844691940o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699982/unidos-pelo-esporte.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Unidos pelo esporte", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Pedalar, nadar, andar de skate... Praticar atividades f\u00edsicas juntos \u00e9 um momento \u00fanico para estreitar os la\u00e7os entre pais e filhos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_a9YvxmBCPuormLmTLmKrKhf5PU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/10/699946/20180810142356963499e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/10/dia-dos-pais-2018-noticia,699946/inscricoes-abertas-para-projeto-que-reune-arte-e-mobilidade-urbana.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para projeto que re\u00fane arte e mobilidade urbana", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "14:18 - 10/08/2018", "descricao": "S\u00e3o quatro vagas de pesquisa e produ\u00e7\u00e3o art\u00edsticas os selecionados ter\u00e3o aulas e palestras e receber\u00e3o R$ 2500"}], "noticia/holofote": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8DLesKpn1tLCBSzznVsix4z4HLM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739295/20190222181228353732e.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/22/interna-holofote,739295/mensagem-de-alerta-sobre-assaltantes-na-asa-norte-e-falsa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mensagem de alerta sobre assaltantes na Asa Norte \u00e9 falsa", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "18:31 - 22/02/2019", "descricao": "Segundo a PM, fotos de homem armado com uma faca s\u00e3o de uma briga na 103 Norte, n\u00e3o de um suposto roubo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/soeHIOT6t1iNmpOTrarwmAP8KG4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739296/20190222181239150201i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/22/interna-holofote,739296/video-equipe-holofote-comenta-checagem-de-entrevistas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "V\u00eddeo: equipe Holofote comenta checagem de entrevistas ", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "18:08 - 22/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Bs7374Agf6xcN3uPT3FW4QVI998=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739195/20190222111223329786e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/22/interna-holofote,739195/e-mentira-cacas-da-venezuela-nao-sobrevoaram-roraima.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00c9 mentira! Ca\u00e7as da Venezuela n\u00e3o sobrevoaram Roraima", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "11:11 - 22/02/2019", "descricao": "V\u00eddeo que circula nas redes sociais afirma que a fronteira foi violada por avi\u00f5es do pa\u00eds vizinho\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ic09qh3cQE_aLIPurJuYvdZsTlk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739081/20190221190238645071a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/22/interna-holofote,739081/em-duvida-se-e-fake-ou-fato-pergunte-ao-holofote-pelo-whatsapp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em d\u00favida se \u00e9 fake ou fato? Pergunte ao Holofote pelo WhatsApp", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 22/02/2019", "descricao": "Basta enviar mensagens de texto, \u00e1udio ou de v\u00eddeo para o n\u00famero 99555-2589"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CVBCM4zXrxKyW7rpS4IiqeObt6w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739027/20190221162409944004u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/21/interna-holofote,739027/marcelo-freixo-psol-rj-quase-tira-nota-10-em-checagem-do-holofote.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Marcelo Freixo (PSol/RJ) quase tira nota 10 em checagem do Holofote", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "16:30 - 21/02/2019", "descricao": "De sete respostas verificadas, o parlamentar acertou em cheio seis. Em apenas uma delas, ele respondeu com imprecis\u00e3o "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/cLOq-4eoYA3EGaAWNzhxWosPX3E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738785/20190220155050509077u.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/20/interna-holofote,738785/ibaneis-rocha-manda-bem-em-discurso-para-o-empresariado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ibaneis Rocha manda bem em discurso para o empresariado", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "15:45 - 20/02/2019", "descricao": "Das quatro afirma\u00e7\u00f5es verificadas pelo Holofote, o governador acertou tr\u00eas. Uma delas apresentou leve inconsist\u00eancia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6XJOJwUQi0sX5IkfA-zyulLIz3s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738422/20190219120347877127e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/19/interna-holofote,738422/golpe-de-multas-falsas-no-df.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mensagem alertando para golpe de multas falsas n\u00e3o \u00e9 do Detran", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "11:59 - 19/02/2019", "descricao": "O \u00f3rg\u00e3o afirma que n\u00e3o se comunica com os condutores por meio de e-mail ou WhatsApp"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JXEnf8b4i9u9R7Pu-N4lpuqJ364=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/18/738106/20190217185600582870i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/18/interna-holofote,738106/paulo-hartung-ex-governador-do-es-quase-gabarita-em-entrevista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Paulo Hartung, ex-governador do ES, quase gabarita em entrevista", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "10:30 - 18/02/2019", "descricao": "\u00c0 frente do governo do estado, Hartung equilibrou as contas p\u00fablicas e virou refer\u00eancia no pa\u00eds. Confira verifica\u00e7\u00e3o feita pelo Holofote em conversa com o jornalista Roberto D\"\u00c1vila"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/BobK1Mykg_aznAI0TrBOHO2Zpyc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/16/737990/20190216170021750548e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/16/interna-holofote,737990/mensagem-do-pcc-e-verdadeira.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00c9 fake! Amea\u00e7a atribu\u00edda ao PCC n\u00e3o passa de not\u00edcia falsa", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "16:40 - 16/02/2019", "descricao": "Segundo o governo de S\u00e3o Paulo, \u00e1udios e mensagens em circula\u00e7\u00e3o nas redes sociais s\u00e3o falsas e n\u00e3o deve ser repassadas pela popula\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8TyDh-ljnbhRkijlfcFnaQ7k0ek=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/15/737825/20190215172959633425a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/15/interna-holofote,737825/cuidado-premio-milionario-dado-pelo-facebook-nao-passa-de-mentira.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cuidado! Pr\u00eamio milion\u00e1rio 'dado pelo Facebook' n\u00e3o passa de mentira", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "17:20 - 15/02/2019", "descricao": "E-mail enviado na quinta-feira (14/2) afirma que usu\u00e1rio da rede social receber\u00e1 US$ 1,5 milh\u00e3o. Mensagem, no entanto, \u00e9 uma prov\u00e1vel tentativa de golpe"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Qq_L3I1TJr2pFqQFQi88cGFrFgI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737578/20190214164955740863i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/14/interna-holofote,737578/pode-confiar-corrente-para-ajudar-pets-e-real-mas-confira-os-dados.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pode confiar: corrente do bem para ajudar pets \u00e9 real. Mas confira os dados!", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "16:56 - 14/02/2019", "descricao": "Perfil do Instagram d\u00e1 op\u00e7\u00f5es de ajuda aos animais. Antes de fazer o dep\u00f3sito, por\u00e9m, conhe\u00e7a o trabalho e veja se as informa\u00e7\u00f5es repassadas s\u00e3o verdadeiras"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/HE7jmMLN5xHLST_pBD6NNhAtVoo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/13/736853/20190212155156807365i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/13/interna-holofote,736853/e-mentira-sandy-e-junior-nao-tem-turne-marcada-ate-agora-para-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00c9 mentira! Sandy e J\u00fanior n\u00e3o t\u00eam turn\u00ea marcada, at\u00e9 agora, para 2019", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "10:01 - 13/02/2019", "descricao": "Para a frustra\u00e7\u00e3o dos f\u00e3s, publica\u00e7\u00e3o no Instagram n\u00e3o \u00e9 verdade, como mostra verifica\u00e7\u00e3o do Holofote"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/IaHyAbBr3xGjozK6Eyc8zhhCsu8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/737019/20190212152231814073o.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/12/interna-holofote,737019/e-falso-ex-presidente-da-republica-jose-sarney-nao-morreu.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00c9 falso! Ex-presidente da Rep\u00fablica Jos\u00e9 Sarney n\u00e3o morreu", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "15:34 - 12/02/2019", "descricao": "Fake news circulou no WhatsApp no in\u00edcio da manh\u00e3 com link que abre imagem do deputado federal Tiririca"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1KSwCVuMafpMwiauUl3jbldhcoU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/08/736343/20190208164240990779e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/08/interna-holofote,736343/e-fake-idoso-de-78-anos-nao-foi-condenado-por-roubar-caixa-de-remedio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00c9 fake! Idoso de 78 anos n\u00e3o foi condenado por roubar caixa de rem\u00e9dio", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "16:48 - 08/02/2019", "descricao": "Texto divulgado no Facebook afirma que o STF teria recusado recurso a homem condenado a 6 anos e 7 meses de pris\u00e3o por subtrair medicamento"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/R1nrsZ1Rea99kEfRBlNQ3cV7kNU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/07/736038/20190207125200506881i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/07/interna-holofote,736038/alerta-falso-e-boato-que-fevereiro-tera-uma-onda-de-calor-no-brasil.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Alerta falso! \u00c9 boato que fevereiro ter\u00e1 uma 'forte onda de calor' no Brasil", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "12:45 - 07/02/2019", "descricao": "Texto divulgado nas redes sociais afirma que o pa\u00eds ter\u00e1 o fevereiro mais quente da hist\u00f3ria, mas informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem nenhuma base cient\u00edfica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0tvvaSnc7SWYAYgevtGKmbkUXw0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/06/735774/20190206132848578867a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/06/interna-holofote,735774/apos-viralizar-com-receita-de-slime-nilson-izaias-sofre-com-fake-news.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ap\u00f3s viralizar com receita de slime, Nilson Izaias 'Papinho' sofre com fake news", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "14:20 - 06/02/2019", "descricao": "Nas \u00faltimas horas, Iza\u00edas foi alvo de perfis falsos se passando por ele. Ainda surgiram fake news e den\u00fancias virtuais o acusando de pedofilia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/J1WaU5AYtdzBzR7oDMBIi7_BVU4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/05/735557/20190205152754504971i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/05/interna-holofote,735557/aviso-importante-twitter-nao-limita-postagens-a-6-dos-seguidores.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "'Aviso importante': Twitter n\u00e3o limita postagens a 6% dos seguidores", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "16:02 - 05/02/2019", "descricao": "O Holofote entrou em contato com a empresa, que desmentiu a informa\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JhegXQyeSPYn0EMSATsQfra4oA4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/04/735265/20190204130535834512a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/04/interna-holofote,735265/e-verdade-nao-e-preciso-revacinar-com-bcg-se-nao-aparecer-a-cicatriz.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00c9 verdade! N\u00e3o \u00e9 preciso revacinar com BCG caso n\u00e3o apare\u00e7a uma cicatriz", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "12:59 - 04/02/2019", "descricao": "O Minist\u00e9rio da Sa\u00fade confirmou ao Holofote a nova recomenda\u00e7\u00e3o da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS)"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QAMXV_Q9Wt3_n9eD1H1RtVVU2MU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/02/734499/20190131171629182164o.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/02/interna-holofote,734499/alerta-noticias-falsas-atrapalham-o-resgate-de-vitimas-em-brumadinho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Alerta! Not\u00edcias falsas atrapalham o resgate de v\u00edtimas em Brumadinho", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 02/02/2019", "descricao": "O Holofote verificou algumas das principais fake news em circula\u00e7\u00e3o nas redes sociais desde o desastre em Minas Gerais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dVYveONhvl9SC0jsolRfexCPuGA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/01/734777/20190201170842589650u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/01/interna-holofote,734777/fake-news-verificacao-de-entrevistas-e-bate-papo-o-mes-do-holofote.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Fake news, verifica\u00e7\u00e3o de entrevistas e bate-papo: o m\u00eas do Holofote", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "17:13 - 01/02/2019", "descricao": "Equipe do primeiro n\u00facleo de checagem de fatos do Distrito Federal faz um balan\u00e7o do trabalho desde a estreia, em 1\u00ba de janeiro"}], "noticia/correio talks": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VuZD42NmcbDOxGpMJnUy2sWhgHw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/14/725300/20181214002204496200i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/sifilis/2018/12/14/noticias-sifilis,725300/ministerio-da-saude-registra-aumento-nos-tres-tipos-de-sifilis-no-pais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade registra aumento nos tr\u00eas tipos de s\u00edfilis no pa\u00eds", "pasta": "Noticia/Correio Talks/sifilis", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/12/2018", "descricao": "Em evento no audit\u00f3rio do <b>Correio</b>, especialistas debatem sobre diagn\u00f3stico e solu\u00e7\u00f5es para o controle da doen\u00e7a"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bf5b1g2PZygHxTYKy4cUn94MRJw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/18/674451/20180418003647876655i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/defesadoconsumidor/2018/04/18/noticias-informarenaoproibir,674451/correio-talks-cidadao-e-livre-para-fazer-suas-escolhas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Correio Talks: cidad\u00e3o \u00e9 livre para fazer suas escolhas", "pasta": "Noticia/Correio Talks/defesadoconsumidor", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 18/04/2018", "descricao": "Especialistas dizem que o Estado tem que ser um bom regulador e n\u00e3o restringir o que os consumidores devem comprar. Falta de op\u00e7\u00e3o leva ao mercado ilegal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4XfH74ig_C42YpVzJeUDA-rm9pc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670492/20180402194511512221o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670492/criadora-do-sacoleiros-de-luxo-da-dicas-para-abrir-o-proprio-negocio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Criadora do e-commerce Sacoleiros de Luxo d\u00e1 dicas para abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio", "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:43 - 02/04/2018", "descricao": "Adriana Lima, 39 anos, \u00e9 moradora de Ceil\u00e2ndia e come\u00e7ou seu neg\u00f3cio com um capital de apenas R$ 300"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pkDjUJquD2jUGf7HBcT-fzw1UGk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670488/20180402194056394665e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670488/mulheres-ocupam-cada-vez-mais-cargos-importantes-em-empresas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mulheres ocupam cada vez mais cargos importantes em empresas", "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:37 - 02/04/2018", "descricao": "No entanto, elas ainda n\u00e3o ganham, em m\u00e9dia, o que os homens recebem para fazer exatamente a mesma coisa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Be3iO1B1Swn4vpHBQW6DqwACJn8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670486/20180402193605641102u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670486/socia-fundadora-do-sabin-driblou-o-preconceito-e-conquistou-o-mercado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "S\u00f3cia-fundadora do Sabin driblou o preconceito e conquistou o mercado de laborat\u00f3rios cl\u00ednicos", "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:32 - 02/04/2018", "descricao": "Janete Vaz chegou a Bras\u00edlia com um filho, diploma de bioqu\u00edmica da Universidade Federal de Goi\u00e1s na m\u00e3o e quatro recomenda\u00e7\u00f5es de trabalho. Nenhuma delas deu certo, mas isso foi s\u00f3 mais um motivo para ela arrega\u00e7ar as mangas e mostrar a que veio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oc8P74YvSdmL-T-ecFJ178gU8Gk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670484/20180402193337496019i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670484/as-mulheres-fazem-uma-diferenca-enorme-no-mundo-diz-reitora-do-iesb.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\"As mulheres fazem uma diferen\u00e7a enorme no mundo\", diz reitora do Iesb", "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:31 - 02/04/2018", "descricao": "Fundada em 1994, a institui\u00e7\u00e3o tem sete unidades no Distrito Federal e em Goi\u00e1s. Nasceu com 320 alunos e, hoje, conta com 18 mil estudantes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zy3xF_jnM0qZWNmdd3gP85eA4H4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670479/20180402192645996984a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670479/diversidade-auxilia-mulheres-na-construcao-da-identidade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Diversidade auxilia mulheres na constru\u00e7\u00e3o da identidade", "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:23 - 02/04/2018", "descricao": "A sa\u00edda para quebrar os vieses inconscientes negativos \u00e9 o conhecimento, segundo Mariana Deperon, s\u00f3cia-fundadora e CEO da Consultoria Tree Diversidade de educa\u00e7\u00e3o de g\u00eanero"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/9NhxIbV_V88mtqoUYgs0JTZM_ik=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670480/20180402192619299476e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670480/dhi-ribeiro-conta-como-venceu-as-dificuldades-em-um-meio-machista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": " Dhi Ribeiro conta como venceu as dificuldades em um meio predominantemente machista", "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:22 - 02/04/2018", "descricao": "No mercado de trabalho, Dhi destaca que a diferencia\u00e7\u00e3o de trabalho, o ass\u00e9dio sexual e psicol\u00f3gico e o corporativismo empresarial s\u00e3o obst\u00e1culos frequentes na vida da mulher"}], "noticia/carnaval": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/KGZ8w3WG3m2WFOORCRQmgpmMoYw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/23/290790/20120223112414801916a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/23/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290790/academicos-da-asa-norte-e-a-vencedora-do-grupo-especial-do-carnaval-no-df.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Acad\u00eamicos da Asa Norte \u00e9 a vencedora do Grupo Especial do carnaval no DF", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "12:57 - 23/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/O9YiPgoKPvM1iWFkHDHQuEK_Kas=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/23/290754/20120222211520620484a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/23/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290754/escola-de-samba-campea-do-carnaval-do-df-sera-conhecida-na-manha-de-hoje.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Escola de samba campe\u00e3 do carnaval do DF ser\u00e1 conhecida na manh\u00e3 de hoje ", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "07:18 - 23/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Du6EQPAKKYYJF9G9HqMB6_Htv80=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290731/20120222174936790147o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290731/unidos-da-tijuca-e-a-escola-campea-do-carnaval-do-rio-de-janeiro-de-2012.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Unidos da Tijuca \u00e9 a escola campe\u00e3 do carnaval do Rio de Janeiro de 2012", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "17:45 - 22/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/H_Cvf3AP4STg9NAdwC-ZgyZc2TM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290668/20120222075321141892o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290668/gavioes-e-imperio-podem-ser-excluidas-da-elite-por-tumulto-na-apuracao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Gavi\u00f5es e Imp\u00e9rio podem ser exclu\u00eddas da elite por tumulto na apura\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "07:49 - 22/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/lEcDTdivRrzN297f0ENYG3l_sBo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290653/20120221220206207725i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290653/interprete-de-lamartine-neusa-franca-conta-historia-dos-tres-minutos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Int\u00e9rprete de Lamartine, Neusa Fran\u00e7a conta \"hist\u00f3ria dos tr\u00eas minutos\"", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "06:57 - 22/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4_hTOFJXxf3Ple1cKWlsw1N18JM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290657/20120221221754617700e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290657/rebanhao-reune-10-mil-catolicos-no-ginasio-nilson-nelson.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rebanh\u00e3o re\u00fane 10 mil cat\u00f3licos no gin\u00e1sio Nilson Nelson", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "06:54 - 22/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YIwPT2iRMZIrh-YXli81cegfOtg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290644/20120221215134764092e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290644/seis-escolas-desfilam-hoje-no-ceilambodromo-em-busca-do-titulo-de-campea.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Seis escolas desfilam hoje no Ceilamb\u00f3dromo em busca do t\u00edtulo de campe\u00e3 ", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "20:49 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/sS8EnXUBA3q9oTCaxw16pow1Tx8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290634/20120221193548631547e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290634/confusao-interrompe-a-apuracao-da-notas-das-escolas-de-samba-em-sao-paulo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confus\u00e3o interrompe a apura\u00e7\u00e3o da notas das escolas de samba em S\u00e3o Paulo", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "17:54 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mBQSfdv4aQezQV1twS4G2EWe5ec=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290628/20120221162139151805o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290628/pacotao-volta-as-ruas-de-brasilia-com-folia-e-critica-aos-fichas-sujas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pacot\u00e3o volta \u00e0s ruas de Bras\u00edlia com folia e cr\u00edtica aos fichas sujas", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "16:17 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YP1xbydrRZFCTTt0eOuglbwGp10=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290600/20120221122335784890u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290600/google-comemora-o-carnaval-com-logotipo-personalizado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Google comemora o carnaval com logotipo personalizado", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "12:19 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/cm4aMMnfPYO73kgTomqYnS4J51U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290583/20120221090416817071u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290583/ao-contrario-do-que-ocorre-no-rio-em-brasilia-folioes-nao-sao-coibidos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ao contr\u00e1rio do que ocorre no Rio, em Bras\u00edlia foli\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o coibidos", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "08:56 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/412B0Ov2G55V4ukCQI8wF3J6DlY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290582/20120221085812664422i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290582/mais-de-7-mil-folioes-engrossaram-a-despedida-do-galinho-de-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mais de 7 mil foli\u00f5es engrossaram a despedida do Galinho de Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "08:54 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/A2g2wcQvTnTEtPPHiDP7Eq56Zrg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290577/20120221075517956788a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290577/sao-clemente-mangueira-e-unidos-da-tijuca-se-destacam-no-desfile-do-rio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "S\u00e3o Clemente, Mangueira e Unidos da Tijuca  se destacam no desfile do Rio", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "07:52 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ixIRy_eCGiSv7J3DOwENo3p1fos=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290576/20120220234141340909a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290576/seis-escolas-do-grupo-especial-encerram-os-desfiles-na-sapucai.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Seis escolas do grupo especial encerram os desfiles na Sapuca\u00ed ", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "23:36 - 20/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NwJ3Wf1Z5pTX1oYaJUSmH0ExZEE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290563/20120220220751805662e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290563/unidos-do-recanto-das-emas-fecha-a-noite-de-desfiles-no-ceilambodromo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Unidos do Recanto das Emas fecha a noite de desfiles no Ceilamb\u00f3dromo", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "20:04 - 20/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SOru6fZI0vvPNjSCBgp4kvaRsZQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290551/20120220223935968307a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290551/galinho-de-brasilia-chega-ao-gran-folia-com-quase-duas-horas-de-atraso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Galinho de Bras\u00edlia chega ao Gran Folia com quase duas horas de atraso ", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "19:09 - 20/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LABh3hi-8PnZkW9mJCgNfxToWSM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290548/20120220192302242263e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290548/mamae-tagua-arrasta-folioes-animados-para-a-praca-do-di.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mam\u00e3e Tagu\u00e1 arrasta foli\u00f5es animados para a Pra\u00e7a do DI", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "18:07 - 20/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hwawhqYT5zD5NwnSPwoJMAavtc0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290547/20120220190039428392u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290547/bloco-aparelhinho-leva-300-pessoas-as-ruas-do-setor-bancario-sul.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco Aparelhinho leva 300 pessoas as ruas do Setor Banc\u00e1rio Sul", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "18:03 - 20/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/05PiIH_H4cBO4PSVQTMePqZJ79Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290489/20120220120056329209u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290489/portela-beija-flor-e-vila-isabel-sao-destaques-no-primeiro-dia-de-desfiles.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Portela, Beija-flor e Vila Isabel s\u00e3o destaques no primeiro dia de desfiles", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "11:36 - 20/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1lqPTlc23ZpAsR_xzwlDrLJUbrE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290465/20120220083529679137u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290465/desfile-no-ceilambodromo-mobilizou-blocos-que-sonham-com-o-grupo-de-acesso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Desfile no Ceilamb\u00f3dromo mobilizou blocos que sonham com o grupo de acesso", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "08:27 - 20/02/2012", "descricao": null}], "noticia/meu lugar": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/aSnT4N5obuPR70Aabut5MJJRUsc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686142/20180605184228335963a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686142/bom-preco-e-qualidade-sao-marcas-dos-saloes-de-beleza-de-taguatinga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bom pre\u00e7o e qualidade s\u00e3o marcas dos sal\u00f5es de beleza de Taguatinga", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:14 - 05/06/2018", "descricao": "Desde o surgimento da cidade, sal\u00f5es de beleza est\u00e3o presentes na vida do taguatinguense, com nomes de destaque e grande clientela"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/f0eYYXALi8PsmLvE2DAbwmSG4OI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686057/20180604181904437387u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686057/diversidade-de-produtos-e-precos-sao-atrativos-de-taguatinga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Diversidade de produtos e pre\u00e7os s\u00e3o atrativos do com\u00e9rcio de Taguatinga", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "No anivers\u00e1rio de 60 anos da cidade, com\u00e9rcio repleto de op\u00e7\u00f5es \u00e9 destaque entre moradores e visitantes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LdWqdzldfb5GDIPUIzXbCYBYrOY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686058/20180604182437522944i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686058/onde-comer-em-taguatinga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Gastronomia de Taguatinga se destaca pela variedade de bares e restaurantes", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "O restaurante Santana, por exemplo, \u00e9 um dos favoritos da clientela: card\u00e1pio apresenta pratos simples, mas tamb\u00e9m drinques sofisticados e internacionais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/spzu28fPvzjwLEiIGH2-e6yXkco=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686059/20180604181838810244e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686059/universidades-de-ponta-fazem-de-taguatinga-uma-referencia-em-educacao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Universidades de ponta fazem de Taguatinga uma refer\u00eancia em educa\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "Cidade concentra unidades dos principais centros privados de ensino superior do Distrito Federal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ewdUgn04Mc27HsKs7FzOjvzERRw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686061/20180605185009992633u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686061/industria-diversificada-e-um-dos-pilares-economicos-de-taguatinga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ind\u00fastria diversificada \u00e9 um dos pilares econ\u00f4micos de Taguatinga", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "Para moradores, Taguatinga ainda tem potencial para crescer industrialmente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nZTkwYRquc-qJNp7I3tU1vrCITA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686069/20180605185228451414o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686069/taguatinga-e-polo-de-saude-e-concentra-importantes-hospitais-do-df.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Taguatinga \u00e9 polo de sa\u00fade e concentra importantes hospitais do DF", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "Hospital Santa Marta, por exemplo, possui 1.650 profissionais contratados e 500 m\u00e9dicos no corpo cl\u00ednico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/HI8cf3eyudL7WTHA7iY4Z528Chk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686076/20180604192541625653o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686076/pet-shop-em-taguatinga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pet shops oferecem cuidados especiais para animais de estima\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "De acess\u00f3rios a banhos, passando por consultas, as pet shops se espalham por Taguatinga"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Cw_Ysd_maotrcWUIAmL2kl2f-tY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686082/20180604194455502908i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686082/parques-da-cidade-sao-espacos-para-quem-investe-na-qualidade-de-vida.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Parques da cidade s\u00e3o espa\u00e7os para quem investe na qualidade de vida", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "O verde do Taguaparque \u00e9 um ref\u00fagio para os moradores de Taguatinga.  Com 89 hectares, o espa\u00e7o conta com quadras de v\u00f4lei, de futebol de areia e de basquete, pista de corrida, gin\u00e1sio, aparelhos de gin\u00e1stica e centro cultural"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_CBkQ9M0K2HFnyci3SzUF_vOxlw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686064/20180604184005157609e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686064/festas-baladas-e-uma-agitada-cena-cultural-fazem-taguatinga-fervilhar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Festas, baladas e uma agitada cena cultural fazem Taguatinga fervilhar", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "A voca\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u00e9 um legado que a cidade preserva em v\u00e1rios espa\u00e7os. Pra quem curte um agito, h\u00e1 op\u00e7\u00f5es para todos os gostos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1C4WqDXP8S5aV-Fs6fxTp3oRCMw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686141/20180605062325510924e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686141/quantos-anos-tem-a-cidade-de-taguatinga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Meu lugar: Taguatinga completa 60 anos com muitas hist\u00f3rias para contar", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "05:50 - 05/06/2018", "descricao": "Conhe\u00e7a um pouco das pessoas e da economia da principal cidade do DF\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RPmVMkEFBB8pNlojBqxhzW8K6Jg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/28/669262/20180327235442161624o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/28/noticias_meulugarceilandia,669262/moradores-de-ceilandia-celebram-47-aniversario-da-regiao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Moradores de Ceil\u00e2ndia celebram 47\u00ba anivers\u00e1rio da regi\u00e3o ", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 28/03/2018", "descricao": "Quem mora na regi\u00e3o administrativa elogiou a publica\u00e7\u00e3o que destaca o lugar como um das mais acolhedores do Distrito Federal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/c-JBQ5bXJQ40OXFDte6W8F0S5QE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668624/20180326142645934945e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668624/o-lugar-que-escolhi.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O lugar que escolhi!", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "07:02 - 27/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/c3CUTVkeh7LDmStH-TquK53q8rs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668879/20180326184927123932u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668879/gastronomia-de-ceilandia-se-caracteriza-pela-diversidade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "De tudo um pouco: gastronomia de Ceil\u00e2ndia se caracteriza pela diversidade", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "07:01 - 27/03/2018", "descricao": "Do gostinho do sert\u00e3o aos sabores italianos, tem de tudo um pouco para os amantes da gastronomia; confira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/xDwUvsZLxEbNStmLZUEc-kpMiyw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668891/20180326191636635129o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668891/servico-e-preco-atrativo-fazem-ceilandia-ser-um-polo-comercial.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Qualidade do servi\u00e7o e pre\u00e7o atrativo fazem de Ceil\u00e2ndia um polo comercial independente", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 27/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZIfOybciHlY-9t-y5bu6KvFqU-w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668910/20180326200135655389i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668910/ceilandia-mantem-a-tradicao-das-grandes-feiras.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ceil\u00e2ndia mant\u00e9m a tradi\u00e7\u00e3o das grandes feiras", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:45 - 27/03/2018", "descricao": "Feira Central de Ceil\u00e2ndia re\u00fane compras, lazer, cultura e gastronomia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/E4_JurXdhoTB4uXLyRtOHqD2EEo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668915/20180326200948480426u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668915/jk-shopping-se-consolida-tambem-como-espaco-para-convivencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "JK Shopping se consolida tamb\u00e9m como espa\u00e7o para conviv\u00eancia", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 27/03/2018", "descricao": "O espa\u00e7o trouxe o primeiro cinema para a cidade, e possui diversas \u00e1reas para entretenimento e lazer"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/o76YzoFk09AaTcAGnZbPnP0C7Bs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668917/20180326201407907210e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668917/conheca-rebeca-realleza-voz-feminina-do-rap-de-ceilandia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conhe\u00e7a Rebeca Realleza, voz feminina do rap de Ceil\u00e2ndia", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:15 - 27/03/2018", "descricao": "Ceil\u00e2ndia \u00e9 protagonista nas letras de Rebeca, mas n\u00e3o \u00e9 a viol\u00eancia e a criminalidade que aparecem nas m\u00fasicas da rapper que mora no Sol Nascente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tY9mQ5lBlLeVFXdehA7v7s-f9io=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668919/20180326202012211673a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668919/historia-de-ceilandia-se-mistura-com-o-nordeste.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Hist\u00f3ria de Ceil\u00e2ndia se mistura com o Nordeste", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 27/03/2018", "descricao": "Casa do Cantador foi criada justamente para abrigar a cultura nordestina na regi\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/C5ZA6jFgrnABX6q60Q3V3oVjfQ8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668922/20180326202359454125a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668922/ceilandia-e-berco-de-grandes-atletas-vila-olimpica-e-referencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ceil\u00e2ndia \u00e9 ber\u00e7o de grandes atletas; Vila Ol\u00edmpica \u00e9 refer\u00eancia", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "05:45 - 27/03/2018", "descricao": "Espa\u00e7o oferece cursos e diversas modalidades, como nata\u00e7\u00e3o, basquete, futebol, v\u00f4lei, gin\u00e1stica art\u00edstica e atletismo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hfr3WSmt6nQWWh99VCzuGcJp8y8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668928/20180326203340473860o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668928/campus-da-unb-em-ceilandia-garante-ensino-de-qualidade-e-gratuito.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "C\u00e2mpus da UnB em Ceil\u00e2ndia garante ensino de qualidade e gratuito", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "05:30 - 27/03/2018", "descricao": "Inaugurada no segundo semestre de 2008, a faculdade completa 10 anos em 2018"}], "noticia/cidades": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/98mJtbTArMPujJGX687qOjjB-fU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739410/20190223161848850799i.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/23/interna_cidadesdf,739410/principio-de-incendio-assusta-moradores-de-predio-na-312-norte.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Princ\u00edpio de inc\u00eandio assusta moradores de pr\u00e9dio na 312 Norte", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:50 - 23/02/2019", "descricao": "Ao entrar no apartamento, os policiais encontraram dois cachorros, que foram resgatados sem ferimentos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ctQSgAGkPyLIS6mWAD0UnjgwsSY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739408/20190223152723553064u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/23/interna_cidadesdf,739408/miliciano-que-atuava-em-mestre-d-u2019armas-e-preso-pela-pcdf.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Miliciano que atuava em Mestre D'Armas \u00e9 preso pela PCDF", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:25 - 23/02/2019", "descricao": "O homem era um dos envolvidos em grupo criminoso que extorquia moradores da regi\u00e3o que se negassem a pagar mensalidades para continuar no local\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/B2tL6zp5mRsiIWb4rPXBBHhGtYU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739406/20190223143358833293u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/23/interna_cidadesdf,739406/motorista-de-52-anos-morre-apos-colidir-com-caminhao-na-br-020.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Motorista de 52 anos morre ap\u00f3s colidir com caminh\u00e3o na BR-020, em Formosa", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "14:49 - 23/02/2019", "descricao": "Al\u00e9m da v\u00edtima fatal, uma crian\u00e7a de 9 anos teve uma contus\u00e3o na cabe\u00e7a e foi encaminhado \u00e0 Unidade de Pronto Atendimento Infantil de Formosa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CagOcBb7Hg9yK1XL_y3JjpbIvqQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739391/20190223115720701979o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/23/interna_cidadesdf,739391/homem-de-44-anos-e-preso-suspeito-de-praticar-crime-ambiental-na-br-06.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Homem de 44 anos \u00e9 preso suspeito de praticar crime ambiental na BR-060", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "12:57 - 23/02/2019", "descricao": "Com o suspeito a Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal apreendeu 12 galos, dois can\u00e1rios e um curi\u00f3"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/I4rAB6OeoxcCZacR-4h713vwJ6A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739382/20190223113042426736i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/23/interna_cidadesdf,739382/saiba-quais-vias-estarao-interditadas-para-realizacao-do-pre-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Saiba quais vias estar\u00e3o interditadas para realiza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9-carnaval no DF", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "11:45 - 23/02/2019", "descricao": "De acordo com o Detran, a medida \u00e9 para garantir a seguran\u00e7a dos foli\u00f5es que participar\u00e3o dos eventos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/GjK_-8JdAZvLdzxyz1X1YytfmKY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739360/20190223083847837074e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/23/interna_cidadesdf,739360/tempo-abre-na-manha-desta-sabado-mas-chuva-deve-cair-entre-tarde-e-no.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tempo abre na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, mas chuva deve cair entre tarde e noite", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "08:58 - 23/02/2019", "descricao": "Para domingo (24/2) a previs\u00e3o \u00e9 a mesma, no entanto o sol aparece menos t\u00edmido entre nuvens"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/GjbqmTb6uE56x5lvWlta5f8imrg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739330/20190222221249524185e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/23/interna_cidadesdf,739330/lojas-populares-oferecem-opcoes-baratas-para-a-fantasia-do-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Lojas populares oferecem op\u00e7\u00f5es diversas para montar a fantasia do carnaval", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "descricao": "De op\u00e7\u00f5es baratas para confeccionar a pr\u00f3pria fantasia a trajes prontos para cair no samba, o com\u00e9rcio do Distrito Federal oferece op\u00e7\u00f5es diversas e em diferentes regi\u00f5es administrativas\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JaHafOHBdX366KhO5_yx3bHQ3EM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739329/20190222220916538584u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/23/interna_cidadesdf,739329/comerciantes-procuram-alternativas-para-canudos-e-copos-de-plastico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Comerciantes procuram alternativas para canudos e copos de pl\u00e1stico", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "descricao": "Comerciantes do Distrito Federal t\u00eam tr\u00eas meses para substituir copos e canudos de pl\u00e1stico. Alguns j\u00e1 adotaram produtos biodegrad\u00e1veis. Quem desrespeitar a norma pode ser multado de R$ 1 mil a R$ 5 mil, dependendo do tamanho da loja\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/yyVYB9_LSh6Rn0DQchkkHMztYkw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739326/20190222220349425494e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739326/bloco-do-tribunal-de-justica-do-df-e-interditado-por-sobrepeso-na-laje.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco do Tribunal de Justi\u00e7a do DF \u00e9 interditado por sobrepeso na laje", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "22:07 - 22/02/2019", "descricao": "Defesa Civil decidiu pela interdi\u00e7\u00e3o do bloco D da sede do TJDFT nesta sexta-feira (22/2), ap\u00f3s vitoria de empresa constatar riscos de desabamento da laje"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/P1gTo3_W56zf9-6_2w8_rhQQC2c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739290/20190222175818703854a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739290/parceria-entre-inss-e-na-hora-busca-facilitar-acesso-a-servicos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Parceria entre INSS e Na Hora busca facilitar acesso a servi\u00e7os", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "21:22 - 22/02/2019", "descricao": "Servi\u00e7os como simula\u00e7\u00e3o de tempo de contribui\u00e7\u00e3o e consulta a aposentadorias ficar\u00e3o mais \u00e1geis com a parceria"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/9pLy6o3wS-OFxvAMgiqpCFdSFNQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739322/20190222205549438235u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739322/chuva-e-rajadas-de-vento-causam-queda-de-sete-arvores-nessa-sexta-22.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Temporal causa queda de \u00e1rvores, picos de energia e tumultua tr\u00e2nsito no DF", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:57 - 22/02/2019", "descricao": "Corpo de Bombeiros atuou na desobstru\u00e7\u00e3o de vias na Asa Sul, Sudoeste, Guar\u00e1, Lago Sul, Lago Norte e Ceil\u00e2ndia. Ningu\u00e9m se feriu"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kgb3gPHJZGvdnyd9JMnKW8uScYU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739305/20190222184236740777e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739305/sumico-de-criancas-do-cruzeiro-novo-foi-golpe-do-falso-sequestro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sumi\u00e7o de crian\u00e7as do Cruzeiro Novo foi golpe do falso sequestro", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "19:10 - 22/02/2019", "descricao": "Pol\u00edcia Civil descobriu que criminosos entraram em contato com m\u00e3e e bab\u00e1 das crian\u00e7as informando que os meninos e o pai deles estavam sob poder dos bandidos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qA1ObCMEspCY7RxsSwq2KeR-Khk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739301/20190222184041952187o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739301/policia-procura-estelionatarios-que-roubaram-mais-de-r-9-mil-de-idosa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pol\u00edcia procura estelionat\u00e1rios que roubaram mais de R$ 9 mil de idosa", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "19:00 - 22/02/2019", "descricao": "O caso aconteceu na quinta-feira (21/2), na Avenida Central do N\u00facleo Bandeirante. Tr\u00eas pessoas s\u00e3o suspeitas do crime e agentes pedem den\u00fancias an\u00f4nimas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ItmGQKhMwCzs4FST2UripuzGgm4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739271/20190222184529962387o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739271/para-policia-suposto-sequestro-no-cruzeiro-novo-pode-ter-sido-golpe.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "V\u00cdDEO: para pol\u00edcia, suposto sequestro no Cruzeiro Novo pode ter sido golpe", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:09 - 22/02/2019", "descricao": "M\u00e3e das crian\u00e7as envolvidas teria recebido liga\u00e7\u00f5es de presidi\u00e1rios. Agentes da Divis\u00e3o de Repress\u00e3o a Sequestros (DRS) da Pol\u00edcia Civil ainda investigam o caso"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/g4a8iezv0iCiwgRHt2Mbor-RXpU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739255/20190222185953387181o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739255/pm-de-goias-morre-baleado-em-tentativa-de-assalto-proximo-a-brazlandia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "PM de Goi\u00e1s morre baleado em tentativa de assalto pr\u00f3ximo a Brazl\u00e2ndia", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:43 - 22/02/2019", "descricao": "O caso aconteceu em uma comunidade que fica entre \u00c1guas Lindas e Brazl\u00e2ndia, chamada de Padre L\u00facio. O militar estava almo\u00e7ando quando foi baleado"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Lrs1wx9vEXKD9CnVTlFcy56QBqk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739219/20190222121315173525i.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739219/gdf-apresenta-balanco-de-seguranca-dos-50-primeiros-dias-de-governo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "GDF apresenta balan\u00e7o de seguran\u00e7a dos 50 primeiros dias do novo governo", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:24 - 22/02/2019", "descricao": "Al\u00e9m dos n\u00fameros, a Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica divulgou o in\u00edcio da Opera\u00e7\u00e3o Carnaval 2019\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Uys0vFLkM8nicsv-j2S-P5ko4eY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739249/20190222141523171119u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739249/suposto-sequestro-de-duas-criancas-assusta-moradores-do-cruzeiro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Suposto sequestro de duas crian\u00e7as assusta moradores do Cruzeiro", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "14:17 - 22/02/2019", "descricao": "O caso aconteceu na manh\u00e3 desta sexta-feira (22/2), quando as crian\u00e7as sa\u00edram acompanhadas pela bab\u00e1 e n\u00e3o retornaram para casa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/yv19yp7sm_C_ShGD2tkPTQTXRrA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739189/20190222110149618384o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739189/aniversario-da-estrutural-regiao-celebra-15-anos-neste-fim-de-semana.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Anivers\u00e1rio da Estrutural: regi\u00e3o celebra 15 anos neste fim de semana", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "11:43 - 22/02/2019", "descricao": "Uma das mais jovens regi\u00f5es administrativas do DF, a Estrutural est\u00e1 debutando. Criada oficialmente em 2004, a cidade festeja 15 anos nesta sexta e s\u00e1bado com programa\u00e7\u00e3o especial \n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1z3lcO70KQlDeppRIbBT7rm-hNY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739204/20190222112845765916e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739204/operacao-da-pcdf-prende-103-foragidos-em-5-dias-sem-disparo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Opera\u00e7\u00e3o da PCDF prende 103 foragidos em 5 dias: 'Sem disparo ou viol\u00eancia'", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "11:22 - 22/02/2019", "descricao": "A\u00e7\u00e3o foi deflagrada pela Divis\u00e3o de Captura e Pol\u00edcia Interestadual (DCPI), que ressaltou o combate inteligente ao crime. Entre os presos estavam um foragido do Poder Judici\u00e1rio do Piau\u00ed \n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3rt9aY5Ej8IZn_fmVOqNWbkde8c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739073/20190221183123256029e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/22/interna_cidadesdf,739073/abrigo-de-animais-abandonados-e-feridos-faz-festa-arrecadar-fundos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Abrigo de animais abandonados e feridos faz festa para arrecadar recursos", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "09:03 - 22/02/2019", "descricao": "Lar Vit\u00f3rio inaugura gatil este s\u00e1bado. Para se manter, o espa\u00e7o conta com o comprometimento de volunt\u00e1rios"}], "noticia/canta brasilia": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VsHkKA15C24Hn_g9VKf42UXvG8Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361495/20130419160537694003o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361495/cassia-eller-e-zelia-duncan-podiam-ser-encontradas-nas-noites-brasilienses.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "C\u00e1ssia Eller e Z\u00e9lia Duncan podiam ser encontradas nas noites brasilienses", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "No in\u00edcio da carreira, as cantoras tocavam nos bares da cidade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Wr6wBvrOM7jRc3gg4gaEIfBiWcw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361496/20130419161117534848e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361496/brasilia-desponta-grandes-talentos-no-cenario-do-samba-nacional.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bras\u00edlia desponta grandes talentos no cen\u00e1rio do samba nacional ", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Nomes como Renata Jambeiro e Rafael dos Anjos figuram no cen\u00e1rio nacional como boas apostas da nova gera\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pu4gIgr2P0XzRgEXkV96F5dg8JM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361491/20130419161843725477u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361491/origem-do-samba-brasiliense-passa-pela-criacao-de-escolas-de-samba-no-df.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Origem do samba brasiliense passa pela cria\u00e7\u00e3o de escolas de samba no DF", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Patrim\u00f4nio Cultural e Imaterial do Distrito Federal desde 2009, a Aruc coleciona t\u00edtulos e hist\u00f3rias. Com 51 anos, 48 desfiles e 31 t\u00edtulos, ela \u00e9 a \u00fanica agremia\u00e7\u00e3o no Brasil a ser octacampe\u00e3"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kMcPqHO-67nSH7zjNTcg8OeH2Ko=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361492/20130419160325406982o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361492/peca-nunca-encenada-de-renato-russo-mostra-outro-faceta-artistica-do-cantor.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pe\u00e7a nunca encenada de Renato Russo mostra outro faceta art\u00edstica do cantor", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "A versatilidade musical n\u00e3o deixou de paut\u00e1-lo, mas, por um instante, Renato decidiu se lan\u00e7ar sobre outra latente paix\u00e3o: o teatro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dg-QxCXAelAIYRLQUaMTifaz7PA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361455/20130419145555918644a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361455/conheca-os-principais-pontos-do-df-frequentados-e-evocados-pelo-legiao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conhe\u00e7a os principais pontos do DF frequentados e evocados pelo Legi\u00e3o", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Os pontos est\u00e3o nas can\u00e7\u00f5es do grupo comandado por Renato Russo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LA3yUe3zaZ8Q7qYkt7zrB7ZURyo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361482/20130419162702112781u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361482/durante-a-construcao-da-capital-o-clima-festivo-nao-ficou-de-lado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Durante a constru\u00e7\u00e3o da capital, o clima festivo n\u00e3o ficou de lado", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "M\u00fasica permeou a cidade em constru\u00e7\u00e3o e o povo, da resid\u00eancia do presidente aos acampamentos candangos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3gs0Bneq3ZyQ_OOR7wJz_YKrxfs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361483/20130419154443783430o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361483/rap-e-manifestacao-artistica-tao-importante-como-o-rock-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rap \u00e9 manifesta\u00e7\u00e3o art\u00edstica t\u00e3o importante como o rock em Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Vera Veronika, DJ Ocimar, DJ Raffa e GOG s\u00e3o os representantes do g\u00eanero na capital"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6fuzLJ4cRlTYFa3AloNWBeJUXzA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361481/20130419153555427504u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361481/dezesseis-anos-apos-sua-morte-renato-russo-ainda-influencia-jovens-do-df.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Dezesseis anos ap\u00f3s sua morte, Renato Russo ainda influencia jovens do DF", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "O cantor ainda invade o imagin\u00e1rio dos brasilienses e exerce influ\u00eancia sobre as novas gera\u00e7\u00f5es, que ratificam o t\u00edtulo de maior poeta do rock nacional"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vdnJKLoj5dDu2JatynO94FPFrZk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361477/20130419164708779188a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361477/musica-eletronica-conquista-a-capital-duas-decadas-apos-surgimento-do-rock.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "M\u00fasica eletr\u00f4nica conquista a capital duas d\u00e9cadas ap\u00f3s surgimento do rock", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "No fim dos anos 1990, o estilo entrou no circuito de festas da capital. House, trance e drum and bass eram os estilos que existiam por aqui. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zCmHXCwh_GnN5bkI35GXTBBjJ1k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361484/20130419154354530655i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361484/tradicoes-populares-se-misturam-a-cultura-brasiliense-e-formam-novos-mitos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tradi\u00e7\u00f5es populares se misturam \u00e0 cultura brasiliense e formam novos mitos", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "O Seu Estrelo mistura m\u00fasica, dan\u00e7a, teatro, circo e artes pl\u00e1sticas. O grupo e o folclore surgiram juntos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nHFMAVWVKRtfYh16ooeO8Yddgts=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361480/20130419153400751513a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361480/roberto-correa-inaugurou-serie-de-atitudes-e-instituicoes-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Roberto Corr\u00eaa inaugurou serie de atitudes e institui\u00e7\u00f5es em Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "\u00c9 dele o primeiro livro sobre viola caipira editado no pa\u00eds (Viola caipira, de 1983)"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jMwtYTUuaGYZWMn4KHsqif9oYmc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361444/20130419162231956025o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361444/construcao-de-brasilia-inspirou-musicas-contra-e-a-favor-da-nova-capital.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Constru\u00e7\u00e3o de Bras\u00edlia inspirou m\u00fasicas contra e a favor da nova capital", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Mais de 70 can\u00e7\u00f5es retratavam o entusiasmo, o espanto, as d\u00favidas, as incertezas e as perplexidades provocadas pela mudan\u00e7a da capital do pa\u00eds do Rio de Janeiro para Bras\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jo7nI4Qk8GNdMBllTnOvsDbvXf8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361448/20130419144019378019i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361448/forro-candango-une-jackson-do-pandeiro-e-alceu-valenca-com-a-galera-jovem.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Forr\u00f3 candango une Jackson do Pandeiro e Alceu Valen\u00e7a com a galera jovem", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Quem agita a cidade h\u00e1 40 anos \u00e9 o Trio Sirid\u00f3"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RjWtzWNZ0axQOb1iqA6iBx3qwas=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361452/20130419144820865690e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361452/capital-federal-e-berco-de-jazzistas-conhecidos-internacionalmente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Capital federal \u00e9 ber\u00e7o de jazzistas conhecidos internacionalmente", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Al\u00e9m de exportar talentos, a cidade se esfor\u00e7a para manter programa\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria com os m\u00fasicos locais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/wCdewCqF1vpFcjyfP11P3kM4vdY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361442/20130419142842131487a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361442/jacob-do-bandolim-contribuiu-para-que-o-renascimento-do-choro-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Jacob do Bandolim contribuiu para que o renascimento do choro em Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Embora s\u00f3 tenha morado durante seis meses na cidade, o m\u00fasico ajudou a trazer o t\u00edtulo de \"capital do renascimento do choro\""}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/traVMrBqK1XHcOdNFeEkGlmcxU4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361449/20130419163920405258u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361449/pelos-concerto-cabecas-passaram-grandes-nomes-da-musica-brasileira.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pelos Concerto Cabe\u00e7as  passaram grandes nomes da m\u00fasica brasileira ", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Em 1979, o l\u00edder do evento, Neio L\u00facio Ribeiro, abriu as portas de sua galeria, na 311 Sul, para o primeiro show"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0l_ufxidKDer7h5FXyE9RatQQKU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361460/20130419150643521163i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361460/vastas-e-versateis-bandas-de-baile-tinham-que-fazer-parte-da-historia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vastas e vers\u00e1teis, bandas de baile tinham que fazer parte da hist\u00f3ria", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Afinal, a capital surgiu numa era de ouro desse fen\u00f4meno"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/u9ds56yDsWcFP8ZbXsUtRsA0rsE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361464/20130419151139422177u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361464/banda-balalaica-e-quem-domina-o-forro-atualmente-na-capital-federal.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Banda Balalaica \u00e9 quem domina o forr\u00f3 atualmente na capital federal", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "O grupo apresenta um forr\u00f3 universit\u00e1rio que adquiriu um charme brasiliense"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mGfXzxZf13bsaevcmKW05eExyiQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361461/20130419150429971437u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361461/ellen-oleria-e-o-grande-destaque-do-cenario-musical-brasiliense-em-2013.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ellen Ol\u00e9ria \u00e9 o grande destaque do cen\u00e1rio musical brasiliense em 2013", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "A qualidade vocal de Ellen Ol\u00e9ria, nascida no Chaparral, na divisa de Taguatinga com Ceil\u00e2ndia, \u00e9 o que mais impressiona o p\u00fablico durante os shows"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4PFtlX1D0UYfOCsXbAR5ajOt6e8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361487/20130419155117535805i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361487/musica-a-tentativa-mexia-com-o-publico-brasiliense-na-decade-de-1980.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "M\u00fasica \u00c0 Tentativa mexia com o p\u00fablico brasiliense na d\u00e9cade de 1980", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Os \"atentados\" do grupo brincavam com os sons para explodir com a mesmice que reinava nos tempos de ditadura"}], "noticia/summit": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ao-gUgAYtGypGC4SVUw3cHyR4Ag=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648327/20171217160923195068u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648327/professor-deve-ser-carreira-de-estado-indica-estudo-do-banco-mundial.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Professor deve ser carreira de Estado, indica estudo do Banco Mundial", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "16:06 - 17/12/2017", "descricao": "Estudo do Banco Mundial mostra que forma\u00e7\u00e3o deficiente dos profissionais de ensino \u00e9 o principal fator que restringe a qualidade da educa\u00e7\u00e3o\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QVu9cGlXlVVDMblN0iUngQYKA28=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648326/20171217155925686215a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648326/como-o-ceara-tem-garantido-lideranca-em-qualidade-de-ensino.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Como o Cear\u00e1 tem garantido lideran\u00e7a em qualidade de ensino?", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "15:57 - 17/12/2017", "descricao": "B\u00f4nus e acompanhamento dos alunos integram a receita bem-sucedida do estado, que tem 77 das 100 melhores escolas do pa\u00eds\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/12vTMq6V-yJgVH_ElByqqASOb3U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648325/20171217153416176136u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648325/gdf-desenvolve-programa-que-transforma-realidade-de-escolas-como-a-do.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "GDF desenvolve programa que transforma realidade de escolas, como a do Gama", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "15:31 - 17/12/2017", "descricao": "Nesse quadro de escassez, afirma o secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o, J\u00falio Greg\u00f3rio Filho, o objetivo tem sido apoiar a criatividade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CEEkIabMihs-EZtoilzD93imjik=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648322/20171217152548113259u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648322/programas-avaliam-desempenho-de-escolas-e-impoem-metas-em-goias.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Programas avaliam desempenho de escolas e imp\u00f5em metas em Goi\u00e1s", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "15:20 - 17/12/2017", "descricao": "H\u00e1 prazos para solu\u00e7\u00e3o dos problemas. Nada fica sem resposta\nNot\u00edcia Gr\u00e1fico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/lmfGP_ZCWRIG7DqN6S96EtZpxo0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648318/20171217144336137833e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648318/secretaria-optou-por-transformar-escolas-em-ambientes-inspiradores.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Secretaria optou por transformar escolas em ambientes inspiradores", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "14:38 - 17/12/2017", "descricao": "Para a secret\u00e1ria estadual de Educa\u00e7\u00e3o, Raquel Teixeira, a estrat\u00e9gia tem provocado uma revolu\u00e7\u00e3o no aprendizado nas escolas de Goi\u00e1s"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/eJ68ZJsbAblKHVBn41hvQH8_qOQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648315/20171217141946208660u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648315/quanto-mais-estudo-menor-e-o-risco-de-uma-pessoa-se-envolver-com-o-cr.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Quanto mais estudo, menor \u00e9 o risco de uma pessoa se envolver com o crime", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "14:02 - 17/12/2017", "descricao": "Em levantamento realizado em Pernambuco, menos de 3% dos indiv\u00edduos com mais de 12 anos de escolaridade se envolvem em crimes. Esporte tem papel importante para resgatar jovens"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NJwznn3oeCmRD5o-RCSdT9RxxBw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648310/20171217135155274391e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648310/em-pernambuco-projeto-poe-estudantes-como-protagonistas-do-modelo-esc.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em Pernambuco, projeto p\u00f5e estudantes como protagonistas do modelo escolar", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "13:49 - 17/12/2017", "descricao": "Como em Pernambuco, outras pr\u00e1ticas bem-sucedidas na \u00e1rea educacional, catalizadoras de avan\u00e7os e que est\u00e3o contribuindo de forma efetiva para melhorar o ensino p\u00fablico brasileiro "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8yebCWtegfZ1oGAF52CER8pfrDg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648309/20171217161417117960u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648309/caderno-especial-mostra-projetos-inovadores-que-revolucionam-a-educaca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Projetos inovadores se mostram capazes de revolucionar a educa\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "13:37 - 17/12/2017", "descricao": "O segredo do sucesso est\u00e1 em colocar os alunos como protagonistas, tornar as escolas mais atraentes e implantar sistemas de gest\u00e3o eficientes"}], "noticia/escolhaaescola": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PQ4zxMK3atQtctPR5UWXvZ8iZLc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/11/04/456013/20141104183538881380u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/11/04/interna_escolhaescola,456013/escolas-usam-tecnologia-para-que-pais-participem-da-vida-escolar-dos-filhos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Escolas usam tecnologia para que pais participem da vida escolar dos filhos", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "18:26 - 04/11/2014", "descricao": "A vigil\u00e2ncia vai desde conferir as notas do boletim at\u00e9 ter acesso \u00e0s imagens das c\u00e2meras no p\u00e1tio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/W4yIXQNf0ia1vbUT2wdkurkLFlI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/30/455245/20141030153435937472i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/30/interna_escolhaescola,455245/em-entrevista-especialista-diz-que-tecnologia-aproxima-aluno-e-professor.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em entrevista, especialista diz que tecnologia aproxima aluno e professor", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:41 - 30/10/2014", "descricao": "Tablets, notebooks, redes sociais e softwares espec\u00edficos para educa\u00e7\u00e3o s\u00e3o, hoje, as principais formas de se aplicar as inova\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas em sala de aula"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8IShixIl3L1YvfNYSVPr0e7mnuk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/30/455241/20141030153200502059o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/30/interna_escolhaescola,455241/pratica-de-esportes-contribui-para-o-fisico-e-auxilia-no-desempenho-escolar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pr\u00e1tica de esportes contribui para o f\u00edsico e auxilia no desempenho escolar", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:22 - 30/10/2014", "descricao": "Os benef\u00edcios dos esportes s\u00e3o ineg\u00e1veis. Mas as modalidades contam com vantagens espec\u00edficas que podem ser consideradas na hora de escolher a atividade desenvolvida pelas crian\u00e7as"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LQuQtfQLsUn44UXF037aJqT9xZQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/28/454841/20141028150017453835i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/28/interna_escolhaescola,454841/escolas-conquistam-pais-oferecendo-aulas-de-pintura-danca-e-musica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Escolas conquistam pais oferecendo aulas de pintura, dan\u00e7a e m\u00fasica", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "14:58 - 28/10/2014", "descricao": "Atividades ajudam a desenvolver a criatividade dos estudantes\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/b9RIicyTU0_5ooFXX3Lx0gppL_U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/28/454840/20141028145718979400i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/28/interna_escolhaescola,454840/ensino-religioso-ainda-e-tema-de-frequentes-discussoes-entre-pais-e-escolas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ensino religioso ainda \u00e9 tema de frequentes discuss\u00f5es entre pais e escolas", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "14:56 - 28/10/2014", "descricao": "Para especialista, o assunto deve ser tratado com cautela em sala de aula"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YgCD7Em1m1dR69n07Jvxv6DHyoE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454180/20141024180752708158a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/25/interna_escolhaescola,454180/uso-de-aparatos-eletronicos-em-sala-e-realidade-e-e-debatido-pela-unesco.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Uso de aparatos eletr\u00f4nicos em sala \u00e9 realidade e \u00e9 debatido pela Unesco", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "08:15 - 25/10/2014", "descricao": "Um dos principais t\u00f3picos de discuss\u00e3o, entretanto, \u00e9 o diagn\u00f3stico da necessidade de envolver cada vez mais os professores nessa transforma\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mWgL-ZcYD5Av0pm3R_u2YBX-Qv0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454178/20141024175929963051e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/25/interna_escolhaescola,454178/livros-didaticos-chegam-aos-tablets-e-dinamizam-o-aprendizado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Livros did\u00e1ticos chegam aos tablets e dinamizam o aprendizado", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "08:10 - 25/10/2014", "descricao": "N\u00e3o basta digitalizar o material did\u00e1tico em formato PDF. Diferentemente de um e-book tradicional, o livro digital explora todas as possibilidades que o tablet oferece"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DwUHFLYSvWg2_mx4YyfMdfjUeXg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454177/20141024175708983073a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/25/interna_escolhaescola,454177/cursos-na-area-de-tecnologia-auxiliam-jovens-entrar-no-mercado-de-trabalho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cursos na \u00e1rea de tecnologia auxiliam jovens entrar no mercado de trabalho", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "08:05 - 25/10/2014", "descricao": "Uma das op\u00e7\u00f5es para os que desejam entrar nesse mundo, s\u00e3o as escolas especializadas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Mehk4BLHcuy12Lx2WhGzSiv_rk4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/22/453720/20141022113200149949a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/22/interna_escolhaescola,453720/suplemento-especial-vai-ajudar-voce-a-escolher-a-escola-do-seu-filho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Suplemento especial vai ajudar voc\u00ea a escolher a escola do seu filho", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "11:26 - 22/10/2014", "descricao": "Este ano, as reportagens tratar\u00e3o o uso de tecnologia dentro de sala de aula. A ideia \u00e9 conscientizar os pais sobre esse tema t\u00e3o pertinente na educa\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as dessa gera\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/-ToxteRzQnJDmAzC8ms2UWgAKW4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/15/452640/20141015142523894650i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/15/interna_escolhaescola,452640/no-dia-do-professor-docentes-em-inicio-de-carreira-relatam-desafios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "No Dia do Professor, docentes em in\u00edcio de carreira relatam desafios", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:00 - 15/10/2014", "descricao": "Pesquisa Internacional sobre Ensino e Aprendizagem (Talis), da Organiza\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o (OCDE), divulgada este ano, mostrou que s\u00e3o muitos os desafios a serem vencidos pelos professores do ensino b\u00e1sico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mMN6Hz9haC81oeTIJE7GbexHw0U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452234/20141013163545269065e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/13/interna_escolhaescola,452234/mec-publica-resultado-preliminar-do-censo-escolar-de-2014.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "MEC publica resultado preliminar do Censo Escolar de 2014", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "16:34 - 13/10/2014", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Euv_F9teenF08EQasXmhWfB6trE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452214/20141013154402755735i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/13/interna_escolhaescola,452214/cresce-numero-de-criancas-com-mais-de-4-anos-na-escola-segundo-pnad.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cresce n\u00famero de crian\u00e7as com mais de 4 anos na escola, segundo PNAD", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:43 - 13/10/2014", "descricao": "De acordo com a coordenadora da pesquisa, Maria Lucia Vieira, o aumento no n\u00famero de crian\u00e7as na escola pode estar relacionado ao fato de que mais mulheres est\u00e3o entrando para o mercado de trabalho"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/UDahEvq-icch8KwoGXzXOaCZl68=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452211/20141013153706984655o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/13/interna_escolhaescola,452211/uso-de-tecnologias-ganha-forca-na-hora-de-escolher-a-escola-do-filho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Uso de tecnologias ganha for\u00e7a na hora de escolher a escola do filho", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:34 - 13/10/2014", "descricao": "Para ajudar na escolha da escola do seu filho, o Correio lan\u00e7a hoje o site especial Escolha a escola do seu filho, antes do tradicional suplemento do jornal impresso, que estar\u00e1 nas bancas em 25 de outubro"}], "noticia/eu estudante": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/-QNg5Euw_7fnlAXkUr8kS1MQbAA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/737068/20190212184800150662a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/02/12/me_gerais_interna,737068/plenarinho-divulga-nome-de-professores-selecionados-para-o-camara-miri.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Plenarinho divulga nome de professores selecionados para o C\u00e2mara Mirim ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "18:43 - 12/02/2019", "descricao": "Programa recebeu 110 reda\u00e7\u00f5es de educadores de todo o pa\u00eds\n\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2HDsW1kzeZsC3UcBj8DQ18WCyB8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/06/735888/20190206193336481586a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/02/06/me_gerais_interna,735888/jornalistas-lancam-audiovisual-u201cretomada-yvyrupa-u201d.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Jornalistas lan\u00e7am  audiovisual \"Retomada Yvyrup\u00e1\"", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:31 - 06/02/2019", "descricao": "A produ\u00e7\u00e3o conta a trajet\u00f3ria do movimento ind\u00edgena  por meio de brincadeiras e do coral  Vozes infantis da Mata Atl\u00e2ntica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/TB9-TtUNL-FcRVN3YcFa649VwJA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734274/20190130190503122863i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/01/30/me_gerais_interna,734274/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "18:59 - 30/01/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YedvVhApdl1cfr94TbhVsYBB5Wk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/29/733998/20190129193625729248a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/01/29/me_gerais_interna,733998/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a este podcast produzido pela Unesp ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:35 - 29/01/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/W6zmSfNCdvbttReZN4skI1tjs0E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/16/731225/20190116165002411006u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/01/16/me_gerais_interna,731225/livro-sobre-o-universo-relaciona-historias-e-teorias-didaticamente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Livro sobre o universo relaciona hist\u00f3rias e teorias de maneira did\u00e1tica", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "16:48 - 16/01/2019", "descricao": "Editora tem mais seis livros com o mesmo objetivo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/rHu6zv9D3q7rNp6e6virPv910jo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/15/731071/20190115210145817458u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/01/15/me_gerais_interna,731071/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela  Unesp ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "20:59 - 15/01/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/923rQQoM58eVkmRiE5jGCP7_U7U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/14/730850/20190114213447118539a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/01/14/me_gerais_interna,730850/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela  Unesp ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "21:32 - 14/01/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YwuOWk38RVYpK_4hbQqGsqFDQzk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730154/20190110184509660010e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730154/conectada-com-os-sonhos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conectada com os sonhos", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "03:00 - 13/01/2019", "descricao": "Para motivar os estudantes, escolas precisam apresentar percursos de aprendizagem alinhados aos anseios deles"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7vpKPwCK2z0jbU6tBov_8LBvjfM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730161/20190111154819395072e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730161/todos-por-um.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Todos por um", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "02:50 - 13/01/2019", "descricao": "Aprendizagem colaborativa contribui n\u00e3o s\u00f3 na aquisi\u00e7\u00e3o de conhecimento, como tamb\u00e9m para a autoestima dos alunos, que trabalham juntos em sala de aula"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8wSd-JqqE8KkXVFkCHREDfd-pQk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730172/20190110193903346993u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730172/o-fazer-em-evidencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O fazer em evid\u00eancia ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "02:40 - 13/01/2019", "descricao": "A educa\u00e7\u00e3o m\u00e3o na massa ultrapassa as barreiras dos jardins de inf\u00e2ncia e, agora, transita entre as mais diversas fases do ensino. O est\u00edmulo a atividades pr\u00e1ticas em sala de aula tem mostrado bons resultados e indicado um caminho a se seguir"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SP4kIZw-xogwmOum3qqGNifAAK8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730182/20190110201549801741e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730182/dedicacao-reconhecida.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Dedica\u00e7\u00e3o reconhecida", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "02:30 - 13/01/2019", "descricao": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de D\u00e9bora Garofalo, professora da rede p\u00fablica de ensino de S\u00e3o Paulo que ficou entre os 50 melhores profissionais da \u00e1rea no Global Teacher Prize"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/EvyUZO-N7erC_i0AuO4rWUaFq9k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730343/20190111161321349621o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730343/na-aula-pela-primeira-vez.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Na aula pela primeira vez", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "02:20 - 13/01/2019", "descricao": "A estreia das crian\u00e7as na vida escolar exige apoio dos pais. Mesmo para aqueles que t\u00eam mais dificuldades nos primeiros dias, a orienta\u00e7\u00e3o de especialistas \u00e9 perseverar, pois os benef\u00edcios ao desenvolvimento s\u00e3o in\u00fameros"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/HxSyUKYJ-AOjpdI75tCNPIVqYq8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730335/20190111160142795793e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730335/rotina-para-criar-autonomia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rotina para criar autonomia ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "02:10 - 13/01/2019", "descricao": "Ajudar os filhos a planejar os estudos \u00e9 essencial para incentivar a independ\u00eancia e o bom desempenho escolar, da inf\u00e2ncia \u00e0 juventude"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7LzQUeddLfXiYu5F9SlBINJjZ9Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730196/20190110211250740044a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730196/tempo-de-aprender.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tempo de aprender", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "02:00 - 13/01/2019", "descricao": "Atividades durante as f\u00e9rias tamb\u00e9m contribuem para o desenvolvimento das crian\u00e7as. Mais do que conte\u00fado did\u00e1tico, s\u00e3o momentos de se conectar com os pequenos e aproveitar ao m\u00e1ximo os dias livres"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VaZ95Da1ejBIXyWCqXFHRntK85Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730185/20190110202738799971e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730185/caminhos-para-a-boa-redacao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Caminhos para a boa reda\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "01:50 - 13/01/2019", "descricao": "Parte discursiva costuma ser a mais desafiadora em provas de acesso ao ensino superior e \u00e9 capaz de avaliar todo o hist\u00f3rico acad\u00eamico do aluno. Especialistas indicam treino e leitura para domin\u00e1-la"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RAfcy3aiVRO3LDtsFBRDgbdSCIw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730194/20190110205537508172a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730194/10-anos-do-novo-acordo-ortografico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "10 anos do Novo Acordo Ortogr\u00e1fico", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "01:40 - 13/01/2019", "descricao": "O acordo foi assinado em 1990, em Lisboa, entre os nove pa\u00edses que fazem parte da Comunidade dos Pa\u00edses da L\u00edngua Portuguesa "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vTqUkIkZe7f1hm9BKD8sn1OpMsY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730350/20190111164217422927a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730350/aprendizado-com-reflexao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aprendizado com reflex\u00e3o", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "01:30 - 13/01/2019", "descricao": "Incluir as artes no eixo central das propostas pedag\u00f3gicas ajuda na forma\u00e7\u00e3o integral do estudante, com o desenvolvimento de habilidades socioemocionais ou as chamadas compet\u00eancias do s\u00e9culo 21"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8IruSbNOy8dW1JCadoS60umJw_I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730353/20190111170004802679o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730353/mudanca-na-pratica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mudan\u00e7a na pr\u00e1tica", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "01:20 - 13/01/2019", "descricao": "Prazos para a implementa\u00e7\u00e3o da Base Nacional Comum Curricular come\u00e7am a vencer no pr\u00f3ximo ano. Um dos principais desafios est\u00e1 nas m\u00e3os dos professores"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/sxx1J_ndi0Oh9lt7BlFxe4LEuj0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/17/725921/20181217185956496073e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/12/17/me_gerais_interna,725921/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela  Unesp ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "18:58 - 17/12/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/E7ND46TqDht844RURssyZc0tEvk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/15/725589/20181215141342688440u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2018/12/15/me_gerais_interna,725589/papai-noel-faz-a-alegria-de-mateus.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Papai Noel faz a alegria de Mateus", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "14:10 - 15/12/2018", "descricao": null}], "noticia/eleicoes": [], "noticia/economia": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/xf5scN3avPdr6yNXZBo9t6WM-zM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739354/20190223092423926841i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/23/internas_economia,739354/magazine-luiza-ganha-r-3-1-bi-em-um-so-dia-na-bolsa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Magazine Luiza ganha R$ 3,1 bi em um s\u00f3 dia na Bolsa", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:25 - 23/02/2019", "descricao": "A varejista foi a a\u00e7\u00e3o que mais subiu no Ibovespa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FTiU0k0P9M1XM8rH6ikTUpPg5nE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739334/20190222225205853219e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/23/internas_economia,739334/pais-terao-que-apresentar-cpf-de-recem-nascidos-na-declaracao-do-ir.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pais ter\u00e3o que apresentar CPF de rec\u00e9m-nascidos na declara\u00e7\u00e3o do IR", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "descricao": "Prazo de entrega das declara\u00e7\u00f5es do Imposto de Renda come\u00e7a em 7 de mar\u00e7o. Contribuintes ter\u00e3o de fornecer ao Fisco informa\u00e7\u00f5es detalhadas sobre bens como carros e im\u00f3veis. Valor das principais dedu\u00e7\u00f5es e tabela do IR n\u00e3o ter\u00e3o corre\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hypOwe-fD_dPt-BggQHFLo1TvV8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739337/20190222231822535867e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/23/internas_economia,739337/desemprego-cresce-em-13-capitais-apesar-da-queda-na-media-nacional.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Desemprego cresce em 13 capitais apesar da queda na m\u00e9dia nacional", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "descricao": "Apesar de a taxa de desocupa\u00e7\u00e3o ter ca\u00eddo para 12,3% no ano passado, nem todas as regi\u00f5es do pa\u00eds viram a situa\u00e7\u00e3o melhorar. Em 13 capitais, o percentual de pessoas sem trabalho foi o maior dos \u00faltimos sete anos, de acordo com a Pnad "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2sH-W1Yu9IIqteKtDEP4TB2Gbh4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739289/20190222193640384901a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739289/aneel-mantem-em-verde-bandeira-tarifaria-de-marco.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aneel mant\u00e9m em verde bandeira tarif\u00e1ria de mar\u00e7o", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:36 - 22/02/2019", "descricao": "Bandeira verde est\u00e1 em vigor desde dezembro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hLJZ69TSEx1gSZLUVBH5VvRO288=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739278/20190222193313909189i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739278/brasil-e-aceito-membro-permanente-do-comite-de-concorrencia-da-ocde.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Brasil \u00e9 aceito como membro permanente do Comit\u00ea de Concorr\u00eancia da OCDE", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:33 - 22/02/2019", "descricao": "Cade poder\u00e1 participar mais ativamente da consolida\u00e7\u00e3o das melhoras p\u00b4raticas internacionais sobre pol\u00edticas antitruste"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/WC46n7xPr04Yit3LHjsiOYwd0VE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739268/20190222191839664187i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739268/sem-reforma-pais-entraria-em-recessao-no-2-semestre-de-2020-diz-govern.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sem reforma, Pa\u00eds entraria em recess\u00e3o no 2\u00ba semestre de 2020, diz governo", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:18 - 22/02/2019", "descricao": "Diagn\u00f3stico \u00e9 feito pela Secretaria de Pol\u00edtica Econ\u00f4mica do Minist\u00e9rio da Economia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/KBS_H0r-N36HkmROlIKFvjpA2mM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739285/20190222171715159638e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739285/censo-2020-e-o-principal-desafio-para-nova-presidente-do-ibge.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Censo 2020 \u00e9 o principal desafio para nova presidente do IBGE", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:18 - 22/02/2019", "descricao": "Suzana Cordei destaca perda de pessoal e Guedes sugere venda de im\u00f3veis\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dr1BMuIufWAwlOQPGl2DLiV9j24=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739225/20190222155436846471i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739225/se-reforma-vier-da-camara-em-abril-entra-no-recesso-aprovada-diz-alc.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Se reforma vier da C\u00e2mara em abril, entra no recesso aprovada, diz Alcolumbre", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:54 - 22/02/2019", "descricao": "Presidente do Senado informou que em 15 dias ter\u00e1 uma conversa com os l\u00edderes dos partido para saber o 'sentimento' da Casa com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 reforma"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/07F_UY8V1973Ai-gW1RAltpWS6E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739220/20190222154950883982u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739220/expectativa-e-que-previdencia-ocorra-no-primeiro-semestre-diz-guedes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Expectativa \u00e9 que aprova\u00e7\u00e3o da reforma ocorra no primeiro semestre, diz Guedes", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:49 - 22/02/2019", "descricao": "Segundo o ministro, os tr\u00eas poderes independentes da Rep\u00fablica 'querem trabalhar juntos'"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/yZk9uWflPkyWFgtAiFxCI2YJzLI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739258/20190222155313435526u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739258/lewandowski-arquiva-uma-das-acoes-que-contestam-a-extincao-da-pasta-do.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Lewandowski arquiva uma das a\u00e7\u00f5es que contestam a extin\u00e7\u00e3o da pasta do Trabalho", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:48 - 22/02/2019", "descricao": "Uma outra a\u00e7\u00e3o do PDT contra a extin\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio do Trabalho continua tramitando na Corte"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PcHs0SGRAgeQo1PLGCc7Q0BGLkw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739253/20190222160013901567u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739253/guedes-sugere-que-ibge-venda-predios-para-executar-bom-censo-demogra.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Guedes sugere que IBGE venda pr\u00e9dios para executar 'bom' Censo Demogr\u00e1fico", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:22 - 22/02/2019", "descricao": "O ministro da Economia ressaltou a import\u00e2ncia do IBGE na vida do brasileiro, mas lembrou que a nova gestora ter\u00e1 muitos desafios pela frente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XFCiHUw7ZLksreSNYdE_Czq5rgY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739245/20190222160444382061a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739245/crise-eleva-proporcao-de-pretos-e-pardos-na-populacao-desempregada-di.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Crise eleva propor\u00e7\u00e3o de pretos e pardos na popula\u00e7\u00e3o desempregada, diz IBGE", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:45 - 22/02/2019", "descricao": "Juntos, pretos e pardos representavam 64,6% dos desempregados no quarto trimestre de 2018"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8IP1CiuIxUITFRWAdEMyONggGS4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739237/20190222161107823984o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739237/reforma-da-previdencia-e-primeiro-ataque-robusto-aos-gastos-publicos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Reforma da Previd\u00eancia \u00e9 primeiro ataque robusto aos gastos p\u00fablicos, diz Guedes", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:10 - 22/02/2019", "descricao": "O ministro alertou que o problema do gasto p\u00fablico excessivo ainda precisa ser atacado por causa do elevado endividamento p\u00fablico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tnBzCk7sdlQFAO9a8FuX36woMe4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739211/20190222115309655702e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739211/mulheres-tem-nivel-de-ocupacao-menor-que-homens-no-brasil-diz-ibge.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mulheres t\u00eam n\u00edvel de ocupa\u00e7\u00e3o menor que homens no Brasil, diz IBGE", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:49 - 22/02/2019", "descricao": "De acordo com o levantamento, apesar de representar 52,4% da popula\u00e7\u00e3o em idade de trabalhar, o grupo feminino responde por 45,6% do n\u00edvel de ocupa\u00e7\u00e3o, enquanto os homens, 64,3%."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/W0u6Z53omtg16HG5Zk4pH02qssk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739197/20190222114242658431i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739197/deputados-querem-segurar-tramitacao-da-reforma-ate-proposta-para-milit.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Deputados querem segurar tramita\u00e7\u00e3o da reforma at\u00e9 proposta para militares sair", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:00 - 22/02/2019", "descricao": "A decis\u00e3o de deixar o encaminhamento do projeto espec\u00edfico para militares para daqui a um m\u00eas desagradou aos deputados"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DuqLo6DxsIionq0-1AmaaeI6m_8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739178/20190222095855842656a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739178/novas-regras-para-declaracao-do-imposto-de-renda-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Receita divulga regras para declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda 2019", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:54 - 22/02/2019", "descricao": "As regras para o Imposto de Renda 2019 foram divulgadas no Di\u00e1rio Oficial. A declara\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria para quem teve rendimentos superiores a R$ 28.559,70"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1eYfWKsIfraMRMr6n7GRGV_0syA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739130/20190221234859308431a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739130/kopenhagen-vai-lancar-linha-funcional-com-chocolates-mais-saudaveis.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Kopenhagen vai lan\u00e7ar linha funcional, com chocolates mais saud\u00e1veis", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/02/2019", "descricao": "De olho na retomada da economia brasileira, rede pertencente ao Grupo CRM, que tamb\u00e9m det\u00e9m a Chocolates Brasil Cacau, volta a acelerar pol\u00edtica de abertura de franquias"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/KftceYXvc6DdMcHW9ugf3USFjPo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739128/20190221234344167342i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739128/aumento-das-mensalidades-escolares-pesa-previa-inflacao-de-fevereiro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aumento das mensalidades escolares pesa na pr\u00e9via da infla\u00e7\u00e3o de fevereiro", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/02/2019", "descricao": "A maior parte dos itens pesquisados pelo IBGE teve comportamento discreto, mas gastos ligados \u00e0 educa\u00e7\u00e3o subiram 3,53%"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/n8ixRG0yWGdjT6UD4g9tkKkVWNw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739129/20190221234600184905i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739129/alta-do-gnv-ameaca-setor-de-conversao-veicular.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Alta do GNV amea\u00e7a setor de convers\u00e3o veicular", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/02/2019", "descricao": "Empresas temem fuga de clientes depois do reajuste de 40% anunciado em S\u00e3o Paulo. A disparada do pre\u00e7o do combust\u00edvel tira a vantagem em rela\u00e7\u00e3o ao etanol e \u00e0 gasolina"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/srMS2uDWt3AoTrb4RBCkSM3s4HQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739131/20190221235931885807i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739131/para-especialistas-governo-conseguira-70-economia-prevista-reforma.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Para especialistas, governo conseguir\u00e1 70% da economia prevista na reforma", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/02/2019", "descricao": "A equipe econ\u00f4mica do governo estima que, num per\u00edodo de 10 anos, a nova Previd\u00eancia deve gerar economia de R$ 1,1 trilh\u00e3o, e, pelos pr\u00f3ximos 20 anos, R$ 4,5 trilh\u00f5es"}], "noticia/cbbrands": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4EZCbqtqUTjBNULSY8-BQYq2gV0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635961/20171024153218132496i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/10/24/noticia-cbbrands-brb,635961/simuladores-bancarios-de-linhas-de-credito.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Simuladores banc\u00e1rios de linhas de cr\u00e9dito", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "15:29 - 24/10/2017", "descricao": "Saiba onde aplicar seu dinheiro sem sair de casa. Entenda como funcionam os simuladores banc\u00e1rios e o que eles t\u00eam para oferecer."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bNDJWp8Arvdu8x_BJJ_aKg0ypZI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635955/20171024151829504564i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/10/24/noticia-cbbrands-brb,635955/credito-sustentavel.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cr\u00e9dito sustent\u00e1vel", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "15:16 - 24/10/2017", "descricao": "Eu posso confiar no meu gerente? Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do chamado cr\u00e9dito sustent\u00e1vel."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/OEV_ysxYRYHxFG1Vn95azTBHunI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635952/20171024150731390763i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/10/24/noticia-cbbrands-brb,635952/entenda-melhor-as-transacoes-financeiras-de-credito-bancario.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Diferen\u00e7a entre leasing, empr\u00e9stimo e financiamento", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "15:05 - 24/10/2017", "descricao": "Entenda melhor as transa\u00e7\u00f5es financeiras de cr\u00e9dito banc\u00e1rio. Saiba a diferen\u00e7a entre empr\u00e9stimo, financiamento e leasing."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1sFV3XPzoONmTOJU-HcxdQ0ySoc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635940/20171024144320376450i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/10/24/noticia-cbbrands-brb,635940/credito-para-empresa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cr\u00e9dito para Empresa", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "14:39 - 24/10/2017", "descricao": "Como investir no seu neg\u00f3cio? Entenda como funcionam as linhas de cr\u00e9dito para pessoa jur\u00eddica. \n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Fx5j3qDT7chs1ho_cZxmQcnglJU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/10/632634/20171010093114427622o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/10/noticia-cbbrands-bancorbras,632634/belem-do-para-uma-viagem-para-quem-tem-fe.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bel\u00e9m do Par\u00e1: uma viagem para quem tem f\u00e9", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "09:28 - 10/10/2017", "descricao": "Saiba tudo sobre o C\u00edrio de Nazar\u00e9, o maior evento religioso do pa\u00eds"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NHZ94R1UYQVnO3TxwGm1wJ8HFic=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/10/632629/20171010085937154987i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/10/noticia-cbbrands-bancorbras,632629/viagem-historica-em-meio-a-modernidade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Viagem hist\u00f3rica em meio a modernidade", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "08:55 - 10/10/2017", "descricao": "S\u00e3o Paulo \u00e9 o lugar com a maior variedade de conte\u00fado cultural do pa\u00eds, de todas as formas e sobre todas as \u00e9pocas. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SuRFOMNRf-LqvWRfWBe_--PeV_Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/06/631996/20171006183953332660a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/06/noticia-cbbrands-bancorbras,631996/fuja-do-turismo-padrao-viva-experiencias-ineditas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Fuja do turismo padr\u00e3o: viva experi\u00eancias in\u00e9ditas", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "18:36 - 06/10/2017", "descricao": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o Canad\u00e1 e tudo que ele tem a oferecer"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1OSee3-7m3oep81auXkpWRSh_UE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/06/631985/20171006180858983187a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/06/noticia-cbbrands-bancorbras,631985/conheca-o-paraiso-latino-dos-esportes-de-inverno.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conhe\u00e7a o para\u00edso latino dos esportes de inverno", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "18:04 - 06/10/2017", "descricao": "Bariloche \u00e9 o lugar ideal para treinar esqui e snowboard durante as f\u00e9rias"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0kfvYdm3ul_aTrMhZAnZ04U-ABc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/02/630656/20171002155256483631u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/02/noticia-cbbrands-bancorbras,630656/viagem-romantica-e-de-contato-com-a-natureza.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Viagem rom\u00e2ntica e de contato com a natureza", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "15:50 - 02/10/2017", "descricao": "Conhe\u00e7a o roteiro ideal para casais na Serra do Rio de Janeiro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/D6RMuCPzSinLKW9RiRpQohlLMLM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/02/630641/20171002144909547938u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/02/noticia-cbbrands-bancorbras,630641/fim-de-ano-e-sempre-melhor-com-os-amigos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Fim de ano \u00e9 sempre melhor com os amigos", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "14:44 - 02/10/2017", "descricao": "Saiba qual \u00e9 o melhor lugar para curtir as festas ao m\u00e1ximo e ter \u00f3timos momentos com seus amigos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LH6w0nwawUF7xR4zKTy6aweKs-E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/29/630162/20170929190935596462o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/09/29/noticia-cbbrands-bancorbras,630162/o-melhor-lugar-para-curtir-as-ferias-em-familia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O melhor lugar para curtir as f\u00e9rias em fam\u00edlia", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "19:07 - 29/09/2017", "descricao": "Saiba onde ir para que crian\u00e7as, adolescentes e adultos cumpram as expectativas de divers\u00e3o e passem bons momentos juntos."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2t8cK8doTvFayAuOjCymum-4bEI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/29/630161/20170929185807825778u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/09/29/noticia-cbbrands-bancorbras,630161/passe-o-proximo-feriado-na-chapada-diamantina.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Passe o pr\u00f3ximo feriado na Chapada Diamantina", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "18:53 - 29/09/2017", "descricao": "Depois de um semestre cheio de trabalho, \u00e9 hora de renovar as energias e se aventurar pelos c\u00e2nions e cachoeiras do Parque Nacional"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4-3nuwrWABIgfdNP0Un2j4NO-NQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629585/20170927192706599366e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/09/27/noticia-cbbrands-brb,629585/saiba-qual-e-a-linha-de-credito-ideal-para-voce.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Saiba qual \u00e9 a linha de cr\u00e9dito ideal para voc\u00ea", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "19:24 - 27/09/2017", "descricao": "Conhe\u00e7a os principais servi\u00e7os de cr\u00e9dito que o banco fornece e veja em qual voc\u00ea se encaixa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VSjGpypXZdpGZZG0Tn1dPjeGT7k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629578/20170927191740418448a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/09/27/noticia-cbbrands-brb,629578/o-segredo-das-linhas-de-credito-saiba-como-escolher.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O segredo das linhas de cr\u00e9dito: saiba como escolher", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "19:12 - 27/09/2017", "descricao": "Entenda qual \u00e9 a melhor forma de utilizar os servi\u00e7os de cr\u00e9dito do seu banco"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1icgPz9eXXOiMUVKyZFjfg-FIVg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629574/20170927190251857018o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/09/27/noticia-cbbrands-brb,629574/linhas-de-credito-como-funcionam-e-o-que-e-preciso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Linhas de Cr\u00e9dito: como funcionam e o que \u00e9 preciso", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "18:58 - 27/09/2017", "descricao": "O que voc\u00ea precisa saber para come\u00e7ar a investir nos seus projetos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Gsx2_KxNiF7E6WY2F0JLad_LnqY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629572/20170927185439861179i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/09/27/noticia-cbbrands-brb,629572/saiba-como-se-organizar-para-realizar-seus-sonhos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Saiba como se organizar para realizar seus sonhos", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "18:46 - 27/09/2017", "descricao": "Coloque sua ideia no papel e conhe\u00e7a formas de investimento a longo prazo e juros baixos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vbozJiOSj40yX12H6_ItP4B3fUE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/06/27/605293/20170627152124174139i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/06/27/noticia-cbbrands-bancorbras,605293/uma-viagem-para-cada-estacao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mude seu destino: lugares inusitados para cada esta\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "15:30 - 27/06/2017", "descricao": "Confira dicas imperd\u00edveis para voc\u00ea dar uma voltinha pelo Brasil e pelo mundo nas 4 esta\u00e7\u00f5es do ano"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3zka1GY4oY7Kkuefw8x5xo7K_rs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/05/03/592900/20170503143117240657e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/05/03/noticia-cbbrands-bancorbras,592900/como-fazer-uma-viagem-luxuosa-sem-gastar-muito.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sua viagem dos sonhos agora \u00e9 realidade", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "14:16 - 03/05/2017", "descricao": "Aprenda como viver uma experi\u00eancia incr\u00edvel em qualquer lugar do mundo, investindo pequenos valores da forma correta"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/td14pHH7mI3cGFU9bn5Xfrl8Iyg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/11/07/556258/20161107172520251541e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2016/11/07/noticia-cbbrands-bancorbras,556258/saiba-como-economizar-muito-viajando-na-baixa-temporada.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Saiba como economizar muito viajando na baixa temporada", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "17:12 - 07/11/2016", "descricao": "Com as datas certas e um bom planejamento, \u00e9 poss\u00edvel economizar bastante na sua viagem"}, {"categoria": "TURISMO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ASMLOIVSB7l9sZCFaC8vdnKFmrg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/04/27/529358/20160427115529348188e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2016/04/27/noticia-cbbrands-bancorbras,529358/conheca-dez-lugares-para-curtir-a-dois-nas-diversas-regioes-do-brasil.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conhe\u00e7a dez lugares para curtir a dois nas diversas regi\u00f5es do Brasil", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "11:46 - 27/04/2016", "descricao": "Casais aventureiros ou rom\u00e2nticos podem encontrar em praias, cidades ou vilarejos brasileiros os ref\u00fagios ideais para um per\u00edodo de descanso"}], "noticia/tecnologia": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pjSsmRFLKO0H4dKArfW2Ukfr3eU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739094/20190221194138738392e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/21/interna_tecnologia,739094/google-toma-medidas-para-resolver-falha-explorada-para-pornografia-inf.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Google toma medidas para resolver falha explorada para pornografia infantil", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "19:37 - 21/02/2019", "descricao": "A falha permite que alguns usu\u00e1rios consigam evitar as proibi\u00e7\u00f5es de pornografia infantil por parte do Google e outras plataformas da Internet"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/s_eZZx5raylhTnJKXC5ERd8V26s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738919/20190221123001188806u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/21/interna_tecnologia,738919/samsung-dobra-a-tela-e-o-preco-de-smartphone.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Com Galaxy Fold, Samsung dobra a tela e o pre\u00e7o de smartphone", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "12:30 - 21/02/2019", "descricao": "Fechado, o smartphone tem um display de 4,6 polegadas; quando aberta, a tela aumenta para 7,3 polegadas e permite a utiliza\u00e7\u00e3o de tr\u00eas aplicativos simultaneamente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ATice66ImVV4n5RqP-iMAsP8v6Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738841/20190220183453590555u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/20/interna_tecnologia,738841/samsung-apresenta-galaxy-fold-smartphone-com-tela-dobravel.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Samsung apresenta Galaxy Fold, smartphone com tela dobr\u00e1vel", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "18:32 - 20/02/2019", "descricao": "O novo modelo era aguardado com curiosidade desde que a Samsung apresentou um misterioso prot\u00f3tipo de tela no fim de 2018, sem dar detalhes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/i1LXpw2A7gjtS9MGCMEqVUdY3yo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738506/20190219162656398733a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/19/interna_tecnologia,738506/radiotelescopio-europeu-detecta-milhares-de-novas-galaxias.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Radiotelesc\u00f3pio europeu detecta milhares de novas gal\u00e1xias", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "16:22 - 19/02/2019", "descricao": "O LOFAR \u00e9 um dos maiores radiotelesc\u00f3pios do mundo, com quase 100.000 antenas espalhadas pela Europa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Szv6sUoVpb0SWE1dGm0tyoMjT_A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/13/737323/20190213172836441822u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/13/interna_tecnologia,737323/nasa-deve-declarar-a-morte-em-marte-do-robo-opportunity.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Nasa deve declarar a morte em Marte do rob\u00f4 Opportunity", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:26 - 13/02/2019", "descricao": "Ap\u00f3s oito meses e centenas de mensagens enviadas da Terra sem uma resposta, a Nasa anunciou que a \u00faltima tentativa foi feita na noite de ter\u00e7a-feira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qeSWD2Jb_aetBu3kgLLHLFRUGZk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/11/736630/20190211072735930808u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/11/interna_tecnologia,736630/dispositivo-permite-carregar-aparelhos-eletronicos-com-ondas-de-wi-fi.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Dispositivo permite carregar aparelhos eletr\u00f4nicos com ondas de wi-fi", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 11/02/2019", "descricao": "Dispositivo flex\u00edvel criado nos Estados Unidos converte ondas eletromagn\u00e9ticas presentes no ambiente, como as do wi-fi, em energia para carregar aparelhos eletr\u00f4nicos. Uso de semicondutor in\u00e9dito garante rapidez e versatilidade \u00e0 inven\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LqLiPuzGC32y2VRS92EdAyuXqY8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/04/735235/20190204111833423995o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/04/interna_tecnologia,735235/microrrobos-entregam-medicamentos-em-partes-especificas-do-corpo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Microrrob\u00f4s levam medicamentos a partes espec\u00edficas do corpo humano", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "11:11 - 04/02/2019", "descricao": "Pesquisadores criam dispositivos que, ao imitar o comportamento de micro-organismos, navegam pela corrente sangu\u00ednea e ajudam no tratamento de doen\u00e7as"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/k5kDoCnfCFm9mCuNAPTAdDDnj9Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/01/734893/20190201210925964117u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/01/interna_tecnologia,734893/apple-soluciona-erro-que-permitia-espionar-atraves-do-facetime.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Apple soluciona erro que permitia espionar atrav\u00e9s do FaceTime", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "21:06 - 01/02/2019", "descricao": "No in\u00edcio desta semana, a Apple desabilitou a fun\u00e7\u00e3o conhecida como chamadas de grupo no FaceTime, depois de que os meios informaram esta falha de seguran\u00e7a"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6_MhCkLjjocYMoaTQ1EH8qqtGVw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/01/734867/20190201195131434895i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/01/interna_tecnologia,734867/facebook-faz-15-anos-um-adolescente-com-problemas-de-adulto.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Facebook faz 15 anos: um adolescente com problemas de adulto", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "19:49 - 01/02/2019", "descricao": "O Facebook foi sacudido no ano passado por uma s\u00e9rie de esc\u00e2ndalos sobre a prote\u00e7\u00e3o de dados e a privacidade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0_ZzXXunMapIGYoyralYkDNYKq4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/01/734650/20190201092648296025i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/01/interna_tecnologia,734650/nintendo-planeja-lancar-novo-modelo-do-switch.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Nintendo planeja lan\u00e7ar novo modelo do Switch", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "09:26 - 01/02/2019", "descricao": "Console de games, lan\u00e7ado em 2017, j\u00e1 superou a marca de 32 milh\u00f5es de unidades vendidas em todo o mundo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/GHqhDG0gTrk4zDFyiwCUD2i4QRM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/31/734542/20190131192507116331o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/01/31/interna_tecnologia,734542/2-2-bilhoes-de-senhas-sao-vazadas-na-internet.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "2,2 bilh\u00f5es de senhas s\u00e3o vazadas na internet", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "18:10 - 31/01/2019", "descricao": "Pesquisadores tamb\u00e9m chamam a aten\u00e7\u00e3o para a livre circula\u00e7\u00e3o do material na internet"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7gWDbFH24Ny-3dmCneNelqEBPHo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/31/734516/20190131171301454433a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/01/31/interna_tecnologia,734516/produtos-de-inteligencia-artificial-registram-aumento-de-patentes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Produtos de intelig\u00eancia artificial registram aumento de patentes", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:07 - 31/01/2019", "descricao": "Segundo dados da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Propriedade Intelectual (OMPI), este aumento maci\u00e7o indica que estas tecnologias deram uma passo de gigante fora do \u00e2mbito estritamente te\u00f3rico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VFvM_-otvvAV9exLy66tywHXfQc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/31/734480/20190131151542220938e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/01/31/interna_tecnologia,734480/smartphones-2018-foi-pior-ano-para-o-mercado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Smartphones: 2018 foi 'pior ano' para o mercado", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "15:13 - 31/01/2019", "descricao": "Os dados de celulares vendidos em todo o mundo diminu\u00edram 4,1% em 2018 a um total de 1,4 bilh\u00e3o de unidades"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Aua9K3C9vCMVJz8Eh1YVFoSzXf0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734248/20190130175819112584u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/01/30/interna_tecnologia,734248/facebook-pagou-usuarios-para-monitorar-atividade-de-seus-smartphones.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Facebook pagou usu\u00e1rios para monitorar atividade de seus smartphones", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:55 - 30/01/2019", "descricao": "Uma pesquisa, realizada pelo site de not\u00edcias TechCrunch, revelou que a iniciativa foi utilizada para coletar dados sobre os h\u00e1bitos dos usu\u00e1rios"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/G_Ad2R9FJaIgq6rRKy20nrYt4uY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734243/20190130174235350300o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/01/30/interna_tecnologia,734243/apple-apresenta-resultados-prejudicados-por-iphone-e-china.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Apple apresenta resultados prejudicados por iPhone e China", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:39 - 30/01/2019", "descricao": "A Apple teve que convencer os investidores de que tinha uma estrat\u00e9gia para reduzir sua depend\u00eancia do iPhone"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jMot7ZgUL8t7zqUnbvlYITiOZ5U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/28/733440/20190127215055773723a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/01/28/interna_tecnologia,733440/sensor-que-acusa-bacteria-em-comida-e-bebida.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Biossensor acusa presen\u00e7a de bact\u00e9rias em comidas e bebidas", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 28/01/2019", "descricao": "Em m\u00e9todos tradicionais, o resultado pode demorar at\u00e9 tr\u00eas dias. Dispositivo tamb\u00e9m chama a aten\u00e7\u00e3o pelo uso exclusivo de solu\u00e7\u00f5es nacionais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3Uqzk7EyA-n5YSZBwnCj6QqUZEU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/24/732776/20190124190701883976u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/01/24/interna_tecnologia,732776/apple-reduz-projeto-para-desenvolver-carro-autonomo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Apple reduz projeto para desenvolver carro aut\u00f4nomo", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "19:03 - 24/01/2019", "descricao": "A redu\u00e7\u00e3o acontece ap\u00f3s a CNBC informar que a equipe do Projeto Titan teve um corte de mais de 200 pessoas nesta semana"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/wgNe7hctzHZ6Dbq2C7A1OvnAs7o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/24/732767/20190124185022339398e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/01/24/interna_tecnologia,732767/facebook-muda-regras-para-paginas-e-vai-identificar-noticias-falsas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Facebook muda regras para p\u00e1ginas e vai identificar 'not\u00edcias falsas'", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "18:45 - 24/01/2019", "descricao": "Os administradores poder\u00e3o ver quais posts ser\u00e3o enquadrados na regra"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YtAKNLagNDgIJ7c8rnMuKRSaXWE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732478/20190123181747447071i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/01/23/interna_tecnologia,732478/sony-lanca-um-robocao-de-guarda-residencial.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sony lan\u00e7a um 'roboc\u00e3o' de guarda residencial", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "18:02 - 23/01/2019", "descricao": "A Sony est\u00e1 lan\u00e7ando um modelo de seu c\u00e3o rob\u00f4 aibo agora equipado com c\u00e2meras, intelig\u00eancia artificial e acesso \u00e0 internet"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/MCBp3-HIyyVmvebkbZybV9DnMoA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/22/732242/20190122194428368960u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/01/22/interna_tecnologia,732242/netflix-lanca-opcao-de-compartilhar-series-e-filmes-no-instagram.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Netflix lan\u00e7a op\u00e7\u00e3o de compartilhar s\u00e9ries e filmes no Instagram", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "19:39 - 22/01/2019", "descricao": "No primeiro momento, a novidade est\u00e1 dispon\u00edvel apenas para iPhones"}], "noticia/cnc": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/htBuBeYowNkj8WY_AzLwo9a2LIs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734104/20190130094926882756a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2019/01/30/noticia_interna_cnc,734104/tecnologia-que-impulsiona-novos-negocios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tecnologia que impulsiona novos neg\u00f3cios", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:47 - 30/01/2019", "descricao": "Dados divulgados pela consultoria Gartner apontam que departamentos de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) ao redor do mundo devem gastar US$ 3,8 trilh\u00f5es em 2019"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/TLLCAGMlpav7UTADbkQy5-3hwSM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734103/20190130094714978396o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2019/01/30/noticia_interna_cnc,734103/senac-faz-a-ponte-entre-ceara-e-londres.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Senac faz a ponte entre Cear\u00e1 e Londres", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:44 - 30/01/2019", "descricao": "A cultura e a arte cearense estar\u00e3o sob os holofotes de uma das cidades mais importantes do mundo. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vJ-ImPNtz5ccxskKzxZJps7Tj6U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734101/20190130094148554100e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2019/01/30/noticia_interna_cnc,734101/mesa-brasil-integra-a-rede-de-bancos-de-alimentos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mesa Brasil integra a Rede de Bancos de Alimentos", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:41 - 30/01/2019", "descricao": "O Mesa Brasil Sesc passou a fazer parte da Rede Brasileira de Bancos de Alimentos do governo federal (RBBA)."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JFkNdErYf-SQA6Y5UHa7HnEHiaw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734100/20190130093821260452o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2019/01/30/noticia_interna_cnc,734100/odontosesc-completa-20-anos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "OdontoSesc completa 20 anos", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:36 - 30/01/2019", "descricao": "Para marcar seus 20 anos de estrada, o OdontoSesc estaciona, de 30 de janeiro a 2 de fevereiro, no Congresso Internacional de Odontologia de S\u00e3o Paulo (Ciosp). "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bkrLOL7MyR6GBDcKrJWR8d1fclw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734098/20190130093324790029o.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2019/01/30/noticia_interna_cnc,734098/fortaleza-recebera-sindicatos-empresariais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Fortaleza receber\u00e1 sindicatos empresariais", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:30 - 30/01/2019", "descricao": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o 35\u00ba Congresso Nacional de Sindicatos Empresariais do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo. Realizado pelo Sindilojas Fortaleza"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/MXnvT2irCZ5wYF_uMdPIbVjol68=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734097/20190130092543295070u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2019/01/30/noticia_interna_cnc,734097/presidente-da-republica-em-exercicio-visita-a-cnc.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Presidente da Rep\u00fablica em exerc\u00edcio visita a CNC", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:22 - 30/01/2019", "descricao": "O presidente da CNC, Jos\u00e9 Roberto Tadros, recebeu, no dia 24 de janeiro, na sede da entidade, em Bras\u00edlia, o vice-presidente da Rep\u00fablica, no exerc\u00edcio da Presid\u00eancia, Hamilton Mour\u00e3o."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/AR-4W7epziLm5Hs2vd0Z2iw7Oss=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727356/20181226102700827334u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/12/26/noticia_interna_cnc,727356/tecnologia-que-impulsiona-novos-negocios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tecnologia que impulsiona novos neg\u00f3cios", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "10:23 - 26/12/2018", "descricao": "Dados divulgados pela consultoria Gartner apontam que departamentos de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) ao redor do mundo devem gastar US$ 3,8 trilh\u00f5es em 2019. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/sIBZg_Hqoj_4RkqZ3cPkNxMYyjU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727355/20181226100909572647i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/12/26/noticia_interna_cnc,727355/premio-sesc-de-literatura-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pr\u00eamio Sesc de Literatura 2019", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "10:07 - 26/12/2018", "descricao": "A edi\u00e7\u00e3o 2019 do Pr\u00eamio Sesc de Literatura estar\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas de 9 de janeiro a 14 de fevereiro. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vyH22NMbkIayk0zkqWNStHC4tRg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727350/20181226100719622599u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/12/26/noticia_interna_cnc,727350/pl-disciplina-responsabilizacao-de-socios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "PL disciplina responsabiliza\u00e7\u00e3o de s\u00f3cios  ", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:45 - 26/12/2018", "descricao": "Outro Projeto de Lei rec\u00e9m-aprovado no Senado Federal e de grande import\u00e2ncia para o com\u00e9rcio de bens, servi\u00e7os e turismo \u00e9 o que disciplina e limita o procedimento de declara\u00e7\u00e3o judicial "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VaX6n97wWvaVAnJVh9UkHGuYsgY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727345/20181226093818702066o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/12/26/noticia_interna_cnc,727345/comissao-aprova-novo-codigo-comercial.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Comiss\u00e3o aprova novo C\u00f3digo Comercial", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:26 - 26/12/2018", "descricao": "Foi aprovado, em 11 de dezembro, em Comiss\u00e3o Especial do Senado Federal, o Projeto de Lei do novo C\u00f3digo Comercial, que visa modernizar a legisla\u00e7\u00e3o comercial brasileira."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DIVR0b0d9Q75fiQz1bL1naGZ5pw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/28/722017/20181128112853603913i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/11/28/noticia_interna_cnc,722017/vencedores-das-competicoes-senac.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vencedores das competi\u00e7\u00f5es Senac", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "11:18 - 28/11/2018", "descricao": "Ap\u00f3s quatro dias de provas desafiadoras (20 a 23/11), as Competi\u00e7\u00f5es Senac de Educa\u00e7\u00e3o Profissional revelaram, no s\u00e1bado (24), os melhores alunos."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3eFo2jF0-tiFwFHeGoFnIpWvjGw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/28/722003/20181128111634692353e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/11/28/noticia_interna_cnc,722003/sesc-ganha-premio-de-sustentabilidade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sesc ganha pr\u00eamio de sustentabilidade", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "11:12 - 28/11/2018", "descricao": "O Hotel Sesc Porto Cercado, que integra o polo socioambiental Sesc Pantanal, no Mato Grosso, venceu o Pr\u00eamio Braztoa de Sustentabilidade. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/eMW7OpTP8SqjtO8nrbP2nB9CCkg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/28/722001/20181128102504151010e.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/11/28/noticia_interna_cnc,722001/perspectivas-para-o-setor-de-eventos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Perspectivas para o setor de Eventos ", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "10:12 - 28/11/2018", "descricao": "Encerrando a s\u00e9rie de semin\u00e1rios Turismo %u2013 Eventos em Debate, o Cetur da CNC promove, em 6 de dezembro, o semin\u00e1rio Eventos %u2013 O que vem por a\u00ed. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4T3IU0LSH3G_rriqe0_ck7hNFy8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/28/721985/20181128100810609496i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/11/28/noticia_interna_cnc,721985/nova-diretoria-toma-posse.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Nova Diretoria toma posse", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:48 - 28/11/2018", "descricao": "A nova Diretoria da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo (CNC), liderada pelo empres\u00e1rio amazonense Jos\u00e9 Roberto Tadros tomou posse no dia 19 de novembro."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LcCbvT8dBWoywjZeTg6_L0lgarU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/31/716658/20181031115519658625u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/10/31/noticia_interna_cnc,716658/presidente-eleito-da-cnc-quer-consolidar-avancos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Presidente eleito da CNC quer consolidar avan\u00e7os", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "12:10 - 31/10/2018", "descricao": "O empres\u00e1rio amazonense Jos\u00e9 Roberto Tadros foi eleito, em 27 de setembro, por ampla maioria, presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo (CNC)."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/x8K_YfvmDvB9bzbY7IHxk6bPiXM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/31/716660/20181031115844142189a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/10/31/noticia_interna_cnc,716660/documento-do-turismo-repercute-nos-estados.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Documento do Turismo repercute nos estados", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "12:10 - 31/10/2018", "descricao": "As C\u00e2maras e os Conselhos Empresariais de Turismo das Federa\u00e7\u00f5es do Com\u00e9rcio dos 26 estados e do Distrito Federal adaptaram \u00e0 realidade local o documento ''Turismo: mais desenvolvimento, mais emprego e mais sustentabilidade''"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/11ICM7nASnKc6JGg8zeI3b0UncQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/31/716662/20181031120147811599i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/10/31/noticia_interna_cnc,716662/premio-sesc-nas-livrarias.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pr\u00eamio Sesc nas livrarias", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "12:10 - 31/10/2018", "descricao": "Os livros vencedores do Pr\u00eamio Sesc 2018 chegam \u00e0s livrarias no m\u00eas de novembro. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/gvMQNvQ8qtX9cflqBiakRMsVA-U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/31/716665/20181031120532456540u.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/10/31/noticia_interna_cnc,716665/festa-da-cultura-no-cariri.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Festa da Cultura no Cariri", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "12:10 - 31/10/2018", "descricao": "De 16 a 20 de novembro, o Cariri cearense se transformar\u00e1 em um grande cen\u00e1rio cultural com a realiza\u00e7\u00e3o da Mostra Sesc Cariri de Culturas. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/M5C7RX7-aT7eBpOMsBVOG-5nM50=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/31/716666/20181031121033961454e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/10/31/noticia_interna_cnc,716666/ensino-superior-responsavel.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ensino Superior Respons\u00e1vel", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "12:10 - 31/10/2018", "descricao": "A Faculdade Senac RJ j\u00e1 pode estampar entre suas conquistas o selo de Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior Respons\u00e1vel, como uma das institui\u00e7\u00f5es participantes da 14\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Campanha da Responsabilidade Social do Ensino Superior Particular."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NeY2ghLXsXW_ZeQCmk70YL6oZ9U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/31/716656/20181031115059864664o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/10/31/noticia_interna_cnc,716656/o-novo-governo-e-a-urgencia-do-ajuste-fiscal.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O novo governo e a urg\u00eancia do ajuste fiscal", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "11:44 - 31/10/2018", "descricao": "Com o encerramento do processo eleitoral, realizado na mais absoluta normalidade democr\u00e1tica, a CNC manifesta a confian\u00e7a de que o presidente eleito, Jair Bolsonaro , e sua equipe possam conduzir o Pa\u00eds com \u00eaxito na solu\u00e7\u00e3o das urgentes quest\u00f5es que se apresentam."}], "noticia/bbb18": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/V5cI5pFJMO1p6ebgFLXsc-xKF4I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/24/655264/20180124083213307909o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/24/interna_bbb18,655264/bbb18-participante-e-exonerada-de-cargo-publico-apos-entrar-no-realit.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "BBB18: Participante \u00e9 exonerada de cargo p\u00fablico ap\u00f3s entrar no reality", "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "08:24 - 24/01/2018", "descricao": "Gleici, de 22 anos, trabalhava na Secretaria de Estado de Articula\u00e7\u00e3o Institucional do Acre havia quase tr\u00eas anos\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/HTE-sj38CQ6KRLV6wjuAxID6iok=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655196/20180123195141878204a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/23/interna_bbb18,655196/bbb18-ayrton-mostra-demais-e-se-torna-a-primeira-vitima-das-cameras.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "BBB18: Ayrton mostra demais e se torna a primeira v\u00edtima das c\u00e2meras", "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "19:47 - 23/01/2018", "descricao": "Ap\u00f3s dan\u00e7ar e beber durante a madrugada, o patriarca da fam\u00edlia Lima cometeu o deslize ao trocar de roupa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/As3ZWqpKFwsNBnxmt8ZSNTsNbyI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655187/20180123193555141712a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/23/interna_bbb18,655187/bbb18-casa-tera-decoracao-praiana-mas-o-clima-nao-e-de-descanso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "BBB18: Casa ter\u00e1 decora\u00e7\u00e3o praiana, mas o clima n\u00e3o \u00e9 de descanso", "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "19:31 - 23/01/2018", "descricao": "Participantes iniciam nesta segunda (22/1) a batalha pelo pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o. Conhe\u00e7a as novidades da nova edi\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/h4UmSgpMvl_US5LZIcoUnoMjlxY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655134/20180123164718713089i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/23/interna_bbb18,655134/bbb18-cenas-de-intimidade-entre-pai-e-filha-chocam-publico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "BBB18: Cenas de intimidade entre pai e filha chocam p\u00fablico", "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "16:38 - 23/01/2018", "descricao": "Hashtag #forafamilialima est\u00e1 entre os assuntos mais comentados. Usu\u00e1rios sugerem que car\u00edcias trocadas entre Ayrton e Ana Clara t\u00eam conota\u00e7\u00e3o sexual"}], "noticia/correiodebate": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/sF1oceyTlwcu1jBu2Ct5NxMXczk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736980/20190212121351384041o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736980/menos-barreiras-mais-abertura-governo-quer-reduzir-entraves.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Menos barreiras, mais abertura: governo quer reduzir entraves ao com\u00e9rcio", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "12:12 - 12/02/2019", "descricao": "Governo far\u00e1 uma ampla redu\u00e7\u00e3o de entraves que impedem o incremento do com\u00e9rcio externo, mas de forma controlada\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4B5fYbYY5isw8tzPtqWiqOHWlJo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736978/20190212121017306443e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736978/carga-tributaria-e-logistica-ultrapassada-diminuem-competitividade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Custo Brasil: carga tribut\u00e1ria e log\u00edstica ultrapassada diminuem competitividade", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "12:06 - 12/02/2019", "descricao": "Alta carga tribut\u00e1ria e log\u00edstica ultrapassada tornam o Brasil menos competitivo, com apenas 1,2% das exporta\u00e7\u00f5es globais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kuiNzOOwC9S1uno9TZB-Lh5kGYY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736974/20190212120235835676a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736974/reformas-deixarao-pais-mais-forte-para-enfrentar-crises-globais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Reformas deixar\u00e3o pa\u00eds mais forte para enfrentar crises globais", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "12:01 - 12/02/2019", "descricao": "Ajuste no sistema de aposentadoria deixar\u00e1 o pa\u00eds mais forte para enfrentar desacelera\u00e7\u00e3o da atividade global"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/M5qBTp0VfH72YIqoD15oZWCHHpM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736973/20190212120209942804o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736973/apex-muda-estrutura-e-quadro-para-ter-presenca-maior-no-exterior.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Apex muda estrutura e quadro para ter presen\u00e7a maior no exterior", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:59 - 12/02/2019", "descricao": "Apex tem apenas nove unidades internacionais, mas opera em todos os departamentos comerciais do Itamaraty, portanto, est\u00e1 presente em 105 escrit\u00f3rios no mundo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Am78OzRMpL80aGpA02ighPPWfYw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736971/20190212115836536360u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736971/empresario-ve-com-esperanca-a-chegada-da-nova-equipe-economica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Empres\u00e1rio v\u00ea com esperan\u00e7a a chegada da nova equipe econ\u00f4mica", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:54 - 12/02/2019", "descricao": "Ajustando o fiscal, o Brasil ter\u00e1 condi\u00e7\u00e3o de atrair grande volume de investimentos e reverter d\u00e9cadas de atraso, aponta o presidente da Macroplan"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DiJU618D0UHJnhFhBNzTTr2CIm8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736965/20190212115319335506a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736965/investimento-precisa-de-previsibilidade-diz-presidente-da-cbic.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Investimento precisa de previsibilidade, diz presidente da CBIC", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:52 - 12/02/2019", "descricao": "Para o presidente da CBIC, Jos\u00e9 Carlos Martins, a constru\u00e7\u00e3o civil se ressente da aus\u00eancia de regras claras para o segmento"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/r2Rf-syeFdm4-UH3Kl0yInGA_0w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736972/20190212115756253344i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736972/crescimento-do-pais-passa-por-desenvolvimento-das-ferrovias-de-carga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Crescimento do pa\u00eds passa por desenvolvimento das ferrovias de carga", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:51 - 12/02/2019", "descricao": "Fortalecimento desse modal de transporte \u00e9 fundamental para reduzir o custo-pa\u00eds, tornar a economia brasileira mais competitiva e contribuir para a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6PFI_hQ1U-oDTCzDMWnSpJuPij8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736962/20190212115106446936a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736962/2019-sera-bom-ano-para-paises-emergentes-aposta-especialista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "2019 ser\u00e1 bom ano para pa\u00edses emergentes, aposta especialista", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:47 - 12/02/2019", "descricao": "Para o economista Armando Castelar, coordenador do Instituto Brasileiro de Economia da Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (Ibre/FGV), pa\u00edses emergentes est\u00e3o mais atrativos para investidores "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/uh4nCRuc_oVigTHPaSW0-5yaXpk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736963/20190212115051609076a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736963/transporte-ferroviario-movimenta-pib-e-preve-aporte-de-r-25-bi.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Transporte ferrovi\u00e1rio movimenta PIB e prev\u00ea aporte de R$ 25 bi em cinco anos", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:46 - 12/02/2019", "descricao": "Setor, que prev\u00ea investimentos de R$ 25 bilh\u00f5es em cinco anos, pede regras mais claras e renova\u00e7\u00e3o antecipada de concess\u00f5es"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/b7_OyA21she8hEVUwfmtAqwIsMU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736959/20190212114339557130e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736959/reforma-da-previdencia-trara-economia-de-r-800-bilhoes-aos-cofres-pub.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Reforma da Previd\u00eancia trar\u00e1 economia de R$ 800 bilh\u00f5es aos cofres p\u00fablicos", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:40 - 12/02/2019", "descricao": "Retomada da atividade ainda \u00e9 lenta, com recupera\u00e7\u00e3o do emprego e do consumo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kaoPvjxF66YVKO3hbZHioGBMSwo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736958/20190212113619802223e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736958/alavancas-para-o-brasil-crescer-4-ao-ano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Reformas e desburocratiza\u00e7\u00e3o devem alavancar PIB do pa\u00eds para 4% ao ano", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:32 - 12/02/2019", "descricao": "Reforma da Previd\u00eancia e medidas para ampliar a competitividade permitir\u00e3o avan\u00e7o maior do PIB e mais empregos\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nUWjtd2WiK4CP3U6AIHebvG3EmA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726797/20181221114333882072u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726797/educacao-e-peca-chave-para-crescimento-economico-afirma-diretor-do-se.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 pe\u00e7a chave para crescimento econ\u00f4mico, afirma diretor do SENAI ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:42 - 21/12/2018", "descricao": "Modelo brasileiro est\u00e1 totalmente defasado. N\u00e3o por acaso, 77 milh\u00f5es de adultos n\u00e3o t\u00eam ensino m\u00e9dio "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pJw1samzCgzW5UNqqU--RlSXzaw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726795/20181221113808863337e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726795/mansueto-almeida-ha-espaco-para-ajuste-fiscal-e-politica-industrial.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mansueto Almeida: 'H\u00e1 espa\u00e7o para ajuste fiscal e pol\u00edtica industrial' ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:36 - 21/12/2018", "descricao": "Brasil precisa combater desperd\u00edcio de dinheiro p\u00fablico e fazer reforma da Previd\u00eancia, diz secret\u00e1rio "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LCw1Ht8FpdUnGX6v9tfRv2SHot0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726792/20181221113433352702u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726792/o-mercosul-e-importante-diz-especialista-em-contrapartida-a-paulo-g.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "'O Mercosul \u00e9 importante,' diz especialista em contrapartida a Paulo Guedes ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:33 - 21/12/2018", "descricao": "A import\u00e2ncia do bloco se mostra principalmente para a ind\u00fastria, que tem a Argentina como principal destino das exporta\u00e7\u00f5es de manufaturados "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/W0H4CYwhU21vZzDOkKADgZWVngA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726791/20181221113216449752e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726791/processo-de-abertura-comercial-precisa-ser-gradual-diz-diretor-da-cni.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Processo de abertura comercial precisa ser gradual, diz diretor da CNI ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:31 - 21/12/2018", "descricao": "Diretor da CNI lembra que n\u00e3o existe grande economia no mundo sem uma ind\u00fastria forte por tr\u00e1s "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RKZ3JbUc5JxZntlKARLbjLFzdmk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726788/20181221112757917782u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726788/conheca-36-acoes-prioritarias-para-brasil-voltar-a-crescer-e-criar-emp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conhe\u00e7a 36 a\u00e7\u00f5es priorit\u00e1rias para Brasil voltar a crescer e criar empregos ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:22 - 21/12/2018", "descricao": "Entre as medidas priorit\u00e1rias est\u00e3o as reformas tribut\u00e1ria e da Previd\u00eancia, as privatiza\u00e7\u00f5es, os investimentos privados em infraestrutura, a desburocratiza\u00e7\u00e3o e o aumento da efici\u00eancia do Estado e da seguran\u00e7a jur\u00eddica "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/rqUis3c9EA37q5A2MJTLHRXtGi0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726778/20181221111918677743e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726778/mais-de-90-da-populacao-aprovam-sesi-e-senai.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mais de 90% da popula\u00e7\u00e3o aprovam SESI e SENAI ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:17 - 21/12/2018", "descricao": "Pesquisa realizada pelo Instituto Ibope mostra que a grande maioria dos brasileiros reconhece a excel\u00eancia das entidades do Sistema Ind\u00fastria "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_T9dGq-V94Y0afW3Uq7XtYiow4U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726775/20181221110855920792u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726775/investidores-tem-grande-expectativa-sobre-novo-governo-diz-presidente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Investidores t\u00eam grande expectativa sobre novo governo, diz presidente do CNI ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:07 - 21/12/2018", "descricao": "Na avalia\u00e7\u00e3o de Robson Andrade, a volta do investimento produtivo estar\u00e1 atrelada \u00e0 melhora da confian\u00e7a no pa\u00eds "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/l8c8JGuJo1zDY9dVQGt9vZS4-7w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726773/20181221110507147502e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726773/secretario-de-produtividade-defende-reducao-de-tributos-para-crescimen.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Secret\u00e1rio de Produtividade defende redu\u00e7\u00e3o de tributos para crescimento ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:00 - 21/12/2018", "descricao": "Secret\u00e1rio de Produtividade e Competitividade diz que \u00e9 preciso diminuir o peso dos tributos sobre a produ\u00e7\u00e3o e o emprego "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/fW_IuM8KJI7wMBIuoyBhoVF2LEQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/02/709713/20181002184157779904i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/oncologia/2018/10/02/noticias-oncologia,709713/tratamentos-contra-o-cancer-avancam-mas-custos-sao-altos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tratamentos contra o c\u00e2ncer avan\u00e7am, mas custos s\u00e3o altos", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/oncologia", "conteudo": "noticia", "data": "18:37 - 02/10/2018", "descricao": "T\u00e9cnicas de combate garantem sucesso em muitos casos, mas \u00e9 preciso barate\u00e1-las. Imunoterapia surge como op\u00e7\u00e3o"}], "noticia/ciaancia e saaode": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/s12wrjZHvrQ-HzKv2JeO5JzNNUY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739333/20190222223734317886a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/23/interna_ciencia_saude,739333/nova-pesquisa-indica-que-sal-pode-induzir-reacao-alergica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Nova pesquisa indica que sal pode induzir rea\u00e7\u00e3o al\u00e9rgica", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 23/02/2019", "descricao": "Subst\u00e2ncia promove respostas imunol\u00f3gicas ligadas ao surgimento da dermatite at\u00f3pica e outras complica\u00e7\u00f5es inflamat\u00f3rias da pele. A descoberta feita por cientistas da Alemanha poder\u00e1 ajudar no desenvolvimento de novas abordagens terap\u00eauticas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3Z44OdNzYzFq2VP024N2zV_rvD8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739118/20190221220716950371a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/22/interna_ciencia_saude,739118/cientistas-descobrem-novas-pistas-sobre-causa-extincao-dos-dinossauros.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cientistas descobrem novas pistas sobre causa da extin\u00e7\u00e3o dos dinossauros", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/02/2019", "descricao": "Extin\u00e7\u00e3o teria sido provocada pela atividade silenciosa de vulc\u00f5es que, depois do impacto de um meteoro, come\u00e7aram a produzir gases modificadores da atmosfera"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3aPQ4i6ENXf1UF7jmAUFtpFC53Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738954/20190221152307315997u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/21/interna_ciencia_saude,738954/cientistas-da-ufrj-criam-minicerebros-em-laboratorio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cientistas da UFRJ criam minic\u00e9rebros em laborat\u00f3rio", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "12:00 - 21/02/2019", "descricao": "Expectativa \u00e9 de que organoides possam at\u00e9 'enxergar' e sirvam para entender diferentes doen\u00e7as e testar medicamentos\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8Wp_KUiPaVz6GUDPmP8iEwN3L2Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738885/20190220223125917598o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/21/interna_ciencia_saude,738885/em-fase-de-testes-imunoterapia-reduz-tumor-de-mama-triplo-negativo-em.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em fase de testes, imunoterapia reduz tumor de mama triplo-negativo em 33%", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 21/02/2019", "descricao": "Na terapia padr\u00e3o, o mesmo efeito \u00e9 observado em 11% das pacientes. Para especialistas, nova abordagem poder\u00e1 revolucionar o combate a esse tipo de carcinoma"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dpUZpsHP2xf3kUpv0dvJB0okPus=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738598/20190219233615574095e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/20/interna_ciencia_saude,738598/convivio-social-aumenta-a-longevidade-e-a-qualidade-de-vida.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conv\u00edvio social aumenta a longevidade e a qualidade de vida", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 20/02/2019", "descricao": "Idosos que interagem com grupos diversos s\u00e3o mais propensos a praticar atividades f\u00edsicas e a ter menos sentimentos negativos, mostra pesquisa americana. Esses benef\u00edcios funcionam como preventivos de doen\u00e7as incidentes na terceira idade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2vdPCrFp9n52KKi178r_H1IHgZ4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738581/20190219210626113058a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/19/interna_ciencia_saude,738581/veja-fotos-da-superlua-registrada-nesta-terca-feira.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira fotos da superlua registrada nesta ter\u00e7a-feira", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "22:13 - 19/02/2019", "descricao": "Fen\u00f4meno p\u00f4de ser observado em diversos lugares do mundo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5pEX1dBraDIvQlbTOmA1hJg-ud4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738479/20190219175957552763e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/19/interna_ciencia_saude,738479/genoma-do-tubarao-branco-e-sequenciado-e-pode-ajudar-na-sua-preservaca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Genoma do tubar\u00e3o branco \u00e9 sequenciado e pode ajudar na sua preserva\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "14:54 - 19/02/2019", "descricao": "O genoma do tubar\u00e3o apresenta in\u00fameros genes cuja fun\u00e7\u00e3o \u00e9 dar estabilidade ao conjunto gen\u00e9tico, evitando muta\u00e7\u00f5es e v\u00e1rios tipos de c\u00e2ncer"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vZnkgpcZFW8w9Nhfabu8nn9DEXU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738442/20190219132531334858e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/19/interna_ciencia_saude,738442/tratamento-para-bruxismo-inclui-quiropraxia-botox-e-fisioterapia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tratamento para bruxismo inclui quiropraxia, botox e fisioterapia", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "13:22 - 19/02/2019", "descricao": "Diagn\u00f3stico tardio aumenta complica\u00e7\u00f5es nos dentes; identificado, problema \u00e9 tratado de forma multidisciplinar"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FbYG4VVjg2Wr17o7Os9HmmxRJNU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738400/20190219125925382800a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/19/interna_ciencia_saude,738400/meningite-b-saiba-mais-sobre-a-doenca-e-a-nova-vacina-liberada-pela-a.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Meningite B: saiba mais sobre a doen\u00e7a e a nova vacina liberada pela Anvisa", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "13:00 - 19/02/2019", "descricao": "Doen\u00e7a \u00e9 grave e pode levar \u00e0 morte; ainda n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o para a chegada do novo imunizante no Brasil\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/k_kLPtJkTWRZfZ4OJW1xqveoM-I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738345/20190218223032520588a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/19/interna_ciencia_saude,738345/cientistas-descobrem-como-bacterias-ficam-imunes-a-antibioticos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cientistas descobrem como bact\u00e9rias ficam imunes a antibi\u00f3ticos", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 19/02/2019", "descricao": "Os cientistas destacam que o trabalho poder\u00e1 ter implica\u00e7\u00f5es na batalha global contra a resist\u00eancia aos antibi\u00f3ticos, permitindo a cria\u00e7\u00e3o de medicamentos melhores e mais eficazes para combater infec\u00e7\u00f5es bacterianas."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/80el_mj3wSz4g918K0wICO9pqY0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/18/738306/20190218185528792289a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/18/interna_ciencia_saude,738306/mapa-interativo-mostra-onde-enderecos-se-situavam-ha-milhoes-de-anos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mapa interativo mostra onde endere\u00e7os se situavam h\u00e1 milh\u00f5es de anos", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "18:57 - 18/02/2019", "descricao": "Simulador mostra as transforma\u00e7\u00f5es ocorridas na Terra durante milh\u00f5es de anos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qaBPB-nDFnPcF0DratyWzUX7lmA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/17/738051/20190217161204852297i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/17/interna_ciencia_saude,738051/uso-excessivo-de-maconha-pode-prejudicar-fertilidade-diz-pesquisa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Uso de maconha pode provocar infertilidade no homem, diz estudo", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "16:14 - 17/02/2019", "descricao": "Segundo o mais recente estudo, outro problema que pode decorrer do uso da maconha \u00e9 a disfun\u00e7\u00e3o er\u00e9til, mais conhecida como impot\u00eancia sexual"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZfJwQW-8XWdcgG-BOZe76LDeHdY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/17/738014/20190216211605347380a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/17/interna_ciencia_saude,738014/efeito-da-industria-pode-afetar-para-sempre-elementos-da-tabela-peri.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Efeito da ind\u00fastria pode afetar, para sempre, elementos da tabela peri\u00f3dica", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 17/02/2019", "descricao": "Desde sua cria\u00e7\u00e3o, h\u00e1 150 anos, a sistematiza\u00e7\u00e3o dos elementos qu\u00edmicos que d\u00e3o origem\na tudo o que existe na Terra foi ampliada algumas vezes. Agora, pode ficar enxuta devido\na atividades como a prospec\u00e7\u00e3o predat\u00f3ria de materiais para a ind\u00fastria"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/c9c3rkZU6siGH5eBnkRqe_fzlSo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/16/737892/20190215224741633680o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/16/interna_ciencia_saude,737892/pesticida-aumenta-o-risco-de-cancer-de-mama-e-perda-de-olfato.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pesticida aumenta o risco de c\u00e2ncer de mama e perda de olfato", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 16/02/2019", "descricao": "Contato com o DDT na inf\u00e2ncia ou na puberdade deixa mulheres mais vulner\u00e1veis ao surgimento do tumor cerca de 40 anos depois. Uso da subst\u00e2ncia \u00e9 proibido no Brasil h\u00e1 apenas 10 anos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jjvbwJ0ri2mi8dyRXxL9OSm6sIY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/15/737637/20190214215749498726i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/15/interna_ciencia_saude,737637/mecanismo-de-protecao-demora-a-incluir-animais-ameacados-de-extincao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mecanismo de prote\u00e7\u00e3o demora a incluir animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:01 - 15/02/2019", "descricao": "\u00c0s vezes, demora-se at\u00e9 20 anos para que isso aconte\u00e7a. \u00c9 o que indica um artigo publicado na revista Science"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4-Jy0eX0T2HKeodFrwjbhHiUKgY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737380/20190213214513677913e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/14/interna_ciencia_saude,737380/mutacao-cancerigena-tem-efeitos-conflitantes-descobrem-cientistas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Muta\u00e7\u00e3o cancer\u00edgena tem efeitos conflitantes, descobrem cientistas", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/02/2019", "descricao": "Variante mais associada a tumores de c\u00e9rebro faz com que eles cres\u00e7am lentamente, mas tamb\u00e9m neutraliza a radioterapia, descobrem cientistas de universidade americana. Em testes com ratos, o problema \u00e9 tratado com drogas j\u00e1 usadas por humanos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PH8fmVf8rl2tDq3iAHhog4gByyI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/13/737121/20190212231542639324e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/13/interna_ciencia_saude,737121/exame-de-sangue-acusa-lesao-pre-cancerigena-no-pulmao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Exame de sangue acusa les\u00e3o pr\u00e9-cancer\u00edgena no pulm\u00e3o", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:02 - 13/02/2019", "descricao": "Resultado \u00e9 obtido em testes com ratos modificados para ter o tumor maligno mais incidente em humanos. A abordagem criada por pesquisadores brit\u00e2nicos foca no DNA liberado na corrente sangu\u00ednea por c\u00e9lulas que come\u00e7am a se dividir indiscriminadamente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/fn5sG9eNtcHrG01U8qqpetldwJY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736975/20190212130232954596a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/12/interna_ciencia_saude,736975/audicao-de-mais-de-1-bilhao-de-jovens-esta-ameacada-alerta-oms.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Audi\u00e7\u00e3o de mais de 1 bilh\u00e3o de jovens est\u00e1 amea\u00e7ada, alerta OMS", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "13:03 - 12/02/2019", "descricao": "Entidades apresentam novos padr\u00f5es para que empresas possam controlar volume de som em celulares e aparelhos \n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/usF-prIxzBG_7boLVSIyXNIMXxw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736884/20190212001800214203o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/12/interna_ciencia_saude,736884/descobertas-quase-2-mil-bacterias-da-flora-intestinal.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Descobertas quase 2 mil bact\u00e9rias da flora intestinal ", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 12/02/2019", "descricao": "Por isso, h\u00e1 grupos de pesquisadores que se dedicam ao desafio de descobrir novas esp\u00e9cies espalhadas pelas nossas entranhas."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/irB-vT98Ue-bxK2Jv7cng1XVsng=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/10/736538/20190209222913396938u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/10/interna_ciencia_saude,736538/mal-de-alzheimer-ainda-desafia-cientistas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Descoberto h\u00e1 mais de um s\u00e9culo, mal de Alzheimer ainda desafia a ci\u00eancia", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 10/02/2019", "descricao": "Alvo de milhares de pesquisas, a doen\u00e7a descoberta h\u00e1 mais de um s\u00e9culo ainda n\u00e3o tem um medicamento capaz de agir diretamente em seu curso. H\u00e1 114 estudos em andamento, mas nenhum com progn\u00f3stico promissor"}], "noticia/especiais": [{"categoria": "O PODER DA VACINA\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nnaeAAdeROMHzrQy5DvzNsthFfQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727425/20181226165645231356i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/o-poder-da-vacinacao/2018/12/26/noticia-vacinacao,727425/ministerio-da-saude-intensifica-campanhas-para-combater-noticias-falsa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade intensifica campanhas para combater not\u00edcias falsas", "pasta": "Noticia/Especiais/O poder da vacinacao", "conteudo": "noticia", "data": "16:55 - 26/12/2018", "descricao": "Seguir o calend\u00e1rio vacinal \u00e9 essencial para manter a popula\u00e7\u00e3o protegida de diversas doen\u00e7as"}, {"categoria": "O PODER DA VACINA\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bRTf6Qyx9bD_Cr4MxUf-SHxjjZ0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727424/20181226165311955109a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/o-poder-da-vacinacao/2018/12/26/noticia-vacinacao,727424/numero-de-criancas-com-menos-de-2-anos-vacinadas-diminui.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "N\u00famero de crian\u00e7as com menos de 2 anos vacinadas diminui", "pasta": "Noticia/Especiais/O poder da vacinacao", "conteudo": "noticia", "data": "16:49 - 26/12/2018", "descricao": "Minist\u00e9rio Sa\u00fade investe em campanhas para evitar o agravamento da situa\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": "O PODER DA VACINA\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mwP7TqBZJ7exHpyhQusywxIX86o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727408/20181226153657612783a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/o-poder-da-vacinacao/2018/12/26/noticia-vacinacao,727408/vacinacao-como-evitar-o-trauma-da-picadinha.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vacina\u00e7\u00e3o: como evitar o trauma da \"picadinha\"", "pasta": "Noticia/Especiais/O poder da vacinacao", "conteudo": "noticia", "data": "15:34 - 26/12/2018", "descricao": "De crian\u00e7as a adultos, as vacinas protegem a todos. A preocupa\u00e7\u00e3o com a vacina\u00e7\u00e3o deve come\u00e7ar em casa e conversas sobre o tema ajudam muito"}, {"categoria": "O PODER DA VACINA\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DTC56rwSgxDSiez1MV1IKsOzgwY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727402/20181226145646411735a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/o-poder-da-vacinacao/2018/12/26/noticia-vacinacao,727402/vacinas-veja-como-funciona-o-processo-de-producao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vacinas: veja como funciona o processo de produ\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Especiais/O poder da vacinacao", "conteudo": "noticia", "data": "14:43 - 26/12/2018", "descricao": "Brasil \u00e9 refer\u00eancia mundial em vacina\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m de produzir os pr\u00f3prios imunobiol\u00f3gicos, ainda exporta doses para mais de 70 pa\u00edses."}, {"categoria": "O PODER DA VACINA\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LuhwbYhW_CCA04-N2scPjgnCwIY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727400/20181226144147113446u.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/o-poder-da-vacinacao/2018/12/26/noticia-vacinacao,727400/ministerio-da-saude-oferece-19-tipos-de-vacinas-gratuitamente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade oferece 19 tipos de vacinas gratuitamente", "pasta": "Noticia/Especiais/O poder da vacinacao", "conteudo": "noticia", "data": "14:24 - 26/12/2018", "descricao": "Programa oferece vacinas gratuitas \u00e0 popula\u00e7\u00e3o desde o nascimento at\u00e9 os 65 anos ou mais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1L1qvAbM5H7Vm3gRsIVngmy83ec=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725019/20181213175920774228o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725019/destino-autoconhecimento.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Destino: autoconhecimento", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "23:17 - 12/12/2018", "descricao": "Troque as f\u00e9rias badaladas e os roteiros de festa por uma viagem de calmaria rumo ao interior de suas emo\u00e7\u00f5es; Quem fez garante que a experi\u00eancia \u00e9 \u00fanica e intransfer\u00edvel"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/BPV8Oi1_suOfUfW8v_n4H1s560E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725018/20181212230711917069e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725018/para-colorir.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Para colorir", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "23:03 - 12/12/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/f1ZJscGpzItn7jjGINEMOfInY8E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725016/20181212224013420418i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725016/afeto-a-mesa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Afeto \u00e0 mesa", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "22:36 - 12/12/2018", "descricao": "A comida tem o poder de unir as pessoas. E se o prato vier recheado de mem\u00f3rias afetivas, ent\u00e3o, melhor ainda"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/aZg1xrTaFnIl65-OANLu_ZDUoXk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725014/20181212222906364988a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725014/um-brinde-a-todos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Um brinde a todos!", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "22:21 - 12/12/2018", "descricao": "Nada de ta\u00e7as vazias na noite de Natal ou na virada do ano. Melhor ainda se o drinque for compartilhado. Escolhemos tr\u00eas bebidas para serem apreciadas por toda a fam\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qnIAB_iGrBkyRNWY1kcaQF6XOXc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725013/20181212220705437347i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725013/uma-beleza-de-tradicao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Uma beleza de tradi\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "21:36 - 12/12/2018", "descricao": "Existe sempre a possibilidade de inovar, mas a verdade \u00e9 que Natal \u00e9 festa cl\u00e1ssica. A decora\u00e7\u00e3o com guirlandas, velas e Papai Noel nunca deixa de estar na moda"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/IePk9nFZFPVGtyhlrcBI-OMSt9s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725008/20181212213146390643e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725008/muitos-abracos-dezenas-de-beijos-mas-um-so-presente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Muitos abra\u00e7os, dezenas de beijos, mas um s\u00f3 presente", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "21:19 - 12/12/2018", "descricao": "O tradicional amigo-secreto soluciona uma quest\u00e3o simples de matem\u00e1tica: amigos demais e dinheiro de menos. A brincadeira \u00e9 divertida e garante que todos sejam presenteados na noite de Natal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hiU750vSj8_Be1qI91LFRjqjrc4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725000/20181212210928754074a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725000/uma-noite-de-puro-estilo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Uma noite de puro estilo", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "20:59 - 12/12/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/I_RK2rf9q_cM3CWSL1-zA6DqohI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/724996/20181212205210188794u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,724996/clareza-no-olhar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Clareza no olhar", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "20:48 - 12/12/2018", "descricao": "Sucesso no tapete vermelho e nas passarelas mundo afora, a make branca traz um toque de ousadia \u00e0s produ\u00e7\u00f5es de fim de ano"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tUYb-UpDzgTmp5Uada03swLsn84=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/724989/20181212203947533816a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,724989/perdoar-verbo-reflexivo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Perdoar: verbo reflexivo", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "20:34 - 12/12/2018", "descricao": "O perd\u00e3o exige reflex\u00f5es e coragem, para antes de mais nada, perdoar a si mesmo. O ato desfaz n\u00f3s emocionais, evita doen\u00e7as e torna a vida mais leve"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/f-gvPYtC_eQPS3kve1kbKTX39-M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/724984/20181214191048889761a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,724984/vamos-brincar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vamos brincar?", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "19:59 - 12/12/2018", "descricao": "Para as crian\u00e7as, a noite de Natal \u00e9 sempre promessa de uma ocasi\u00e3o singular. \u00c9 momento de curtir os presentes e se divertir em companhia dos amigos e da fam\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nRR9BmaPJoR5wCCpBC9W_B7wh8k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/08/718159/20181107222110307917o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2018/2018/11/08/noticias-carreiras-2018,718159/trabalho-sempre-conectado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Trabalho sempre conectado", "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2018", "conteudo": "noticia", "data": "05:00 - 08/11/2018", "descricao": "Al\u00e9m de facilitar a comunica\u00e7\u00e3o no dia a dia, as redes sociais e de mensagens instant\u00e2neas t\u00eam presen\u00e7a consolidada no mercado de trabalho. Profissionais devem respeitar esses espa\u00e7os e evitar informalidade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/20OxvkbrW7iqB5Vdlirai-vYzZQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/08/718162/20181107222222178837u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2018/2018/11/08/noticias-carreiras-2018,718162/prontos-para-os-proximos-passos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Prontos  para os  pr\u00f3ximos  passos", "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2018", "conteudo": "noticia", "data": "05:00 - 08/11/2018", "descricao": "A atualiza\u00e7\u00e3o da carreira \u00e9 caracter\u00edstica fundamental para o mercado de trabalho. Op\u00e7\u00f5es como p\u00f3s, MBA e mestrado podem representar aumento salarial e promo\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/yDRs4iYjqKfDeHva2oeKeLQDRzI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/08/718164/20181107221158941306e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2018/2018/11/08/noticias-carreiras-2018,718164/eu-protagonista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Eu, protagonista", "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2018", "conteudo": "noticia", "data": "05:00 - 08/11/2018", "descricao": "Autogest\u00e3o ajuda profissionais a assumirem o controle da carreira e vencerem as barreiras dos problemas externos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4y_uedGYuhMjEnUVgciExTTlgVs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/08/718166/20181107230128420658i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2018/2018/11/08/noticias-carreiras-2018,718166/no-caminho-da-lideranca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "No caminho da lideran\u00e7a", "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2018", "conteudo": "noticia", "data": "05:00 - 08/11/2018", "descricao": "N\u00e3o h\u00e1 f\u00f3rmula m\u00e1gica para alcan\u00e7ar cargos de chefia, mas saber equilibrar o lado comportamental e o t\u00e9cnico \u00e9 habilidade fundamental ao profissional que tem essa meta"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ONpdCCbI3Mjcz5ymdGLhd3HXW0o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/08/718171/20181107225151418599o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2018/2018/11/08/noticias-carreiras-2018,718171/valorizacao-no-servico-publico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Valoriza\u00e7\u00e3o no servi\u00e7o p\u00fablico", "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2018", "conteudo": "noticia", "data": "05:00 - 08/11/2018", "descricao": "Especializa\u00e7\u00f5es s\u00e3o importantes tamb\u00e9m para os profissionais que atuam em empresas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e ajudam a construir uma carreira de sucesso"}], "noticia/vidaescolar": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kJ1ZLixul72AmljijGK2ukeCTSw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652110/20180108185225330188o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vidaescolar/anunciante/alub/2018/01/11/noticia-especial-vida-escolar-alub,652110/brincar-e-a-melhor-forma-de-aprender.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Brincar \u00e9 a melhor forma de aprender", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante/Alub", "conteudo": "noticia", "data": "03:00 - 11/01/2018", "descricao": "Instigar a curiosidade das crian\u00e7as e mostrar que a escola pode ser um espa\u00e7o divertido para conhecer mais sobre o mundo incentiva o aprendizado."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/xxMfEbGXr5iEBT3_ir_z1ghFZyA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652209/20180109093302892947i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/salesiano/2018/01/09/Vida-Escolar-Salesiano,652209/aprendizado-em-equipe.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aprendizado em equipe", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:27 - 09/01/2018", "descricao": "O m\u00e9todo s\u00f3cio-interacionista se baseia na conviv\u00eancia em grupo para a fixa\u00e7\u00e3o de conte\u00fados e o cultivo de valores importantes para a vida adulta\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ln99IsBzNL7D0jNgC40-iXt05Ss=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652205/20180109092447696718o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/arvense/2018/01/09/noticia-especial-vida-escolar-arvense,652205/a-curiosidade-e-a-chave-do-conhecimento.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A curiosidade \u00e9 a chave do conhecimento", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:22 - 09/01/2018", "descricao": "Ensinar por meio do est\u00edmulo aos questionamentos em sala de aula ajuda a manter as crian\u00e7as motivadas. Entenda como funciona o m\u00e9todo natural de alfabetiza\u00e7\u00e3o."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/yBTYkMk2dGWs-6qtCH1sJqKnPMM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652206/20180109092334549026o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/little-kids/2018/01/09/noticia-especial-vida-escolar-little-kids,652206/saude-a-mesa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sa\u00fade \u00e0 mesa", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:20 - 09/01/2018", "descricao": "Alimenta\u00e7\u00e3o adequada na inf\u00e2ncia \u00e9 crucial para o bom desenvolvimento. Veja como estimular as crian\u00e7as a escolherem os card\u00e1pios mais saud\u00e1veis "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/K3wt2Gd7pee8Tg_8QAL_AlLp21o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652204/20180109091150597944i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/ideal/2018/01/09/noticia-especial-vida-escolar-ideal,652204/carinho-e-apoio-diarios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Carinho e apoio di\u00e1rios", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:09 - 09/01/2018", "descricao": "Forma\u00e7\u00e3o de jovens persistentes e solid\u00e1rios, dispostos a cooperar com o pr\u00f3ximo, \u00e9 incentivada por meio de ambiente inclusivo e com a colabora\u00e7\u00e3o da equipe pedag\u00f3gica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Q9y1tx2szZyw0TlgrmtSBGXjn24=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652119/20180108191535427796a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/sesi-senai/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-sesi-senai,652119/integracao-de-sucesso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Integra\u00e7\u00e3o de sucesso", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "19:09 - 08/01/2018", "descricao": "Articula\u00e7\u00e3o entre ensino m\u00e9dio e t\u00e9cnico, al\u00e9m de preparar os estudantes para atender a demandas do mercado de trabalho, revela potenciais entre os jovens"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/GtjkMs-HGXLR7sjwBuVu12YpAG0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652118/20180108193042534246e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vidaescolar/anunciante/americana/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-americana,652118/experiencias-mundo-afora.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Experi\u00eancias mundo afora.", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "19:08 - 08/01/2018", "descricao": "Programa com diploma de reconhecimento internacional permite prepara\u00e7\u00e3o focada nas \u00e1reas de interesse dos estudantes e contribui para sele\u00e7\u00f5es fora do pa\u00eds "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/F_ozW3wvoU-ORVUxyIrSs9PfkX0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652112/20180108190239184955a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/sigma/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-sigma,652112/desafio-de-ensinar-a-nova-geracao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Desafio de ensinar a nova gera\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "18:58 - 08/01/2018", "descricao": "Desenvolver a autonomia do aluno sem deixar de lado a constru\u00e7\u00e3o do conhecimento formal \u00e9 a chave para motivar os jovens na escola"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1_p1e9Ht2W13ykRpFjfuQuCYh6w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652111/20180108190030274671o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vidaescolar/anunciante/cecan/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-cecan,652111/incentivo-a-autonomi.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Incentivo \u00e0 autonomia", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "18:54 - 08/01/2018", "descricao": "Entenda como o est\u00edmulo de pequenos h\u00e1bitos pode fazer toda a diferen\u00e7a na seguran\u00e7a e na autoestima das crian\u00e7as durante a primeira inf\u00e2ncia"}], "noticia/revista": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/eJKj-7g2XqTlwmIa909nG4qNvks=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739208/20190222114131927960o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/22/interna_revista_correio,739208/antonio-rafael-do-nascimento-rocha-o-chef-que-comanda-o-badalado-merc.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Antonio Rafael do Nascimento Rocha, o chef que comanda o badalado Mercadito", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "11:38 - 22/02/2019", "descricao": "Conhe\u00e7a a trajet\u00f3ria do chef que deu os primeiros passos na profiss\u00e3o com os ensinamentos da m\u00e3e e hoje comanda a cozinha do Mercadito"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JZgOTPOftaLZ8hsvxwnujWebGmo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738418/20190219115103147835a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/19/interna_revista_correio,738418/como-os-neuronios-reagem-a-um-som-inesperado-em-uma-musica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O c\u00e9rebro tamb\u00e9m gosta da m\u00fasica dissonante", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "11:49 - 19/02/2019", "descricao": "Pesquisa conduzida por pesquisadores do Instituto de Neurologia de Montreal no Canad\u00e1 mostram que os centros cerebrais de recompensa s\u00e3o tamb\u00e9m quando se ouve um acorde dissonante, inesperado"}, {"categoria": "Bichos", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qQNQhMs_cjO-PdG4KZWn4zy3yPI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/17/737557/20190214154731808307u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/17/interna_revista_correio,737557/periodo-de-cio-das-cadelas-demanda-cuidados-especiais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Per\u00edodo de cio das cadelas demanda cuidados especiais", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 17/02/2019", "descricao": "Se a ideia \u00e9 n\u00e3o ter filhotes, especialistas aconselham a castra\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": "Casa", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PK0epvuu39DTRRoQycm92HgwRKI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/17/737563/20190214163149421311o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/17/interna_revista_correio,737563/saiba-como-aproveitar-melhor-o-espaco-do-banheiro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Saiba como aproveitar melhor o espa\u00e7o do banheiro ", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 17/02/2019", "descricao": "Especialistas d\u00e3o dicas de como manter o conforto, independente do tamanho do local"}, {"categoria": "Especial", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4ZzuUC8rYO7iIegIsx2GLz2Ypns=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/17/737808/20190215160232931041i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/17/interna_revista_correio,737808/introducao-alimentar-conheca-os-metodos-e-escolha-o-seu.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Introdu\u00e7\u00e3o alimentar: conhe\u00e7a os m\u00e9todos e escolha o seu", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 17/02/2019", "descricao": "Muitos pais t\u00eam d\u00favidas sobre que t\u00e9cnica adotar para introduzir a alimenta\u00e7\u00e3o nos beb\u00eas. O BLW faz sucesso, principalmente entre papais e mam\u00e3es de primeira viagem. Conhe\u00e7a os pr\u00f3s e contras"}, {"categoria": "NEUR\u00d4NIOS EM DIA", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hN8NcrfTx3NVjGVsFcn5Bmy0Mcs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/13/737242/20190213131939647964u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/13/interna_revista_correio,737242/entenda-a-importancia-que-as-avos-tem-para-a-especie-humana.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Entenda a import\u00e2ncia que as av\u00f3s t\u00eam para a esp\u00e9cie humana", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "13:26 - 13/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JJbouSrh_Q_I9CIps-K8aB6UYBQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/10/736597/20190210153147347775o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/10/interna_revista_correio,736597/artigo-como-salvar-o-saci.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Artigo: como salvar o saci", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "15:29 - 10/02/2019", "descricao": "A amea\u00e7a \u00e9 que, al\u00e9m dessas demonstra\u00e7\u00f5es de absurdo, qualquer z\u00e9-ruela pode meter seu bedelho na obra de Lobato"}, {"categoria": "Comportamento", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QuGlppnsEWBy_yMxuGR32EkWsio=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/10/736067/20190207140833451845i.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/10/interna_revista_correio,736067/que-tal-voltar-a-decada-de-60-confira-alguns-costumes-daquela-epoca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Que tal voltar \u00e0 d\u00e9cada de 60? Confira alguns costumes daquela \u00e9poca ", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 10/02/2019", "descricao": "A Revista resgatou alguns trechos do Correio Feminino, uma coluna do Correio Braziliense publicada naqueles anos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/O3EB1BBDxAoF3h5CYv5ejKG6md4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/10/736344/20190208162554122754u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/10/interna_revista_correio,736344/conheca-as-propriedades-do-pequi-que-sao-beneficas-para-a-saude.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O pequi, o ouro do cerrado, pode fazer muito bem para a sua sa\u00fade", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 10/02/2019", "descricao": "A temporada de pequi vai at\u00e9 mar\u00e7o. Aproveite para descobrir seus outros poderes al\u00e9m de encantar o paladar. O fruto est\u00e1 sendo usado na cosm\u00e9tica, na farmac\u00eautica e at\u00e9 em pesquisas de preven\u00e7\u00e3o do c\u00e2ncer\n"}, {"categoria": "Bichos", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0ALbmZTOz3f5VCeS1uDpy9rxAvg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/10/736054/20190207132714398740o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/10/interna_revista_correio,736054/saiba-mais-sobre-as-especializacoes-veterinarias.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Saiba mais sobre as especializa\u00e7\u00f5es veterin\u00e1rias", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 10/02/2019", "descricao": "Al\u00e9m da cl\u00ednica geral, os veterin\u00e1rios procuram cada vez mais se especializar para garantir mais sa\u00fade aos pets. O acompanhamento direcionado faz toda a diferen\u00e7a"}, {"categoria": "Beleza", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PwfOx8RDaUNvXIJbV3M1hkupLQ0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/10/736056/20190207133914547152i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/10/interna_revista_correio,736056/pinta-de-personalidade-aprenda-a-amar-as-suas-sardas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pinta de personalidade: aprenda a amar as suas sardas", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 10/02/2019", "descricao": "A tend\u00eancia agora \u00e9 exibir as sardas. Se algum dia foi moda esconder as manchinhas na pele, agora elas s\u00e3o vistas como sinais de charme, naturalidade"}, {"categoria": "Encontro com o Chef", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jDAGAeoFNsdvB2CaKHcL0XaZj0E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/10/736061/20190207134741872666o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/10/interna_revista_correio,736061/confira-receitas-tradicionais-de-pernambuco.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira receitas tradicionais de Pernambuco ", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 10/02/2019", "descricao": "Nascida em Recife, a colunista Sibele Negromonte apresenta uma lista de iguarias imperd\u00edveis para quem for dar uma passada por aquelas bandas"}, {"categoria": "Fitness & Nutri\u00e7\u00e3o", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/BYYzYc7hCcsujIl017NV6-ndGqc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/10/736250/20190208103548492455e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/10/interna_revista_correio,736250/descubra-os-beneficios-dos-probioticos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Descubra os benef\u00edcios dos probi\u00f3ticos", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 10/02/2019", "descricao": "Os probi\u00f3ticos s\u00e3o bact\u00e9rias que vivem no intestino, melhoram o funcionamento da flora e do organismo em geral. Esse ex\u00e9rcito pode ser refor\u00e7ado ao consumir produtos que cont\u00eam esses micro-organismos na f\u00f3rmula\n"}, {"categoria": "A casa \u00e9 sua", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JPpWdKDs6yYrD8gUkaMIBBPi9X4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/10/736254/20190208105355909193i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/10/interna_revista_correio,736254/oasis-no-cerrado-a-casa-toscana-de-cassio-veiga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O\u00e1sis no cerrado: a casa toscana de C\u00e1ssio Veiga", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 10/02/2019", "descricao": "O empres\u00e1rio C\u00e1ssio Veiga nos convida para um passeio pelos jardins e pelo interior de sua casa. Mescla de estilos que refletem a personalidade \u00fanica do morador\n"}, {"categoria": "MODA ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZkEcshlrIy3ekrFquTl3od_kcqE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/10/736058/20190207134049829744e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/10/interna_revista_correio,736058/de-onde-vem-a-tendencia-dos-anos-1990.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Entenda por que os anos 90 s\u00e3o a tend\u00eancia da vez ", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 10/02/2019", "descricao": "Saiba de onde vem o saudosismo pela d\u00e9cada e qual a relev\u00e2ncia dela no guarda-roupa atual"}, {"categoria": "NEUR\u00d4NIOS EM DIA ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CpdxukOm3lG2eZnuE-xyUxdlmn8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/07/736096/20190207160342234378e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/07/interna_revista_correio,736096/gosto-musical-e-influenciado-por-diversos-fatores.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Voc\u00ea sabe que m\u00fasica o mundo est\u00e1 ouvindo?", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "16:00 - 07/02/2019", "descricao": "Pesquisa indica que nossa escolhas musicais s\u00e3o influenciadas por diversos fatores, como per\u00edodos do dia e do ano, idade e g\u00eanero"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qlNvVKoxGKDMMk96hRcPPFsgetk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/03/734741/20190201142941745228o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/03/interna_revista_correio,734741/garanta-uma-convivencia-saudavel-entre-o-bebe-e-o-pet.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Garanta uma conviv\u00eancia saud\u00e1vel entre o beb\u00ea e o pet", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 03/02/2019", "descricao": "A chegada de um nen\u00e9m em casa exige alguns cuidados com os cachorros. Saiba como se adaptar \u00e0 nova rotina. "}, {"categoria": "Beleza", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NYVf0Rwr0guCrDLLgQN1y2Q7d48=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/03/734789/20190201164329145560o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/03/interna_revista_correio,734789/mas-esse-xampu-que-diferenca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Hora do banho: novidades para cuidar dos cabelos", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 03/02/2019", "descricao": "Novos produtos para tratar os fios oferecem propostas inovadoras. S\u00e3o f\u00f3rmulas mais eficientes e algumas at\u00e9 combinam duas fun\u00e7\u00f5es, aparentemente muito diferentes: um mesmo frasco, como o xampu que tamb\u00e9m \u00e9 demaquilante"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/9sI27c9arWY0IVe-8FDJ_-oI-pk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/03/734804/20190201172614131772i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/03/interna_revista_correio,734804/chef-leandro-nunes-representante-da-culinaria-paraense-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Culin\u00e1ria paraense em Bras\u00edlia por meio do chef Leandro Nunes", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 03/02/2019", "descricao": "Leandro Nunes j\u00e1 trabalhou em cozinhas internacionais, conheceu o tempero de diferentes pa\u00edses, mas est\u00e1 de volta \u00e0 capital oferecendo o sabor de suas ra\u00edzes: o Par\u00e1"}, {"categoria": "Perfil ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/MSy8_xs5Bpade8U5DdEzd9PKq1s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/03/734528/20190131174007279243e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/03/interna_revista_correio,734528/em-outras-passarelas-maria-ruth-jobim.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em outras passarelas: Maria Ruth Jobim", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 03/02/2019", "descricao": "A jovem designer brasiliense Maria Ruth Jobim estampou pe\u00e7as de cole\u00e7\u00f5es exibidas no \u00faltimo SPFW. \u00c9 o tra\u00e7o da capital conquistando a moda nacional\n"}], "noticia/ciencia e saude": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Zz9yflkOYhNPlTh9gWcn9f1sU2w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732269/20190122221154968868o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/23/interna_ciencia_saude,732269/cientistas-recomendam-cautela-uso-da-aspirina-contra-doencas-cardiacas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cientistas recomendam cautela no uso da aspirina contra doen\u00e7as card\u00edacas", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/01/2019", "descricao": "An\u00e1lise com dados de 164 mil pessoas mostra que subst\u00e2ncia reduz risco de eventos cardiovasculares em 11%, mas aumenta o de sangramento em 47%"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/O9PSERiZbKKexp3NqeZUj3yTuGo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/22/732099/20190122111903832518e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/22/interna_ciencia_saude,732099/cientistas-usam-matematica-para-presumir-comportamento-de-multidoes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cientistas usam matem\u00e1tica para presumir comportamento de multid\u00f5es", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "11:06 - 22/01/2019", "descricao": "Princ\u00edpios que regem o estudo de flu\u00eddos podem ser usados para prever o comportamento de grandes grupos de pessoas, segundo pesquisadores franceses. Em testes, a f\u00f3rmula criada pela equipe funciona bem analisando maratonas\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6zV0TbF2v30xL4-nMkeu6gsJxsY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/21/731963/20190121171049733732e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/21/interna_ciencia_saude,731963/uma-segunda-mulher-esta-gravida-de-bebe-editado-geneticamente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Uma segunda mulher est\u00e1 gr\u00e1vida de beb\u00ea editado geneticamente", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "17:05 - 21/01/2019", "descricao": "Uma segunda mulher est\u00e1 gr\u00e1vida de um beb\u00ea editado geneticamente ap\u00f3s os experimentos do cientista chin\u00eas He Jiankui"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/EMAUQ7xz7mDlKgh3vDjgazeY3cw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/21/731826/20190121081211981059a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/21/interna_ciencia_saude,731826/proxima-lua-de-sangue-visivel-em-todo-o-brasil-sera-so-em-2022.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pr\u00f3xima Lua de Sangue vis\u00edvel em todo o Brasil ser\u00e1 s\u00f3 em 2022 ", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:13 - 21/01/2019", "descricao": "O pr\u00f3ximo eclipse total da Lua est\u00e1 previsto para 2021, mas n\u00e3o ser\u00e1 vis\u00edvel em todo o territ\u00f3rio nacional e em todas as suas fases"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Hog3h8ilW37rf_6F7vZ9h4uajMQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/21/731820/20190121074522370367u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/21/interna_ciencia_saude,731820/por-3-horas-eclipse-lunar-total-e-observado-em-varias-partes-do-mundo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Por 3 horas, eclipse lunar total \u00e9 observado em v\u00e1rias partes do mundo", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:44 - 21/01/2019", "descricao": "Esta foi uma 'Super Lua', termo usado quando o sat\u00e9lite est\u00e1 a uma dist\u00e2ncia relativamente pr\u00f3xima da Terra, a cerca de 358 mil quil\u00f4metros, pelo qual foi vista maior do que o normal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/djQtysFOn7mavk7Pf286P8VhZGk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/20/731620/20190119221123335906a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/20/interna_ciencia_saude,731620/pesquisas-mostram-beneficio-do-veganismo-na-rotina-de-atletas-profissi.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pesquisas mostram benef\u00edcio do veganismo na rotina de atletas profissionais", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 20/01/2019", "descricao": "Revis\u00e3o de 77 pesquisas mostra os benef\u00edcios da dieta vegana na rotina de atletas profissionais, como melhora da performance e da recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s competi\u00e7\u00f5es. H\u00e1 sinais de que o regime tamb\u00e9m evita complica\u00e7\u00f5es cardiovasculares"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hRGzQCvVKKQXsZ2spUnWj7sVu6A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/19/731573/20190119091558521391i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/19/interna_ciencia_saude,731573/oms-lista-as-10-principais-ameacas-para-a-saude-em-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "OMS lista as 10 principais amea\u00e7as para a sa\u00fade em 2019", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "09:13 - 19/01/2019", "descricao": "Alerta inclui impactos causados pela polui\u00e7\u00e3o e mudan\u00e7as clim\u00e1ticas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zFHjCZqc3KjJ2ZFn5_VKS2IBkbI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/19/731563/20190118232434337828a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/19/interna_ciencia_saude,731563/exercicios-e-alimentacao-equilibrada-fecham-o-cerco-contra-o-diabetes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Exerc\u00edcios e alimenta\u00e7\u00e3o equilibrada fecham o cerco contra o diabetes", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 19/01/2019", "descricao": "Praticar exerc\u00edcios f\u00edsicos e seguir dieta equilibrada, entre outros cuidados, reduzem em 70% a chance de surgimento da doen\u00e7a e amenizam complica\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas em diab\u00e9ticos, como problemas cardiovasculares"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1mpANWjc-VnpK766iyTgsdVNpzw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/18/731456/20190118112029570403a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/18/interna_ciencia_saude,731456/satelite-japones-lancara-chuva-de-meteoritos-para-espetaculo-celeste.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sat\u00e9lite japon\u00eas lan\u00e7ar\u00e1 chuva de meteoritos para espet\u00e1culo celeste", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "11:21 - 18/01/2019", "descricao": "A ideia desse espet\u00e1culo celeste in\u00e9dito foi de uma empresa baseada em T\u00f3quio, que criou o dispositivo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LjkBKoOgFafupL_9JUW4-MRrpI8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/18/731437/20190118092747860704a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/18/interna_ciencia_saude,731437/relacao-entre-cintura-e-estatura-pode-indicar-risco-cardiovascular.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rela\u00e7\u00e3o entre cintura e estatura pode indicar risco cardiovascular", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "09:29 - 18/01/2019", "descricao": "Um novo identificou que pessoas fisicamente ativas e sem sobrepeso, mas com valores de rela\u00e7\u00e3o cintura-estatura (RCE) pr\u00f3ximos ao limite do risco tamb\u00e9m t\u00eam maior probabilidade de desenvolver dist\u00farbios no cora\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5oFbn1lOOgal4W1JGU3OrJ2VKFU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/18/731392/20190117224004823484a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/18/interna_ciencia_saude,731392/chave-para-controlar-a-dependencia-quimica-pode-estar-no-cerebelo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Chave para controlar a depend\u00eancia qu\u00edmica pode estar no cerebelo", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 18/01/2019", "descricao": "Estudo mostra que a parte do c\u00e9rebro ligada ao controle motor tamb\u00e9m est\u00e1 implicada com mecanismos de recompensa desencadeados pelo uso de drogas. Descoberta poder\u00e1 ajudar na cria\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios e outras abordagens terap\u00eauticas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JvmCwLWkkkeBi0KdKefnm54i76k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/17/731349/20190117165348996720u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/17/interna_ciencia_saude,731349/menos-carne-e-mais-oleaginosas-a-receita-para-preservar-o-planeta.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Menos carne e mais oleaginosas, a receita para preservar o planeta", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "16:45 - 17/01/2019", "descricao": "Para alimentar milh\u00f5es de seres humanos de forma saud\u00e1vel, especialistas defendem a divis\u00e3o do consumo de carne por dois e duplica\u00e7\u00e3o de frutas, legumes e oleaginosas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/D_PTEHHp9jfRM0XOPYrUwbItY0g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/17/731275/20190117005316610280u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/17/interna_ciencia_saude,731275/menos-efeito-colateral-ao-tratar-o-diabetes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Droga criada nos EUA causa menos efeito colateral ao tratar o diabetes ", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 17/01/2019", "descricao": "Droga desenvolvida por cientistas americanos atua em nova via terap\u00eautica sem causar problemas como\nhipoglicemia e aumento da press\u00e3o arterial. Resultados s\u00e3o detectados em volunt\u00e1rios em seis meses de tratamento "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6ySy1GAUn23vfS8JogYStCWL5uw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/16/731249/20190116193227482923a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/16/interna_ciencia_saude,731249/mais-de-metade-das-variedades-de-cafe-silvestre-estao-em-risco-de-exti.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mais de metade das variedades de caf\u00e9 silvestre est\u00e3o em risco de extin\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "19:29 - 16/01/2019", "descricao": "Das 124 variedades de caf\u00e9 silvestre, 75 est\u00e3o em risco devido ao desmatamento, \u00e0s mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as e de esp\u00e9cies nocivas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mIzUsLEr9VcPavL_kzZZlYjUvkk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/16/731082/20190115215341469644u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/16/interna_ciencia_saude,731082/saara-muda-a-cada-20-mil-anos-aponta-estudo-americano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Saara muda a cada 20 mil anos, aponta estudo americano", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/01/2019", "descricao": "A mudan\u00e7a no cen\u00e1rio do grande deserto africano se d\u00e1 devido a altera\u00e7\u00f5es na inclina\u00e7\u00e3o da Terra. Conclus\u00e3o \u00e9 fruto de an\u00e1lise de 240 mil anos de poeira oriunda da costa oeste do continente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DCd-o-9CweeQWDDUhSl2j-95y80=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/15/730858/20190114225000230113e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/15/interna_ciencia_saude,730858/estudo-mostra-que-adocantes-nao-emagrecem-mas-tambem-nao-fazem-mal.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Estudo mostra que ado\u00e7antes n\u00e3o emagrecem, mas tamb\u00e9m n\u00e3o fazem mal", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 15/01/2019", "descricao": "O documento foi financiado pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) e publicado na revista British Medical Journal "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/co9qbDVPXucYaK2b1P7VvFJBlag=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/14/730658/20190114082701646634i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/14/interna_ciencia_saude,730658/estudo-relaciona-uso-de-redes-sociais-a-desordens-comportamentais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Estudo relaciona uso de redes sociais a desordens comportamentais", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:27 - 14/01/2019", "descricao": "Segundo os autores, a l\u00f3gica de oferta de 'recompensas' por esses sites e aplicativos dificulta a tomada de decis\u00f5es e estimula atitudes de retorno cont\u00ednuo ao uso do sistema"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/E19VnMRIBFDL1o86ZxiNdb8DCIE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730523/20190112195820754612u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/13/interna_ciencia_saude,730523/embalagens-com-super-herois-aumentam-venda-de-produtos-alimenticios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Embalagens com super-her\u00f3is aumentam venda de produtos aliment\u00edcios", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 13/01/2019", "descricao": "Segundo especialistas, o mecanismo pode ser usado para estimular a aquisi\u00e7\u00e3o de alimentos saud\u00e1veis"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XNVclM2AbnIwG1hSEtTUUPr5ZLk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/12/730444/20190111231124649839u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/12/interna_ciencia_saude,730444/analise-de-ossos-revela-surpresa-de-monasterio-alemao-do-seculo-11.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "An\u00e1lise de ossos revela surpresa de monast\u00e9rio alem\u00e3o do s\u00e9culo 11", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/01/2019", "descricao": "An\u00e1lise de dentes fossilizados de uma mulher que viveu em um monast\u00e9rio alem\u00e3o por volta do s\u00e9culo 11 mostra que ela ilustrava manuscritos destinados a reis e nobres. At\u00e9 agora, imaginava-se que o trabalho era desempenhado apenas por homens"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nB7IprgmozGt137ZVW0NHTshXP8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/11/730370/20190111172545648655e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/11/interna_ciencia_saude,730370/novo-aplicativo-devolve-a-voz-aos-pacientes-com-cancer-de-laringe.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Novo aplicativo devolve a voz aos pacientes com c\u00e2ncer de laringe", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "16:57 - 11/01/2019", "descricao": "A tecnologia usa grava\u00e7\u00f5es de voz de um paciente para criar uma fala sint\u00e9tica que pode ser reproduzida em seus telefones celulares, tablets ou laptops atrav\u00e9s do aplicativo"}], "noticia/politica": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/rTOOTNwyjLhyl4uFz5dB_xciVNY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/01/734746/20190201150050273937u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/infograficos/2019/02/01/camara-deputados-2019,734746/posse-e-eleicoes-das-casas-movimentam-o-congresso-nacional.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Posse e elei\u00e7\u00f5es das casas movimentam o Congresso Nacional", "pasta": "Noticia/Politica/infograficos", "conteudo": "noticia", "data": "14:58 - 01/02/2019", "descricao": "Governo diz que n\u00e3o interferir\u00e1 na escolha do Congresso Nacional "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hIHBxwuupVkDGK5RMfnyKG3izeY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/09/729752/20190108233746197095o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/09/interna_politica,729752/dez-partidos-fecham-apoio-a-candidatura-de-rodrigo-maia-pela-reeleicao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Dez partidos fecham apoio \u00e0 candidatura de Rodrigo Maia pela reelei\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 09/01/2019", "descricao": "Presidente da C\u00e2mara recebe ades\u00e3o de legendas que congregam 242 deputados. No entanto, n\u00e3o \u00e9 certo que todos eles deem seus votos para que o atual presidente da Casa possa cumprir mais um mandato \u00e0 frente da institui\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Frtai60Ptaoe5Gjx6IzTtG_Kdik=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/14/719390/20181113232313317907a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/11/14/interna_politica,719390/em-brasilia-bolsonaro-adota-a-politica-da-boa-vizinhanca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em Bras\u00edlia, Bolsonaro adota a pol\u00edtica da boa vizinhan\u00e7a", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/11/2018", "descricao": "Escolha de ministro da Defesa, visita a tribunais e conversas com Rodrigo Maia e Eun\u00edcio de Oliveira mostram a inten\u00e7\u00e3o do presidente eleito de amaciar o caminho para o in\u00edcio de gest\u00e3o, ao apontar a conviv\u00eancia pac\u00edfica entre os poderes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/BR7Z--hw8-Qhfp86yoEUn-xdz5E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/01/716972/20181101135833198297o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/11/01/interna_politica,716972/quem-e-sergio-moro-ministro-da-justica-de-bolsonaro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "S\u00e9rgio Moro possui carreira marcada por conquistas e pol\u00eamicas", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "14:00 - 01/11/2018", "descricao": "Juiz ter\u00e1 de se afastar das atividades de magistrado para assumir o cargo de ministro da Justi\u00e7a no governo Bolsonaro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4d3tMSXruoPYWRYqCwfjkZiFFcg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/14/700309/20180814171702912530o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/14/interna_politica,700309/rio-seguranca-vai-focar-em-637-locais-de-votacao-dominados-pelo-crime.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rio: seguran\u00e7a vai focar em 637 locais de vota\u00e7\u00e3o dominados pelo crime", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "17:15 - 14/08/2018", "descricao": "As \u00e1reas concentram cerca de 1,787 milh\u00e3o de eleitores\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8PMVnBgW_sPhBT8soR-fT2eP3-g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/13/700131/20180813093714633640i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/13/interna_politica,700131/legalizacao-das-drogas-o-que-os-candidatos-ao-planalto-pensam-sobre-o.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Legaliza\u00e7\u00e3o das drogas: o que os candidatos ao Planalto defendem", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "09:34 - 13/08/2018", "descricao": "Saiba o que os principais candidatos \u00e0 Presid\u00eancia pensam sobre o tema\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/fXgPnJ-L2kJqQexWITkYfEAzz4c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/09/699870/20180809201531208382o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/09/interna_politica,699870/1-debate-dos-presidenciaveis-acontece-nessa-quinta-feira-9-8.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Primeiro debate dos presidenci\u00e1veis ser\u00e1 nesta quinta-feira", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "21:15 - 09/08/2018", "descricao": "A transmiss\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 \u00e0s 22h na Rede Bandeirantes. PT far\u00e1 uma 'debate paralelo' pela internet"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ETP2Ct4z1Q7Woot4TEFzFvCVS5Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/06/699407/20180806154524904806u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/06/interna_politica,699407/alvaro-dias-promete-refundacao-da-republica-se-for-eleito.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Alckmin e Centr\u00e3o querem reconstruir a Arca de No\u00e9, ironiza \u00c1lvaro Dias", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "15:44 - 06/08/2018", "descricao": "Cr\u00edtica foi feita quando o candidato analisou a alian\u00e7a de Alckmin com o Centr\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/P_zGj5r2K36TiSC-PVjg2SVaTsU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/04/699248/20180804145922949513i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/04/interna_politica,699248/apoiadores-de-marina-silva-destacam-candidatura-ficha-limpa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Apoiadores de Marina Silva destacam candidatura \"ficha limpa\" ", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "14:58 - 04/08/2018", "descricao": "Durante os discursos, seus correligion\u00e1rios lembraram que ela n\u00e3o \u00e9 investigada e, por isso, pode combater a corrup\u00e7\u00e3o que assola o Pa\u00eds "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/uiFDs0MDkI5HIEurbWKCKFbSfJ4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/30/698297/20180730085837417864a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/30/interna_politica,698297/pichacao-com-tinta-vermelha-coloca-supremo-tribunal-federal-em-alerta.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Picha\u00e7\u00e3o com tinta vermelha coloca Supremo Tribunal Federal em alerta", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "08:51 - 30/07/2018", "descricao": "A\u00e7\u00e3o aumentou a preocupa\u00e7\u00e3o da presidente da Corte, ministra C\u00e1rmen L\u00facia, com a seguran\u00e7a das instala\u00e7\u00f5es da Justi\u00e7a"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CPGc4W2XqM1cznXyRoWCB7TLoxI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697287/20180725102858297069u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/25/interna_politica,697287/facebook-exclui-paginas-ligadas-ao-mbl-que-propagavam-fake-news.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Facebook exclui p\u00e1ginas ligadas ao MBL que propagavam fake news", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "10:25 - 25/07/2018", "descricao": "O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 combater a propaga\u00e7\u00e3o de not\u00edcias falsas durante as elei\u00e7\u00f5es deste ano\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/X3Z2XoQi2NkPXe5VzYVfZxmFvnc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/22/696634/20180722165303227089o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/22/interna_politica,696634/bolsonaro-diz-que-vai-fundir-ministerios-da-fazenda-e-planejamento.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bolsonaro diz que vai fundir minist\u00e9rios da Fazenda e Planejamento", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "16:50 - 22/07/2018", "descricao": "Sobre as privatiza\u00e7\u00f5es, o presidenci\u00e1vel disse que \u00e9 a favor de buscar boas parcerias"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tOpVX-RwFV1umB6FnNnpvYZBwhY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/20/696182/20180720093146431885u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/20/interna_politica,696182/pdt-e-psc-abrem-temporada-de-convencoes-para-escolha-de-candidatos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "PDT e PSC abrem temporada de conven\u00e7\u00f5es para escolha de candidatos", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "09:19 - 20/07/2018", "descricao": "Partidos t\u00eam at\u00e9 5 de agosto para definir as chapas\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XEFqfHRZT0nP3xu5WTeO3R3FGro=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/18/695833/20180718193742298135u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/18/interna_politica,695833/temer-decide-sobre-vetos-em-projeto-de-dados-pessoais-ate-06-de-agosto.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Temer decide sobre vetos em projeto de dados pessoais at\u00e9 06 de agosto", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "19:34 - 18/07/2018", "descricao": "Entre ministros circula a proposta de que a Abin receba a atribui\u00e7\u00e3o de fiscalizar a prote\u00e7\u00e3o dos dados de todos os brasileiros"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bl-jdZcGr88-fJVaxMAin4EZIiM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/14/694983/20180714092436712979e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/14/interna_politica,694983/no-para-bolsonaro-defende-pm-por-massacre-em-carajas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "No Par\u00e1, Bolsonaro defende PM por massacre em Caraj\u00e1s", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "09:21 - 14/07/2018", "descricao": "Bolsonaro foi Eldorado dos Caraj\u00e1s, onde 19 sem-terra foram mortos, dez com tiros \u00e0 queima-roupa, por policiais militares comandados pelo coronel M\u00e1rio Pantoja, condenado a 228 anos de pris\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/lwL7rG8TRiPpX_nxjMUqeQr3hEs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/12/694616/20180712163101257556a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/12/interna_politica,694616/janaina-paschoal-nao-descarta-missao-de-ser-vice-de-bolsonaro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Jana\u00edna Paschoal n\u00e3o descarta 'miss\u00e3o' de ser vice de Bolsonaro", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "15:59 - 12/07/2018", "descricao": "A advogada do impeachment afirmou que, se convidada, precisaria de uma longa conversa com o presidenci\u00e1vel para se decidir\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RnawAp5vs1GjAB7nB5yQ73uNaYQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/11/694409/20180711193311664212i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/11/interna_politica,694409/dodge-pede-abertura-de-inquerito-contra-desembargador-do-caso-lula.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Raquel Dodge pede abertura de inqu\u00e9rito contra desembargador do caso Lula", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "19:30 - 11/07/2018", "descricao": "MPF v\u00ea ind\u00edcio de crime nos atos que quase resultaram na liberdade do ex-presidente Lula durante o \u00faltimo domingo, 8/7\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/R4YF7YwJxnnTyda31g6km6ZlNrQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/09/693904/20180709194450137239o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/09/interna_politica,693904/justica-do-df-torna-geddel-reu-devido-a-obra-de-apartamento-em-salvado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Justi\u00e7a do DF torna Geddel r\u00e9u devido \u00e0 obra de apartamento em Salvador", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "19:42 - 09/07/2018", "descricao": "Procurada, a defesa de Geddel Vieira Lima n\u00e3o retornou contato at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o dessa reportagem"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Epqs9vVFzMRo5GDmncqhVL-n8sY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/06/693385/20180706170319620326u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/06/interna_politica,693385/ministerio-publico-do-rio-vai-investigar-encontro-de-crivella-com-past.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio vai investigar encontro de Crivella com pastores", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "16:56 - 06/07/2018", "descricao": "Crivella ofereceu aux\u00edlio em cirurgias de cataratas e varizes para fi\u00e9is e assist\u00eancia a pastores que tivessem problemas de IPTU em seus templos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/WkhO_vZdntYTgGzoOMtWreu4QoU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/05/693055/20180705114426952994u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/05/interna_politica,693055/afastado-pelo-stf-ministro-do-trabalho-presta-depoimento-a-pf.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Afastado pelo STF, Ministro do Trabalho presta depoimento \u00e0 PF", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "11:39 - 05/07/2018", "descricao": "Helton Yomura \u00e9 acusado de envolvimento no esquema de fraudes em Registros sindicais que se instalou na pasta"}], "noticia/dialogar para liderar": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2zDxds4dk3oL8OZqawDnLTxUgmU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519188/20160224162308451955i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519188/ex-ministro-da-educacao-janine-participa-da-3-mesa-de-debates-no-cor.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ex-ministro da educa\u00e7\u00e3o, Janine participa da 3\u00aa mesa de debates no Correio", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "16:15 - 24/02/2016", "descricao": "Renato Janine Ribeiro afirmou que o Brasil hoje vive uma fase com dificuldades de di\u00e1logo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/BGDzRUqcfWmZPail5XxdwjZ3FXk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519173/20160224152224802668i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519173/presidente-do-conselho-da-aberje-diz-que-primeiro-passo-para-dialogo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Presidente do Conselho da Aberje diz que \"primeiro passo para di\u00e1logo \u00e9 o respeito\"", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "15:10 - 24/02/2016", "descricao": "Paulo Marinho abriu a segunda mesa de debates do Dialogar para Liderar, no audit\u00f3rio do Correio Braziliense"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pn3hatRM-mqC1INiKuSKj910DSI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519120/20160224114803661816a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519120/mediador-iniciativa-do-dialogo-cabe-a-quem-esta-no-poder.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\"Iniciativa do di\u00e1logo cabe a quem est\u00e1 no poder\", diz professor da USP", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "11:26 - 24/02/2016", "descricao": "Eug\u00eanio Bucci \u00e9 um dos participantes do semin\u00e1rio Dialogar para Liderar, que ocorre no Correio Braziliense, nesta quarta-feira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/N_icHX1BDdRgxPmGx3AL6BT8LH4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519103/20160224103351192704i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519103/desafio-e-construir-uma-agenda-que-interaja-com-a-sociedade-diz-min.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\"Desafio \u00e9 construir uma agenda que interaja com a sociedade\", diz ministro Edinho", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "10:19 - 24/02/2016", "descricao": "Ministro Edinho Silva, da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, participa do Semin\u00e1rio Dialogar para Liderar, no audit\u00f3rio do Correio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/aHInS836NMJYs-DcV5X6630X_Y8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519080/20160224095311444183o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519080/seminario-sobre-comunicacao-no-correio-discute-o-papel-do-dialogo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Semin\u00e1rio sobre comunica\u00e7\u00e3o no Correio discute o papel do di\u00e1logo", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "09:38 - 24/02/2016", "descricao": "A abertura \u00e9 realizada pelo ministro Edinho Silva, da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, e \u00c1lvaro Teixeira da Costa, diretor-presidente do Correio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/99kBUOsF-3IxFCZHibd2JSVTX2A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/23/518929/20160223081352123306i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/23/noticiasdialogarparaliderar,518929/especialistas-vao-debater-desafios-e-solucoes-para-o-avanco-do-dialogo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Especialistas v\u00e3o debater desafios e solu\u00e7\u00f5es para o avan\u00e7o do di\u00e1logo", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "08:01 - 23/02/2016", "descricao": " Semin\u00e1rio dos Di\u00e1rios Associados e da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial re\u00fane jornalistas, ministros e professores para debater desafios e solu\u00e7\u00f5es para o avan\u00e7o do setor no pa\u00eds em meio \u00e0 polariza\u00e7\u00e3o da sociedade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/sf-GTJAYUmjxz3xL2eZ8z1x78dg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/22/518818/20160222121123372582o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/22/noticiasdialogarparaliderar,518818/debate-no-correio-traz-o-dialogo-como-solucao-para-a-intolerancia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Debate no Correio traz o di\u00e1logo como solu\u00e7\u00e3o para a intoler\u00e2ncia", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "12:00 - 22/02/2016", "descricao": "O debate, que ocorre na pr\u00f3xima quarta-feira, no audit\u00f3rio do Correio Braziliense, \u00e9 promovido pelos Di\u00e1rios Associados e pela Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/UuKY9CSHS1eYP-XXHE_4ChbY0b4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/19/518831/20160222133440688469e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/19/noticiasdialogarparaliderar,518831/seminario-dos-diarios-associados-e-da-aberje-discute-o-dialogo-na-soci.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Semin\u00e1rio dos Di\u00e1rios Associados e da Aberje discute o di\u00e1logo na sociedade", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "19:00 - 19/02/2016", "descricao": "No evento, no audit\u00f3rio do Correio Braziliense, ser\u00e1 dado um panorama da discuss\u00e3o, que come\u00e7a com a confer\u00eancia Di\u00e1logo como virtude -- Uma genealogia. Ser\u00e1 mostrado como essa forma de se comunicar evoluiu ao longo do tempo, desde a Gr\u00e9cia Antiga at\u00e9 a era da comunica\u00e7\u00e3o digital"}]}};
</script>




    <link rel="stylesheet" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/8/vendor.5.5.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/8/app.5.5.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/8/gallery.5.5.min.css" />

   
       <script type="text/javascript">
  window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({article:'auto'});
  !function (e, f, u, i) {
    if (!document.getElementById(i)){
      e.async = 1;
      e.src = u;
      e.id = i;
      f.parentNode.insertBefore(e, f);
    }
  }(document.createElement('script'),
  document.getElementsByTagName('script')[0],
  '//cdn.taboola.com/libtrc/diariosassociados-correiobraziliense/loader.js',
  'tb_loader_script');
  if(window.performance && typeof window.performance.mark == 'function')
    {window.performance.mark('tbl_ic');}
</script>
   

   

   

   
       <script type="text/javascript" src="https://js2.correiobraziliense.com.br/TesteSUNET/rybenaDOMFull-1.5.js"></script><script type="text/javascript" src="https://js2.correiobraziliense.com.br/TesteSUNET/rybena-1.0.js"></script><script> ryb_ready(function () { ryb_includeBar({ 'typeBar': 'sideBar', 'positionBar': 'right',  'visCloseBar': 'visible',  'visCloseBarMobile': 'visible' }); ryb_initRybena( { 'dimension' : '3D', 'enableMobile' : 'true', 'positionPlayer' : 'right' }); }); </script>
   

  

<script type="text/javascript" src="https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js" async></script><script type="text/javascript" src="https://js.correiobraziliense.com.br/headerbidding/1-21-0/app-cri-rub/prebid.js" async></script>

<script type="text/javascript">
    var googletag = googletag || {};
    googletag.cmd = googletag.cmd || [];

    googletag.cmd.push(function() {
        googletag.pubads().disableInitialLoad();
    });
</script>


<script type="text/javascript">
    var PREBID_TIMEOUT = Math.min(Math.max((Date.now()-window.performance.timing.navigationStart)*7, 300), 1000);

    var pbjs = pbjs || {};
    pbjs.que = pbjs.que || [];
    pbjs.unitsAd = [{
    code: 'cb-publicidade-halfpage-1',
    sizes: [[300,600],[336,280],[300,250]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1208658'
        },
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393618'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
},
            {
    code: 'cb-publicidade-rasgado-1',
    sizes: [[970,90],[970,250],[980,250],[728,90],[468, 60],[320,100],[300,100]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1210426'
        }
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393621'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
},
            {
    code: 'cb-publicidade-rasgado-2',
    sizes: [[970,90],[970,250],[980,250],[728,90],[468, 60],[320,100],[300,100]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1210426'
        }
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393620'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
},
            {
    code: 'cb-publicidade-retangulo-1',
    sizes: [[336, 280],[300, 250]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1208658'
        }
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393617'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
},
            {
    code: 'cb-publicidade-retangulo-2',
    sizes: [[336, 280],[300, 250]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1208658'
        }
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393617'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
}
            
        ]

    pbjs.bidderSettings = {
        appnexus: {
            bidCpmAdjustment: function(bidCpm, bid) {
                return bidCpm > .01?bidCpm -.01:0;
            }
        },rubicon: {
            bidCpmAdjustment: function(bidCpm, bid) {
                bidCpm = (bidCpm * .85);
                return bidCpm > .01?bidCpm -.01:0;
            }
        },criteo: {
            bidCpmAdjustment: function(bidCpm, bid) {
                return bidCpm > .01?bidCpm -.01:0;
            }
        },smartadserver: {
            bidCpmAdjustment: function(bidCpm, bid) {
                bidCpm = (bidCpm * .80);
                return bidCpm > .01?bidCpm -.01:0;
            }
        }
    }

    pbjs.que.push(function() {
        pbjs.setConfig({
            bidderSequence: "random",
            priceGranularity: {'buckets': [{'min': 0,'max': 50,'increment': 0.01}]},
            currency: {"adServerCurrency": "USD"}
        });
    });

    pbjs.que.push(function() {
        pbjs.addAdUnits(pbjs.unitsAd);
    });
</script>


<script type="text/javascript">
var diretoriodfp = '/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/diversao-e-arte/internas';
var slotdfp = {};
var indexformats = 0;

var slotdfpev = {};
    slotdfpev.scrollevent = false;
    slotdfpev.torefresh = slotdfpev.torefresh || [];
    slotdfpev.lazyloadSlots = [];

slotdfpev.buildAds = function(){
    //@configs: elm,formato,sizemap,lazyload,targeting,refresh
    
    var configs = {};
    var arglen = arguments.length;
    var args = ['elm','formato','sizemap','lazyload','targeting','refresh'];

    if(arglen == 1){
        configs = typeof arguments[0] == 'string' || arguments[0] instanceof HTMLElement || typeof arguments[0].get == "function"?{'elm':arguments[0]}:arguments[0];
    }else{
        for( var i = 0; i < arglen; i++){
            configs[args[i]] = arguments[i];
        }
    }

    if( configs.elm ){
        if( typeof configs.elm == "string" ){
            if( configs.elm.trim().match(/^\w/) ){
                configs.elm = document.getElementById(configs.elm);
            }else{
                configs.elm = document.querySelector(configs.elm);
            }
        }
        configs.elm = configs.elm.get?configs.elm.get(0):configs.elm;
        configs.targetdisplay = configs.elm;
        lenitens = configs.elm.childNodes.length;

        for(var i =0; i < lenitens; i++){
            if(configs.elm.childNodes[i].nodeName === "DIV"){
                configs.elm = configs.elm.childNodes[i];
                break;
            }
        }

    }else{
        return false;
    }

    configs.refresh = configs.refresh || 30000;
    configs.targeting = configs.targeting || [];
    configs.formato = configs.formato || [[336,280],[300,250]];
    configs.sizemap = configs.sizemap || [[[0, 0],configs.formato]];

    var reloadjs = window.localStorage?localStorage.getItem('reloadjs'):'0';

    if(typeof configs.lazyload != "boolean" || reloadjs == '1' || document.hidden == true){
        configs.lazyload = true;
    }

    configs.elm.id = configs.elm.id || 'dfp-buildads-'.concat(Math.trunc((Math.random()*10000)+1));

    (function(configs){
        googletag.cmd.push(function() {
            var sizemapping = googletag.sizeMapping();

            for(var i = 0; i < configs.sizemap.length; i++){
                sizemapping.addSize(configs.sizemap[i][0],configs.sizemap[i][1]);
            }
            slotdfp[configs.elm.id] = {}
            slotdfp[configs.elm.id].slot = googletag.defineSlot('/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/diversao-e-arte/internas', configs.formato, configs.elm.id ).
                            setTargeting('identificador',configs.elm.id.replace(/.*?(publicidade-.*)/,'$1')).
                            setTargeting('implementado','dinamico').
                            setTargeting('pos',[(++indexformats).toString()]).
                            defineSizeMapping( sizemapping.build() ).
                            setCollapseEmptyDiv(true,true);

            slotdfp[configs.elm.id].configs = configs;

            if(/Android|webOS|iPhone|iPad|iPod|BlackBerry|IEMobile|Opera Mini/i.test(navigator.userAgent) ) {
                slotdfp[configs.elm.id].slot.setForceSafeFrame(true);
                slotdfp[configs.elm.id].slot.setSafeFrameConfig({sandbox:true});
            }

            for(var i = 0; i < configs.targeting.length; i++){
                configs.targeting[i].length == 2 && slotdfp[configs.elm.id].slot.setTargeting(configs.targeting[i][0],configs.targeting[i][1]);
            }

            slotdfp[configs.elm.id].slot.addService(googletag.pubads());

            if(configs.lazyload || !( configs.elm.style.visibilit != 'hidden' && Boolean(configs.elm.offsetParent))){
                slotdfpev.addtolazyload(slotdfp[configs.elm.id]);
            }else{
                slotdfpev.refreshslot([slotdfp[configs.elm.id]]);
                slotdfpev.addtorefresh(slotdfp[configs.elm.id]);
            }
        });
    })( configs );
}


slotdfpev.doscrollevent = function() {
    slotdfpev.scrollevent = true;
}

slotdfpev.addtolazyload = function(slot){
    slotdfpev.lazyloadSlots.push(slot);
    slotdfpev.doscrollevent();
}

slotdfpev.addtorefresh = function(slot){
    slotdfpev.torefresh.push(slot);
}

slotdfpev.elemonscreen = function(e, n, t) {
    if(document.hidden == true){return false}
    if(e.style.visibilit == 'hidden' && !Boolean(e.offsetParent)){return false}
    n = n || 0, t = t || "visible";
    var o = e.getBoundingClientRect(),
        i = Math.max(document.documentElement.clientHeight, window.innerHeight),
        d = o.bottom - n < 0,
        w = o.top - i + n >= 0;
    return "above" === t ? d : "below" === t ? w : !d && !w
}

slotdfpev.displayslots = function(){
    for(var i = 0; i < slotdfpev.lazyloadSlots.length; i++){
        if(slotdfpev.elemonscreen(slotdfpev.lazyloadSlots[i].configs.elm, -700)){
            (function(slot){
                slotdfpev.refreshslot([slot]);
                slotdfpev.addtorefresh(slot);
            })(slotdfpev.lazyloadSlots.splice(i,1).shift());
        }
    }
}

slotdfpev.refreshslot = function(slots) {

    
    pbjs.que.push(function() {
        var unitDeclared = [];
        var slotsIds = [];
        var unitSimilars = [];

        for (var n in slots) {
            var slotid = slots[n].configs.elm.id;
            googletag.display(slotid);
            slotsIds.push(slotid);
            unitDeclared = pbjs.unitsAd.filter(function(unit){return unit.code == slotid});
            unitSimilars = pbjs.unitsAd.filter(function(unit){return !unitDeclared.length && (JSON.stringify(unit.sizes) == JSON.stringify(slots[n].configs.formato))}).slice(0,1);
            for(var u in unitSimilars){
                var unitAd = {
                            code: slotid,
                            sizes: unitSimilars[u].sizes,
                            bids: unitSimilars[u].bids
                }
                unitSimilars[u].sizeMapping && (unitAd['sizeMapping'] = unitSimilars[u].sizeMapping);
                pbjs.unitsAd.push(unitAd);
                pbjs.addAdUnits(unitAd);
            }
        }


        pbjs.requestBids({
            timeout: PREBID_TIMEOUT,
            adUnitCodes: slotsIds,
            bidsBackHandler: function() {
                pbjs.setTargetingForGPTAsync(slotsIds);
                googletag.pubads().refresh(slots.map(function(s){return s.slot}));
            }
        });
    });

    
}

slotdfpev.refreshslots = function() {
    for(var attr in slotdfpev.torefresh){
        if(slotdfpev.torefresh[attr].configs.elm.clientHeight){
            if(slotdfpev.elemonscreen(slotdfpev.torefresh[attr].configs.elm)){
                if(!slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh']){
                    (function(slot){
                        slot['timeoutrefresh'] = setTimeout(googletag.cmd.push, slot.configs.refresh, function(){
                            slot['refresh'] = slot['refresh'] || 0;
                            slot.slot.setTargeting('refresh', (++slot['refresh']).toString());
                            slotdfpev.refreshslot([slot]);
                            clearTimeout(slot['timeoutrefresh']);
                            slot['timeoutrefresh'] = false;
                            slotdfpev.refreshslots();
                        });
                    })(slotdfpev.torefresh[attr]);
                }
            }else{
                if(slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh']){
                    clearTimeout(slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh']);
                    slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh'] = false;
                }
            }
        }
    }
}

window.addEventListener('DOMContentLoaded', slotdfpev.doscrollevent);
window.addEventListener('load', slotdfpev.doscrollevent);
window.addEventListener('resize', slotdfpev.doscrollevent);
window.addEventListener('scroll', slotdfpev.doscrollevent);

slotdfpev.testScrollEvent = function(){
    if(slotdfpev.scrollevent) {
        slotdfpev.scrollevent = false;
        slotdfpev.lazyloadSlots.length && slotdfpev.displayslots();
        slotdfpev.torefresh.length && slotdfpev.refreshslots();
    }
    requestAnimationFrame(slotdfpev.testScrollEvent);
}

var requestAnimationFrame = window.requestAnimationFrame || (function() {
    var timeLast = 0;
    return window.webkitRequestAnimationFrame || window.mozRequestAnimationFrame || function(callback) {
        var timeCurrent = (new Date()).getTime(),timeDelta;
        timeDelta = Math.max(0, 16 - (timeCurrent - timeLast));
        timeLast = timeCurrent + timeDelta;
        return setTimeout(function() { callback(timeCurrent + timeDelta); }, timeDelta);
    };
})();

requestAnimationFrame(slotdfpev.testScrollEvent);

googletag.cmd.push(function(){

    
        slotdfp['cb-publicidade-dhtml-1x1'] = googletag.defineOutOfPageSlot('/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/diversao-e-arte/internas','cb-publicidade-dhtml-1x1').setTargeting('formato',['dhtml-1x1']).setTargeting('pos',['0']).addService(googletag.pubads());
    

    (function(e){try{var c=JSON.parse(function(a){a+="=";for(var c=document.cookie.split(";"),d=0;d<c.length;d++){for(var b=c[d];" "===b.charAt(0);)b=b.substring(1,b.length);if(0===b.indexOf(a))return b.substring(a.length,b.length)}return null}("_ttqprofiles")||"{}"),a;for(a in c)e.pubads().setTargeting(a,c[a])}catch(f){e.pubads().setTargeting("err",c[a])}})(googletag);

    googletag.pubads().setTargeting("testeab", (function(){return Math.trunc(Math.random()*10)+1})().toString());
    googletag.pubads().setTargeting("resolucao",screen.width+'x'+screen.height);
    googletag.pubads().setTargeting("urldata",window.location.href.split(/\/|=|,|\.|\&/));
    googletag.pubads().setTargeting("titleofpage",document.title);
    googletag.pubads().setTargeting("tagsofpage",document.querySelector('meta[name="keywords"]')?document.querySelector('meta[name="keywords"]').content.replace(/\s?(,)\s?/g,'$1').split(','):[]);
    googletag.pubads().setTargeting("reload", (window.performance?window.performance.navigation.type:2).toString() );
    googletag.pubads().enableSingleRequest();
    googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
    googletag.pubads().enableAsyncRendering();
    googletag.pubads().disableInitialLoad();

    googletag.pubads().setCentering(true);

    googletag.enableServices();

    googletag.pubads().addEventListener('slotRenderEnded', function(event) {
        if(event.isEmpty && event.slot && event.slot.configs && event.slot.configs.targetdisplay){
            event.slot.configs.targetdisplay.style.display = 'none';
        }else{
            event && event.slot && event.slot.configs && event.slot.configs.targetdisplay && event.slot.configs.targetdisplay.callbackrender && event.slot.configs.targetdisplay.callbackrender();
        }
    });
});
</script>

  <link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/favico.ico" />
  <link href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/57x57.png" rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" />
  <link href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/72x72.png" rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" />
  <link href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/114x114.png" rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" />
  <link href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/144x144.png" rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" />
  <link rel="preload" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/fonts/roboto-regular.woff2" as="font" type="font/woff2" crossorigin />
  <link rel="preload" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/fonts/merriweather.woff2" as="font" type="font/woff2" crossorigin />
  <script src="https://js2.correiobraziliense.com.br/cb/analytics.js"></script>
  <!-- Begin comScore Tag
	    <script>
		var _comscore = _comscore || [];
		_comscore.push({ c1: "2", c2: "16568375" });
		(function() {
		    var s = document.createElement("script"), el = document.getElementsByTagName("script")[0]; s.async = true;
		    s.src = (document.location.protocol == "https:" ? "https://sb" : "http://b") + ".scorecardresearch.com/beacon.js";
		    el.parentNode.insertBefore(s, el);
		})();
	    </script>
	    <noscript>
		<img src="https://sb.scorecardresearch.com/p?c1=2&c2=16568375&cv=2.0&cj=1" />
	    </noscript>
	    <!-- End comScore Tag -->
  
  <!-- Google Tag Manager 
  <script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
  new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
  j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
  'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
  })(window,document,'script','dataLayer','GTM-PX4JSCW');</script>
  <!-- End Google Tag Manager -->
</head>
  <body>
  <script type="text/javascript">
	(function () {
		var s = window.top.document.createElement("script"),
			b = window.top.document.body || window.top.document.getElementsByTagName("body")[0];
			s.src = "//v2.denakop.com/denakop.js?t=223b50bb-f633&p=80&tz=" + (new Date()).getTime();
		s.type = "text/javascript";
		s.async = true;
		b.appendChild(s);
	})();
  </script>
<!-- Google Tag Manager (noscript) 
<noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-PX4JSCW"
height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<!-- End Google Tag Manager (noscript) -->
    
    <nav class="nav-side hidden-print" id="js-nav-side">
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/cidades---df/"
    data-nav-show="cidades"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Cidades')"
    title="Cidades">
                                        Cidades
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/politica/"
    data-nav-show="poltica"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Política')"
    title="Política">
                                        Política
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/brasil/"
    data-nav-show="brasil"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Brasil')"
    title="Brasil">
                                        Brasil
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/economia/"
    data-nav-show="economia"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Economia')"
    title="Economia">
                                        Economia
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/mundo/"
    data-nav-show="mundo"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Mundo')"
    title="Mundo">
                                        Mundo
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/"
    data-nav-show="diversoearte"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Diversão e Arte')"
    title="Diversão e Arte">
                                        Diversão e Arte
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.df.superesportes.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="esportes"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Esportes')"
    title="Esportes">
                                        Esportes
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/"
    data-nav-show="cinciaesade"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Ciência e Saúde')"
    title="Ciência e Saúde">
                                        Ciência e Saúde
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/euestudante/" target="_blank"
    data-nav-show="euestudante"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Eu, Estudante')"
    title="Eu, Estudante">
                                        Eu, Estudante
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/"
    data-nav-show="concursos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Concursos')"
    title="Concursos">
                                        Concursos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/holofote/"
    data-nav-show="holofote"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Holofote')"
    title="Holofote">
                                        Holofote
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/tecnologia/"
    data-nav-show="tecnologia"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Tecnologia')"
    title="Tecnologia">
                                        Tecnologia
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/turismo/"
    data-nav-show="turismo"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Turismo')"
    title="Turismo">
                                        Turismo
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.classificadoscb.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="classificados"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Classificados')"
    title="Classificados">
                                        Classificados
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://correiobraziliense.lugarcerto.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="imveis"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Imóveis')"
    title="Imóveis">
                                        Imóveis
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://correiobraziliense.vrum.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="veculos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Veículos')"
    title="Veículos">
                                        Veículos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="concursos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Concursos')"
    title="Concursos">
                                        Concursos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://df.divirtasemais.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="divirtase"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Divirta-se')"
    title="Divirta-se">
                                        Divirta-se
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/revista-do-correio/"
    data-nav-show="revistadocorreio"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Revista do Correio')"
    title="Revista do Correio">
                                        Revista do Correio
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    <div class="dropdown">
                                        <div class="dropdown-menu small">
                                            <div class="nav-side__initial">
                                                <ul class="levels list-unstyled">
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Sustentabilidade')"
    title="Sustentabilidade">
                                                               
                                                                   Sustentabilidade
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'A fé vista do alto')"
    title="A fé vista do alto">
                                                               
                                                                   A fé vista do alto
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Césio 137')"
    title="Césio 137">
                                                               
                                                                   Césio 137
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Passaporte para o segredo')"
    title="Passaporte para o segredo">
                                                               
                                                                   Passaporte para o segredo
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescoladoseufilho/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Escolha a Escola')"
    title="Escolha a Escola">
                                                               
                                                                   Escolha a Escola
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiodebate/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Debate')"
    title="Correio Debate">
                                                               
                                                                   Correio Debate
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiotalks/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Talks')"
    title="Correio Talks">
                                                               
                                                                   Correio Talks
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/summit/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Summit')"
    title="Correio Summit">
                                                               
                                                                   Correio Summit
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                </ul>
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                    <a class="txt-gray p-8"
    data-nav-show="especiais"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Especiais')"
    title="Especiais">
                                        Especiais
                                        <i
    class="sprite-nav-arrow-right nav-arrow"></i>
                                    </a>
                                </li>
                                <li
    class="nav-subitem collapse"
    data-nav-content="especiais">
                                    <div class="nav-side__initial">
                                        <ul class="list-unstyled">
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Sustentabilidade')"
    title="Sustentabilidade">Sustentabilidade</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'A fé vista do alto')"
    title="A fé vista do alto">A fé vista do alto</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Césio 137')"
    title="Césio 137">Césio 137</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Passaporte para o segredo')"
    title="Passaporte para o segredo">Passaporte para o segredo</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescoladoseufilho/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Escolha a Escola')"
    title="Escolha a Escola">Escolha a Escola</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiodebate/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Debate')"
    title="Correio Debate">Correio Debate</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiotalks/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Talks')"
    title="Correio Talks">Correio Talks</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/summit/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Summit')"
    title="Correio Summit">Correio Summit</a>
                                                </li>
                                            
                                        </ul>
                                    </div>
                                </li>
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/fotos/"
    data-nav-show="fotos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Fotos')"
    title="Fotos">
                                        Fotos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/blogs/"
    data-nav-show="blogs"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Blogs')"
    title="Blogs">
                                        Blogs
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://assine.correiobraziliense.net.br/" target="_blank"
    data-nav-show="assinej"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Assine Já')"
    title="Assine Já">
                                        Assine Já
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.cbdigital.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="correiodigital"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Digital')"
    title="Correio Digital">
                                        Correio Digital
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://buscacb.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="buscacb"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Busca CB')"
    title="Busca CB">
                                        Busca CB
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://clubedoassinante.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="clubedoassinante"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Clube do Assinante')"
    title="Clube do Assinante">
                                        Clube do Assinante
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.diariosassociados.com.br/tabeladeprecos/" target="_blank"
    data-nav-show="anuncie"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Anuncie')"
    title="Anuncie">
                                        Anuncie
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/fale-conosco/"
    data-nav-show="falecomocorreio"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Fale com o Correio')"
    title="Fale com o Correio">
                                        Fale com o Correio
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/expediente/"
    data-nav-show="expediente"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Expediente')"
    title="Expediente">
                                        Expediente
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
    </nav>
    <div class="nav-side-wrapper" id="js-nav-side-wrapper"></div>



    <header class="hidden-print header-fixed js-header-fix">
      <nav class="nav-main pt-8 pb-8 pt-xs-7 pb-xs-7">
        <div class="container">
          <input id="search-show" type="checkbox">
<button class="btn-sessions btn btn-default btn-text-small mr-10 pl-xs-9 pr-xs-9"
        id="js-btn-nav-side">
    <i class="icon-menu-sessions pull-left">
        <span class="icon-menu-sessions__bar"></span>
        <span class="icon-menu-sessions__bar"></span>
        <span class="icon-menu-sessions__bar"></span>
    </i>
    <span class="hidden-xs info pull-right">Seções</span>
</button>

<input class="txt-search txt-search-border txt-search-less-border-right" id="txt-search-header" type="search">
<button class="btn btn-search btn-default btn-text-small pl-0 pr-0 pt-7 pb-7 pt-xs-7 pb-xs-7 mr-10"
        id="btn-search-header"
        title="Encontre no Correio Braziliense">
    <i class="center-block sprite-search"></i>
</button>

    
        
            <a class="logo"
               href="https://www.correiobraziliense.com.br/ "
               title="Correio Braziliense">
                <i class="sprite-logo-cb-full hidden-xs"></i>
                 <i class="sprite-logo-cb-full-mobile visible-xs-inline-block"></i>
            </a>
        
    

  <a class="h3 m-0 pl-10 pr-10 txt-gray hidden-sm hidden-xs"
     href="https://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/"
     title="Diversão e Arte">Diversão e Arte</a>

    <div class="list-inline mb-0 breadcrumb-header hidden-sm hidden-xs pl-10 pr-10">
        <span class="header-title-scrolled txt-truncated">
            <a class="h6 m-0 txt-gray text-nowrap"
               href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/14/interna_diversao_arte,737599/julio-do-cocorico-desmente-boatos-de-que-e-o-ed-sheeran.shtml"
               title="Júlio, do Cocoricó, desmente boatos de que é o Ed Sheeran">Júlio, do Cocoricó, desmente boatos de que é o Ed Sheeran</a>
        </span>
    </div>
<div class="pull-right ml-7 hidden-sm hidden-xs">
    
        <a href="javascript:void(0)"
           class="btn btn-whatsapp btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8"
           title="Whatsapp (61) 99256-3846">
            
            <span class="txt-theme-3 desc-item">(61) 99256-3846</span>
            <i class="center-block sprite-whatsapp"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://www.facebook.com/correiobraziliense"
           class="btn btn-facebook btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8"
           title="Facebook">
            
            
            <i class="center-block mt-3 sprite-facebook"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://twitter.com/@correio"
           class="btn btn-twitter btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8"
           title="Twitter">
            
            
            <i class="center-block mt-4 sprite-twitter"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://instagram.com/correio.braziliense" target="_blank"
           class="btn btn-instagram btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-7"
           title="Instagram">
            
            
            <i class="center-block sprite-instagram"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://www.youtube.com/channel/UC9GuT3tWx7WfY-5ZOC8kd1Q?sub_confirmation=1" target="_blank"
           class="btn btn-youtube btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-10"
           title="Youtube">
            
            
            <i class="center-block sprite-youtube"></i>
        </a>
    
</div>

        </div>
      </nav>
      
<section class="js-nav-continue nav-continue hidden pt-5 pb-5 hidden-print">
  <div class="news-card__content">
    <nav>
      <span class="news-card__control left">
          <button class="left js-nav-continue-btn-left"></button>
          <button class="right js-nav-continue-btn-right"></button>
      </span>
      <span class="news-card__control right">
          <button class="right js-nav-continue-btn-right"></button>
          <button class="left js-nav-continue-btn-left"></button>
      </span>
    </nav>
    <div class="mb-0 text-nowrap news-card__list js-news-card-list owl-carousel">
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739423/morre-stanley-donen-diretor-de-cantando-na-chuva-e-charada.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '1')"
         title="Morre Stanley Donen, diretor de 'Cantando na Chuva' e 'Charada'">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/rXcT5VcBG351DURy4WrdRApRD5I=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739423/20190223192039316153a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/rXcT5VcBG351DURy4WrdRApRD5I=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739423/20190223192039316153a.jpg" alt="Morre Stanley Donen, diretor de 'Cantando na Chuva' e 'Charada'" title="Morre Stanley Donen, diretor de 'Cantando na Chuva' e 'Charada'" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Morre Stanley Donen, diretor de 'Cantando na Chuva' e 'Charada'</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739409/framboesa-de-ouro-holmes-e-watson-e-o-pior-filme-do-ano.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '2')"
         title="Framboesa de Ouro: 'Holmes e Watson' é o pior filme do ano">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/mFAtoVEWFyAzwXkPtuWlvnIlgkA=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739409/20190223183356294110e.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/mFAtoVEWFyAzwXkPtuWlvnIlgkA=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739409/20190223183356294110e.jpg" alt="Framboesa de Ouro: 'Holmes e Watson' é o pior filme do ano" title="Framboesa de Ouro: 'Holmes e Watson' é o pior filme do ano" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Framboesa de Ouro: 'Holmes e Watson' é o pior filme do ano</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739374/custodia-e-o-grande-vencedor-do-premio-cesar.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '3')"
         title="'Custódia' é o grande vencedor do prêmio César">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/UqQU7EZTOT_z1fF81t8QzLOsAls=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739374/20190223102520244921u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/UqQU7EZTOT_z1fF81t8QzLOsAls=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739374/20190223102520244921u.jpg" alt="'Custódia' é o grande vencedor do prêmio César" title="'Custódia' é o grande vencedor do prêmio César" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>'Custódia' é o grande vencedor do prêmio César</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739300/literatura-nas-feiras.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '4')"
         title="Projetos levam a leitura às cidades do DF">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/o4h0UyY3Nx-95O8vVtmrsE3VR6A=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739300/20190222182504755154o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/o4h0UyY3Nx-95O8vVtmrsE3VR6A=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739300/20190222182504755154o.jpg" alt="Projetos levam a leitura às cidades do DF" title="Projetos levam a leitura às cidades do DF" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Projetos levam a leitura às cidades do DF</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739293/blocos-de-carnaval-com-mulheres.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '5')"
         title="Carnaval das minas! Conheça blocos do DF comandados por mulheres">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/QyhAonjIYaEo8-kGf204pN6NcQo=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739293/20190222180515667233e.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/QyhAonjIYaEo8-kGf204pN6NcQo=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739293/20190222180515667233e.jpg" alt="Carnaval das minas! Conheça blocos do DF comandados por mulheres" title="Carnaval das minas! Conheça blocos do DF comandados por mulheres" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Carnaval das minas! Conheça blocos do DF comandados por mulheres</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739297/novo-disco-de-pedro-martins.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '6')"
         title="Pedro Martins lança disco 'VOX', com faixas autorais">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/HlFZ_QD7djrwKKegdX51BFmYFy0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739297/20190222181520643875u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/HlFZ_QD7djrwKKegdX51BFmYFy0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739297/20190222181520643875u.jpg" alt="Pedro Martins lança disco 'VOX', com faixas autorais" title="Pedro Martins lança disco 'VOX', com faixas autorais" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Pedro Martins lança disco 'VOX', com faixas autorais</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739299/dilsinho-e-dupla-fernando-sorocaba-lancam-nova-musica.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '7')"
         title="Ouça 'Coração balada', parceria de Dilsinho e Fernando & Sorocaba">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/5DDOPF9l39814CjKpC2iNYANeo0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739299/20190222181557523252a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/5DDOPF9l39814CjKpC2iNYANeo0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739299/20190222181557523252a.jpg" alt="Ouça 'Coração balada', parceria de Dilsinho e Fernando & Sorocaba" title="Ouça 'Coração balada', parceria de Dilsinho e Fernando & Sorocaba" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Ouça 'Coração balada', parceria de Dilsinho e Fernando & Sorocaba</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739266/data-space-jam-2.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '8')"
         title="Entre desenhos e basquete: 'Space Jam 2' ganha data de estreia">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/_8ilXZf7XdnIdksiaL6PkFCsTMI=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739266/20190222161200314629u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/_8ilXZf7XdnIdksiaL6PkFCsTMI=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739266/20190222161200314629u.jpg" alt="Entre desenhos e basquete: 'Space Jam 2' ganha data de estreia" title="Entre desenhos e basquete: 'Space Jam 2' ganha data de estreia" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Entre desenhos e basquete: 'Space Jam 2' ganha data de estreia</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739273/kyllie-jenner-expulsa-amiga-de-casa-depois-de-traicao.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '9')"
         title="Kylie Jenner expulsa melhor amiga de casa após traição">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/7YibQmfZixSpD6aWfJOqilEwpmM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739273/20190222164841706306u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/7YibQmfZixSpD6aWfJOqilEwpmM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739273/20190222164841706306u.jpg" alt="Kylie Jenner expulsa melhor amiga de casa após traição" title="Kylie Jenner expulsa melhor amiga de casa após traição" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Kylie Jenner expulsa melhor amiga de casa após traição</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739265/novo-filme-do-stallone.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '10')"
         title="'Samaritan': Conheça o novo projeto de Sylvester Stallone">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/Dk6RP_bTnSV-q_o2P2nRX7pRKFc=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739265/20190222155339515452e.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/Dk6RP_bTnSV-q_o2P2nRX7pRKFc=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739265/20190222155339515452e.jpg" alt="'Samaritan': Conheça o novo projeto de Sylvester Stallone" title="'Samaritan': Conheça o novo projeto de Sylvester Stallone" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>'Samaritan': Conheça o novo projeto de Sylvester Stallone</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739264/woody-allen-fara-novo-filme.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '11')"
         title="Woody Allen trabalha em novo filme na Espanha">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/1OGbX19gHeNGYmYpZ-OwHdhazp0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739264/20190222160132567727e.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/1OGbX19gHeNGYmYpZ-OwHdhazp0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739264/20190222160132567727e.jpg" alt="Woody Allen trabalha em novo filme na Espanha" title="Woody Allen trabalha em novo filme na Espanha" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Woody Allen trabalha em novo filme na Espanha</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739247/tribalistas-lancam-carnavalia-ao-vivo.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '12')"
         title="Ouça Carnavália, primeiro single com clipe do álbum 'Tribalistas ao Vivo'">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/GRFSTHyyhM8soDmPgG_FqhPa5WM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739247/20190222135637987407e.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/GRFSTHyyhM8soDmPgG_FqhPa5WM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739247/20190222135637987407e.jpg" alt="Ouça Carnavália, primeiro single com clipe do álbum 'Tribalistas ao Vivo'" title="Ouça Carnavália, primeiro single com clipe do álbum 'Tribalistas ao Vivo'" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Ouça Carnavália, primeiro single com clipe do álbum 'Tribalistas ao Vivo'</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739226/atriz-fernanda-montenegro-recebe-alta-de-hospital-no-rio.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '13')"
         title="Atriz Fernanda Montenegro recebe alta de hospital no Rio">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/xhvi66F9zEzF1I_TaHkJzCpaXAg=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739226/20190222123805962848o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/xhvi66F9zEzF1I_TaHkJzCpaXAg=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739226/20190222123805962848o.jpg" alt="Atriz Fernanda Montenegro recebe alta de hospital no Rio" title="Atriz Fernanda Montenegro recebe alta de hospital no Rio" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Atriz Fernanda Montenegro recebe alta de hospital no Rio</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739218/musica-nova-de-aretuza-lovi.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '14')"
         title="De olho no carnaval, Aretuza Lovi lança 'Geladinho'">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/WgQ61mBhqVBLBeWEgi19Si2VeAw=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739218/20190222120504313684u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/WgQ61mBhqVBLBeWEgi19Si2VeAw=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739218/20190222120504313684u.jpg" alt="De olho no carnaval, Aretuza Lovi lança 'Geladinho'" title="De olho no carnaval, Aretuza Lovi lança 'Geladinho'" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>De olho no carnaval, Aretuza Lovi lança 'Geladinho'</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739196/giovanna-ewbank-perde-seguidores.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '15')"
         title="Após críticas a Marina Ruy Barbosa, Giovanna Ewbank perde 50 mil seguidores">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/QpVI7zkXm0yOWcmgnGX1KadKUrM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739196/20190222111003358836i.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/QpVI7zkXm0yOWcmgnGX1KadKUrM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739196/20190222111003358836i.jpg" alt="Após críticas a Marina Ruy Barbosa, Giovanna Ewbank perde 50 mil seguidores" title="Após críticas a Marina Ruy Barbosa, Giovanna Ewbank perde 50 mil seguidores" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Após críticas a Marina Ruy Barbosa, Giovanna Ewbank perde 50 mil seguidores</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739171/foo-fighters-e-weezer-vem-para-o-rock-in-rio.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '16')"
         title="Foo Fighters e Weezer vêm para o Rock in Rio">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/kFRALFwyDm3dgbqOzFdwUGOS0xc=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739171/20190222103300124443i.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/kFRALFwyDm3dgbqOzFdwUGOS0xc=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739171/20190222103300124443i.jpg" alt="Foo Fighters e Weezer vêm para o Rock in Rio" title="Foo Fighters e Weezer vêm para o Rock in Rio" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Foo Fighters e Weezer vêm para o Rock in Rio</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,739127/bbb19-noite-tem-big-fone-alan-no-paredao-e-elana-lider-de-novo.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '17')"
         title="BBB19: noite tem Big Fone, Alan no paredão e Elana líder (de novo)">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/6JmISlpRuCA2igvCEp4kNfvgvm8=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739127/20190221230924431962a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/6JmISlpRuCA2igvCEp4kNfvgvm8=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739127/20190221230924431962a.jpg" alt="BBB19: noite tem Big Fone, Alan no paredão e Elana líder (de novo)" title="BBB19: noite tem Big Fone, Alan no paredão e Elana líder (de novo)" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>BBB19: noite tem Big Fone, Alan no paredão e Elana líder (de novo)</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,739104/fernanda-montenegro-segue-internada-em-hospital-no-rio.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '18')"
         title="Fernanda Montenegro segue internada em hospital no Rio">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/Pixh9SMG73ikpCSBtF_jONckHq4=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739104/20190221200908457325i.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/Pixh9SMG73ikpCSBtF_jONckHq4=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739104/20190221200908457325i.jpg" alt="Fernanda Montenegro segue internada em hospital no Rio" title="Fernanda Montenegro segue internada em hospital no Rio" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Fernanda Montenegro segue internada em hospital no Rio</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,739055/palestra-do-sbt-diz-pra-evitar-parentescos-e-relacionamentos-amorosos.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '19')"
         title="SBT recomenda evitar namoros e parentescos nas dependências em palestra">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/PV3U_gLIGLMj3ZTR5Lj7PNWggkU=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739055/20190221172301714214i.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/PV3U_gLIGLMj3ZTR5Lj7PNWggkU=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739055/20190221172301714214i.jpg" alt="SBT recomenda evitar namoros e parentescos nas dependências em palestra" title="SBT recomenda evitar namoros e parentescos nas dependências em palestra" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>SBT recomenda evitar namoros e parentescos nas dependências em palestra</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,739054/u2018rocketman-u2019-cinebiografia-de-elton-john-ganha-novo-trailer.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '20')"
         title="'Rocketman', cinebiografia de Elton John, ganha novo trailer ">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/4CgnmUh_N7BJlg5UdfaVkWhQxEM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739054/20190221172700468011a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/4CgnmUh_N7BJlg5UdfaVkWhQxEM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739054/20190221172700468011a.jpg" alt="'Rocketman', cinebiografia de Elton John, ganha novo trailer " title="'Rocketman', cinebiografia de Elton John, ganha novo trailer " /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>'Rocketman', cinebiografia de Elton John, ganha novo trailer </span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,739035/serie-sintonia-netflix.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '21')"
         title="Netflix anuncia nova série original brasileira, 'Sintonia'">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/ZigAiJoLQ205BjlTqYJLAEt-074=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739035/20190221160632871930a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/ZigAiJoLQ205BjlTqYJLAEt-074=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739035/20190221160632871930a.jpg" alt="Netflix anuncia nova série original brasileira, 'Sintonia'" title="Netflix anuncia nova série original brasileira, 'Sintonia'" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Netflix anuncia nova série original brasileira, 'Sintonia'</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,739036/morre-peter-torke.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '22')"
         title="Morre Peter Tork, baixista e cantor do The Monkees, aos 77 anos">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/mfVG4Rkdz3YIvLoYGLznBxlATHs=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739036/20190221162034354221o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/mfVG4Rkdz3YIvLoYGLznBxlATHs=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739036/20190221162034354221o.jpg" alt="Morre Peter Tork, baixista e cantor do The Monkees, aos 77 anos" title="Morre Peter Tork, baixista e cantor do The Monkees, aos 77 anos" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Morre Peter Tork, baixista e cantor do The Monkees, aos 77 anos</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,739033/teoria-de-vingadores.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '23')"
         title="Será? Teoria aponta morte de Loki em 'Vingadores' como proposital">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/r5YxJWUhTiXtUNEQp_H9g2g_OSc=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739033/20190221155335763918a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/r5YxJWUhTiXtUNEQp_H9g2g_OSc=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739033/20190221155335763918a.jpg" alt="Será? Teoria aponta morte de Loki em 'Vingadores' como proposital" title="Será? Teoria aponta morte de Loki em 'Vingadores' como proposital" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Será? Teoria aponta morte de Loki em 'Vingadores' como proposital</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,739013/chris-hemsworth-sera-o-protagonista-da-cinebiografia-de-hulk-hogan.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '24')"
         title="Chris Hemsworth será o protagonista da cinebiografia de Hulk Hogan">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/cZOLU-qoWOfjTW9UmrtYgU13Gmc=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739013/20190221144548520873o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/cZOLU-qoWOfjTW9UmrtYgU13Gmc=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739013/20190221144548520873o.jpg" alt="Chris Hemsworth será o protagonista da cinebiografia de Hulk Hogan" title="Chris Hemsworth será o protagonista da cinebiografia de Hulk Hogan" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Chris Hemsworth será o protagonista da cinebiografia de Hulk Hogan</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,739014/bbb-prova-do-lider-desta-semana-sera-de-precisao.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '25')"
         title="BBB: Prova do líder desta semana será de precisão">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/rRnNavdjhfbUWfgVFtwKSYkYxYE=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739014/20190221145119388066u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/rRnNavdjhfbUWfgVFtwKSYkYxYE=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739014/20190221145119388066u.jpg" alt="BBB: Prova do líder desta semana será de precisão" title="BBB: Prova do líder desta semana será de precisão" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>BBB: Prova do líder desta semana será de precisão</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738964/gwyneth-paltrow-pede-indenizacao-de-us-1-a-homem-que-a-acusou-em-acid.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '26')"
         title="Gwyneth Paltrow pede indenização de US$ 1 a homem que a acusou em acidente">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/2ou3tVYGjkngOx-oJEdBa7loUH4=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738964/20190221121444308454e.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/2ou3tVYGjkngOx-oJEdBa7loUH4=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738964/20190221121444308454e.jpg" alt="Gwyneth Paltrow pede indenização de US$ 1 a homem que a acusou em acidente" title="Gwyneth Paltrow pede indenização de US$ 1 a homem que a acusou em acidente" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Gwyneth Paltrow pede indenização de US$ 1 a homem que a acusou em acidente</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738965/entenda-por-que-jussie-smollett-ator-da-serie-empire-foi-preso.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '27')"
         title="Entenda por que Jussie Smollett, ator da série Empire, foi preso ">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/homGZM7QYW_Y2tej7aO8h1btEHM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738965/20190221115522940972u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/homGZM7QYW_Y2tej7aO8h1btEHM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738965/20190221115522940972u.jpg" alt="Entenda por que Jussie Smollett, ator da série Empire, foi preso " title="Entenda por que Jussie Smollett, ator da série Empire, foi preso " /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Entenda por que Jussie Smollett, ator da série Empire, foi preso </span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738957/hugh-jackman-entra-para-o-guinness-book.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '28')"
         title="Hugh Jackman entra para o 'Guinness Book' pelos 16 anos como Wolverine">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/Ur7iLTy0_tXT8Bt1ct330XRHZWM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738957/20190221120955164281u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/Ur7iLTy0_tXT8Bt1ct330XRHZWM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738957/20190221120955164281u.jpg" alt="Hugh Jackman entra para o 'Guinness Book' pelos 16 anos como Wolverine" title="Hugh Jackman entra para o 'Guinness Book' pelos 16 anos como Wolverine" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Hugh Jackman entra para o 'Guinness Book' pelos 16 anos como Wolverine</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738963/stranger-things-ganhara-prequel-em-quadrinhos.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '29')"
         title="Stranger things ganhará prequel em quadrinhos">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/51RgYOWHT8mlE_4IrFZzPAwhVQ0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738963/20190221115341121183o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/51RgYOWHT8mlE_4IrFZzPAwhVQ0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738963/20190221115341121183o.jpg" alt="Stranger things ganhará prequel em quadrinhos" title="Stranger things ganhará prequel em quadrinhos" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Stranger things ganhará prequel em quadrinhos</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738955/quando-vai-passar-masterchef.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '30')"
         title="Band confirma temporada de MasterChef aos domingos à noite">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/sed29g94yBo1dwskpmQsQKQZXyo=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738955/20190221110923870960i.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/sed29g94yBo1dwskpmQsQKQZXyo=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738955/20190221110923870960i.jpg" alt="Band confirma temporada de MasterChef aos domingos à noite" title="Band confirma temporada de MasterChef aos domingos à noite" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Band confirma temporada de MasterChef aos domingos à noite</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738729/james-cameron-confirma-filha-de-jake-e-neytiri-em-avatar-2.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '31')"
         title="James Cameron confirma que Jake e Neytiri têm uma filha em 'Avatar 2'">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/_6YaKTLNC--w91EPD2oekYL1i6Y=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738729/20190220131358743596u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/_6YaKTLNC--w91EPD2oekYL1i6Y=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738729/20190220131358743596u.jpg" alt="James Cameron confirma que Jake e Neytiri têm uma filha em 'Avatar 2'" title="James Cameron confirma que Jake e Neytiri têm uma filha em 'Avatar 2'" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>James Cameron confirma que Jake e Neytiri têm uma filha em 'Avatar 2'</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738819/confira-as-estreias-da-semana-sai-de-baixo-o-filme-chega-ao-cinema.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '32')"
         title="Diretores premiados se destacam nos lançamentos da semana">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/1pBHyApLKx93oOSKTXGiuwZMXFU=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738819/20190220164927928192o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/1pBHyApLKx93oOSKTXGiuwZMXFU=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738819/20190220164927928192o.jpg" alt="Diretores premiados se destacam nos lançamentos da semana" title="Diretores premiados se destacam nos lançamentos da semana" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Diretores premiados se destacam nos lançamentos da semana</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738822/o-grupo-tres-do-nordeste-canta-no-forro-ispilicute.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '33')"
         title="O grupo Três do Nordeste canta no forró Ispilicute">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/-lbXMZwiZub_BaNlfpfbloWEqQ8=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738822/20190220165637564387u.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/-lbXMZwiZub_BaNlfpfbloWEqQ8=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738822/20190220165637564387u.JPG" alt="O grupo Três do Nordeste canta no forró Ispilicute" title="O grupo Três do Nordeste canta no forró Ispilicute" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>O grupo Três do Nordeste canta no forró Ispilicute</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738823/diversidade-internacional-marca-a-disputa-pelo-oscar-de-melhor-direcao.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '34')"
         title="Diversidade internacional marca a disputa pelo Oscar de melhor direção">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/mytEXebD5-6uyTG5yljCW4bPPn8=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738823/20190220170233391110o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/mytEXebD5-6uyTG5yljCW4bPPn8=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738823/20190220170233391110o.jpg" alt="Diversidade internacional marca a disputa pelo Oscar de melhor direção" title="Diversidade internacional marca a disputa pelo Oscar de melhor direção" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Diversidade internacional marca a disputa pelo Oscar de melhor direção</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738827/mercado-sul-recebe-projeto-de-espetaculos-e-oficinas.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '35')"
         title="Teatro e oficinas artísticas na programação do Mercado Sul">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/UpDw_Js8ngJhMDtIdhLWJLQzwr0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738827/20190220170904977339i.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/UpDw_Js8ngJhMDtIdhLWJLQzwr0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738827/20190220170904977339i.jpg" alt="Teatro e oficinas artísticas na programação do Mercado Sul" title="Teatro e oficinas artísticas na programação do Mercado Sul" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Teatro e oficinas artísticas na programação do Mercado Sul</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738830/quinteto-violado-relembra-melhores-momentos-no-clube-do-choro.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '36')"
         title="Quinteto violado faz retrospectiva da carreira no Clube do Choro">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/6EQUpF9zLHwKCQWtGdTnRVcnHUY=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738830/20190220172021627550u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/6EQUpF9zLHwKCQWtGdTnRVcnHUY=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738830/20190220172021627550u.jpg" alt="Quinteto violado faz retrospectiva da carreira no Clube do Choro" title="Quinteto violado faz retrospectiva da carreira no Clube do Choro" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Quinteto violado faz retrospectiva da carreira no Clube do Choro</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738894/ze-loreto-se-pronuncia-sobre-separacao-errei-sim-manchei-teu-nome.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '37')"
         title="Zé Loreto se pronuncia sobre separação: 'Errei sim. Manchei teu nome'">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/CQKxI5ucdBOBAqZCAI6O0XwRxOc=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738894/20190221003148149702a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/CQKxI5ucdBOBAqZCAI6O0XwRxOc=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738894/20190221003148149702a.jpg" alt="Zé Loreto se pronuncia sobre separação: 'Errei sim. Manchei teu nome'" title="Zé Loreto se pronuncia sobre separação: 'Errei sim. Manchei teu nome'" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Zé Loreto se pronuncia sobre separação: 'Errei sim. Manchei teu nome'</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738845/capita-marvel-tera-cena-de-tributo-a-stan-lee.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '38')"
         title="'Capitã Marvel' terá cena de tributo a Stan Lee">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/ABfC3046I0Lt0BCeIrmdqFrTE9o=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738845/20190220184435237663o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/ABfC3046I0Lt0BCeIrmdqFrTE9o=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738845/20190220184435237663o.jpg" alt="'Capitã Marvel' terá cena de tributo a Stan Lee" title="'Capitã Marvel' terá cena de tributo a Stan Lee" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>'Capitã Marvel' terá cena de tributo a Stan Lee</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738852/entenda-a-polemica-separacao-de-debora-nascimento-e-jose-loreto.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '39')"
         title="Entenda a polêmica separação de Débora Nascimento e José Loreto">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/6JrG3uTLQpXjwj4EstwNAfdOyWM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738852/20190220190715662475a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/6JrG3uTLQpXjwj4EstwNAfdOyWM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738852/20190220190715662475a.jpg" alt="Entenda a polêmica separação de Débora Nascimento e José Loreto" title="Entenda a polêmica separação de Débora Nascimento e José Loreto" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Entenda a polêmica separação de Débora Nascimento e José Loreto</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738835/ex-participantes-do-bbb-batem-boca-nas-redes-sociais.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '40')"
         title="Ex participantes do BBB batem boca nas redes sociais">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/HqY_5TaoFPdnQqhfsdSsTIKVQX0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738835/20190220175850607077i.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/HqY_5TaoFPdnQqhfsdSsTIKVQX0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738835/20190220175850607077i.jpg" alt="Ex participantes do BBB batem boca nas redes sociais" title="Ex participantes do BBB batem boca nas redes sociais" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Ex participantes do BBB batem boca nas redes sociais</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738800/trailer-serie-brasileira-netflix-coisa-mais-linda.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '41')"
         title="Coisa mais linda, nova série brasileira da Netflix, estreia em 22 de março">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/w2cl1cyjt60X6tb_oPV3zs3AzIs=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738800/20190220155314502850u.png"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/w2cl1cyjt60X6tb_oPV3zs3AzIs=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738800/20190220155314502850u.png" alt="Coisa mais linda, nova série brasileira da Netflix, estreia em 22 de março" title="Coisa mais linda, nova série brasileira da Netflix, estreia em 22 de março" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Coisa mais linda, nova série brasileira da Netflix, estreia em 22 de março</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738783/anitta-mostra-bastidores-de-novo-clipe-no-instagram.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '42')"
         title="Anitta mostra bastidores de novo clipe, 'Bola rebola', no Instagram">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/M0ud54HH6sVr6Sh230Vsx1kOZuo=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738783/20190220151530175782i.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/M0ud54HH6sVr6Sh230Vsx1kOZuo=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738783/20190220151530175782i.jpg" alt="Anitta mostra bastidores de novo clipe, 'Bola rebola', no Instagram" title="Anitta mostra bastidores de novo clipe, 'Bola rebola', no Instagram" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Anitta mostra bastidores de novo clipe, 'Bola rebola', no Instagram</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738789/jameela-jamil-em-polemica-da-morte-de-karl-lagerfeld.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '43')"
         title="Jameela Jamil, de The good place, crítica Lagerfeld após morte do estista">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/o5Dv1kTLr4aZY5LJ9xTctw34SyM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738789/20190220153945533094e.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/o5Dv1kTLr4aZY5LJ9xTctw34SyM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738789/20190220153945533094e.jpg" alt="Jameela Jamil, de The good place, crítica Lagerfeld após morte do estista" title="Jameela Jamil, de The good place, crítica Lagerfeld após morte do estista" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Jameela Jamil, de The good place, crítica Lagerfeld após morte do estista</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738774/novidades-de-sansa-em-game-of-thrones.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '44')"
         title="Sophie Turner diz que Sansa usará uma armadura em 'Game of thrones'">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/zA_fgKGBdctv919H2aFuumTcYp8=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738774/20190220151653864351i.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/zA_fgKGBdctv919H2aFuumTcYp8=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738774/20190220151653864351i.jpg" alt="Sophie Turner diz que Sansa usará uma armadura em 'Game of thrones'" title="Sophie Turner diz que Sansa usará uma armadura em 'Game of thrones'" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Sophie Turner diz que Sansa usará uma armadura em 'Game of thrones'</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738749/ana-furtado-novo-corte-de-cabelo.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '45')"
         title="Ana Furtado mostra cabelo curto, fala sobre aceitação e cura do câncer">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/5DPqJja9mzoGp1Jp7-YyOjQz5G0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738749/20190220135319500108i.png"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/5DPqJja9mzoGp1Jp7-YyOjQz5G0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738749/20190220135319500108i.png" alt="Ana Furtado mostra cabelo curto, fala sobre aceitação e cura do câncer" title="Ana Furtado mostra cabelo curto, fala sobre aceitação e cura do câncer" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Ana Furtado mostra cabelo curto, fala sobre aceitação e cura do câncer</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738745/netflix-produzira-novo-filme-de-spike-lee.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '46')"
         title="Netflix produzirá novo filme de Spike Lee">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/M1pjft8JwAzRq2inzaWym7lrTtY=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738745/20190220134427712854u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/M1pjft8JwAzRq2inzaWym7lrTtY=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738745/20190220134427712854u.jpg" alt="Netflix produzirá novo filme de Spike Lee" title="Netflix produzirá novo filme de Spike Lee" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Netflix produzirá novo filme de Spike Lee</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738734/daniel-radcliffe-diz-que-ficava-bebado-para-lidar-com-fama-de-harry-p.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '47')"
         title="Daniel Radcliffe diz que ficava bêbado para lidar com fama de 'Harry Potter'">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/saWvWnInqHUd8IA9SiSYCIzmRfE=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738734/20190220134501435821a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/saWvWnInqHUd8IA9SiSYCIzmRfE=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738734/20190220134501435821a.jpg" alt="Daniel Radcliffe diz que ficava bêbado para lidar com fama de 'Harry Potter'" title="Daniel Radcliffe diz que ficava bêbado para lidar com fama de 'Harry Potter'" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Daniel Radcliffe diz que ficava bêbado para lidar com fama de 'Harry Potter'</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738715/pantera-negra-e-a-favorita-vencem-premios-do-sindicato-de-figurini.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '48')"
         title="'Pantera Negra' e 'A Favorita' vencem prêmios do sindicato de figurinistas">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/HcTS2LCWbI_nr5ygGu22zeRsrbU=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738715/20190220134020466736e.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/HcTS2LCWbI_nr5ygGu22zeRsrbU=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738715/20190220134020466736e.jpg" alt="'Pantera Negra' e 'A Favorita' vencem prêmios do sindicato de figurinistas" title="'Pantera Negra' e 'A Favorita' vencem prêmios do sindicato de figurinistas" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>'Pantera Negra' e 'A Favorita' vencem prêmios do sindicato de figurinistas</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738733/luma-costa-defende-marina-ruy-barbosa-nas-redes-sociais.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '49')"
         title="Luma Costa defende a amiga Marina Ruy Barbosa após polêmicas ">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/VRhPorXIeLNO_EqH6Nu3yNrk6zM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738733/20190220133026599789a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/VRhPorXIeLNO_EqH6Nu3yNrk6zM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738733/20190220133026599789a.jpg" alt="Luma Costa defende a amiga Marina Ruy Barbosa após polêmicas " title="Luma Costa defende a amiga Marina Ruy Barbosa após polêmicas " /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Luma Costa defende a amiga Marina Ruy Barbosa após polêmicas </span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738719/nova-temporada-da-serie-da-marvel.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '50')"
         title="'Manto e adaga' ganha primeiro trailer da segunda temporada">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/nb5RWhfW8D7g5kp2TJJVyqFKrz4=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738719/20190220125228455584a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/nb5RWhfW8D7g5kp2TJJVyqFKrz4=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738719/20190220125228455584a.jpg" alt="'Manto e adaga' ganha primeiro trailer da segunda temporada" title="'Manto e adaga' ganha primeiro trailer da segunda temporada" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>'Manto e adaga' ganha primeiro trailer da segunda temporada</span>
        </span>
      </a>
    
    </div>
  </div>
</section>

    </header>
    <main itemscope="" itemtype="http://schema.org/NewsArticle" class="with-header-fix">
      <section class="bg-gray-extra">
      	<div class="topo-full">
      		
      	</div>
        <div class="container container-full-width">
          
<small class="hidden-print txt-no-serif">Publicidade</small>
<div class="ads hidden-print ads__with-bg">
    <div id='cb-publicidade-rasgado-1' class="margin-top-20 margin-bottom-20 clearfix publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-rasgado-1',[728,90],[[[0, 0],[300,100]],[[340, 0],[[320,100],[300,100]]],[[488, 0], [[468, 60],[300,100]]],[[748, 0], [728, 90]],[[992, 0], [[728,90],[970,90],[970,250],[980,250]]]],false);
    </script>
</div>
</div>

<meta itemscope itemprop="mainEntityOfPage" itemtype="https://schema.org/WebPage" itemid="https://google.com/article" />
<div class="row">
  <div class="col-sm-10 col-sm-offset-1">
    <p class="h5 mt-20">
      <img class="visible-print-inline-block" src="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/svgs/logo-cb-negatve.svg" alt="Correio Braziliense">
      
    </p>
    <div class="visible-print-inline-block clearfix"></div>
    <h1 class="txt-serif" itemprop="headline">Júlio, do Cocoricó, desmente boatos de que é o Ed Sheeran</h1>
    <h4 class="txt-gray mb-0" itemprop="description">Cantor britânico iniciou nessa quarta-feira sua terceira passagem pelo Brasil e os fãs não puderam deixar de notar as semelhanças com o gaitista </h4>
  </div>
</div>
<hr class="gray-light mt-25 mb-0">

        </div>
      </section>
      <section>
          <div class="container container-full-width mt-20 mb-20">
            <div class="row divider-wrapper">
              <div id="esquerda_8_12_1" class="col-sm-10 col-sm-offset-1 col-md-6 mb-35 js-tools-fixed-parent">
                <article>
                  
<div class="author-row">
<script type='text/javascript'>
var AUTORES_NOTICIA = ['Fernando Jord\xe3o'];
</script>



<a class="txt-gray author-wrapper text-nowrap d-inline-block mb-10"
   href="mailto:oi@oi.com" title="Fernando Jordão"
   itemprop="author" itemscope
   itemtype="https://schema.org/Person">

<span class="hidden-print author-circle d-inline-block h5 mt-0 mb-0 text-center txt-serif">FJ</span>
<span class="ml-10" itemprop="name">Fernando Jordão</span>

</a>





</div>
<small class="d-block mb-15 mb-xs-20">postado em 14/02/2019 17:51 / atualizado em 14/02/2019 19:09</small>
<meta itemprop="datePublished" content="14/02/2019 17:51" />
<meta itemprop="dateModified" content="14/02/2019 19:09" />

<nav class="nav-fix hidden-print js-tools-fixed mb-xs-10" data-id="call-action">
  <a class="pl-11 pt-10 pb-8 pr-11 d-block d-xs-inline-block" href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=" title="Compartilhar no Facebook" data-share="popup" data-current="true" target="_blank">
    <i class="sprite-facebook-box d-block d-xs-inline-block"></i>
  </a>
  <a class="pl-11 pr-11 pt-8 pb-8 d-block d-xs-inline-block" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Confira&url=" title="Compartilhar no Twitter" data-share="popup" data-current="true" target="_blank">
    <i class="sprite-twitter-box d-block d-xs-inline-block"></i>
  </a>
  <a class="pl-11 pr-11 pt-8 pb-6 d-none d-xs-inline-block" href="javascript:void(0)" onclick="window.open('whatsapp://send?text='.concat(document.location.href));" title="Compartilhar via whatsapp">
    <i class="sprite-whatsapp-box d-xs-inline-block"></i>
  </a>
  <!--<a class="pl-11 pr-11 pt-8 pb-6 d-block d-xs-inline-block" href="mailto:?subject='+ document.title + '&body=Gostaria de compartilhar com você essa galeria de imagens do EM.com.br segue o link ' + document.location.href" title="Compartilhar via email">
    <i class="sprite-email-box d-block d-xs-inline-block"></i>
  </a>-->
  <div class="bg-theme-1 nav-fix__highlight">
    <a class="pl-10 pr-10 pt-10 pb-8 d-xs-none d-block" href="javascript:print();void(0);" title="Imprimir">
      <i class="sprite-printer-box d-block"></i>
    </a>
    <a class="pl-8 pr-8 pt-8 pb-8 d-block js-increase-size" href="" title="Aumentar tamanho da letra do texto">
      <i class="sprite-size-up d-block"></i>
    </a>
    <a class="pl-8 pr-8 pt-8 pb-8 d-block js-decrease-size" href="" title="Diminuir tamanho da letra do texto">
      <i class="sprite-size-down d-block"></i>
    </a>
    <a class="nav-fix__comment-box-anchor pl-9 pr-9 pt-8 pb-8 d-block" href="#disqus_thread" data-scroll="animate" title="Ir para os comentários">
      <i class="sprite-comment-box d-block d-xs-inline-block"></i>
      <span class="txt-gray-lighter h6 d-xs-inline-block m-xs-0 pl-xs-10">
      </span>
    </a>
  </div>
</nav>

<span itemprop="publisher" itemscope itemtype="https://schema.org/Organization">
  <div itemprop="logo" itemscope itemtype="https://schema.org/ImageObject">
    <!--<img src="https://imgs.em.com.br/logo-em.png"/>-->
    <meta itemprop="url" content="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/logocb_82x47.png">
    <meta itemprop="width" content="82">
    <meta itemprop="height" content="47">
  </div>
  <meta itemprop="name" content="Correio Braziliense">
</span>
<div itemprop="articleBody" class="txt-serif js-article-box article-box article-box-capitalize mt-15">
  <p><div><div class="img-mobile-full mb-20"><figure style="position: relative;">  <picture class="img-wrapper-img-responsive img-wrapper-center-block"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/mNKs-Od0P-XPXy6OXy_6-aqsfE8=/360x0/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737599/20190214175430215778i.jpg 360w"/> <source media="(max-width: 1365px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/UwqDdHvzBg0KRNeqN_QX-t5xGsg=/675x0/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737599/20190214175430215778i.jpg 675w"/> <source media="(min-width: 1366px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/aSTArdTmrjX0_pmM2LEkmhJs1rw=/820x0/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737599/20190214175430215778i.jpg 820w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/_nTyIanMoBe39yoXcXZKJDVzL1w=/332x0/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737599/20190214175430215778i.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/kQd6gPj7k5MZq3Ad1DrTeltBPNI=/675x/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737599/20190214175430215778i.jpg" alt="(foto: Reprodução/YouTube)" title="(foto: Reprodução/YouTube)" /></picture> <figcaption class="mt-25 pl-40 lenged-with-icon photo"> <small class="d-block txt-no-serif txt-gray-base">(foto: Reprodução/YouTube)</small></figcaption> </figure></div><br /></div><div>Quando o cantor britânico Ed Sheeran começou a fazer sucesso no Brasil, é possível que muitos fãs brasileiros tenham notado a semelhança com uma outra personalidade do país. Surgiram boatos até de que esse artista e o autor de <em>Shape of you</em> fossem a mesma pessoa.</div><div><br /></div><div>Foi preciso, então, que Júlio, do <em>Cocoricó </em>&mdash; um dos maiores expoentes do rock rural &mdash;, gravasse um vídeo explicando que ele o britânico não são a mesma pessoa. "Será que confundem a gente por que nós dois somos ruivos? Vocês estão querendo dizer que todo ruivo é igual? Isso é bullying", reclama o gaitista em seu canal no YouTube.</div><div>&nbsp;</div><div><div class="row">
                                <div class="col-lg-12">
                                    <section class="image__bx margin-top-20 margin-bottom-20">
                                        <div class="video-container"><center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/9xh5oXBqLV4" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></div>
                                    </section>
                                </div>
                            </div>&nbsp;</div><div><br /></div><div>Júlio ainda faz uma referência ao clipe <em>Happier</em>, em que Sheeran aparece como um boneco. "O cara é legal, mas eu não sou o Ed Sheeran", arremata.</div><div>&nbsp;</div><div><div class="row">
                                <div class="col-lg-12">
                                    <section class="image__bx margin-top-20 margin-bottom-20">
                                        <div class="video-container"><center><iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/iWZmdoY1aTE" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></div>
                                    </section>
                                </div>
                            </div>&nbsp;</div><div><br /></div><div>O vídeo com o esclarecimento foi publicado em outubro do ano passado. Porém, foi resgatado nas redes sociais nesta semana, quando Sheeran iniciou sua terceira passagem pelo Brasil, com a turnê do disco <em>Divide</em>. Nessa quarta-feira (13/2), ele subiu ao palco do Allianz Parque, em São Paulo, onde volta a se apresentar nesta quinta. No domingo, é a vez da Arena do Grêmio, em Porto Alegre.</div><div>&nbsp;</div><div><div class="row">
                                <div class="col-lg-12">
                                    <section class="image__bx margin-top-20 margin-bottom-20">
                                        <div class=""><center><blockquote class="twitter-tweet" data-lang="pt"><p lang="pt" dir="ltr">o Ed Sheeran parece uma versão mais velha do Júlio do cocoricó<br><br>Ed Sheeran// Júlio do cocoricó <a href="https://t.co/coEC07hcC1">pic.twitter.com/coEC07hcC1</a></p>%u2014 ::nath loves mel. %u2661 (@mxndflayer) <a href="https://twitter.com/mxndflayer/status/1075797812816822272?ref_src=twsrc%5Etfw">20 de dezembro de 2018</a></blockquote>
<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>
</center></div>
                                    </section>
                                </div>
                            </div></div><div>&nbsp;</div><div><div class="row">
                                <div class="col-lg-12">
                                    <section class="image__bx margin-top-20 margin-bottom-20">
                                        <div class=""><center><blockquote class="twitter-tweet" data-lang="pt"><p lang="pt" dir="ltr">ta gente mas vocês ja pararam pra pensar que o boneco do ed sheeran é o julio do cocoricó?</p>%u2014 Juuj (@se_mentee) <a href="https://twitter.com/se_mentee/status/1000819024995987456?ref_src=twsrc%5Etfw">27 de maio de 2018</a></blockquote>
<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>
</center></div>
                                    </section>
                                </div>
                            </div></div><div>&nbsp;</div><div><div class="row">
                                <div class="col-lg-12">
                                    <section class="image__bx margin-top-20 margin-bottom-20">
                                        <div class=""><center><blockquote class="twitter-tweet" data-lang="pt"><p lang="pt" dir="ltr">Depois de ser comparado a Ed Sheeran, Júlio de Cocoricó raspa a cabeça e adota visual %u201CLeandro Karnal%u201D, entenda <a href="https://t.co/7R7pRsvp5F">pic.twitter.com/7R7pRsvp5F</a></p>%u2014 raphael evangelista (@raphaevanges) <a href="https://twitter.com/raphaevanges/status/991012807461261319?ref_src=twsrc%5Etfw">30 de abril de 2018</a></blockquote>
<script async src="https://platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>
</center></div>
                                    </section>
                                </div>
                            </div>&nbsp;</div><div><br /></div><div>Os fãs mais atentos, contudo, sequer precisaram do vídeo para perceber que os dois não são a mesma pessoa. Enquanto Sheeran é conhecido por se apresentar sozinho no palco, Júlio não abre mão da bicharada no vocal.</div><div><br /></div></p>
</div>



    <script type="text/javascript">
(function(intervalPos, articleBody, minLenght){

    var containerel = document.querySelector(articleBody);

    if(!containerel){return false}

    minLenght = minLenght || 100;

    function getTextNodesIn(elem, opt_fnFilter) {
        var textNodes = [];
        if (elem) {
            for (var nodes = elem.childNodes, i = nodes.length; i--;) {
                var node = nodes[i],
                    nodeType = node.nodeType;
                if (nodeType == 3) {
                    if (!opt_fnFilter || opt_fnFilter(node, elem)) {
                        textNodes.push(node.nodeValue);
                    }
                } else if (nodeType == 1 || nodeType == 9 || nodeType == 11) {
                    textNodes = textNodes.concat(getTextNodesIn(node, opt_fnFilter));
                }
            }
        }
        return textNodes.join();
    }

    function getPositionID(){
        interval += intervalPos.length > 1?intervalPos.pop():intervalPos[0];
        return 'cb-publicidade-retangulo-interna'.concat('-').concat(interval);
    }

    intervalPos.sort(function(a, b){return b-a});
    firstPos = intervalPos[0];
    var elems = containerel.childNodes;
    var lastinsert = 0;
    var totalenght = 0;
    var steplenght = 0;
    var interval = 0;
    var position_id = getPositionID();
    var maxlenght = getTextNodesIn(containerel).length - minLenght;

    for( var n = 0; n < elems.length; n++ ){

        if ( steplenght > minLenght){

            if(elems[n].nodeType == 1 && (lastinsert + interval) < elems[n].getBoundingClientRect().bottom - containerel.getBoundingClientRect().top){

                lastinsert = elems[n].getBoundingClientRect().bottom + (containerel.getBoundingClientRect().top *-1);
                
                var pubslot = document.createElement('div');
                var pubcont = document.createElement('div');
                var pubdesc = document.createElement('small');

                pubslot.id = position_id;
                pubcont.className = "row ads ads__with-bg mb-35 mt-35 hidden-print p-0";
                pubdesc.className = "txt-no-serif hidden-print";
                pubdesc.style.top = "-25px";
                pubdesc.style.left = "0";
                pubdesc.style.position = "absolute";
                pubdesc.style.width = "100%";
                pubdesc.innerHTML = "Continua depois da publicidade";
                pubcont.appendChild(pubdesc);
                pubcont.appendChild(pubslot);

                containerel.insertBefore(pubcont, elems[n]);

                (function(pos, elm){
                    var elwid = elm.offsetWidth;
                    var sizes = [[750,200],[640,480],[336,280],[300,250]];
                    var sizes_ = [];
                    for(var i = 0; i < sizes.length; i++){
                        if(sizes[i][0] < elwid || sizes[i][0] <= 300){
                            sizes_.push(sizes[i]);
                        }
                    }
                    slotdfpev.buildAds(pos,sizes_,'','',[['slot','interna']]);
                })(position_id, pubcont);

                steplenght = 0;
                position_id = getPositionID();
            }

        }else if (elems[n].nodeType == 3) {
            steplenght += elems[n].length;
            totalenght += elems[n].length;
        }else{
            steplenght += getTextNodesIn(elems[n]).length;
            totalenght += getTextNodesIn(elems[n]).length;
        }

        if(maxlenght < totalenght){break}
    }

    return false;

})([700,1000], '[itemprop="articleBody"]',100);
</script>

                </article>
                <div style="text-align: center;">
    <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/01/29/interna_cidadesdf,733887/saiba-como-receber-noticias-do-correio-todos-os-dias-no-seu-whatsapp.shtml">
        <picture>
            <source media="(max-width: 768px)" srcset="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/teste_sunet/Mobile-375x50.gif">
            <img src="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/teste_sunet/Desktop-640x50.gif">
        </source></picture>
    </a>
</div>

<ul class="hidden-print tag-list list-inline" id="tags-list">
    <li class="h3 m-0 txt-italic txt-serif txt-gray-base">Tags</li>
    
    <li class="h4 m-0 txt-no-serif">
      <a class="txt-gray"
         href="http://www.correiobraziliense.com.br/busca/Ed Sheeran/"
         title="">#ed sheeran</a>
    </li>
    
    
    <li class="h4 m-0 txt-no-serif">
      <a class="txt-gray"
         href="http://www.correiobraziliense.com.br/busca/cocoricó/"
         title="">#cocoricó</a>
    </li>
    
    
    <li class="h4 m-0 txt-no-serif">
      <a class="txt-gray"
         href="http://www.correiobraziliense.com.br/busca/júlio/"
         title="">#júlio</a>
    </li>
    
    
    <li class="h4 m-0 txt-no-serif">
      <a class="txt-gray"
         href="http://www.correiobraziliense.com.br/busca/cantor/"
         title="">#cantor</a>
    </li>
    
    
    <li class="h4 m-0 txt-no-serif">
      <a class="txt-gray"
         href="http://www.correiobraziliense.com.br/busca/música/"
         title="">#música</a>
    </li>
    
    
    <li class="h4 m-0 txt-no-serif">
      <a class="txt-gray"
         href="http://www.correiobraziliense.com.br/busca/vídeo/"
         title="">#vídeo</a>
    </li>
    
</ul>


<div class="hidden-print comment-header text-xs-center mb-30">
  <a href="#disqus_thread" data-scroll="animate" class="h3 mt-10 d-xs-block d-inline-block btn btn-default">
    <span class="h3">
      <b class="mr-10 disqus-comment-count" data-disqus-url="" id="id_comentario_disqus"></b>
    </span>
  </a>
  <div class="js-radar btn btn-default btn-no-hover btn-text-small mt-9 pull-right pull-xs-none p-0 m-0">
    <a class="pull-left p-10" href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=" data-current="true" title="Compartilhe no Facebook" data-share="popup">
      <i class="sprite-facebook-box"></i>
    </a>
    <a class="pull-left p-10" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Confira&url=" title="Compartilhe no Facebook" data-current="true" data-share="popup">
      <i class="sprite-twitter-box"></i>
    </a>
    <!--<a class="pull-left p-10" href="mailto:?subject=YOUR+PAGE+TITLE&body=Gostaria de compartilhar com você essa matéria do EM.com.br " title="Enviar por email" data-current="true" data-share="popup">
      <i class="mt-1 sprite-email-box"></i>
    </a>-->
  </div>
</div>
<script>
document.getElementById("id_comentario_disqus").setAttribute('data-disqus-url', window.location.href.replace('https', 'http'));
</script>
<script>
var disqus_config = function () {
  this.page.url = window.location.href.replace('https', 'http');  
  // Replace PAGE_URL with your page's canonical URL variable
  //this.page.identifier = PAGE_IDENTIFIER; 
  // Replace PAGE_IDENTIFIER with your page's unique identifier variable
};
</script>
<div class="hidden-print text-xs-center text-sxs-center mb-30">

  <div id="taboola-below-article-thumbnails"></div>
<script type="text/javascript">
  window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({
    mode: 'alternating-thumbnails-a',
    container: 'taboola-below-article-thumbnails',
    placement: 'Below Article Thumbnails',
    target_type: 'mix'
  });
</script>

</div>

<div class="hidden-print text-xs-center text-sxs-center mb-30">
  <div id="disqus_thread" class="mt-35"></div>
</div>
<script>

/**
*  RECOMMENDED CONFIGURATION VARIABLES: EDIT AND UNCOMMENT THE SECTION BELOW TO INSERT DYNAMIC VALUES FROM YOUR PLATFORM OR CMS.
*  LEARN WHY DEFINING THESE VARIABLES IS IMPORTANT: https://disqus.com/admin/universalcode/#configuration-variables*/
/*
var disqus_config = function () {
this.page.url = PAGE_URL;  // Replace PAGE_URL with your page's canonical URL variable
this.page.identifier = PAGE_IDENTIFIER; // Replace PAGE_IDENTIFIER with your page's unique identifier variable
};
*/
(function() { // DON'T EDIT BELOW THIS LINE
var d = document, s = d.createElement('script');
s.src = 'https://correiobraziliense.disqus.com/embed.js';
s.setAttribute('data-timestamp', +new Date());
(d.head || d.body).appendChild(s);
})();
</script>
<noscript>Please enable JavaScript to view the <a href="https://disqus.com/?ref_noscript">comments powered by Disqus.</a></noscript>
<div class="comment-header__information txt-gray pt-10 text-xs-left text-sxs-left pl-xs-8 pl-sxs-8 pr-sxs-8 pr-xs-8">
    <small class="d-block">Os comentários não representam a opinião do jornal e são de responsabilidade do autor.</small>
    <small class="d-block">As mensagens estão sujeitas a moderação prévia antes da publicação</small>
</div>

              </div>
              <span class="hidden-print hidden-sm hidden-xs divider-vertical col-sm-1"></span>
              <aside id="direita_4_12_1" class="hidden-print col-sm-10 col-sm-offset-1 col-md-offset-0 col-md-3 mb-35">
                <div class="row">
                    
<div class="col-md-12 mt-35">
    <!--<small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>-->
    <div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
        <div id='cb-publicidade-retangulo-1' class="publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-retangulo-1',[[336,280],[300,250]],[],false);
    </script>
</div>
    </div>
</div>
<div class="clearfix"></div>
<div class="col-xs-12 hidden-xs">
  <div class="mb-35 header-border-underline no-negative-xs">
    <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 txt-serif">MAIS LIDAS</h3>
    <ul class="list-unstyled list-borded mb-0">
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">1</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            18:52 - 20/02/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738852/entenda-a-polemica-separacao-de-debora-nascimento-e-jose-loreto.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738852/entenda-a-polemica-separacao-de-debora-nascimento-e-jose-loreto.shtml&text=Entenda a polêmica separação de Débora Nascimento e José Loreto">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/20/interna_diversao_arte,738852/entenda-a-polemica-separacao-de-debora-nascimento-e-jose-loreto.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '1')"
             title="Entenda a polêmica separação de Débora Nascimento e José Loreto">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Entenda a polêmica separação de Débora Nascimento e José Loreto</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">2</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            00:29 - 21/02/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738894/ze-loreto-se-pronuncia-sobre-separacao-errei-sim-manchei-teu-nome.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738894/ze-loreto-se-pronuncia-sobre-separacao-errei-sim-manchei-teu-nome.shtml&text=Zé Loreto se pronuncia sobre separação: 'Errei sim. Manchei teu nome'">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/21/interna_diversao_arte,738894/ze-loreto-se-pronuncia-sobre-separacao-errei-sim-manchei-teu-nome.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '2')"
             title="Zé Loreto se pronuncia sobre separação: 'Errei sim. Manchei teu nome'">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Zé Loreto se pronuncia sobre separação: 'Errei sim. Manchei teu nome'</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">3</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            06:30 - 23/02/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739293/blocos-de-carnaval-com-mulheres.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739293/blocos-de-carnaval-com-mulheres.shtml&text=Carnaval das minas! Conheça blocos do DF comandados por mulheres">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739293/blocos-de-carnaval-com-mulheres.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '3')"
             title="Carnaval das minas! Conheça blocos do DF comandados por mulheres">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Carnaval das minas! Conheça blocos do DF comandados por mulheres</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">4</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            11:16 - 22/02/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739196/giovanna-ewbank-perde-seguidores.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739196/giovanna-ewbank-perde-seguidores.shtml&text=Após críticas a Marina Ruy Barbosa, Giovanna Ewbank perde 50 mil seguidores">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/22/interna_diversao_arte,739196/giovanna-ewbank-perde-seguidores.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '4')"
             title="Após críticas a Marina Ruy Barbosa, Giovanna Ewbank perde 50 mil seguidores">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Após críticas a Marina Ruy Barbosa, Giovanna Ewbank perde 50 mil seguidores</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">5</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            15:09 - 12/02/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/12/interna_diversao_arte,737002/victor-chaves-faz-video-ironizando-polemicas-com-ex-mulher-e-irmao.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/12/interna_diversao_arte,737002/victor-chaves-faz-video-ironizando-polemicas-com-ex-mulher-e-irmao.shtml&text=Victor Chaves faz vídeo ironizando polêmicas com ex-mulher e irmão">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/12/interna_diversao_arte,737002/victor-chaves-faz-video-ironizando-polemicas-com-ex-mulher-e-irmao.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '5')"
             title="Victor Chaves faz vídeo ironizando polêmicas com ex-mulher e irmão">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Victor Chaves faz vídeo ironizando polêmicas com ex-mulher e irmão</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
    </ul>
  </div>
</div>

<section class="mb-35 header-border-underline hidden-xs">
  <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 txt-serif">BLOGS</h3>
  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-4 hidden-xs">
      <a href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/indicados-ao-oscar-na-televisao/"
         title="Assista a filmes indicados ao Oscar na televis&#227;o da sua casa!"
         onclick="eventoGA('Blogs', 'Próximo Capítulo', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/indicados-ao-oscar-na-televisao/')">
        <figure class="d-block mb-15"
                original="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/61/20180521174900475013u.jpg">
          <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" sizes="(max-width: 767px) 100vw" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/xc2G9x_eDm9iV0hMElRL6cei7qQ=/100x60/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/61/20180521174900475013u.jpg 100w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/vayxSnCKBMCLn7W3E-XcAjSoiSI=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/61/20180521174900475013u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/vayxSnCKBMCLn7W3E-XcAjSoiSI=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/61/20180521174900475013u.jpg" alt="Assista a filmes indicados ao Oscar na televisão da sua casa!" title="Assista a filmes indicados ao Oscar na televisão da sua casa!" /></picture>
        </figure>
      </a>
      </div>
      <div class="col-sm-8">
        <h4 class="m-0"><a class="txt-gray"
                           href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/indicados-ao-oscar-na-televisao/"
                           title="Próximo Capítulo"
                           onclick="eventoGA('Blogs', 'Próximo Capítulo', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/indicados-ao-oscar-na-televisao/')">Próximo Capítulo</a></h4>
            <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
               href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/indicados-ao-oscar-na-televisao/"
               title="Assista a filmes indicados ao Oscar na televis&#227;o da sua casa!">
                <span class="txt-underline h6 m-0">Assista a filmes indicados ao Oscar na televisão da sua casa!</span>
            </a>
      </div>
    </div>
  </div>
  
  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-4 hidden-xs">
      <a href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/dad/de-onde-vem-as-palavras/"
         title="De onde v&#234;m as palavras?"
         onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog da Dad', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/dad/de-onde-vem-as-palavras/')">
        <figure class="d-block mb-15"
                original="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/48/20180521172428972068a.jpg">
          <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" sizes="(max-width: 767px) 100vw" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/rfPIXEPDPy-h1EX5zO1H9ymfizc=/100x60/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/48/20180521172428972068a.jpg 100w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/njLzR9h4YQBeUZpvEKQeVoz-Psg=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/48/20180521172428972068a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/njLzR9h4YQBeUZpvEKQeVoz-Psg=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/48/20180521172428972068a.jpg" alt="De onde vêm as palavras?" title="De onde vêm as palavras?" /></picture>
        </figure>
      </a>
      </div>
      <div class="col-sm-8">
        <h4 class="m-0"><a class="txt-gray"
                           href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/dad/de-onde-vem-as-palavras/"
                           title="Blog da Dad"
                           onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog da Dad', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/dad/de-onde-vem-as-palavras/')">Blog da Dad</a></h4>
            <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
               href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/dad/de-onde-vem-as-palavras/"
               title="De onde v&#234;m as palavras?">
                <span class="txt-underline h6 m-0">De onde vêm as palavras?</span>
            </a>
      </div>
    </div>
  </div>
  
  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-4 hidden-xs">
      <a href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/nqv/detergente-fonte-espuma/"
         title="V&#226;ndalos jogam detergente em fonte de cidade (e voc&#234; n&#227;o pode rir do resultado)"
         onclick="eventoGA('Blogs', 'NQV', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/nqv/detergente-fonte-espuma/')">
        <figure class="d-block mb-15"
                original="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/58/20180521174511318092o.jpg">
          <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" sizes="(max-width: 767px) 100vw" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/jC3CGsl-m2g-8X5oj3z_CF2utsI=/100x60/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/58/20180521174511318092o.jpg 100w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/xJWRAsPaGd8c2IYb9SMiKY7mCyA=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/58/20180521174511318092o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/xJWRAsPaGd8c2IYb9SMiKY7mCyA=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/58/20180521174511318092o.jpg" alt="Vândalos jogam detergente em fonte de cidade (e você não pode rir do resultado)" title="Vândalos jogam detergente em fonte de cidade (e você não pode rir do resultado)" /></picture>
        </figure>
      </a>
      </div>
      <div class="col-sm-8">
        <h4 class="m-0"><a class="txt-gray"
                           href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/nqv/detergente-fonte-espuma/"
                           title="NQV"
                           onclick="eventoGA('Blogs', 'NQV', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/nqv/detergente-fonte-espuma/')">NQV</a></h4>
            <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
               href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/nqv/detergente-fonte-espuma/"
               title="V&#226;ndalos jogam detergente em fonte de cidade (e voc&#234; n&#227;o pode rir do resultado)">
                <span class="txt-underline h6 m-0">Vândalos jogam detergente em fonte de cidade (e você não pode rir do resultado)</span>
            </a>
      </div>
    </div>
  </div>
  
</section>


<div class="col-md-12 hidden-xs">
    <!--<small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>-->
    <div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
        <div id='cb-publicidade-retangulo-2' class="publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-retangulo-2',[[336,280],[300,250]]);
    </script>
</div>
    </div>
</div>

    
        <div class="col-xs-12 hidden-xs hidden-sm">
            <section class="showcase col-xs-12 p-0 mb-35 no-negative-xs">
                <header class="mb-8 p-5 showcase-header">
                    <div class="row">
                        <div class="col-sm-5">
                            <a target="_blank"
    href="?&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="">
                                <i
    class="center-block sprite-lugarcerto"></i>
                            </a>
                        </div>
                        <div class="col-sm-7">
                            <a target="_blank"
    href="?&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    class="btn btn-theme-11 btn-text-small pull-right btn-shaded"
    title="">Encontre seu imóvel</a>
                        </div>
                    </div>
                </header>
                <div class="showcase-vertical">
                </div>
                <small class="pl-5 pr-5 txt-gray">Imagens meramente ilustrativas</small>
            </section>
        </div>
    


<div class="col-xs-12 hidden-xs">
  <div class="mb-35 header-border-underline no-negative-xs">
    <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 txt-serif">ÚLTIMAS</h3>
    <ul class="list-unstyled list-borded mb-0">
      
      <li class="">
        <!--div class="list-borded__count h3 txt-serif" tal:condition="python: numeracao == 'sim'" tal:content="numero">1</div-->
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            19:18 - 23/02/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739423/morre-stanley-donen-diretor-de-cantando-na-chuva-e-charada.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739423/morre-stanley-donen-diretor-de-cantando-na-chuva-e-charada.shtml&text=Morre Stanley Donen, diretor de 'Cantando na Chuva' e 'Charada'">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739423/morre-stanley-donen-diretor-de-cantando-na-chuva-e-charada.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas', '1')"
             title="Morre Stanley Donen, diretor de 'Cantando na Chuva' e 'Charada'">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Morre Stanley Donen, diretor de 'Cantando na Chuva' e 'Charada'</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <!--div class="list-borded__count h3 txt-serif" tal:condition="python: numeracao == 'sim'" tal:content="numero">1</div-->
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            15:36 - 23/02/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739409/framboesa-de-ouro-holmes-e-watson-e-o-pior-filme-do-ano.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739409/framboesa-de-ouro-holmes-e-watson-e-o-pior-filme-do-ano.shtml&text=Framboesa de Ouro: 'Holmes e Watson' é o pior filme do ano">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739409/framboesa-de-ouro-holmes-e-watson-e-o-pior-filme-do-ano.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas', '2')"
             title="Framboesa de Ouro: 'Holmes e Watson' é o pior filme do ano">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Framboesa de Ouro: 'Holmes e Watson' é o pior filme do ano</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <!--div class="list-borded__count h3 txt-serif" tal:condition="python: numeracao == 'sim'" tal:content="numero">1</div-->
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            10:25 - 23/02/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739374/custodia-e-o-grande-vencedor-do-premio-cesar.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739374/custodia-e-o-grande-vencedor-do-premio-cesar.shtml&text='Custódia' é o grande vencedor do prêmio César">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739374/custodia-e-o-grande-vencedor-do-premio-cesar.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas', '3')"
             title="'Custódia' é o grande vencedor do prêmio César">
            <span class="txt-underline h6 m-0">'Custódia' é o grande vencedor do prêmio César</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <!--div class="list-borded__count h3 txt-serif" tal:condition="python: numeracao == 'sim'" tal:content="numero">1</div-->
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            06:45 - 23/02/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739300/literatura-nas-feiras.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739300/literatura-nas-feiras.shtml&text=Projetos levam a leitura às cidades do DF">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739300/literatura-nas-feiras.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas', '4')"
             title="Projetos levam a leitura às cidades do DF">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Projetos levam a leitura às cidades do DF</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <!--div class="list-borded__count h3 txt-serif" tal:condition="python: numeracao == 'sim'" tal:content="numero">1</div-->
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            06:30 - 23/02/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739293/blocos-de-carnaval-com-mulheres.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739293/blocos-de-carnaval-com-mulheres.shtml&text=Carnaval das minas! Conheça blocos do DF comandados por mulheres">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/23/interna_diversao_arte,739293/blocos-de-carnaval-com-mulheres.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas', '5')"
             title="Carnaval das minas! Conheça blocos do DF comandados por mulheres">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Carnaval das minas! Conheça blocos do DF comandados por mulheres</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
    </ul>
  </div>
</div>

<div class="col-md-12 hidden-xs">
    <small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>
    <div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
        <div id='cb-publicidade-halfpage-1' class="publicidade" style="height:auto;min-height:250px;">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-halfpage-1',[[336,280],[300,250]],[[[0, 0],[300,250]],[[992, 0],[300, 600]]]);
    </script>
</div>
    </div>
</div>

                </div>
              </aside>
            </div>
          </div>
      </section>
      <section class="bg-gray-extra">
    <div class="container">
          
<hr class="gray-light mb-25 mt-0 hidden-print">
<small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>
<div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
    <div id='cb-publicidade-rasgado-2' class="margin-top-20 margin-bottom-20 clearfix publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-rasgado-2',[728,90],[[[0, 0],[300,100]],[[488, 0],[[336, 280],[300,250]]],[[748, 0],[728, 90]],[[992, 0],[[728,90],[970,90],[970,250],[980,250]]]]);
    </script>
</div>
</div>
<section class="bg-gray-extra mt-20">
  <div class="container">
    <hr class="gray-light mb-25 mt-0 hidden-print">
    <div class="row hidden-print js-content-for-you hidden" id="js-content-for-you">
      <div class="col-md-10 col-md-offset-1">
        <div class="header-border-underline hidden-print">
          <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 mb-25 txt-serif">MAIS NOTÍCIAS</h3>
        </div>
        <div class="row">
          <div class="col-md-12 items-noticias"></div>
        </div>
      </div>
    </div>
  </div>
</section>

        </div>
      </section>
    </main>
    <div id="js-read-more-about-widget"></div>
    <footer class="footer bg-gray-extra">
      <div class="container">
        
    <div id='cb-publicidade-dhtml-1x1'>
    <script type="text/javascript">
        googletag.cmd.push(function() {
            googletag.display('cb-publicidade-dhtml-1x1');
            googletag.pubads().refresh([slotdfp['cb-publicidade-dhtml-1x1']]);
        });
    </script>
</div>

<header class="hidden-print header-border-underline pl-15 pr-15 clearfix">
    <ul class="pull-xs-none pull-left list-inline mt-20 mb-20 mt-xs-15 mb-xs-15 text-xs-center">
        <li>
            
                
                    <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/ "
                       title="Correio Braziliense">
                        <i class="sprite-logo-cb-footer sprite-block"></i>
                    </a>
                
            
        </li>

        
            
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="https://assine.correiobraziliense.net.br/" target="_blank"
                       title="Assine Já">
                        <strong>Assine Já</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://www.cbdigital.com.br/" target="_blank"
                       title="Correio Digital">
                        <strong>Correio Digital</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://buscacb.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
                       title="Busca CB">
                        <strong>Busca CB</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://clubedoassinante.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
                       title="Clube do Assinante">
                        <strong>Clube do Assinante</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://www.diariosassociados.com.br/tabeladeprecos/" target="_blank"
                       title="Anuncie">
                        <strong>Anuncie</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/fale-conosco/"
                       title="Fale com o Correio">
                        <strong>Fale com o Correio</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/expediente/"
                       title="Expediente">
                        <strong>Expediente</strong>
                    </a>
                </li>
            
        
    </ul>

    <hr class="d-none d-xs-block gray-light mt-0 mb-15">

    
      
        <div class="pull-right pull-xs-none text-xs-center mt-xs-0 mt-20">
          
            <span class="txt-grey pull-left pt-10">(61) 99256-3846</span>
            <a href="javascript:void(0)"
               class="btn btn-whatsapp btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8 txt-gray-base"
               title="Whatsapp (61) 99256-3846">
              
              <i class="center-block sprite-whatsapp-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://www.facebook.com/correiobraziliense"
               class="btn btn-facebook btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8 txt-gray-base"
               title="Facebook">
              
              <i class="center-block mt-3 sprite-facebook-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://twitter.com/@correio"
               class="btn btn-twitter btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8 txt-gray-base"
               title="Twitter">
              
              <i class="center-block mt-4 sprite-twitter-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://instagram.com/correio.braziliense" target="_blank"
               class="btn btn-instagram btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-7 txt-gray-base"
               title="Instagram">
              
              <i class="center-block sprite-instagram-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://www.youtube.com/channel/UC9GuT3tWx7WfY-5ZOC8kd1Q?sub_confirmation=1" target="_blank"
               class="btn btn-youtube btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-10 txt-gray-base"
               title="Youtube">
              
              <i class="center-block sprite-youtube-black"></i>
            </a>
          
        </div>
      
      
</header>

<hr class="hidden-print gray-light mt-xs-15 mb-xs-15 mb-20 mt-0">
<div class="hidden-print footer-toggle-container pl-15 pr-15">
  <div class="row">
    
        
            <div class="col-sm-2 col-xs-6 footer-list">
              <ul class="list-unstyled mb-5">
                <li class="h5 mt-5 txt-serif">Notícias</li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/cidades---df/"
                       title="Cidades">Cidades</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/politica/"
                       title="Política">Política</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/brasil/"
                       title="Brasil">Brasil</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/economia/"
                       title="Economia">Economia</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/mundo/"
                       title="Mundo">Mundo</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/"
                       title="Diversão e Arte">Diversão e Arte</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.df.superesportes.com.br/" target="_blank"
                       title="Esportes">Esportes</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/"
                       title="Ciência e Saúde">Ciência e Saúde</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/euestudante/" target="_blank"
                       title="Eu, Estudante">Eu, Estudante</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://concursos.correioweb.com.br/"
                       title="Concursos">Concursos</a>
                </li>
              </ul>
            </div>
        
    
    
        
            <div class="col-sm-2 col-xs-6 footer-list">
              <ul class="list-unstyled mb-5">
                <li class="h5 mt-5 txt-serif">Especiais</li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/"
                       title="Sustentabilidade">Sustentabilidade</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto"
                       title="A fé vista do alto">A fé vista do alto</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/"
                       title="Cesio 137">Cesio 137</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte"
                       title="Passaporte para o segredo">Passaporte para o segredo</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescoladoseufilho/"
                       title="Escolha a Escola">Escolha a Escola</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiodebate/"
                       title="Correio Debate">Correio Debate</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiotalks/"
                       title="Correio Talks">Correio Talks</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/summit/"
                       title="Correio Summit">Correio Summit</a>
                </li>
              </ul>
            </div>
        
    
    
        
            <div class="col-sm-2 col-xs-6 footer-list">
              <ul class="list-unstyled mb-5">
                <li class="h5 mt-5 txt-serif">Mais Seções</li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       title="Especiais">Especiais</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/fotos/"
                       title="Fotos">Fotos</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/blogs/"
                       title="Blogs">Blogs</a>
                </li>
              </ul>
            </div>
        
    


  </div>
</div>
<hr class="gray-light mb-15 mt-20 mt-xs-15" />
<small class="d-block mb-15">
    © Copyright Correio Braziliense 2000 -  2019. todos os direitos reservados.
</small>


      </div>
    </footer>
    <nav class="fixed-btn-uai" id="js-btn-wrapper"><a class="fixed-btn-uai__btn-close" id="js-btn-close" href="" title="Fechar">
    <svg fill="#ddd" height="14" viewbox="0 0 24 24" width="14" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
      <path d="M19 6.41L17.59 5 12 10.59 6.41 5 5 6.41 10.59 12 5 17.59 6.41 19 12 13.41 17.59 19 19 17.59 13.41 12z"></path>
      <path d="M0 0h24v24H0z" fill="none"></path>
    </svg></a><a class="fixed-btn-uai__btn" id="js-btn-toggle" href="javascript:void(0)"><i class="sprite-logo-cw"></i></a>
  <ul class="fixed-btn-uai__list" id="js-btn-list">
    <li><a href="https://www.correioweb.com.br" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">CORREIOWEB</a></li>
    <li><a href="https://www.correiobraziliense.com.br" title="NOTÍCIAS" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">NOTÍCIAS</a></li>
    <li><a href="https://www.df.superesportes.com.br" title="ESPORTES" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">ESPORTES</a></li>
    <li><a href="https://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/" title="ENTRETENIMENTO" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">ENTRETENIMENTO</a></li>
  </ul><span class="fixed-btn-uai__overlay" id="js-btn-overlay"></span>
</nav>

   
       <script type="text/javascript">
  window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({flush: true});
</script>
   

   

   
       <script type="text/javascript" class="teads" async="true" src="//a.teads.tv/page/87030/tag"></script>

   

    <script type="text/javascript" src="https://js2.correiobraziliense.com.br/cb/10/vendor.5.min.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="https://js2.correiobraziliense.com.br/cb/10/app.5.min.js" async></script>
    <script id="dsq-count-scr" src="//correiobraziliense.disqus.com/count.js" async></script>
    <script src="https://static.freeskreen.com/publisher/82/freeskreen.min.js"></script>
    <script>
    window._newsroom = window._newsroom || [];
    !function (e, f, u) {
        e.async = 1;
        e.src = u;
        f.parentNode.insertBefore(e, f);
    }(document.createElement('script'),
      document.getElementsByTagName('script')[0],
      '//c2.taboola.com/nr/diariosassociados-correiobraziliense/newsroom.js');
    </script>
    
    <!--<script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js" async=""></script>
	<script>
	  var OneSignal = window.OneSignal || [];
	  OneSignal.push(function() {
	    OneSignal.init({
	      appId: "754fc22e-6c89-401c-a7aa-606b8b171305",
	      autoRegister: false,
	      notifyButton: {
	        enable: true,
	      },
	    });
	  });
	</script>-->
	
	<script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js" async=""></script>
<script>
  var OneSignal = window.OneSignal || [];
  OneSignal.push(function() {
    OneSignal.init({
      appId: "de352cb1-bc85-498a-8e1f-a7bbe6068cf3",
    });
  });
</script>
    
    <!--RELOAD PAGE-->
<script type="text/javascript">  
    !function(e){function n(e,n,t){n=n||0,t=t||"visible";var o=e.getBoundingClientRect(),i=Math.max(document.documentElement.clientHeight,window.innerHeight),d=o.bottom-n<0,w=o.top-i+n>=0;return"above"===t?d:"below"===t?w:!d&&!w}function t(){window.NORELOADS=window.NORELOADS||[];for(el in window.NORELOADS)if(n(elm=window.NORELOADS[el]))return!0;return!1}var o=function(){-1!=window.location.href.indexOf("publica")||t()||window.location.reload(!1)},i=window.addEventListener?"addEventListener":"attachEvent",d="attachEvent"==i?"onscroll":"scroll",w=window[i];w(d,function(){clearTimeout(reloadevent),reloadevent=window.setTimeout(o,e)}),reloadevent=window.setTimeout(o,e)}(t=21e4);
</script>
  </body>
</html>
